{
  "data": [
    {
      "text": "@Alexgrai @Puntual24H @espanamelon El aeropuerto de Kabul est\u00e1 inactivo , c\u00f3mo quieres que entren al pa\u00eds ? Nadando?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1298573788305666051",
      "id": "1427439202103345153",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:40.000Z"
    },
    {
      "text": "[Podcast] Las claves del mundo | Afganist\u00e1n, de nuevo en manos del talib\u00e1n\n\nUna charla con el internacionalista @maurimm sobre todas las repercusiones de la toma de Kabul: las locales, en Asia Central, en EU y en M\u00e9xico. @ajimac \n\nAcast: https://t.co/RsSlNry9tX https://t.co/quuIZLN6Ov",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2530517137",
      "id": "1427439201268781058",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:40.000Z"
    },
    {
      "text": "RussiaToday | \"Kabul estaba condenado a una rendici\u00f3n vergonzosa\": Un general ruso revela la lecci\u00f3n que deja al mundo la derrota del gobierno afgano https://t.co/vnQNTnkrzb https://t.co/Xh6mWNKSKQ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "452666079",
      "id": "1427439182780133376",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:36.000Z"
    },
    {
      "text": "Se estruja el coraz\u00f3n de pena con todo lo que pasa en kabul.\n\nTe cachai lo desesperado que debes estar para aferrarte por fuera de un avi\u00f3n en movimiento?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1187015482756534272",
      "id": "1427439173879926785",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:34.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: PRESIDENTE AFGANO Ashraf Ghani HUYE DEL PA\u00cdS tras la llegada de los talibanes a KABUL - Diario El Comercio Videos https://t.co/YcT973Ms08 https://t.co/GGPLC6pRti",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3100691602",
      "id": "1427439173200322567",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:34.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: PRESIDENTE AFGANO Ashraf Ghani HUYE DEL PA\u00cdS tras la llegada de los talibanes a KABUL - Diario El Comercio Videos: * PRESIDENTE AFGANO Ashraf Ghani HUYE DEL PA\u00cdS tras la llegada de los talibanes a KABUL\u00a0\u00a0Diario El Comercio Videos * Miles de afganos tratan de huir\u2026 https://t.co/qYDIYC8xqR",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "729769470764322816",
      "id": "1427439172642512904",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:33.000Z"
    },
    {
      "text": "RussiaToday | Fotos satelitales evidencian el caos en el aeropuerto de Kabul con multitudes intentando huir de Afganist\u00e1n https://t.co/7OtUiJv05a https://t.co/HFZ32pXHxm",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "452666079",
      "id": "1427439171912671234",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:33.000Z"
    },
    {
      "text": "@AlertaNews24 En esta cuenta tienen 2 d\u00edas colocando \"ca\u00edda de kabul\" desde que los talibanes llegaron a la capital, y los que llegan tarde se ofenden porque relacionan el texto con el video... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "105622868",
      "id": "1427439099896545283",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:16.000Z"
    },
    {
      "text": "@RGInvest @Sefuelix @gaab75 He visto por ah\u00ed a alg\u00fan \"periodista\" d'esos haciendo eleg\u00edas est\u00e1ndar (\"Van a sacrificarse por nosotros\" *aplaudamos*) Y mencionando \"sacar de Kabul\". Como metan FFCCSS en un Kabul descontrolado... Claro q tb puede ser pura y dura palabrer\u00eda",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1643649818",
      "id": "1427439095916240902",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:15.000Z"
    },
    {
      "text": "@elpaismexico Igualitito, como fue hace 46a\u00f1os, los gringos salieron huyendo de Saigon....ahora KABUL.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "895849021",
      "id": "1427439077175988227",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:11.000Z"
    },
    {
      "text": "Este domingo las fuerzas del talib\u00e1n tomaron #Kabul y para hablar de este tema, en #ElDedoEnLaLLaga platicamos como el periodista y analista pol\u00edtico Ezra Shabot @ezshabot :\n#HeraldoRadio\n98.5 FM 3PM\n@heraldodemexico https://t.co/iItrqaoVEq",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2996136309",
      "id": "1427439076844703747",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:11.000Z"
    },
    {
      "text": "Impresionante esta imagen: 640 pasajeros afganos huyendo del Talib\u00e1n en un avi\u00f3n C-17 de la Fuerza A\u00e9rea de EEUU que despega desde Kabul. \n#Afganistan #AfganistanCrisis #Afghanistan \n\nhttps://t.co/w00Xzj4fwg",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "739581475",
      "id": "1427439060004581381",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:07.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Conflicto de Afganist\u00e1n:\nMilitantes Talib\u00e1n se filman dentro del Parlamento afgano tras la toma de Kabul este domingo. https://t.co/YyTWWzKiXr",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "923610065835380737",
      "id": "1427439052022759424",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:05.000Z"
    },
    {
      "text": "La ONU y los famosos Derechos Humanos hasta ahora de pronuncian sobre los acontecimientos de Kabul y el atropello al que son sometidas las mujeres afganas..\nLos sucesos de las \u00faltimas horas es realmente lamentable",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "197197606",
      "id": "1427439049250332672",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:04.000Z"
    },
    {
      "text": "Caos en el aeropuerto de Kabul: cientos de afganos intentan huir desesperados de los talibanes tras la retirada de EE.UU\nhttps://t.co/apwkPc2LUu https://t.co/vS0yHTPFeu",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1355211412168171523",
      "id": "1427439047962726403",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:04.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83d\udcf8\nLa historia detr\u00e1s de esta foto que le ha dado la vuelta al mundo:\n\nhttps://t.co/6mvZBDkCNm",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3362741",
      "id": "1427439031202336770",
      "created_at": "2021-08-17T01:16:00.000Z"
    },
    {
      "text": "@Joseant71724293 @McGrane1895 Van solo ex miembros de la sociedad elitista de Kabul. Son laicos y la gran mayor\u00eda de origen indo europeo (bancos o casi blancos).",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1393043161983893504",
      "id": "1427438995970080773",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:51.000Z"
    },
    {
      "text": "El presidente de EE.UU., Joe #Biden, defendi\u00f3 este lunes su decisi\u00f3n de retirar las tropas estadounidenses de #Afganist\u00e1n y culp\u00f3 al Gobierno y al Ej\u00e9rcito afgano del caos que se ha desatado tras el r\u00e1pido avance de los talibanes y la toma de #Kabul. &gt;&gt;&gt; https://t.co/0RxwAAmVP7 https://t.co/NzAZNFGIwI",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "948536400",
      "id": "1427438995315769345",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:51.000Z"
    },
    {
      "text": "Desde adentro de un avi\u00f3n yanqui en Kabul. https://t.co/0Lz3huQadc",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "231182240",
      "id": "1427438986029584384",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:49.000Z"
    },
    {
      "text": "El presidente de EE.UU., Joe #Biden, defendi\u00f3 este lunes su decisi\u00f3n de retirar las tropas estadounidenses de #Afganist\u00e1n y culp\u00f3 al Gobierno y al Ej\u00e9rcito afgano del caos que se ha desatado tras el r\u00e1pido avance de los talibanes y la toma de #Kabul. &gt;&gt;&gt; https://t.co/mSUUZHz72v https://t.co/ud5SYnlT2R",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "383254413",
      "id": "1427438945953095680",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:39.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Muchos Disparos \ntr\u00e1gico despegue del aeropuerto\n#HamidKarzai International Airport\nde #Kabul #Afganist\u00e1n https://t.co/MqMIihRc4l",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2555625414",
      "id": "1427438941666516993",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:38.000Z"
    },
    {
      "text": "Freshta Karim @FreshtaKarim es Fundadora y directora de la Biblioteca m\u00f3vil de Kabul. \u00a1\u00a1\u00a1Gracias por tanto!!!!\nhttps://t.co/3ODGncamwb https://t.co/iMRnBP2I0P",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2781359551",
      "id": "1427438913325502473",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:32.000Z"
    },
    {
      "text": "Mira aqu\u00ed el video de los #afganos tratando de huir de los #talibanes cayendo de los aviones al salir del aeropuerto de #Kabul \ud83d\udeeb\ud83d\udea8\ud83d\ude31\nhttps://t.co/i7svHTjpVb",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1225932256407146496",
      "id": "1427438910464999434",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:31.000Z"
    },
    {
      "text": "Kabul. 16 de agosto de 2021. Triste imagen. https://t.co/oMGqutn2kS",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "54736910",
      "id": "1427438903632568320",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:29.000Z"
    },
    {
      "text": "Mira aqu\u00ed el video de los #afganos tratando de huir de los #talibanes cayendo de los aviones al salir del aeropuerto de #Kabul \ud83d\udeeb\ud83d\udea8\ud83d\ude31\nhttps://t.co/E3SmbEW91v",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "634719421",
      "id": "1427438885714501639",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:25.000Z"
    },
    {
      "text": "1- Completa prohibici\u00f3n del trabajo femenino fuera de sus hogares. S\u00f3lo unas pocas doctoras y enfermeras tienen permitido trabajar en algunos hospitales en Kabul.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "64772182",
      "id": "1427438877854158855",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:23.000Z"
    },
    {
      "text": "Los Talibanes han advertido que, si el gobierno de Kabul no deja las costumbres occidentales, habr\u00e1 terribles consecuencias. \u00bfDe qu\u00e9 se trata y c\u00f3mo se han reemplazado algunas costumbres en Afganist\u00e1n? \u25b6\ufe0f https://t.co/8u3tqqSgQB https://t.co/oKtnCE6SWp",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "47384568",
      "id": "1427438853963591688",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:17.000Z"
    },
    {
      "text": "Creo que es un buen momento para que el presidente Iv\u00e1n Duque le ofrezca a Karen Abudinen la embajada de Colombia en Kabul, Afganistan.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "96885393",
      "id": "1427438828076376064",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:11.000Z"
    },
    {
      "text": "#16Ago Espa\u00f1a ofrece ayuda para repatriar a personal de la UE y la OTAN desde Kabul https://t.co/T47xFoBWYT https://t.co/nI7VLJNJZq",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2400260346",
      "id": "1427438823852724227",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:10.000Z"
    },
    {
      "text": "Las noticias m\u00e1s importantes que debes conocer hoy\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u27a1\ufe0f El caos se apodera de Kabul luego de que los talibanes recuperaran el poder en Afganist\u00e1n.\n\n\u27a1\ufe0f En Hait\u00ed los rescatistas contin\u00faan buscando v\u00edctimas entre los escombros. \nhttps://t.co/fBgWWRwfKO https://t.co/wtM8f5l42e",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "41820310",
      "id": "1427438802310778883",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:05.000Z"
    },
    {
      "text": "Las noticias m\u00e1s importantes que debes conocer hoy\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u27a1\ufe0f El caos se apodera de Kabul luego de que los talibanes recuperaran el poder en Afganist\u00e1n.\n\n\u27a1\ufe0f En Hait\u00ed los rescatistas contin\u00faan buscando v\u00edctimas entre los escombros. \nhttps://t.co/pYczQUyGzJ https://t.co/eVsZNwQSfo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "41820310",
      "id": "1427438799848628232",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:05.000Z"
    },
    {
      "text": "Las noticias m\u00e1s importantes que debes conocer hoy\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\u27a1\ufe0f El caos se apodera de Kabul luego de que los talibanes recuperaran el poder en Afganist\u00e1n.\n\n\u27a1\ufe0f En Hait\u00ed los rescatistas contin\u00faan buscando v\u00edctimas entre los escombros. \nhttps://t.co/jcwJfoeda0 https://t.co/PDy2mmFR5i",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "26297176",
      "id": "1427438797617303556",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:04.000Z"
    },
    {
      "text": "[Podcast] Las claves del mundo | Afganist\u00e1n, de nuevo en manos del talib\u00e1n\n\nUna charla con el internacionalista @@maurimm Mauricio Meschoulam sobre todas las repercusiones de la toma de Kabul: las locales, en Asia Central, en EU y en M\u00e9xico. \n\nSpotify: https://t.co/oBQdpfNLlO https://t.co/FZ0hUM1XuX",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "239635807",
      "id": "1427438791992635395",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:03.000Z"
    },
    {
      "text": "Secretario General de la #ONU solicita que no se abandone a los afganos \ud83d\udea8 \ud83d\udea8 \ud83d\udea8 #CadenaNoticias #Afganist\u00e1n #Kabul #Talibanes\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente link \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/o1g4uVQcsR",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "122084782",
      "id": "1427438789627158531",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:02.000Z"
    },
    {
      "text": "7 personas mueren en aeropuerto de #Kabul al tratar de escapar del pa\u00eds\ud83d\ude30 https://t.co/Wce4JOco9t",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "499044422",
      "id": "1427438779644583938",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:00.000Z"
    },
    {
      "text": "#Viral | \ud83d\ude31\u2708\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb \u00a1As\u00ed intentan escapar de su pa\u00eds!\nCiviles afganos abarrotan el aeropuerto de Kabul, y tratan de subirse desesperadamente a los aviones, intentando abandonar el pa\u00eds, luego de que los talibanes tomaran el gobierno. https://t.co/A3OJdqMk4G",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1322257169753034760",
      "id": "1427438779493662723",
      "created_at": "2021-08-17T01:15:00.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83d\ude43 para los libros de historia me imagino, el Talib\u00e1n despu\u00e9s de marchar y tomar control de Kabul. https://t.co/3mcdbklDKT",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1176497803784282114",
      "id": "1427438744811020289",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:51.000Z"
    },
    {
      "text": "Una de las primeras alcaldesas de Afganist\u00e1n dijo que est\u00e1 esperando que los talibanes vengan y la maten cuando los militantes isl\u00e1micos lleguen a la capital, Kabul. \"Estoy sentada aqu\u00ed esperando que vengan\". . No hay nadie que me ayude a m\u00ed ni a mi fami\u2026 https://t.co/HYdRW6I11j https://t.co/kGnIhfTQ9a",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "460223751",
      "id": "1427438737504579584",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:50.000Z"
    },
    {
      "text": "Los talibanes tomaron el poder en Afganist\u00e1n\u00a0dos semanas antes de que Estados Unidos pudiera completar su estrategia de retirar sus tropas despu\u00e9s de dos d\u00e9cadas de guerra.\nLa entrada del\u00a0Talib\u00e1n\u00a0en Kabul fue triunfal, as\u00ed como ca\u00f3tica la retirada de EUA y sus aliados. https://t.co/na1rrpS6wg",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1038606038138667008",
      "id": "1427438722786676737",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:46.000Z"
    },
    {
      "text": "@pcastillo @rafa_cavada @pabloaranzaes El \u00e1rbol en el centro de Kabul, Alexander Projanov",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "245825415",
      "id": "1427438688540270596",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:38.000Z"
    },
    {
      "text": "#Kabul #Taliban #noticias qu\u00e9 pasar\u00e1 ahora en Afganist\u00e1n? https://t.co/OrfmOEWeEM https://t.co/LyPpXlWSQc",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "83886135",
      "id": "1427438657279909898",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:31.000Z"
    },
    {
      "text": "Si, todos los vuelos directos a Kabul est\u00e1n copados de gente de BLM, Feministas y defensores de derechos LGBT+  \ud83d\udc40 https://t.co/dlHVdH3b8l",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "148986197",
      "id": "1427438630620995602",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:24.000Z"
    },
    {
      "text": "El Bombero Facho y el 8ninja ya deben de estar en Afganist\u00e1n liberando Kabul de los talibanes",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1110808910238228480",
      "id": "1427438621452378113",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:22.000Z"
    },
    {
      "text": "Y \u00bfqu\u00e9 consecuencias trajo esto? En 1978, influenciados por la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, el PDPA inici\u00f3 un golpe de estado. Los militares se tomaron Kabul (la capital) en menos de 24 horas, iniciando desde el aeropuerto internacional hasta el palacio presidencial (Revoluci\u00f3n de Saur). https://t.co/6Roo8dlAvn",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "79885509",
      "id": "1427438620898734089",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:22.000Z"
    },
    {
      "text": "#Talibanes #afganistan II DIPLOM\u00c1TICOS Y OTROS EXTRANJEROS ESPERAN EN EL AEROPUERTO DE KABUL SU EVACUACI\u00d3N\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/YzS2E97Ele https://t.co/nU2ni9Rxjq",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1412850786464325633",
      "id": "1427438616662380545",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:21.000Z"
    },
    {
      "text": "Porque lo que est\u00e1 sucediendo ahora parece una gran escenificaci\u00f3n. Los talib\u00e1n - que reciben ayuda de Pakist\u00e1n y, tal vez, de Arabia Saud\u00ed - est\u00e1n siendo muy cautos. Pero tambi\u00e9n lo fueron en 1996. \u00bfSe fiar\u00eda usted de un movimiento cuya web es \u2018La Voz de la Guerra Santa\u2019? #kabul",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "19869433",
      "id": "1427438609439862784",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:19.000Z"
    },
    {
      "text": "O los residentes de un bloque de apartamentos de Kabul armados y organizando turnos para defenderse cuando los talib\u00e1n llegaran a llevarse a gente para matarla #kabulairport \ud83d\udc47",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "19869433",
      "id": "1427438608370257922",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:19.000Z"
    },
    {
      "text": "Incluso dentro de Kabul, apenas hay un pu\u00f1ado de periodistas extranjeros en una zona muy concreta. El domingo, inmigrantes afganos en Washington me contaban otras historias que les relataban sus familiares: cuatro cad\u00e1veres en un parada de autob\u00fas en Kandahar\u2026. #Afghanistan \ud83d\udc47",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "19869433",
      "id": "1427438607049052165",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:19.000Z"
    },
    {
      "text": "Lo poco que sabemos de lo que est\u00e1 pasando en Afganist\u00e1n es lo que nos cuentan de Kabul. En esa ciudad viven 7 de los 40 millones de personas del pais. No tenemos ni idea de c\u00f3mo est\u00e1n las cosas en el resto de #Afganist\u00e1n. #Afghanistan #kabulairport \ud83d\udc47",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "19869433",
      "id": "1427438605262282755",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:18.000Z"
    },
    {
      "text": "El presidente de EE.UU., Joe #Biden, defendi\u00f3 este lunes su decisi\u00f3n de retirar las tropas estadounidenses de #Afganist\u00e1n y culp\u00f3 al Gobierno y al Ej\u00e9rcito afgano del caos que se ha desatado tras el r\u00e1pido avance de los talibanes y la toma de #Kabul. &gt;&gt;&gt; https://t.co/6mXlYC6XDp https://t.co/6iKEqmydrb",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "35289042",
      "id": "1427438597767114752",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:16.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | CA\u00cdDA DE KABUL: \"Me preocupan especialmente los informes sobre las crecientes violaciones de derechos humanos contra las mujeres y ni\u00f1as de Afganist\u00e1n, que temen un regreso a los d\u00edas m\u00e1s oscuros\", dijo el jefe de la ONU, Antonio Guterres: https://t.co/9MWrjb5I6Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 32,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 88,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "39692424",
      "id": "1427438591827976194",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:15.000Z"
    },
    {
      "text": "@juan041050 @CoboLatorre Que el gobierno de EEUU se haga cargo ahora de sacar la gente en Kabul, para resguardarlos, luego de haberlos abandonarlos a su propia suerte .",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1360065696",
      "id": "1427438562493046791",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:08.000Z"
    },
    {
      "text": "Los peri\u00f3dicos The New York Times, The Washington Post y The Wall Street Journal piden a la Casa Blanca sacar a sus periodistas de Afganist\u00e1n American newspapers call on White House to evacuate journalists from Kabul https://t.co/wve85Bldrm a trav\u00e9s de @politico",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "401978557",
      "id": "1427438555287146497",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:06.000Z"
    },
    {
      "text": "En febrero de este a\u00f1o el gobierno afgano le propuso a Biden mantener una fuerza m\u00ednima en Kabul como medida de disuacion a los talibanes.\n\nEl viejo dijo que no",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "22849253",
      "id": "1427438542289084416",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:03.000Z"
    },
    {
      "text": "#Internacionales | Terror en Afganist\u00e1n: impactantes fotos del caos en el aeropuerto de Kabul  \ud83d\udd25 https://t.co/k5iSNz0K06",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "171299971",
      "id": "1427438541886435330",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:03.000Z"
    },
    {
      "text": "Ca\u00edda de KABUL: RCH 871, as\u00ed salen los afganos de su pa\u00eds con la llegada del talib\u00e1n, me impresiona la tragedia humanitaria del pueblo de Afganist\u00e1n. https://t.co/8yCo66UjkZ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1104996810",
      "id": "1427438539826925568",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:03.000Z"
    },
    {
      "text": "Y yo que pensaba que lo de Bengasi hab\u00eda sido el fiasco dem\u00f3crata m\u00e1s horroroso de los \u00faltimos tiempos, lo de los aviones en Kabul lo supera.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "48440451",
      "id": "1427438530960179200",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:00.000Z"
    },
    {
      "text": "La ciudad de Kabul ya ha borrado escaparates en los que aparecen mujeres vestidas con ropa occidental | v\u00eda @A3Noticias \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/NgBgiPKwi2",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3064359713",
      "id": "1427438527902519300",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:00.000Z"
    },
    {
      "text": "Soldados estadounidenses mataron a dos hombres armados en el aeropuerto de Kabul \ud83d\udeec  \n    https://t.co/lxq98ogWgQ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1301271666",
      "id": "1427438527822897158",
      "created_at": "2021-08-17T01:14:00.000Z"
    },
    {
      "text": "#EEUU dispara y devuelve el fuego en el aeropuerto de #Kabul y mata a \u201cindividuos armados\u201d: Pent\u00e1gono https://t.co/ZezaKaEGAG",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "142577806",
      "id": "1427438469345955844",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:46.000Z"
    },
    {
      "text": "@AlertaNews24 Est\u00e1n p3ndejos o se hacen? Todas las noticias llevan de titular CA\u00cdDA DE KABUL, dejen de ser rid\u00edculos, no es por amarillismo, es para encontrar noticias m\u00e1s r\u00e1pido.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "790317117065326592",
      "id": "1427438467936567300",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:45.000Z"
    },
    {
      "text": "El presidente, Ashraf Ghani, abandon\u00f3 el pa\u00eds para evitar \"un derramamiento de sangre\" entre la poblaci\u00f3n.\n\nM\u00e1s detalles\nhttps://t.co/dlrzB7AfLL",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1278656840180600833",
      "id": "1427438467366232072",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:45.000Z"
    },
    {
      "text": "@VeronicaWelkner @vhkiosko @lastesisoficial Siiii. Que vayan, que vayan a Kabul ese cuarteto de pat\u00e9ticas de Las Tesis, a ver si salen vivas de all\u00e1",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1222967247163076608",
      "id": "1427438455580237832",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:42.000Z"
    },
    {
      "text": "\u00bfAndas medio perdido con lo del tema de Kabul? \nEscucha este podcast \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"La ca\u00edda de Kabul entre deserciones y rendici\u00f3n occidental \"  de @AlbertoZambrano \n\u2693 https://t.co/1GwlESG6RX",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3768084443",
      "id": "1427438444838596612",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:40.000Z"
    },
    {
      "text": "@Monsieur_JABS Es un buen ejemplo de porque fue un mejor resultado que se rindiera Kabul en lugar de ser conquistada por la fuerza y sitiada.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1176497803784282114",
      "id": "1427438431693688832",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:37.000Z"
    },
    {
      "text": "@dw_espanol @ibepacheco Por fin parece que los aviones han llegado a Kabul para evacuar a solo 7 (!) personas que estaban en las listas de colaboradores/ personal en peligro. !Que desilusi\u00f3n!",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2352254738",
      "id": "1427438412995440652",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:32.000Z"
    },
    {
      "text": "A la gente querida que dice que las feministas deber\u00edamos estar en un vuelo a Kabul y dejar a los acosadores y machistas colombianos en paz, les tengo noticias: Hay feministas en TODO el mundo, y en TODAS las culturas. Ellas est\u00e1n dando su lucha hace A\u00d1OS.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "135262354",
      "id": "1427438412634726401",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:32.000Z"
    },
    {
      "text": "Las escenas de caos y desesperaci\u00f3n se multiplican en Kabul, capital de Afganist\u00e1n luego de que el Talib\u00e1n tomara el control del pa\u00eds tras 20 a\u00f1os de insurgencia y en medio del fin de la retirada de las tropas de Estados Unidos de su territorio.@bbcmundo https://t.co/c7RHCFczpw",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "411628133",
      "id": "1427438408796934145",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:31.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83d\udd34#AHORA |  CAOS Y DESESPERACI\u00d3N EN EL AEROPUERTO DE KABUL, AFGANIST\u00c1N \ud83c\udf0f\n\n\ud83d\udc49Miles de personas intentan huir del pa\u00eds ante la toma de la capital afgana #kabul por parte de los talibanes, despu\u00e9s de casi veinte a\u00f1os de guerra. https://t.co/BDhpLcD5lA",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1278656840180600833",
      "id": "1427438381861048320",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:25.000Z"
    },
    {
      "text": "@RRV20 @PETO184 Estos Ronderos/Talibanes que preguntan? Los #Talibanes tambien estan casa por casa en #Kabul",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "232031038",
      "id": "1427438374101692417",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:23.000Z"
    },
    {
      "text": "capital Kabul sin luchar. El grupo insurgente anunci\u00f3 la victoria del movimiento.\n\nEstos son algunos de sus l\u00edderes y la estructura de liderazgo.\n\n\ud83d\udd17 @geodefesa",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "727316106843574272",
      "id": "1427438373602570254",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:23.000Z"
    },
    {
      "text": "Kabul, vista a\u00e9rea. https://t.co/XO2u08Bzqi",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1006703686486319104",
      "id": "1427438359312482311",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:20.000Z"
    },
    {
      "text": "#PodcastOEM \ud83c\udf99 | Las claves del mundo - Afganist\u00e1n, de nuevo en manos del talib\u00e1n\n\nUna charla de @ajimac con el internacionalista @maurimm sobre todas las repercusiones de la toma de Kabul: las locales, en EU y en M\u00e9xico\n\nSpotify: https://t.co/ggWv1twBIZ https://t.co/5s9CgGiYSE",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "316809529",
      "id": "1427438312810323976",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:08.000Z"
    },
    {
      "text": "@PeresLerea Hubieron varias operaciones de esas. Te fijaste un detalle en la pista de Kabul solo se ve\u00eda hombres pero ese avi\u00f3n est\u00e1 lleno de mujeres.\nAh\u00ed estaban. \nAlgunos van a poder safar de la muerte. Ninguna mujer va a safar.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1364053953705627650",
      "id": "1427438293600321541",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:04.000Z"
    },
    {
      "text": "Biden y progresistas HDLGP, ah\u00ed tienen los resultados,millones pagar\u00e1n la estupidez de poner a los Dem\u00f3cratas al frente .#Afganistan #kabulairport #Kabul #Talibanes https://t.co/eWiGOPJ9o3",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "478752111",
      "id": "1427438280891580418",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:01.000Z"
    },
    {
      "text": "\"EL COLAPSO DE AFGANIST\u00c1N FUE M\u00c1S R\u00c1PIDO DE LO QUE ESPER\u00c1BAMOS\"\nLa palabra de Joe Biden tras la ocupaci\u00f3n de los talibanes en Kabul y el an\u00e1lisis de Doctora en historia y especialista en estudios de los EE.UU., Valeria Carbone, en #Las\u00daltimasNoticias \n\nhttps://t.co/WmFA22idCm",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "135371236",
      "id": "1427438276277772288",
      "created_at": "2021-08-17T01:13:00.000Z"
    },
    {
      "text": "@JRFB290170 No se escuchan. Las mabdaria a Kabul.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "2830338506",
      "id": "1427438267578920974",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:58.000Z"
    },
    {
      "text": "@mumikindchen Deportaci\u00f3n ya de esta infeliz ma\u00f1ana mismo a Kabul,  a lo sumo la recibir\u00e1n con una violaci\u00f3n pre mutilaci\u00f3n genital, Burka azul o negro a gusto and be happy. Con suerte no te mueras en 24 horas. Disfrutalas.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "150423036",
      "id": "1427438265880219650",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:57.000Z"
    },
    {
      "text": "\"Kabul estaba condenado a una rendici\u00f3n vergonzosa\": Un general ruso revela la lecci\u00f3n que deja al mundo la derrota del gobierno afgano - RT https://t.co/2j6WMAAkDl",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "156024305",
      "id": "1427438200050573313",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:42.000Z"
    },
    {
      "text": "Impactantes im\u00e1genes: \u00bfcaen dos personas de un avi\u00f3n que despega de Kabul?\n\n https://t.co/ixvGAQU0DM",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "145459615",
      "id": "1427438132107087873",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:25.000Z"
    },
    {
      "text": "#PodcastOEM \ud83c\udf99 | Las claves del mundo - Afganist\u00e1n, de nuevo en manos del talib\u00e1n\n\nUna charla de @ajimac con el internacionalista @maurimm sobre todas las repercusiones de la toma de Kabul: las locales, en EU y en M\u00e9xico\n\nSpotify: https://t.co/FUXll2QiWG https://t.co/PGBVj6Rxss",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "596044505",
      "id": "1427438083079905282",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:14.000Z"
    },
    {
      "text": "@nadgasman @marisolgase @inmujeres Esto No es #KABUL: Es #Oaxaca Violenta y despiden a defensora que protegi\u00f3 alumnas v\u00edctimas de acoso sexual en #Oaxaca en universidad p\u00fablica #UNISTMO_SUNEO\n\n @FabiolaAlanis_S\n  @nadgasman\n @ONUMujeres\n @UEenMexico\nhttps://t.co/JZevqWD0PB",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1251655397250924544",
      "id": "1427438081096011787",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:13.000Z"
    },
    {
      "text": "La vestimenta de una periodista de CNN que refleja el cambio ante la llegada de los #talibanes a #Kabul \u25bahttps://t.co/NEnzSaTLGI",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1616169078",
      "id": "1427438069792264195",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:11.000Z"
    },
    {
      "text": "Cruz Roja prometi\u00f3 permanecer en Afganist\u00e1n y confirm\u00f3 que no hay combates en Kabul https://t.co/wMyMLQeHfp      -",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "124172948",
      "id": "1427438029266997249",
      "created_at": "2021-08-17T01:12:01.000Z"
    },
    {
      "text": "As\u00ed est\u00e1 el aeropuerto de kabul Afganist\u00e1n fuera de control \ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/aIXo0PxXcp",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1290021570732339201",
      "geo": {
        "place_id": "009d60ec196640df"
      },
      "id": "1427438017116053505",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:58.000Z"
    },
    {
      "text": "@Domnica63230705 Anda! corre con las camioneras a kabul y gritas, el violador eres t\u00fa... o no hay huev....? Panda de payasas",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "65179173",
      "id": "1427438001966231560",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:54.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Spain top topics in media headlines:\n\n1. Afganist\u00e1n\n2. Kabul\n3. Biden\n4. EEUU\n5. Juan\n6. Marruecos\n7. Ceuta\n8. Podemos\n9. Covid\n10. Hait\u00ed",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1412679072442900480",
      "id": "1427437967056965635",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:46.000Z"
    },
    {
      "text": "Afganist\u00e1n: soldados de Estados Unidos matan a dos hombres armados en aeropuerto de Kabul - El Comercio Per\u00fa https://t.co/zZlxXxepkm #Afganist\u00e1n #Kabul #EstadosUnidos #Talibanes #Talib\u00e1n https://t.co/dTEFtcfX7O",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "729769470764322816",
      "id": "1427437959364579329",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:44.000Z"
    },
    {
      "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcf0The Independent Caos en Kabul\n\ud83d\udd34Al menos siete muertos en el aeropuerto mientras afganos intentaban huir de los talibanes\n\ud83d\udd34Los civiles desesperados se aferran a los aviones de la fuerza a\u00e9rea de EE. UU. Mientras despega\nhttps://t.co/HLC2lUdzUP\n\u23e9 #Nicol\u00e1sMaduroEsDi\u00e1logo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "82190513",
      "id": "1427437940884578304",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:40.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul - El Mundo https://t.co/zUPiyl9Pni https://t.co/LuG5qhrlHl",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3100691602",
      "id": "1427437924426031110",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:36.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul - El Mundo: * Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul\u00a0\u00a0El Mundo * V\u00eddeo | Cientos de afganos intentan huir del pa\u00eds en los aviones militares\u00a0\u00a0EL PA\u00cdS * AEROPUERTO DE KABUL:\u2026 https://t.co/6bDumUS3F2",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "729769470764322816",
      "id": "1427437924145012739",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:36.000Z"
    },
    {
      "text": "Desgarradoras imagenes en el aeropuerto de Kabul con las familias afganas https://t.co/ZOGgiQkBug",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "115772930",
      "id": "1427437920416325632",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:35.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: Afganist\u00e1n: As\u00ed vive Kabul el asedio de los talibanes [FOTOS] - RPP Noticias https://t.co/OLy6JabFYZ #Afganist\u00e1n #talibanes #leyisl\u00e1mica https://t.co/Wd99cs0tXW",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "3100691602",
      "id": "1427437913688526851",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:33.000Z"
    },
    {
      "text": "Internacional: Afganist\u00e1n: As\u00ed vive Kabul el asedio de los talibanes [FOTOS] - RPP Noticias: * Afganist\u00e1n: As\u00ed vive Kabul el asedio de los talibanes [FOTOS]\u00a0\u00a0RPP Noticias * \u00bfQui\u00e9nes son los talibanes? 7 claves para conocer al sanguinario\u2026 #Afganist\u00e1n #talibanes #leyisl\u00e1mica https://t.co/lfpyBmyA0N",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "729769470764322816",
      "id": "1427437913344598018",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:33.000Z"
    },
    {
      "text": "Afganos se aferran a un avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea de EU, mientras despega en Kabul: video https://t.co/kMGhIj1KPx",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "18193312",
      "id": "1427437912883347459",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:33.000Z"
    },
    {
      "text": "Ya estoy lista para salir a Kabul, nos juntamos en el Obelisco y despu\u00e9s tomamos el 86 rumbo a Ezeiza. https://t.co/EOvZPGaDmX",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1148444258908745729",
      "id": "1427437886727761922",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:27.000Z"
    },
    {
      "text": "@bombillazo @_jdiaz El estado de Afganist\u00e1n es una invenci\u00f3n de los brit\u00e1nicos.  Afganist\u00e1n esta compuesto por una gran diversidad grupos ling\u00fc\u00edsticos y culturales que viven bastante aislados. Creo que es natural que no sientan lealtad por un gobierno central en Kabul. https://t.co/C9xaWWKexz.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1154409155052130304",
      "id": "1427437868008493065",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:22.000Z"
    },
    {
      "text": "@juliocebz @g_quadri ya llego el r\u00e9gimen con que todo panista tiene sue\u00f1os h\u00famedos.\n\n\u00d3rale wey vas que vuelas para Kabul pinche troglodita.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1265201262",
      "id": "1427437850468012036",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:18.000Z"
    },
    {
      "text": "@patriciajaniot @Ihavetweeter Patricia, la foto es o no es de kabul?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "1415133466874851341",
      "id": "1427437825285316612",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:12.000Z"
    },
    {
      "text": "@jcsosazpurua Estimo que Biden esperar\u00e1 que los talibanes estrellen dos aviones contra la casa blanca para actuar contra ellos.  Como en kabul no matan norteamericanos no es problema de El",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "es",
      "author_id": "178168678",
      "id": "1427437811473453062",
      "created_at": "2021-08-17T01:11:09.000Z"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "created_at": "2020-08-26T10:51:50.000Z",
        "name": "\ud83c\udf34",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 11,
          "tweet_count": 7,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425224225225314310/JDF0NxSk_normal.jpg",
        "description": "solo vengo a ver las locas del twitter",
        "protected": false,
        "id": "1298573788305666051",
        "username": "mohha6_"
      },
      {
        "created_at": "2014-05-28T17:36:32.000Z",
        "name": "El Sol de Hidalgo",
        "verified": false,
        "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/jt3MHybElu",
                "expanded_url": "http://www.elsoldehidalgo.com.mx",
                "display_url": "elsoldehidalgo.com.mx"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6054,
          "following_count": 70,
          "tweet_count": 46311,
          "listed_count": 91
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066364101104828416/qNMebCyK_normal.jpg",
        "description": "Peri\u00f3dico del estado de Hidalgo, perteneciente a Organizaci\u00f3n Editorial Mexicana (OEM), la compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina.",
        "protected": false,
        "id": "2530517137",
        "username": "ElSoldeHgo"
      },
      {
        "created_at": "2012-01-02T03:36:15.000Z",
        "name": "Portal Diario",
        "verified": false,
        "location": "Argentina.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CvJVkUDJ45",
                "expanded_url": "https://portaldiario.net",
                "display_url": "portaldiario.net"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2946,
          "following_count": 1,
          "tweet_count": 1601460,
          "listed_count": 71
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001060315348586496/K3I7rPY5_normal.jpg",
        "description": "Menos follows, m\u00e1s noticias. Todos los diarios en una sola cuenta.",
        "protected": false,
        "id": "452666079",
        "username": "PortalDiarioAR"
      },
      {
        "created_at": "2019-10-23T14:38:48.000Z",
        "name": "Don Naproxeno",
        "verified": false,
        "location": "No se saca na explicando",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ad7xVPZoHq",
                "expanded_url": "http://niunasantahuea.com",
                "display_url": "niunasantahuea.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1241356386191192064",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1185,
          "following_count": 506,
          "tweet_count": 20294,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211402357189283841/n31U4Znd_normal.jpg",
        "description": "La gente es hueona y/o no lee",
        "protected": false,
        "id": "1187015482756534272",
        "username": "Lumpencillo"
      },
      {
        "created_at": "2015-03-21T00:53:27.000Z",
        "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa",
        "verified": false,
        "location": "Peru",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 32,
                "end": 46,
                "tag": "Am\u00e9ricaLatina"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 72,
                "tag": "PedroCastillo"
              },
              {
                "start": 73,
                "end": 90,
                "tag": "BicentenarioPeru"
              },
              {
                "start": 91,
                "end": 98,
                "tag": "Cerr\u00f3n"
              },
              {
                "start": 99,
                "end": 109,
                "tag": "Odebrecht"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 119,
                "tag": "Pol\u00edtica"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 120,
                "end": 136,
                "username": "elcomercio_peru"
              },
              {
                "start": 137,
                "end": 152,
                "username": "larepublica_pe"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 694,
          "following_count": 915,
          "tweet_count": 211299,
          "listed_count": 14
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139341944021299205/RSseSLdZ_normal.jpg",
        "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #PedroCastillo #BicentenarioPeru #Cerr\u00f3n #Odebrecht #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @larepublica_pe",
        "protected": false,
        "id": "3100691602",
        "username": "PeruNewsAlerta"
      },
      {
        "created_at": "2016-05-09T20:26:15.000Z",
        "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
        "verified": false,
        "location": "Lima, Peru",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/uEdq9c44SA",
                "expanded_url": "https://twitter.com/perunewsweek",
                "display_url": "twitter.com/perunewsweek"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 32,
                "end": 46,
                "tag": "Am\u00e9ricaLatina"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 62,
                "tag": "RPP"
              },
              {
                "start": 63,
                "end": 72,
                "tag": "Pol\u00edtica"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 73,
                "end": 89,
                "username": "elcomercio_peru"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 98,
                "username": "CanalN_"
              },
              {
                "start": 99,
                "end": 114,
                "username": "larepublica_pe"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2886,
          "following_count": 1580,
          "tweet_count": 649483,
          "listed_count": 26
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843907050916790277/8JQwEzlN_normal.jpg",
        "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #RPP #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @CanalN_ @larepublica_pe",
        "protected": false,
        "id": "729769470764322816",
        "username": "PeruNewsweek"
      },
      {
        "created_at": "2010-01-16T23:28:26.000Z",
        "name": "Jose Alvarado",
        "verified": false,
        "location": "Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/yFFV4cqckv",
                "expanded_url": "http://jalvaradol.com",
                "display_url": "jalvaradol.com"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 469,
          "following_count": 396,
          "tweet_count": 17500,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243025226172182536/HesMSEqw_normal.jpg",
        "description": "Venezuelan. Frontend Developer. Freelancer. Civil Engineering Student UC.",
        "protected": false,
        "id": "105622868",
        "username": "josealvaradoo"
      },
      {
        "created_at": "2013-08-03T21:01:07.000Z",
        "name": "Ana MZL",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 664,
          "following_count": 1363,
          "tweet_count": 46274,
          "listed_count": 4
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521419616430473216/NGg9tOzH_normal.jpeg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "1643649818",
        "username": "AnaMZL"
      },
      {
        "created_at": "2012-10-21T18:00:02.000Z",
        "name": "Rabit Baloy\u00e1n",
        "verified": false,
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 29,
          "tweet_count": 161,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260275102526078977/wwtIGZ3u_normal.jpg",
        "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udded\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83e\udd28",
        "protected": false,
        "id": "895849021",
        "username": "Rabit_Baloyan"
      },
      {
        "created_at": "2015-01-24T17:07:50.000Z",
        "name": "Adriana Delgado Ruiz",
        "verified": false,
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/uYDRIUdZFA",
                "expanded_url": "http://www.adrianadelgado.com.mx",
                "display_url": "adrianadelgado.com.mx"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 48,
                "end": 71,
                "url": "https://t.co/BUo011VNp4",
                "expanded_url": "http://www.heraldodemexico.com.mx",
                "display_url": "heraldodemexico.com.mx"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 7,
                "username": "Azteca"
              },
              {
                "start": 9,
                "end": 15,
                "username": "adn40"
              },
              {
                "start": 17,
                "end": 33,
                "username": "heraldodemexico"
              },
              {
                "start": 35,
                "end": 46,
                "username": "ADNOpinion"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1425114917712060419",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3598,
          "following_count": 757,
          "tweet_count": 40091,
          "listed_count": 17
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278101041687429120/x1o_Kwy1_normal.jpg",
        "description": "@Azteca, @adn40, @heraldodemexico, @ADNOpinion\n\nhttps://t.co/BUo011VNp4",
        "protected": false,
        "id": "2996136309",
        "username": "AdriDelgadoRuiz"
      },
      {
        "created_at": "2012-08-06T01:15:25.000Z",
        "name": "TheForest",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "tag": "Forester"
              },
              {
                "start": 11,
                "end": 22,
                "tag": "Naturaleza"
              },
              {
                "start": 25,
                "end": 31,
                "tag": "Salud"
              },
              {
                "start": 33,
                "end": 44,
                "tag": "HalaMadrid"
              },
              {
                "start": 48,
                "end": 58,
                "tag": "NaveTurca"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "924841097653780480",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3327,
          "following_count": 3562,
          "tweet_count": 42108,
          "listed_count": 32
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406075444349263875/ukpTx8M__normal.jpg",
        "description": "#Forester\ud83c\udf34 #Naturaleza\ud83c\udf32, #Salud\ud83c\udf7b #HalaMadrid\u26bd,  #NaveTurca\u26be\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf55",
        "protected": false,
        "id": "739581475",
        "username": "ingForester"
      },
      {
        "created_at": "2017-10-26T17:59:34.000Z",
        "name": "El Druso",
        "verified": false,
        "location": "Argentina",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/HdSltVANlh",
                "expanded_url": "http://eldruso.blogspot.com",
                "display_url": "eldruso.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1350858727130345474",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11133,
          "following_count": 371,
          "tweet_count": 20857,
          "listed_count": 73
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312365657007230976/GEPdKqGr_normal.jpg",
        "description": "Cuenta dedicada a los conflictos armados actuales.",
        "protected": false,
        "id": "923610065835380737",
        "username": "Eldruso"
      },
      {
        "created_at": "2010-09-30T21:57:48.000Z",
        "name": "Jos\u00e9 Edu Zambrano",
        "verified": false,
        "location": "Arenillas",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 683,
          "following_count": 2045,
          "tweet_count": 6687,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408841277995728904/yw4YFfw3_normal.jpg",
        "description": "De Arenillas yo soy",
        "protected": false,
        "id": "197197606",
        "username": "eduzam58"
      },
      {
        "created_at": "2021-01-29T17:53:36.000Z",
        "name": "Despierta Santo Domingo",
        "verified": false,
        "location": "Estados Unidos",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/aZP8cynozC",
                "expanded_url": "https://despiertasantodomingo.blogspot.com/",
                "display_url": "despiertasantodomingo.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 38,
          "following_count": 425,
          "tweet_count": 587,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355221329369300997/d5WciKYq_normal.jpg",
        "description": "Por este medio publicamos las principales noticias acaecidas en el mundo, con imagenes y fotos, y comentarios de los diferentes hechos noticiosos,",
        "protected": false,
        "id": "1355211412168171523",
        "username": "DespiertaSanto"
      },
      {
        "created_at": "2007-04-03T21:18:19.000Z",
        "name": "Sopitas",
        "verified": true,
        "location": "Mexico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/jomeE6HI0O",
                "expanded_url": "http://www.sopitas.com",
                "display_url": "sopitas.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1139677268584751104",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3188136,
          "following_count": 3508,
          "tweet_count": 234258,
          "listed_count": 6077
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066360955917881344/1JEzA5He_normal.jpg",
        "description": "Un tipo muy afortunado!\n\nContacto: sopitas@sopitas.com",
        "protected": false,
        "id": "3362741",
        "username": "sopitas"
      },
      {
        "created_at": "2021-05-14T03:19:18.000Z",
        "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Artem Reshetnyak \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf1\ud83c\uddf8",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/0YXmklQmmx",
                "expanded_url": "http://www.argentinadecaraalfuturo.com/",
                "display_url": "argentinadecaraalfuturo.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1393045604469776389",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 618,
          "following_count": 279,
          "tweet_count": 5958,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393043636397486080/Na6irvjD_normal.jpg",
        "description": "Joyero. Felizmente casado. Defensor de la Libertad y Civilizaci\u00f3n. Sionista Eco-Tecnol\u00f3gico. Apoyo el Gran Reinicio y la Industria 4.0.",
        "protected": false,
        "id": "1393043161983893504",
        "username": "ArtemReshetnya2"
      },
      {
        "created_at": "2012-11-14T21:37:57.000Z",
        "name": "Manavisi\u00f3n Canal 9",
        "verified": false,
        "location": "Portoviejo, Manab\u00ed",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/l1lY4a1WQA",
                "expanded_url": "http://www.eldiario.ec/videos-manavision/",
                "display_url": "eldiario.ec/videos-manavis\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 25797,
          "following_count": 76,
          "tweet_count": 56922,
          "listed_count": 50
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304421465731801090/4QwGGefm_normal.jpg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "948536400",
        "username": "manavisionec"
      },
      {
        "created_at": "2010-12-27T20:50:22.000Z",
        "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky",
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1202243086472110080",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2741,
          "following_count": 3721,
          "tweet_count": 57748,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074309765893902337/pcMcAzCF_normal.jpg",
        "description": "Leal a las masas del pueblo argentino, a nadie m\u00e1s. Pan en los ranchos, guerra a los cipayos.",
        "protected": false,
        "id": "231182240",
        "username": "sorrudeternalpa"
      },
      {
        "created_at": "2011-10-01T15:05:33.000Z",
        "name": "La Marea de Manta",
        "verified": false,
        "location": "Manta, Manab\u00ed, Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/aR2cBuY2rj",
                "expanded_url": "http://www.lamarea.ec",
                "display_url": "lamarea.ec"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27752,
          "following_count": 322,
          "tweet_count": 69658,
          "listed_count": 81
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082360695449141250/MY_TWI6i_normal.jpg",
        "description": "Peri\u00f3dico de Manta. La informaci\u00f3n m\u00e1s completa de tu barrio, ciudad, provincia y pa\u00eds. La Marea Cerca de Ti",
        "protected": false,
        "id": "383254413",
        "username": "LaMareaec"
      },
      {
        "created_at": "2014-06-08T22:51:54.000Z",
        "name": "Blackbreadcrums\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddeb",
        "verified": false,
        "location": "Afganist\u00e1n",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/R3b7Ghb0LS",
                "expanded_url": "https://www.constellis.com",
                "display_url": "constellis.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1243676078947930114",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5416,
          "following_count": 5590,
          "tweet_count": 118297,
          "listed_count": 15
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425458827147759621/qHinbIBL_normal.jpg",
        "description": "Entrenado en la mejor Escuela de EE.UU Contra el Terrorismo\ud83d\udc47\nU. S. TRAINING CENTER\nAfganist\u00e1n, Ir\u00e1n, Irak\n\n\u203c\ufe0fSOCIALISMO Y COMUNISMO ES LA MISMA MIERDA \ud83d\udca9\u203c\ufe0f",
        "protected": false,
        "id": "2555625414",
        "username": "banpercie"
      },
      {
        "created_at": "2014-08-31T00:19:32.000Z",
        "name": "Kondratio Federovich Rileev \ud83d\udc9b",
        "verified": false,
        "location": "Madrid",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/arwxCpiR9D",
                "expanded_url": "http://www.ruizjimenez.es",
                "display_url": "ruizjimenez.es"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 20,
                "end": 43,
                "url": "https://t.co/eEqFpW2bgv",
                "expanded_url": "http://ruizjimenez.es",
                "display_url": "ruizjimenez.es"
              }
            ],
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 16,
                "tag": "DERECHOSHUMANOS"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1424014085285466114",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1902,
          "following_count": 1835,
          "tweet_count": 82536,
          "listed_count": 23
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382070865664348166/0ME-T9l2_normal.jpg",
        "description": "#DERECHOSHUMANOS\n\n\n\nhttps://t.co/eEqFpW2bgv",
        "protected": false,
        "id": "2781359551",
        "username": "Marta51970"
      },
      {
        "created_at": "2020-02-08T00:00:18.000Z",
        "name": "La Verdad Noticias",
        "verified": false,
        "location": "Quintana Roo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/bOvSyuufnT",
                "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com",
                "display_url": "laverdadnoticias.com"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 404,
          "following_count": 6,
          "tweet_count": 62024,
          "listed_count": 9
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225932409356652546/gkYfr8Fq_normal.jpg",
        "description": "La Verdad Noticias - Las mejores noticias de M\u00e9xico y el mundo.",
        "protected": false,
        "id": "1225932256407146496",
        "username": "LvdNoticias"
      },
      {
        "created_at": "2009-07-08T00:29:45.000Z",
        "name": "Victor Meza",
        "verified": false,
        "location": "Venezuela",
        "pinned_tweet_id": "1424802956927512582",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10497,
          "following_count": 11050,
          "tweet_count": 286885,
          "listed_count": 69
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422235202831671296/u08TMlw3_normal.jpg",
        "description": "\"Quien no castiga el mal, ordena que se haga\". Leonardo de Pisa (Fibonacci). \n Eindhoven.  Phillips Industries- surgical technologist",
        "protected": false,
        "id": "54736910",
        "username": "amillon"
      },
      {
        "created_at": "2012-07-13T17:05:21.000Z",
        "name": "La Verdad Noticias",
        "verified": false,
        "location": "Quintana Roo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BOT1v4v43c",
                "expanded_url": "http://www.laverdadnoticias.com/",
                "display_url": "laverdadnoticias.com"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5953,
          "following_count": 815,
          "tweet_count": 92590,
          "listed_count": 66
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918848168703311873/Z5JTJSEt_normal.jpg",
        "description": "La Verdad Noticias - Las mejores noticias de M\u00e9xico y el mundo.",
        "protected": false,
        "id": "634719421",
        "username": "LVerdadNoticias"
      },
      {
        "created_at": "2009-08-11T17:21:27.000Z",
        "name": "Karla Paola Hern\u00e1ndez Pulido",
        "verified": false,
        "location": "Mexico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BpTkIcWcdA",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/somosgrupopuebla",
                "display_url": "facebook.com/somosgrupopueb\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 12,
                "end": 24,
                "username": "BUAPoficial"
              },
              {
                "start": 63,
                "end": 71,
                "username": "INACIPE"
              },
              {
                "start": 95,
                "end": 104,
                "username": "UnADM_MX"
              },
              {
                "start": 122,
                "end": 135,
                "username": "puebla_grupo"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 200,
          "following_count": 227,
          "tweet_count": 367,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776134522064691200/QYqcKhOy_normal.jpg",
        "description": "Crimin\u00f3loga @BUAPoficial. Maestranda en Psicopatolog\u00eda Forense @INACIPE, estudiante de Derecho @UnADM_MX y Cofundadora de @puebla_grupo",
        "protected": false,
        "id": "64772182",
        "username": "KarlaPaolaHP"
      },
      {
        "created_at": "2009-06-15T17:09:28.000Z",
        "name": "Revista Vistazo",
        "verified": true,
        "location": "Guayaquil, Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/OpjKfFmQGs",
                "expanded_url": "http://www.vistazo.com",
                "display_url": "vistazo.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1424795049985028098",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 518046,
          "following_count": 450,
          "tweet_count": 101869,
          "listed_count": 1515
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369279355176824833/x6I4SFMu_normal.jpg",
        "description": "Revista ecuatoriana de an\u00e1lisis pol\u00edtico, social, econ\u00f3mico y global.",
        "protected": false,
        "id": "47384568",
        "username": "revistavistazo"
      },
      {
        "created_at": "2009-12-15T01:32:03.000Z",
        "name": "J.528-491 B.H.",
        "verified": false,
        "location": "Colombia",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/KnkX0mowOQ",
                "expanded_url": "http://r33b.net/",
                "display_url": "r33b.net"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1420977115038617601",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 291,
          "following_count": 1176,
          "tweet_count": 59735,
          "listed_count": 4
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/522479425825161216/gKpX31Yw_normal.jpeg",
        "description": "hiijsttuoprsijabdeoprs y trabajo en la \ncorporaci\u00f3n Weylan Yutani. Si no sabes qui\u00e9n soy, entonces tu mejor camino ser\u00eda que anduvieras con cuidado",
        "protected": false,
        "id": "96885393",
        "username": "pizzeriapanucci"
      },
      {
        "created_at": "2014-03-20T18:15:41.000Z",
        "name": "Contrapunto",
        "verified": true,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/lLuyK5r2nF",
                "expanded_url": "https://contrapunto.com/",
                "display_url": "contrapunto.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1427334077192019969",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 104981,
          "following_count": 7574,
          "tweet_count": 2291111,
          "listed_count": 949
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410637473974267907/-d75RxSV_normal.jpg",
        "description": "Somos un medio de ADN digital. Nuestro pulm\u00f3n es la generaci\u00f3n de debate y el coraz\u00f3n, la audiencia.",
        "protected": false,
        "id": "2400260346",
        "username": "contrapuntovzla"
      },
      {
        "created_at": "2009-05-22T14:21:30.000Z",
        "name": "hoy D\u00eda",
        "verified": true,
        "location": "Telemundo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/QiCb0scmWp",
                "expanded_url": "http://www.Telemundo.com/hoyDia",
                "display_url": "Telemundo.com/hoyDia"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 49,
                "end": 59,
                "username": "telemundo"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 494172,
          "following_count": 1094,
          "tweet_count": 80802,
          "listed_count": 1165
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360374068843851777/jrWLEL5p_normal.png",
        "description": "\u00a1Tiene tu acento! \n\n\ud83d\uddd3 Lunes a viernes, 7a/6c por @telemundo",
        "protected": false,
        "id": "41820310",
        "username": "hoydia"
      },
      {
        "created_at": "2009-03-24T18:58:31.000Z",
        "name": "Al Rojo Vivo",
        "verified": true,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Xuc8t2eSXP",
                "expanded_url": "https://www.telemundo.com/shows/al-rojo-vivo",
                "display_url": "telemundo.com/shows/al-rojo-\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 27,
                "end": 38,
                "tag": "AlRojoVivo"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 80,
                "end": 90,
                "username": "Telemundo"
              },
              {
                "start": 115,
                "end": 126,
                "username": "alrojovivo"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 922845,
          "following_count": 648,
          "tweet_count": 76352,
          "listed_count": 2131
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320578116012642304/2a696LXc_normal.png",
        "description": "Noticias y entretenimiento #AlRojoVivo de Lunes a Viernes a las 4pm/3C s\u00f3lo por @Telemundo. S\u00edguenos en Instagram: @alrojovivo",
        "protected": false,
        "id": "26297176",
        "username": "AlRojoVivo"
      },
      {
        "created_at": "2011-01-18T02:33:10.000Z",
        "name": "El Heraldo de Tabasco",
        "verified": false,
        "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/pXuqtURINu",
                "expanded_url": "http://www.elheraldodetabasco.com.mx",
                "display_url": "elheraldodetabasco.com.mx"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 96,
                "end": 107,
                "username": "OEMenLinea"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1424899552042127371",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7345,
          "following_count": 492,
          "tweet_count": 81463,
          "listed_count": 107
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409387054870499337/IIl04Ohg_normal.jpg",
        "description": "Peri\u00f3dico de mayor credibilidad en Tabasco. Fundado el 29 de septiembre de 2004. Somos parte de @OEMenLinea, compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina.",
        "protected": false,
        "id": "239635807",
        "username": "heraldodetab"
      },
      {
        "created_at": "2010-03-11T14:56:35.000Z",
        "name": "Cadena Pol\u00edtica",
        "verified": false,
        "location": "M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/O24HMlu01N",
                "expanded_url": "http://www.cadenapolitica.com",
                "display_url": "cadenapolitica.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 57,
                "end": 66,
                "tag": "Noticias"
              },
              {
                "start": 67,
                "end": 76,
                "tag": "Politica"
              },
              {
                "start": 77,
                "end": 96,
                "tag": "Informaci\u00f3nDigital"
              },
              {
                "start": 97,
                "end": 111,
                "tag": "\u00daltimoMomento"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 20345,
          "following_count": 6876,
          "tweet_count": 123511,
          "listed_count": 231
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349708932986507265/HcFc1peU_normal.jpg",
        "description": "\u00a1Somos un Peri\u00f3dico digital para una generaci\u00f3n digital!\n#Noticias #Politica #Informaci\u00f3nDigital #\u00daltimoMomento",
        "protected": false,
        "id": "122084782",
        "username": "cadenapolitica"
      },
      {
        "created_at": "2012-02-21T18:21:57.000Z",
        "name": "Quintana Roo HOY",
        "verified": false,
        "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/k2zK17wpmo",
                "expanded_url": "http://quintanaroohoy.com/",
                "display_url": "quintanaroohoy.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 39,
                "end": 51,
                "username": "GrupoCanton"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1426289883153375247",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12698,
          "following_count": 2235,
          "tweet_count": 135758,
          "listed_count": 176
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345736714485116929/EZNREjem_normal.jpg",
        "description": "Periodismo de Vanguardia; Un Diario de @GrupoCanton; mantente siempre informado.",
        "protected": false,
        "id": "499044422",
        "username": "QuintanaRooHoy1"
      },
      {
        "created_at": "2020-10-30T19:21:54.000Z",
        "name": "Subrayado.mx",
        "verified": false,
        "location": "M\u00e9xico ",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/EcyvXJhNv3",
                "expanded_url": "http://subrayado.com.mx",
                "display_url": "subrayado.com.mx"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2226,
          "following_count": 3813,
          "tweet_count": 21284,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411090604344459264/KJrxPEti_normal.jpg",
        "description": "Medio de comunicaci\u00f3n digital, noticias; SOLO LO IMPORTANTE",
        "protected": false,
        "id": "1322257169753034760",
        "username": "SubrayadoM"
      },
      {
        "created_at": "2019-09-24T14:05:25.000Z",
        "name": "Samuel Palomera \ud83e\udd8c",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 8,
                "end": 17,
                "username": "ELCOLMEX"
              },
              {
                "start": 33,
                "end": 45,
                "username": "AgoraColmex"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 328,
          "following_count": 1190,
          "tweet_count": 1608,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385609782338461697/uWu4YO3a_normal.jpg",
        "description": "RRII en @ELCOLMEX | (Director de @AgoraColmex 2019) | El borrador de la Tesis listo, solo falta la titulaci\u00f3n (k emoci\u00f3n)",
        "protected": false,
        "id": "1176497803784282114",
        "username": "CSamuelPalomera"
      },
      {
        "created_at": "2012-01-10T14:36:31.000Z",
        "name": "Buenas Nuevas",
        "verified": false,
        "location": "Puerto Rico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TvMe3iw3B0",
                "expanded_url": "https://www.buenasnuevas.live",
                "display_url": "buenasnuevas.live"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 40,
                "end": 54,
                "tag": "enfocalobueno"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5482,
          "following_count": 51,
          "tweet_count": 6531,
          "listed_count": 30
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233898602629607424/yRdtCakL_normal.jpg",
        "description": "Medio de noticias y canal de TV online. #enfocalobueno",
        "protected": false,
        "id": "460223751",
        "username": "BuenasNuevasLiv"
      },
      {
        "created_at": "2018-09-09T01:52:30.000Z",
        "name": "Noticias y Tendencias",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 661,
          "following_count": 587,
          "tweet_count": 13398,
          "listed_count": 4
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311439160964648962/x596lJeV_normal.jpg",
        "description": "Noticias completas resumidas en tuits",
        "protected": false,
        "id": "1038606038138667008",
        "username": "Notytend"
      },
      {
        "created_at": "2011-02-01T15:12:42.000Z",
        "name": "J de La Florida",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 280,
          "following_count": 116,
          "tweet_count": 20191,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082448643318337541/ZVsiP440_normal.jpg",
        "description": "D\u00f3nde est\u00e1 Antonio Aguirre\nSiempre a babor",
        "protected": false,
        "id": "245825415",
        "username": "jrr_666"
      },
      {
        "created_at": "2009-10-20T17:19:50.000Z",
        "name": "miguel hermosillo",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 36,
          "following_count": 217,
          "tweet_count": 46,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000069459883/6c47ff202f1e024c8f6219ec1eed6b5b_normal.jpeg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "83886135",
        "username": "mig3102"
      },
      {
        "created_at": "2010-05-28T03:34:23.000Z",
        "name": "AO",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 19,
                "end": 27,
                "tag": "FinTech"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 882,
          "following_count": 423,
          "tweet_count": 19450,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349624906271453184/XpHeLU_b_normal.jpg",
        "description": "Rts \u2260 Endorsement. #FinTech",
        "protected": false,
        "id": "148986197",
        "username": "Antonio458"
      },
      {
        "created_at": "2019-03-27T07:40:56.000Z",
        "name": "\u26e9",
        "verified": false,
        "location": "Honduras",
        "pinned_tweet_id": "1178416866991181824",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 166,
          "following_count": 571,
          "tweet_count": 22323,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386935757508648961/CChsZy2G_normal.jpg",
        "description": "In the coldest regions of space, the monstrous entities Ogdru Jahad - the Seven Gods of Chaos - slumber in their crystal prison, waiting to reclaim Earth",
        "protected": false,
        "id": "1110808910238228480",
        "username": "SuperBananin64"
      },
      {
        "created_at": "2009-10-05T01:40:59.000Z",
        "name": "Jos\u00e9 Tovar \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc94",
        "verified": false,
        "location": "Barranquilla - Bogot\u00e1",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/vAzYmh7Oam",
                "expanded_url": "http://Instagram.com/jose_tovar7",
                "display_url": "Instagram.com/jose_tovar7"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1399540384469028864",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22411,
          "following_count": 818,
          "tweet_count": 32407,
          "listed_count": 37
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380562640909574149/lrbx7Kpq_normal.jpg",
        "description": "Abogado, Esp. En Derecho Administrativo, temeroso de Dios, caballista, datos curiosos, hilos educativos. Pienso lo que digo-escribo lo que pienso.",
        "protected": false,
        "id": "79885509",
        "username": "jtovarr"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-07T19:08:08.000Z",
        "name": "LaUnika.tv",
        "verified": false,
        "location": "Cant\u00f3n Naranjal",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/nHaXAelB5a",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/LaUnik.tv",
                "display_url": "facebook.com/LaUnik.tv"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 176,
          "tweet_count": 611,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412852734785638403/AWHTL9ty_normal.jpg",
        "description": "Medio de comunicaci\u00f3n local \ud83d\udcf9\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Cont\u00e1ctanos al 099 448  1784 \ud83d\udcf2",
        "protected": false,
        "id": "1412850786464325633",
        "username": "LaUnikatv"
      },
      {
        "created_at": "2009-02-01T18:26:27.000Z",
        "name": "Pablo Pardo",
        "verified": false,
        "location": "Washington, DC",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/m6ARg9Z6YC",
                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/pablopardo1",
                "display_url": "linkedin.com/in/pablopardo1"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 57,
                "end": 69,
                "username": "saishopkins"
              },
              {
                "start": 76,
                "end": 85,
                "username": "fcomunav"
              },
              {
                "start": 88,
                "end": 101,
                "username": "HARVARDwcfia"
              },
              {
                "start": 116,
                "end": 127,
                "username": "aspenspain"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1395974314516701186",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7619,
          "following_count": 633,
          "tweet_count": 19749,
          "listed_count": 361
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310969118942732289/POm9M1Yu_normal.jpg",
        "description": "Corresponsal de El Mundo en EEUU./ MA Intl Econ & Policy @saishopkins / PhD @fcomunav / @HARVARDwcfia Alum / Fellow @aspenspain / Autor de \u2018El Monstruo'",
        "protected": false,
        "id": "19869433",
        "username": "PabloPardo1"
      },
      {
        "created_at": "2009-04-25T19:30:10.000Z",
        "name": "El Diario - Manabita",
        "verified": false,
        "location": "Portoviejo - Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/3nlcrRvDZK",
                "expanded_url": "http://www.eldiario.ec",
                "display_url": "eldiario.ec"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 142991,
          "following_count": 289,
          "tweet_count": 117601,
          "listed_count": 477
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246551429654986752/k9vwT7-I_normal.jpg",
        "description": "Manabita de libre pensamiento",
        "protected": false,
        "id": "35289042",
        "username": "eldiarioec"
      },
      {
        "created_at": "2009-05-13T05:02:36.000Z",
        "name": "Alerta News 24",
        "verified": false,
        "location": "Global",
        "pinned_tweet_id": "1427328073595293703",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 455182,
          "following_count": 376,
          "tweet_count": 73193,
          "listed_count": 2109
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1880036851/13_Mayo_2011_normal.JPG",
        "description": "Alertas desde todas partes del mundo las 24 horas en tiempo real. (Imagen 15/08: \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Talibanes toman Kabul y se hacen cargo del control del gobierno).",
        "protected": false,
        "id": "39692424",
        "username": "AlertaNews24"
      },
      {
        "created_at": "2013-04-17T18:32:03.000Z",
        "name": "jazunta mona",
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1249508953358249984",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 705,
          "following_count": 616,
          "tweet_count": 6736,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404594612287774720/ijdRMgCC_normal.jpg",
        "description": "Feliz con mi vida y mi familia",
        "protected": false,
        "id": "1360065696",
        "username": "ramonena238"
      },
      {
        "created_at": "2011-10-31T11:15:33.000Z",
        "name": "Rosendo Tavarez",
        "verified": false,
        "location": "Republica Dominicana",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 48505,
          "following_count": 433,
          "tweet_count": 17761,
          "listed_count": 90
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065991299436810240/Ahb7oSVg_normal.jpg",
        "description": "Comunicador a tiempo completo; s\u00f3lo dos cosas ocupan un lugar especial en mi vida: mi familia, y la pasi\u00f3n por el periodismo que me permite servir a la gente",
        "protected": false,
        "id": "401978557",
        "username": "rosendotavarez"
      },
      {
        "created_at": "2009-03-04T22:55:12.000Z",
        "name": "basilisco liberal \ud83d\udc99",
        "verified": false,
        "location": "Dominican Republic",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 235,
          "following_count": 278,
          "tweet_count": 4702,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415421717900562434/W3Y6qzLK_normal.png",
        "description": "Amante de la historia antigua, padre de una ni\u00f1a hermosa, Desarrollador inmobiliario, liberal, data scientist wannabe, machine learning",
        "protected": false,
        "id": "22849253",
        "username": "arqlz"
      },
      {
        "created_at": "2010-07-27T01:32:25.000Z",
        "name": "CaraotaDigital",
        "verified": true,
        "location": "Caracas - Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/6caEldi7ZT",
                "expanded_url": "http://bit.ly/CaraotaDigitalnet",
                "display_url": "bit.ly/CaraotaDigital\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 104,
                "end": 127,
                "url": "https://t.co/tXWaV3bfu8",
                "expanded_url": "https://t.me/germinadorcaraotadigital",
                "display_url": "t.me/germinadorcara\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1426572590160748548",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1875622,
          "following_count": 335,
          "tweet_count": 6507807,
          "listed_count": 3416
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414958532148056068/RBfRW9F0_normal.jpg",
        "description": "\u00a1Directo al grano! \ud83c\udf31Somos entretenimiento, informaci\u00f3n y opini\u00f3n responsable, que da la cara. Telegram: https://t.co/tXWaV3bfu8",
        "protected": false,
        "id": "171299971",
        "username": "CaraotaDigital"
      },
      {
        "created_at": "2013-01-20T00:29:57.000Z",
        "name": "Alberto Ortiz Galind",
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1394661346596335616",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 32599,
          "following_count": 2856,
          "tweet_count": 72877,
          "listed_count": 55
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188640914572562433/ZRT-8zL6_normal.jpg",
        "description": "Abogado. Colombia Humana de convicci\u00f3n y convencido que lograremos la paz en mi pa\u00eds. La visi\u00f3n de un gran estadista es la paz del futuro.",
        "protected": false,
        "id": "1104996810",
        "username": "lbertoortiz"
      },
      {
        "created_at": "2009-06-18T18:27:12.000Z",
        "name": "gerardo lopez",
        "verified": false,
        "location": "Caracas, Venezuela",
        "pinned_tweet_id": "1295707343703941120",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3185,
          "following_count": 5001,
          "tweet_count": 484073,
          "listed_count": 36
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950711946634031104/fTRY63iH_normal.jpg",
        "description": "Dem\u00f3crata, no creo en ideolog\u00edas a la fuerza, por mis hijos y familia luchando por un futuro mejor...",
        "protected": false,
        "id": "48440451",
        "username": "gerardbey"
      },
      {
        "created_at": "2015-02-27T11:22:00.000Z",
        "name": "Antena 3 Internac.",
        "verified": true,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1R5YMClxVO",
                "expanded_url": "http://www.antena3internacional.com",
                "display_url": "antena3internacional.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1215558100842958848",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 188629,
          "following_count": 336,
          "tweet_count": 11590,
          "listed_count": 158
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900350512876445696/Xl35SyhG_normal.jpg",
        "description": "\u00a1Sigue todas las novedades de Antena 3 en su emisi\u00f3n fuera de Espa\u00f1a! Queremos estar cerca de ti, con todo el entretenimiento y la informaci\u00f3n m\u00e1s detallada \ud83d\udcf9",
        "protected": false,
        "id": "3064359713",
        "username": "antena3int"
      },
      {
        "created_at": "2013-03-25T21:51:15.000Z",
        "name": "Noticias En La Mira",
        "verified": false,
        "location": "M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/DGbBUOsdXI",
                "expanded_url": "https://noticiasenlamira.com",
                "display_url": "noticiasenlamira.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 112,
                "end": 121,
                "tag": "EnLaMira"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 327126,
          "following_count": 1353,
          "tweet_count": 182188,
          "listed_count": 405
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241036969217363968/850_lj5p_normal.jpg",
        "description": "La informaci\u00f3n m\u00e1s relevante y viral de M\u00e9xico y el mundo en tiempo real \ud83d\udd34\n\nS\u00edguenos y mantente informado con \ud83d\udc49 #EnLaMira \ud83e\uddd0",
        "protected": false,
        "id": "1301271666",
        "username": "OficialEnLaMira"
      },
      {
        "created_at": "2010-05-11T06:40:52.000Z",
        "name": "Sammy Landaeta Mill\u00e1n",
        "verified": false,
        "location": "San Antonio De Los Altos. Vzla",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/LjysOWwptY",
                "expanded_url": "http://www.laprotestamilitar.blogspot.com/",
                "display_url": "laprotestamilitar.blogspot.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 10,
                "tag": "Ciudadano"
              },
              {
                "start": 14,
                "end": 28,
                "tag": "Desobediencia"
              },
              {
                "start": 29,
                "end": 40,
                "tag": "Disidencia"
              },
              {
                "start": 41,
                "end": 50,
                "tag": "Protesta"
              },
              {
                "start": 53,
                "end": 65,
                "tag": "Resistencia"
              },
              {
                "start": 76,
                "end": 86,
                "tag": "Comunismo"
              },
              {
                "start": 87,
                "end": 97,
                "tag": "Venezuela"
              },
              {
                "start": 117,
                "end": 135,
                "tag": "LaProtestaMilitar"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 145,
                "end": 160,
                "username": "SammyLandaeta1"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "862432460864442368",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 59779,
          "following_count": 18454,
          "tweet_count": 279271,
          "listed_count": 327
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387986632117268481/xzzl3nxC_normal.jpg",
        "description": "#Ciudadano en #Desobediencia #Disidencia #Protesta y #Resistencia contra el #Comunismo #Venezuela Cnel \u00ae(Av) Editor: #LaProtestaMilitar Alterna: @SammyLandaeta1",
        "protected": false,
        "id": "142577806",
        "username": "ProtestaMilitar"
      },
      {
        "created_at": "2016-10-23T22:20:58.000Z",
        "name": "Blanchy Guill\u00e9n",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/E06GJ3Ze4L",
                "expanded_url": "https://instagram.com/blanchyge?igshid=1e16cl3h6ib06",
                "display_url": "instagram.com/blanchyge?igsh\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1409997261241790468",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2456,
          "following_count": 184,
          "tweet_count": 13562,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425328945088634882/mFnsdwCB_normal.jpg",
        "description": "Med Student\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\ud83e\ude7a. SI ERES AMANTE DE LAS PSEUDOCIENCIAS O RESENTIDO, NO LEAS MIS TWEETS\ud83c\udf20",
        "protected": false,
        "id": "790317117065326592",
        "username": "guillen_blanchy"
      },
      {
        "created_at": "2020-07-02T11:49:34.000Z",
        "name": "Miami Diario",
        "verified": false,
        "location": "Miami, FL",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IGQpr9Dadq",
                "expanded_url": "https://miamidiario.com/",
                "display_url": "miamidiario.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 106,
                "end": 112,
                "tag": "Miami"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1427438381861048320",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11360,
          "following_count": 252,
          "tweet_count": 75751,
          "listed_count": 19
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424786222992531460/mzp8XzCg_normal.jpg",
        "description": "Somos la ventana informativa para quienes viven, trabajan, hacen negocios, visitan o tienen sus ra\u00edces en #Miami con nosotros, Vive Miami en Espa\u00f1ol",
        "protected": false,
        "id": "1278656840180600833",
        "username": "miami_diario"
      },
      {
        "created_at": "2020-01-30T19:38:26.000Z",
        "name": "Jimmito Syd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TIv3dRe5l0",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jyant_4957",
                "display_url": "instagram.com/jyant_4957"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2513,
          "following_count": 2668,
          "tweet_count": 24429,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387122322956509198/XE5N_4Qm_normal.jpg",
        "description": "LET ME IN!!!",
        "protected": false,
        "id": "1222967247163076608",
        "username": "Jyant_4957"
      },
      {
        "created_at": "2015-09-25T06:06:28.000Z",
        "name": "Vicente Hern\u00e1ndez",
        "verified": false,
        "location": "Ciudad Bolivar,Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/builLTwijP",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC89g95uk0RgQkM5I2lSaZjw?view_as=subscriber",
                "display_url": "youtube.com/channel/UC89g9\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 145,
                "end": 168,
                "url": "https://t.co/7GtZ3KwPSf",
                "expanded_url": "http://cutt.ly/dl6O4xO",
                "display_url": "cutt.ly/dl6O4xO"
              }
            ],
            "hashtags": [
              {
                "start": 87,
                "end": 104,
                "tag": "CafeIdeasBolivar"
              },
              {
                "start": 105,
                "end": 118,
                "tag": "UrijiBolivar"
              },
              {
                "start": 121,
                "end": 138,
                "tag": "TeamPresearchESP"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 59,
                "end": 70,
                "username": "MasUdistas"
              },
              {
                "start": 71,
                "end": 86,
                "username": "YoutubeBolivar"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1388607198977302532",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 748,
          "following_count": 572,
          "tweet_count": 22012,
          "listed_count": 6
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414026420968378371/6_9_qs46_normal.png",
        "description": "Ing.Geol\u00f3gica\nDirig.Estudiantil UDO\nSubo Videos\n\u25b6Fundador: @MasUdistas @YoutubeBolivar #CafeIdeasBolivar #UrijiBolivar \u25c0\n#TeamPresearchESP\nURIJI:https://t.co/7GtZ3KwPSf",
        "protected": false,
        "id": "3768084443",
        "username": "VinzorSky"
      },
      {
        "created_at": "2014-02-19T21:09:46.000Z",
        "name": "mathias wolf",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 81,
          "following_count": 358,
          "tweet_count": 12093,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "description": "Gelegenheitszwitscherer. Interessengeb.hier: Internat.Politik,Nation u.Gesellsch. Reg.Schwerpunkte: S\u00fcd-/ S\u00fcdosteur.Punktuell S\u00fcdam., Lit.,Ukr.,WR, Russl,Kauk.",
        "protected": false,
        "id": "2352254738",
        "username": "Mathias8Wolf"
      },
      {
        "created_at": "2010-04-20T20:16:48.000Z",
        "name": "Alejandra Coll",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2367,
          "following_count": 584,
          "tweet_count": 10880,
          "listed_count": 14
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422398594880090118/3S0r-Vvc_normal.jpg",
        "description": "Abogada, magistra en estudios de g\u00e9nero. Investigadora. Las opiniones de esta cuenta no representan al lugar donde trabajo. she/her/mija.",
        "protected": false,
        "id": "135262354",
        "username": "alejandracollag"
      },
      {
        "created_at": "2011-11-13T17:29:05.000Z",
        "name": "Aguanes mayelin",
        "verified": false,
        "location": "Cuidad Guayana-PTO ORDAZ",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1117,
          "following_count": 3701,
          "tweet_count": 18068,
          "listed_count": 4
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/574046629424197632/ysNij_4O_normal.jpeg",
        "description": "..Aprendo y me reinvento cada d\u00eda, mi mejor escuela de ense\u00f1anza:LA VIDA .  ABOGADO USM Caracas-UGMA Pto Ordaz.Mitchel y Moises mis viditas\u2764\u2764\u2764",
        "protected": false,
        "id": "411628133",
        "username": "aguanesmayexx"
      },
      {
        "created_at": "2010-12-30T02:55:03.000Z",
        "name": "mardewe",
        "verified": false,
        "location": "Lima, Peru",
        "pinned_tweet_id": "683426331468644352",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8722,
          "following_count": 1582,
          "tweet_count": 396561,
          "listed_count": 110
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608845139801460739/Sl-13FEu_normal.jpg",
        "description": "Vivi y estudi\u00e9 en Alemania, voy y vengo me gusta opinar libremente sobre mi pais. Orgullosa de tener mis propias ideas y decirlas",
        "protected": false,
        "id": "232031038",
        "username": "mardewe"
      },
      {
        "created_at": "2016-05-03T01:57:27.000Z",
        "name": "Caribbean disaster",
        "verified": false,
        "location": "Jamaica- Trinidad &Tobago",
        "pinned_tweet_id": "1258193342460035074",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3356,
          "following_count": 4067,
          "tweet_count": 278188,
          "listed_count": 153
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159242812631785475/jNAJa5L4_normal.jpg",
        "description": "We are a member of the coalition of small island and low-lying coastal countries that share similar development challenges and concerns",
        "protected": false,
        "id": "727316106843574272",
        "username": "BagalueSunab"
      },
      {
        "created_at": "2018-06-13T01:03:57.000Z",
        "name": "Andr\u00e9s FM",
        "verified": false,
        "location": "Guatemala",
        "pinned_tweet_id": "1426993296992358413",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 777,
          "following_count": 775,
          "tweet_count": 154707,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426943567994441738/3ltGZgQi_normal.jpg",
        "description": "RT/Follow is not endorsement.",
        "protected": false,
        "id": "1006703686486319104",
        "username": "randresf_m"
      },
      {
        "created_at": "2011-06-14T00:33:59.000Z",
        "name": "Noticias Vespertinas",
        "verified": false,
        "location": "Le\u00f3n, Guanajuato",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/yBroJXLYLz",
                "expanded_url": "http://www.noticiasvespertinas.com.mx",
                "display_url": "noticiasvespertinas.com.mx"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 15,
                "end": 26,
                "username": "OEMenlinea"
              },
              {
                "start": 42,
                "end": 55,
                "username": "noticiasvesp"
              },
              {
                "start": 61,
                "end": 70,
                "username": "soldleon"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2606,
          "following_count": 20,
          "tweet_count": 65392,
          "listed_count": 32
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144763568606326784/RwGA0TGF_normal.png",
        "description": "Somos parte de @OEMenlinea, y editamos el @noticiasvesp y el @soldleon",
        "protected": false,
        "id": "316809529",
        "username": "noticiasvesp"
      },
      {
        "created_at": "2021-02-23T03:26:28.000Z",
        "name": "ColachoRamirez2021",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 215,
          "following_count": 1042,
          "tweet_count": 3872,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404205542126522370/rhDeWdin_normal.jpg",
        "description": "Discutidor a morir",
        "protected": false,
        "id": "1364053953705627650",
        "username": "ColachoRamirez2"
      },
      {
        "created_at": "2012-01-30T16:38:58.000Z",
        "name": "Carja",
        "verified": false,
        "location": "Valencia",
        "pinned_tweet_id": "1201584405308956672",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 338,
          "following_count": 368,
          "tweet_count": 9211,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267828983657201665/h2QFDt7E_normal.jpg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "478752111",
        "username": "cperez7929"
      },
      {
        "created_at": "2010-04-21T03:36:53.000Z",
        "name": "Radio AM 750",
        "verified": false,
        "location": "Buenos Aires, Argentina",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BEclVq100a",
                "expanded_url": "https://750.am/",
                "display_url": "750.am"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 142,
                "end": 165,
                "url": "https://t.co/s0D6N1Q2bP",
                "expanded_url": "http://facebook.com/AM750",
                "display_url": "facebook.com/AM750"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 70,
                "end": 79,
                "username": "pagina12"
              },
              {
                "start": 80,
                "end": 88,
                "username": "DiarioZ"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 106,
                "username": "CarasyCaretasTW"
              },
              {
                "start": 108,
                "end": 124,
                "username": "ElPlanetaUrbano"
              },
              {
                "start": 125,
                "end": 137,
                "username": "RadioMalena"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 78665,
          "following_count": 353,
          "tweet_count": 61828,
          "listed_count": 432
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312003898010464256/UHcLIdnk_normal.jpg",
        "description": "Radio AM 750 - 10 a\u00f1os en la misma frecuencia\nParte de Grupo Octubre: @pagina12 @DiarioZ, @CarasyCaretasTW, @ElPlanetaUrbano @RadioMalena y +\nhttps://t.co/s0D6N1Q2bP",
        "protected": false,
        "id": "135371236",
        "username": "AM750"
      },
      {
        "created_at": "2014-09-24T19:05:52.000Z",
        "name": "Tom\u00e1s Aguirre Ram\u00edrez - ALTERNANCIA EN EL PODER",
        "verified": false,
        "location": "Uruguai",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 425,
          "following_count": 807,
          "tweet_count": 23305,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "description": "Blanco  de Nacional y Trouville.  La rotacion del poder es saludable. Voto a Laura Raffo y creo firmente que ganara.",
        "protected": false,
        "id": "2830338506",
        "username": "tomasar7"
      },
      {
        "created_at": "2010-05-31T22:22:39.000Z",
        "name": "Paoloska Sharapova \ud83d\udc8e",
        "verified": false,
        "location": "Rumania",
        "pinned_tweet_id": "1194072207703584768",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2546,
          "following_count": 1383,
          "tweet_count": 23759,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427053637579255808/Ondlqwyi_normal.jpg",
        "description": "Primero mi paz, al carajo lo dem\u00e1s. Se me mueren los cactus.",
        "protected": false,
        "id": "150423036",
        "username": "paochorna"
      },
      {
        "created_at": "2010-06-15T20:34:35.000Z",
        "name": "CNEL PEREZ SANCHEZ",
        "verified": false,
        "location": "PAZ PARA TOD@S LOS VENEZOLAN@S",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 71504,
          "following_count": 75970,
          "tweet_count": 155175,
          "listed_count": 83
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/441057144746414080/JUefOfG6_normal.png",
        "description": "YO TAMBI\u00c9N SOY CH\u00c1VEZ. \r\nUNIDAD C\u00cdVICO-MILITAR, POR SIEMPRE Y PARA SIEMPRE",
        "protected": false,
        "id": "156024305",
        "username": "CONDORVINOTINTO"
      },
      {
        "created_at": "2010-05-19T01:24:09.000Z",
        "name": "DolarToday\u00ae",
        "verified": true,
        "location": "Caracas, Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/jkasgXOlGm",
                "expanded_url": "https://dolartoday.com",
                "display_url": "dolartoday.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 116,
                "end": 139,
                "url": "https://t.co/3mHD1egY9X",
                "expanded_url": "https://bit.ly/venezuela911",
                "display_url": "bit.ly/venezuela911"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1319680779853701121",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3726220,
          "following_count": 3510,
          "tweet_count": 2264705,
          "listed_count": 5635
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862713969206808578/XoDtSFvs_normal.jpg",
        "description": "Noticias de Venezuela Lunes Ago 16, 2021 el $ cotiza a Bs. 4145632,48 y el \u20ac a Bs. 4518739,40 entra sin bloqueos -\u25ba https://t.co/3mHD1egY9X",
        "protected": false,
        "id": "145459615",
        "username": "DolarToday"
      },
      {
        "created_at": "2012-06-01T02:37:37.000Z",
        "name": "El Sol de Le\u00f3n",
        "verified": false,
        "location": "Le\u00f3n, Guanajuato",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/6PqJqaNPQB",
                "expanded_url": "http://www.elsoldeleon.com.mx",
                "display_url": "elsoldeleon.com.mx"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 15,
                "end": 26,
                "username": "OEMenlinea"
              },
              {
                "start": 42,
                "end": 51,
                "username": "soldleon"
              },
              {
                "start": 57,
                "end": 70,
                "username": "noticiasvesp"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15460,
          "following_count": 418,
          "tweet_count": 149074,
          "listed_count": 166
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409378326775578626/Cyo_VP2M_normal.jpg",
        "description": "Somos parte de @OEMenlinea, y editamos el @soldleon y el @noticiasvesp",
        "protected": false,
        "id": "596044505",
        "username": "soldleon"
      },
      {
        "created_at": "2020-04-18T23:34:57.000Z",
        "name": "MediosLibres_Feministas_UNISTME\u00d1AS",
        "verified": false,
        "location": "M\u00e9xico y AL",
        "pinned_tweet_id": "1409507878407479299",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1672,
          "following_count": 4999,
          "tweet_count": 127495,
          "listed_count": 15
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310242523189784576/kGOQJ3QZ_normal.jpg",
        "description": "Medios Libres: Red de informaci\u00f3n feminista que visibiliza denuncias de violencia institucional contra mujeres en Oaxaca, en M\u00e9xico, en Am\u00e9rica Latina",
        "protected": false,
        "id": "1251655397250924544",
        "username": "CNstme"
      },
      {
        "created_at": "2013-07-23T21:58:31.000Z",
        "name": "Mundo El Comercio",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3D25bczL1q",
                "expanded_url": "http://elcomercio.pe/mundo",
                "display_url": "elcomercio.pe/mundo"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 47819,
          "following_count": 521,
          "tweet_count": 81373,
          "listed_count": 284
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377368327736135687/7ZtLM8L3_normal.jpg",
        "description": "Lo que pasa en el planeta en 280 caracteres. Cuenta oficial de la secci\u00f3n Mundo del diario El Comercio.",
        "protected": false,
        "id": "1616169078",
        "username": "Mundo_ECpe"
      },
      {
        "created_at": "2010-03-18T14:02:00.000Z",
        "name": "La Patilla",
        "verified": true,
        "location": "Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CqYo4L0FNC",
                "expanded_url": "http://bit.ly/2BMlZEy",
                "display_url": "bit.ly/2BMlZEy"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 59,
                "end": 82,
                "url": "https://t.co/8kwIFJJhCw",
                "expanded_url": "http://j.mp/3aLgBQW",
                "display_url": "j.mp/3aLgBQW"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1427321459916120066",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7120232,
          "following_count": 207,
          "tweet_count": 5899384,
          "listed_count": 15406
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341052233660702725/LhVq9OY0_normal.jpg",
        "description": "Informaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n \ud83c\udf49\n\nDESCARGA NUESTRA APP AQU\u00cd \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/8kwIFJJhCw",
        "protected": false,
        "id": "124172948",
        "username": "la_patilla"
      },
      {
        "created_at": "2020-08-02T20:29:18.000Z",
        "name": "ENMANUEL MORETA #Sigueme y te sigo\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83c\udf89",
        "verified": false,
        "location": "Villa Hermosa, Dominican Repub",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/i7GsbD5eHD",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com",
                "display_url": "instagram.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 8,
                "tag": "Sigueme"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1786,
          "following_count": 3794,
          "tweet_count": 2455,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331736415605039106/16dA8pKz_normal.jpg",
        "description": "#Sigueme y t\u00e9 sigo \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83c\udf8a\ud83d\udc4c\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf3b\ud83c\udfc2\u2615\u2615\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d Manejador de redes sociales.",
        "protected": false,
        "id": "1290021570732339201",
        "username": "enmanuel_moreta"
      },
      {
        "created_at": "2009-08-12T22:13:01.000Z",
        "name": "Luis Mejias S",
        "verified": false,
        "location": "\u00dcT: 10.498662,-66.873817",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1913,
          "following_count": 1377,
          "tweet_count": 13799,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992161336053379072/t4Jbs1Qp_normal.jpg",
        "description": "Retomando la bandera de Guzm\u00e1n! Partido Liberal Amarillo",
        "protected": false,
        "id": "65179173",
        "username": "luismejiass"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-07T07:46:10.000Z",
        "name": "Dailyscope",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IZ2FVW1tbq",
                "expanded_url": "http://dailyscope.net",
                "display_url": "dailyscope.net"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 33,
          "following_count": 128,
          "tweet_count": 1032,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412679506784047104/jHWoNPu9_normal.png",
        "description": "The News and Media Analysis Tool. Discover what World is talking about",
        "protected": false,
        "id": "1412679072442900480",
        "username": "_dailyscope"
      },
      {
        "created_at": "2009-10-13T20:57:41.000Z",
        "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d Ivan Garcia Zama (\u0627\u064a\u0641\u0627\u0646 \u063a\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627 \u0632\u0627\u0645\u0627)",
        "verified": false,
        "location": "Tanaguarena, La Guaira, Ve",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/gddljIMpwU",
                "expanded_url": "https://ivangarciazama.blogspot.com/",
                "display_url": "ivangarciazama.blogspot.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 38,
                "end": 61,
                "url": "https://t.co/qnlYsxwsck",
                "expanded_url": "http://instagram.com/ivangzama/",
                "display_url": "instagram.com/ivangzama/"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 62,
                "end": 73,
                "username": "DiarioZama"
              },
              {
                "start": 75,
                "end": 91,
                "username": "CONTRASTE_RADIO"
              },
              {
                "start": 94,
                "end": 108,
                "username": "TecnicaHipica"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1427335523392237570",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2149,
          "following_count": 2243,
          "tweet_count": 109192,
          "listed_count": 18
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2149389710/2901_1130922105533_1001646665_30386978_3754424_n_normal.jpg",
        "description": "Socialista -Chavista-Revolucionario / https://t.co/qnlYsxwsck\n@DiarioZama/ @CONTRASTE_RADIO / @TecnicaHipica",
        "protected": false,
        "id": "82190513",
        "username": "ivangarciazama"
      },
      {
        "created_at": "2010-02-19T22:17:15.000Z",
        "name": "Inga de perro bailarin",
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1387965342518030359",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 336,
          "following_count": 568,
          "tweet_count": 46763,
          "listed_count": 31
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412957085378170882/6zsWKQ34_normal.jpg",
        "description": "Tigres, Liverpool, Mets, Niners, Islanders, Pistons, SS Lazio, Equipo Rojo del Exatlon, no necesariamente en ese orden",
        "protected": false,
        "id": "115772930",
        "username": "JLRZ79"
      },
      {
        "created_at": "2008-12-17T17:03:43.000Z",
        "name": "Vanguardia",
        "verified": true,
        "location": "Saltillo, Coahuila",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1xkjzrQ9dU",
                "expanded_url": "http://www.vanguardia.com.mx",
                "display_url": "vanguardia.com.mx"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 203317,
          "following_count": 15685,
          "tweet_count": 378201,
          "listed_count": 1250
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410602802259263493/SzcnVPey_normal.jpg",
        "description": "Noticias de \u00faltima hora en Saltillo, Coahuila y M\u00e9xico. Informaci\u00f3n con valor. Vacunaci\u00f3n, COVID-19, Pol\u00edtica, Espect\u00e1culos, Deportes, Finanzas.",
        "protected": false,
        "id": "18193312",
        "username": "vanguardiamx"
      },
      {
        "created_at": "2019-07-09T04:10:23.000Z",
        "name": "El Gatriarcado \ud83d\ude3c",
        "verified": false,
        "location": "Argentina",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 30,
                "end": 36,
                "tag": "Vegan"
              },
              {
                "start": 38,
                "end": 47,
                "tag": "TeamCats"
              },
              {
                "start": 50,
                "end": 57,
                "tag": "Hockey"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 64,
                "tag": "Tenis"
              },
              {
                "start": 65,
                "end": 72,
                "tag": "F\u00fatFem"
              },
              {
                "start": 73,
                "end": 80,
                "tag": "Vichka"
              },
              {
                "start": 84,
                "end": 90,
                "tag": "Masha"
              },
              {
                "start": 94,
                "end": 100,
                "tag": "Halep"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1355321559565692928",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 348,
          "following_count": 2233,
          "tweet_count": 14096,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148445291869298690/3m7qYFHr_normal.jpg",
        "description": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nField Hockey Photographer\n\n#Vegan\ud83d\udc2e #TeamCats \ud83d\udc3e\n#Hockey #Tenis #F\u00fatFem\n#Vichka \ud83c\udde7\ud83c\uddfe #Masha \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #Halep \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\n.\n\ud83c\udfb5Indie or die\ud83c\udfb5\nEl Gatriarcado al poder\ud83d\udc08\ud83d\ude3a",
        "protected": false,
        "id": "1148444258908745729",
        "username": "avalos_deo"
      },
      {
        "created_at": "2019-07-25T15:12:45.000Z",
        "name": "Gabriel J. P\u00e9rez Irizarry \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
        "verified": false,
        "location": "San Juan, Puerto Rico",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 113,
                "end": 136,
                "url": "https://t.co/elCVJQs8NM",
                "expanded_url": "http://negociosonline.fm",
                "display_url": "negociosonline.fm"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 40,
                "end": 50,
                "username": "CaproniFM"
              },
              {
                "start": 147,
                "end": 161,
                "username": "gaburieru4649"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1338607535050412034",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 284,
          "following_count": 326,
          "tweet_count": 849,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154409470241497088/lXb7lEun_normal.png",
        "description": "\ud83d\udc4b Comparto mis experiencias creciendo a @CaproniFM, una plataforma para publicar podcasts. Anfitri\u00f3n del podcast https://t.co/elCVJQs8NM. English \ud83d\udc49@gaburieru4649",
        "protected": false,
        "id": "1154409155052130304",
        "username": "gabrielperezi"
      },
      {
        "created_at": "2013-03-13T19:10:24.000Z",
        "name": "Ernesto",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 525,
          "following_count": 755,
          "tweet_count": 55919,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283987975051911169/fBiNmxG4_normal.jpg",
        "description": "\u30d7\u30ed\u30a2\u30af\u30b5-\u30de\u30ab\u30ca",
        "protected": false,
        "id": "1265201262",
        "username": "1111011011l"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-14T02:18:42.000Z",
        "name": "H\u00e9ctor",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 161,
          "tweet_count": 279,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416120901951754245/MP2Q6VYF_normal.jpg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "1415133466874851341",
        "username": "Hctor57160907"
      },
      {
        "created_at": "2010-08-14T01:43:17.000Z",
        "name": "Javier Vivas",
        "verified": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 46,
          "following_count": 149,
          "tweet_count": 1283,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873284987851862016/z0TAKSHq_normal.jpg",
        "description": "",
        "protected": false,
        "id": "178168678",
        "username": "jvivasl"
      }
    ],
    "places": [
      {
        "name": "Villa Hermosa",
        "id": "009d60ec196640df",
        "country_code": "DO",
        "country": "Dominican Republic",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -69.1056765844796,
            18.3396244519946,
            -68.9663357951396,
            18.5174686944962
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "Villa Hermosa, Dominican Republic",
        "place_type": "city"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1427439202103345153",
    "oldest_id": "1427437811473453062",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9exm64agw6izuqlz6jcznqp6d9"
  }
}
