{
  "data": [
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:15:03.000Z",
      "text": "ele ficou puto pq eu mandei um edit q eh fora bolsonaro e lula 2022 meudeu https://t.co/mTOPplpu2w",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1352036118477340673",
      "id": "1429492326284644356",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:14:35.000Z",
      "text": "@sergiodireita1 Colocam esses Negros mimizentos de buchas para angariarem votos pela proporcionalidade.\u00c9 s\u00f3 vermos pelos partidos que eles v\u00eam.\nTmj \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Bolsonaro 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2769740657",
      "id": "1429492205664849920",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:13:56.000Z",
      "text": "LULA 2022 PORRA E BOLSONARO NA CADEIA https://t.co/S77WSxrlAK",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1079326732488978433",
      "id": "1429492043022229513",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:12:45.000Z",
      "text": "Que o povo patriota, lute e ajude a abrir a mente de alguns brasileiros, que ainda est\u00e3o alienados e iludidos com a esquerda, pra que unidos possamos salvar nosso pa\u00eds, das garras demon\u00edacas dessa gente!\n\nFonte: https://t.co/9MDcgdHRv3\n\n*Compartilhe!*",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3298264671",
      "id": "1429491747109883907",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:12:23.000Z",
      "text": "V\u00eddeo &amp;#8211; Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022. - https://t.co/MDDWysb1Yw @a_postagem",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1167365809007673344",
      "id": "1429491653715316743",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:11:58.000Z",
      "text": "Uia\nV\u00eddeo &amp;#8211; Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022. - https://t.co/SZzZOhl58I @a_postagem",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1248064989237215232",
      "id": "1429491549860245509",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:11:40.000Z",
      "text": "@PaulaSamsa Vou ter que votar no Bolsonaro em 2022.\n\nAdeus Ciristas, n\u00e3o vivo sem meu caf\u00e9 docinho.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "187389840",
      "id": "1429491471531532290",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:11:34.000Z",
      "text": "@poraodela S\u00e9rgio Reis, uma coisa voc\u00eas pode est\u00e1 certo, boa parte dos brasileiros est\u00e3o com voc\u00eas, Brasil acima de tudo e Deus acima de Todos, Bolsonaro 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1419048102565187586",
      "id": "1429491446344818693",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:10:12.000Z",
      "text": "*O que vai acontecer com a vit\u00f3ria de Bolsonaro em 2022?*\n\nO escritor e fil\u00f3sofo Olavo de Carvalho fez uma an\u00e1lise das consequ\u00eancias de uma poss\u00edvel reelei\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro.\n\nAcompanhe abaixo na \u00edntegra.\n\nO que cai com a ascens\u00e3o e reelei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro:",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3298264671",
      "id": "1429491102776709128",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:07:34.000Z",
      "text": "@MarcosQuezado1 Sim! Voto Bolsonaro em 2022! Mesmo contra o mandamento do STF que disse que o lula tem direito de ir pra urna\u2026 fora ministros\u2026 voc\u00eas n\u00e3o pode impor a vontade vossas para o povo!\n#7deSetembroVaiSerGrande \n#07deSetembroSer\u00e1Gigante",
      "lang": "pt",
      "author_id": "884491056",
      "id": "1429490440663969795",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:06:21.000Z",
      "text": "@profmarcos5m @direitasiqueira Isso mesmo vamos defender Bolsonaro 2022 na cadeia",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1348330890737442816",
      "id": "1429490137059180545",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:05:04.000Z",
      "text": "@taoquei1 @LRobertoBarroso Que tal um alian\u00e7a com Bolsonaro e um vice do PCO para 2022 (ou vice-versa), em nome da agenda comum?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "279362142",
      "id": "1429489810469789703",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:05:00.000Z",
      "text": "@bolsomito_2 \u00c9 n\u00e3o se esque\u00e7am da pesquisa da XP em 2018, com Bolsonaro perdendo em todos os cen\u00e1rios no segundo turno. A programa\u00e7\u00e3o do estagi\u00e1rio do Tofolli falhou. Em 2022 O Imperador Boca de Veludo promete n\u00e3o falhar, se o voto n\u00e3o for auditavel. https://t.co/gpvk4gatqI",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1256712901349515265",
      "id": "1429489794481102855",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:04:11.000Z",
      "text": "V\u00eddeo \u2013 Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022.\n\nhttps://t.co/o2UoFYr26V\n\n*** *Siga-nos* ***\n*Telegram:* https://t.co/jKeuqDjRFS \n*Whatsapp:* https://t.co/SHk5JH7eCD",
      "lang": "pt",
      "author_id": "4492766848",
      "id": "1429489590663004167",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:03:54.000Z",
      "text": "@Jambock67 De nada adianta tudo que a imprensa marrom e TSE est\u00e3o fazendo. Bolsonaro \u00e9 imbat\u00edvel para 2022! Quem? O nove dedos? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2744958151",
      "id": "1429489518416220160",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:03:24.000Z",
      "text": "@SigaGazetaBR FACA NA CAVEIRA BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL 2022, VAI SER GIGANTE, OS CURRUPTOS FUGIRAM IGUAL RATOS! https://t.co/fNIb2gBl3u",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412160833908576260",
      "id": "1429489391597101067",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:01:30.000Z",
      "text": "@GadotBolsonaro @guilherme_amado Jornalixooooo\nBOLSONARO 2022\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 https://t.co/72aUc954r1",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412166379097186305",
      "id": "1429488913043886085",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:00:52.000Z",
      "text": "Os v\u00eddeos publicados por Bolsonaro Litoral #2022 s\u00e3o incr\u00edveis! Venha conferir!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Vywi9TsZGd https://t.co/CiCo5cDv8V",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370928361036472320",
      "id": "1429488755358961672",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T17:00:26.000Z",
      "text": "Vc sabia? Amea\u00e7ado, Bolsonaro buscou ne\u00f3fito na pol\u00edtica para vice em 2022 \n https://t.co/RMyrJQNoXy",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1310544008377229318",
      "id": "1429488646793609225",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:58:24.000Z",
      "text": "V\u00eddeo - Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022.\n\nhttps://t.co/SDvALUoZSN\n\n*SIGA-NOS*\nTelegram: https://t.co/ZAMFt5umoe \nWhatsapp: https://t.co/Ejzd3I2HrJ\n\nhttps://t.co/SDvALUoZSN",
      "lang": "pt",
      "author_id": "790057461134848001",
      "id": "1429488136334237712",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:56:40.000Z",
      "text": "Eu n\u00e3o consigo pensar em nenhuma justificativa v\u00e1lida para votar no Bolsonaro em 2022. Simplesmente n\u00e3o consigo.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3174909437",
      "id": "1429487699388403716",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:56:27.000Z",
      "text": "Repassando\n[22/8 10:13] VITOR QUINT\u0100O: *O que vai acontecer com a vit\u00f3ria de Bolsonaro em 2022?*\nAcompanhe abaixo na \u00edntegra.\nFonte: https://t.co/uEp68u7eYW\n\n*Compartilhe!*",
      "lang": "pt",
      "author_id": "190351022",
      "id": "1429487642610225163",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:52:45.000Z",
      "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Essa corda j\u00e1 arrebentou faz tempo, por incr\u00edvel que possa parecer est\u00e3o censurando um deputado eleito pelo povo, n\u00e3o existe mais constitui\u00e7\u00e3o ou estado democr\u00e1tico de direito para essa atual composi\u00e7\u00e3o do STF, por favor dessa vez sem anistia e todos na cadeia, Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/zrFQtwWYZd",
      "lang": "pt",
      "author_id": "57804068",
      "id": "1429486713865441293",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:52:00.000Z",
      "text": "um cara daq postando video se vacinando com bolsonaro 2022 na legenda https://t.co/y3dpQMktPV https://t.co/JeWYkunDh8",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1172358812856127488",
      "id": "1429486521908879362",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:50:49.000Z",
      "text": "@kimpaim A oposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 contando com a possibilidade real de o STF tornar o Presidente Bolsonaro INELEG\u00cdVEL para 2022. V\u00e1rios fatos apontam para isso: o pedido de Barroso para o Senado abrir a CPI da pandemia, o Corregedor do TSE solicitou ao STF para incluir Bolsonaro no inqu\u00e9rito ...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2414767218",
      "id": "1429486226793451529",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:50:36.000Z",
      "text": "@SigaGazetaBR Nossa prioridade \u00e9 destituir todos voc\u00eas, FACA NA CAVEIRA BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL 2022! https://t.co/GdstqgSsr1",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412160833908576260",
      "id": "1429486173538242560",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:49:01.000Z",
      "text": "@alvarodias_ Porque o STF \u00f1 deixa o Presidente Bolsonaro em paz, \u00e9 ele o Presidente do Brasil, o STF est\u00e1 se intrometendo onde \u00f1 deve. Bolsonaro est\u00e1 certo. \nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MITO 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1255227262196166656",
      "id": "1429485771057156103",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:48:15.000Z",
      "text": "@guimaraes13PT @inst_lula @CamiloSantanaCE S\u00c9RIO! Capit\u00e3o cueca!\nBOLSONARO 2022 https://t.co/CmPS6ovFta",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412160833908576260",
      "id": "1429485581000609794",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:47:01.000Z",
      "text": "@Haddad_Fernando Chupa que 2022 \u00e9 Bolsonaro",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1228146655305904130",
      "id": "1429485268420136962",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:51.000Z",
      "text": "@DeputadoFederal Foge Paulo da tempo vai para CUBA VENEZUELA ANGOLA ou CHINA, 7 de SETEMBRO VAI SER GIGANTE!\nBOLSONARO PRESIDENTE 2022! https://t.co/NXJoYHhGZb",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412160833908576260",
      "id": "1429484977087913984",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:31.000Z",
      "text": "@sakvrinha 80% lutou pela voto impresso que nao aconteceu e 80% tem certeza que Bolsonaro leva no primeiro turno em 2022....... 2022 vai terminar mal.....",
      "lang": "pt",
      "author_id": "82118729",
      "id": "1429484892182753286",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:27.000Z",
      "text": "@BeccaNeire @Cynthiahad Que nada, se eles bloquearem os pix de traficante, muito deles ficam sem receber, STF maior ORCRIM do pa\u00eds. Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "lang": "pt",
      "author_id": "57804068",
      "id": "1429484874507902984",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:16.000Z",
      "text": "@alexandresd89 @taoquei1 Bolsonaro 2022, para fazer a devassa de vez!! Voc\u00eas n\u00e3o cansam. O PT roubou o seu dinheiro e de sua fam\u00edlia durante d\u00e9cadas. Para para pensar submisso!!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1058827054718898176",
      "id": "1429484827691073542",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:12.000Z",
      "text": "@Loanes1 @choquei o bolsonaro n\u00e3o deu com nenhuma e ainda jogou tua m\u00e3o fora to sendo pratico vendo o cen\u00e1rio pol\u00edtico de 2022 e escolhendo o q fez pelo pa\u00eds. https://t.co/3UtnPu1tZ5",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3293582695",
      "id": "1429484813656932356",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:45:07.000Z",
      "text": "@revistaoeste @taoquei1 Guerreira\nPatriota\nMulher brasileira\nTe amamos B\u00e1rbara.\nVamos pra cima desses comunistas que s\u00f3 querem saquear nossa na\u00e7\u00e3o  com suas opress\u00f5es nos submetendo a uma ditadura mascarada de  democracia.\nBolsonaro sim para 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1386822092532879363",
      "id": "1429484790697316352",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:43:57.000Z",
      "text": "@MarcusV86876304 @Juanita61348092 Bem prov\u00e1vel que a ORCRIM chamada STF pe\u00e7a a pol\u00edcia federal para aparecer por a\u00ed para confiscar o material, n\u00e3o deixe todo o preparativo no mesmo local, eles n\u00e3o jogam com atos democr\u00e1ticos, ent\u00e3o todo cuidado \u00e9 pouco, Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "lang": "pt",
      "author_id": "57804068",
      "id": "1429484495904911364",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:43:42.000Z",
      "text": "@lpzmson @bieberclif KKKKKKKKKKKKK OLD N\u00c9 TATY, BOLSONARO 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1334962154836008960",
      "id": "1429484436228292611",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:43:00.000Z",
      "text": "@LulaOficial Bolsonaro presidente 2022, corrupto na cadeia.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370763686365822977",
      "id": "1429484258020651011",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:42:18.000Z",
      "text": "Permita-me agora uma analogia com a pol\u00edtica. Muitos est\u00e3o achando que Bolsonaro e o bolsonarismo afundaram e que Lula est\u00e1 eleito em 2022. E isso em v\u00e1rios setores da esquerda, tanto nos de oposi\u00e7\u00e3o ao PT quanto dentro do pr\u00f3prio PT.\n\n4/",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1135678943493873664",
      "id": "1429484083705434112",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:41:22.000Z",
      "text": "@jairbolsonaro Bolsonaro e seus seguidores atuam como se fossem opositores violentos do seu pr\u00f3prio governo, amea\u00e7ando parar o Pa\u00eds. Em vez de governar, Bolsonaro  imita o PT em tempos do governo FHC. O Bolsonarismo \u00e9 o culpado de que 60%  afirmam que n\u00e3o votar\u00e3o de jeito nenhum em JB em 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "285232763",
      "id": "1429483846039441415",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:40:34.000Z",
      "text": "@alvarodias_ \u00c9 preciso Restabelecer a Democracia e Remover os Ditadores Soviets Supremos Ativistas Pol\u00edticos da SSTF Usurpando o Cargo de Ministro da Corte. Bolsonaro 2022. https://t.co/JxIJ15szr1",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1117466665766281219",
      "id": "1429483645253922819",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:40:06.000Z",
      "text": "N\u00e3o faltam pr\u00e9-candidatos (pelo menos dez j\u00e1 foram lan\u00e7ados) nem dirigentes partid\u00e1rios na disputa por holofotes em que se transformou a saga da terceira via para as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2022.\n\nhttps://t.co/68nnVPNvcC",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1193610396604735488",
      "id": "1429483529927340037",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:39:11.000Z",
      "text": "@rafafitchas @MauMeirelles No governo PT o BR chegou a ser a quinta maior economia do mundo. Criaram uma centena de universidades. Enviaram 100 mil estudantes para estudar no exterior...\n\nBolsonaro roubou dinheiro da sa\u00fade em meio a pandemia. Genocida, maior criminoso da hist\u00f3ria do Brasil.\n\nLula 2022!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1357280883770880002",
      "id": "1429483296635899906",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:35:03.000Z",
      "text": "@oiIuiz @taoquei1 Ju\u00edz bandido esse tal Alexandre Moraes.\nO Brasil acordou\nO Brasil se ergue de forma imponente nesta gigante na\u00e7\u00e3o.\nBolsonaro continua\nBolsonaro,2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1386822092532879363",
      "id": "1429482258579304459",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:34:52.000Z",
      "text": "@KimKataguiri DIREITA ???  kkkkkkkkkkk\nPRESTEN\u00c7\u00c3O TUCANO PILANTRA, AS M\u00c1SCARAS DE VCS CA\u00cdRAM !!!\nkkkkkkkkkkk\nEM 2022 \u00c9 CHUTE NO SEU RABO E NO DA PEPPA E DO FRUTA, TAMB\u00c9M. \ud83e\udd28\nA \u00daNICA DIREITA QUE EXISTE \u00c9 A DE JAIR BOLSONARO... O RESTO \u00c9 LOROTA, CONVERSA FIADA PRA BURRO DORMIR. https://t.co/Ww5DypZtpQ",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1251201115133263872",
      "id": "1429482211506544647",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:33:56.000Z",
      "text": "Ontem eu andando na rua passou um carro na rua e gritou \nBolsonaro em 2022 \n Eu levei um susto, fiquei em choque \nA vontade de ir correndo atr\u00e1s e amassar o carro dele!!! Que \u00f3dio",
      "lang": "pt",
      "author_id": "830017623022776321",
      "id": "1429481978085117952",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:32:49.000Z",
      "text": "ELE SIM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro 2022 https://t.co/MPC6Oa5Via",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254571058520379393",
      "id": "1429481695032627200",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:31:28.000Z",
      "text": "Bolsonaro briga para ganhar tempo e sobreviver at\u00e9 2022 https://t.co/BoOIXB19Wt",
      "lang": "pt",
      "author_id": "66756022",
      "id": "1429481358255169546",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:30:29.000Z",
      "text": "@DrMarceloC @rafafitchas @MauMeirelles Ent\u00e3o em 09/2018 o PT voltou? N\u00e3o n\u00e9, assumiu o governo do Bolsonaro, seu be\u00f3cio. E estamos praticamente em  2022. Contando o in\u00edcio do governo Temer at\u00e9 hoje, d\u00e1 5 anos. Contando ate o fim do mandato do Bolsonaro, d\u00e1 mais de 6 anos.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1427304982852870149",
      "id": "1429481110547873801",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:28:56.000Z",
      "text": "Uma coisa que vai me incomodar at\u00e9 31 de dezembro de 2022: o quanto \u00e9 f\u00e1cil e exige esfor\u00e7o pr\u00f3ximo de zero apontar as merdas do gov Bolsonaro, e ainda assim tem oposi\u00e7\u00e3o que recorre aos m\u00e9todos mais picaretas e enganosos pra isso, como pegar pre\u00e7os de 2014 pra fazer compara\u00e7\u00f5es",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1150849859341209600",
      "id": "1429480717763944448",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 18,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:28:01.000Z",
      "text": "Obrigado pela gasolina a pre\u00e7o acess\u00edvel, MITO BOLSONARO 2022 https://t.co/eG4cQ6SEVR",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1087090170925629440",
      "id": "1429480489551908872",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:27:35.000Z",
      "text": "@DiegoAlvesgool @ItamarWill @CanalFlazoeiro Em que mundo vc vive? A gente depende da pol\u00edtica pra tudo meu parceiro, estamos na merda por causa desse governo rid\u00edculo do Bolsonaro. Eu vou no menos pior e quem j\u00e1 provou fazer o m\u00ednimo, que \u00e9 dar dignidade aos pobres e fazer o pa\u00eds voltar a crescer. Bora de Lula 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1426231572160782337",
      "id": "1429480379270959106",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:26:55.000Z",
      "text": "@BrasileVencedor @diogorosanelli @Ticostacruz Reconhe\u00e7o que realmente conhecimento pol\u00edtico \u00e9 um d\u00e9ficit na nossa na\u00e7\u00e3o, mas eu ainda tenho esperan\u00e7as de at\u00e9 Out/2022 consigamos mostrar as pessoas que n\u00e3o existe apenas Lula e Bolsonaro no p\u00e1reo, tirar um voto que seja deles, pra mim, \u00e9 uma vit\u00f3ria.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1352082115907747841",
      "id": "1429480211255529472",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:22:36.000Z",
      "text": "Bolsonaro briga para ganhar tempo e sobreviver at\u00e9 2022 https://t.co/rMBU16OyAC",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1396672831568625668",
      "id": "1429479124582666242",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:22:31.000Z",
      "text": "@o_antagonista Oito milh\u00f5es de motivos, n\u00f3s n\u00e3o queremos vida de gado mais , viva S\u00e9rgio Reis, Bolsonaro 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1279243505177681920",
      "id": "1429479102508109826",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:21:13.000Z",
      "text": "BOLSONARO CHORAA NA CALCINHA 2022 A SURRA NA URNA ELETRONICA VAI SER GRANDE!! https://t.co/TOzH08DKy4",
      "lang": "pt",
      "author_id": "162379993",
      "id": "1429478777323724801",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:19:30.000Z",
      "text": "O \"Bode\" t\u00e1 na sala... Quem tira???\n\nBolsonaro briga para ganhar tempo e sobreviver at\u00e9 2022 https://t.co/FvzP0sTyDf",
      "lang": "pt",
      "author_id": "619434610",
      "id": "1429478343259348998",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:18:07.000Z",
      "text": "@folha Bolsonaro foi o \u00fanico que entendeu o povo. Por isso o povo n\u00e3o lhe deixar\u00e1 em 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1246245134485852160",
      "id": "1429477998215024644",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:17:59.000Z",
      "text": "@cgama10 @FFL1Marlene @BlogdoNoblat Para mim alegria e para sua tristeza bolsonaro est\u00e1 eleito em 2022 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1298946356673998848",
      "id": "1429477964211793923",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:17:49.000Z",
      "text": "Vcs acham que Bolsonaro fica no poder at\u00e9 2022 ou o impeachment sair\u00e1 antes das elei\u00e7\u00f5es?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1363464842900877313",
      "id": "1429477921794703371",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 24,
        "like_count": 34,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:15:52.000Z",
      "text": "A Nave J\u00e1 Est\u00e1 preparada Pra #Dia7VaiserGigante Ser\u00e1 uma Nova Independ\u00eancia do Brasil.\nGalera Venho perdendo diversos Seguidores nos \u00daltimos dias ent\u00e3o se Algu\u00e9m Poder me seguir prometo retribuir assim q Poss\u00edvel \u00d3timo Domingo Na\u00e7\u00e3o Bolsonaro 2022 https://t.co/SYqGHKcwNc",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1234903364909064193",
      "id": "1429477428594987014",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:13:02.000Z",
      "text": "@bibianabolson Dorme e acorda com Bolsonaro na cabe\u00e7a. 2022 tem mais\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b",
      "lang": "pt",
      "author_id": "73889538",
      "id": "1429476717987565570",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:12:09.000Z",
      "text": "@CarloBDiniz1 Para tem escutar o advogado fraz\u00e3o, escute o unico lider o Jair M. Bolsonaro e seu filho Eduardo Bolsonaro que j\u00e1 deu o norte e a pauta do dia 07 de setembro de 2022, que \u00e9  o impeachment do Alexandre de Moraes. Por favor esque\u00e7a este artigo que levar o bolsonaro preso.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1365410203756339208",
      "id": "1429476495202951176",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:10:43.000Z",
      "text": "@Estadao Eu vou votar no BOLSONARO em 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  com toda certeza ! Eu e minha fam\u00edlia! #BolsonaroOrgulhoDoBrasil",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1411094915350777857",
      "id": "1429476133750386690",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:10:38.000Z",
      "text": "Assista a \"M\u00fasica nova do Bolsonaro 2022 - O Brasil acordou - El Veneco feat. Vhero\" no YouTube https://t.co/6GIUaufTGH",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1114276579872526337",
      "id": "1429476114443931650",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:10:29.000Z",
      "text": "@Manoel76860601 \u00c9 isso a\u00ed #Dia07VaiSerGIGANTE pela liberdade e o progresso do Brasil c BOLSONARO REELEITO EM 2022... Somos + de 57M q o elegemos e exigimos q o deixem governar!! Basta de tanta persegui\u00e7\u00e3o dessa oposi\u00e7\u00e3o comunista e canalha!!\n#STFRompeuADemocracia !!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1014349431183958021",
      "id": "1429476077370544129",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:09:47.000Z",
      "text": "@jairbolsonaro \n#AlexandreDeMoraesNaCadeia \nBrasil acima de tudo!\nDeus acima de todos!!\nBolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\u2705 https://t.co/rSLZJ2zRQG",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1415328723402899456",
      "id": "1429475898328236042",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:08:09.000Z",
      "text": "Julgamento de a\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro no TSE pode ficar para 2022 https://t.co/UDaRo8OanA",
      "lang": "pt",
      "author_id": "154652072",
      "id": "1429475489652084742",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:06:56.000Z",
      "text": "@Ninanyhy @MarioGalvao7 @MiqFlaManaus @MarcosA22492596 @leiladovolei O Centr\u00e3o precisa manter o Bolsonaro nas suas m\u00e3os, pra poder barganhar bastante at\u00e9 2022. E o Bolsonaro, desde que se vinculou oficialmente ao Centr\u00e3o, precisa dele, pra tentar se segurar na Presid\u00eancia ate l\u00e1 tamb\u00e9m.\nPura \"troca de favores\" oportunista de ambos os lados.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1160640576",
      "id": "1429475180523532297",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:04:28.000Z",
      "text": "@drviniciussp 2022 nem Lula e nem Bolsonaro eu vou de @SF_Moro ,bem que eu preferia a interven\u00e7\u00e3o militar,MAS DIFICILMENTE ELA VIR\u00c1 @jairbolsonaro @gen_heleno @exercitooficial",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1399587746264518656",
      "id": "1429474560018194442",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:03:32.000Z",
      "text": "J\u00e5 votei e Eu acho o Governo Bolsonaro \u00d3TIMO. S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 excelente porque a C\u00e2mara e o Senado que N\u00d3S elegemos \u00e9 uma porc@ria... Temos que melhor isso em 2022... https://t.co/J07IrGfOz0",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1264763102568087552",
      "id": "1429474326248558600",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:01:33.000Z",
      "text": "@alvarodias_ Pois \u00e9, esses governadores est\u00e3o sacaneando a popula\u00e7\u00e3o.\nBolsonaro 2022!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1256744745692520449",
      "id": "1429473825931079680",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:01:19.000Z",
      "text": "@kimpaim Fica cada vez mais f\u00e1cil fazer a \"faxina\" em 2022.\nBolsonaro Presidente.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1324185665924452352",
      "id": "1429473769110876160",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:00:54.000Z",
      "text": "@HUNALDO112 @gilmarmendes Kkkkkkkkkkk @HUNALDO112  que porcaria \u00e9 est\u00e1 que o senhor escreveu  , est\u00e1 usando drogas ? kkkkkkkkkkk\nBOLSONARO 2022 https://t.co/WIDhZcRofj",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1427403570509459460",
      "id": "1429473663989030925",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T16:00:32.000Z",
      "text": "@crisbrasilreal @valeriaveras10 Esse \u00e9 o problema... O povo acha que esta \u00e9 a \u00faltima ficha e que o jogo estar\u00e1 ganho depois disso!\nQuero ver a cara dos 'past\u00e9is' quando perceberem que NADA mudar\u00e1 depois de 07/09. Apenas dar\u00e3o mais muni\u00e7\u00e3o RET\u00d3RICA pro Bolsonaro empurrar mais adiante com a barriga, visando 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3434035384",
      "id": "1429473571680702469",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:59:02.000Z",
      "text": "Sobre os dois pontos:\n1- O cidad\u00e3o pode ter errado ao votar no Bolsonaro. Pol\u00edticos experientes o apoiaram por m\u00e1-f\u00e9 e oportunismo. Sabiam quem estavam colocando e queriam surfar na onda, colocando um bossal autorit\u00e1rio para se mostrarem como palat\u00e1veis nas elei\u00e7\u00f5es de 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1422223238797668358",
      "id": "1429473192431820806",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:57:42.000Z",
      "text": "Entrei no grupo BOLSONARO 2022 no face, aguentei s\u00f3 8 minutos",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1262613533667319808",
      "id": "1429472857105567744",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:56:35.000Z",
      "text": "@aquicedexa @thiagosfelix28 @IracemaHorta @MarceloFreixo S\u00e9rio? Ummmmm, entendo a sua frustra\u00e7\u00e3o e dor, Bolsonaro e seu Presidente at\u00e9 2026. E a esquerda morre at\u00e9 2022 por aqui.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254410175659859968",
      "id": "1429472576707911690",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:55:18.000Z",
      "text": "@brunnosarttori \u00c9 isso, Bolsonaro para 2022! A meta \u00e9 bater 10 reais todos os combust\u00edveis.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1014290663536578561",
      "id": "1429472256674213897",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:53:40.000Z",
      "text": "Acabei de ouvir meu pai dizer que vai votar no Lula em 2022. \nObrigada Bolsonaro!!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1009518501114105856",
      "id": "1429471843707150340",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:52:40.000Z",
      "text": "@jairbolsonaro Esse me Representa Bolsonaro 2022 tamos Juntos",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1406623335639916547",
      "id": "1429471590031495177",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:51:07.000Z",
      "text": "@m4cei4 Forza \u00e9 top, no Horizon 5 vai ter Bolsonaro 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1364848128",
      "id": "1429471200556851207",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:48:44.000Z",
      "text": "olha o que esse BABACA, filhote de TASLIB\u00c3 do STF fala&gt; \n\nhttps://t.co/wPJTlezDsj",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1549461990",
      "id": "1429470603627597830",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:47:17.000Z",
      "text": "@folha Fecha tudo, a economia a gente v\u00ea depois...\nBolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "lang": "pt",
      "author_id": "56739359",
      "id": "1429470237137702912",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:47:13.000Z",
      "text": "Falou tudo, Bolsonaro 2022 denovo https://t.co/D79aAp45Gv",
      "lang": "pt",
      "author_id": "237815936",
      "id": "1429470220511555584",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:46:58.000Z",
      "text": "@donizetearruda7 Um pingado de \ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc31 kkkkkk v\u00e3o tudo morre do bofe BOLSONARO 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1369317910955573257",
      "id": "1429470155713753094",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:43:56.000Z",
      "text": "\u00c9 isso mesmo, DITADURA expl\u00edcita junto com o pachequinho.\nBOLSONARO tem raz\u00e3o MESMO 2022\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 https://t.co/9oRoFowBdD",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254554489719308294",
      "id": "1429469393101144068",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:43:03.000Z",
      "text": "@choquei Meu Deus eu quero ser amiga dessas pessoas!!!!! Amei demais!!!!! Que venha 2022 em todo protesto contra esse lixo chamado Bolsonaro estarei l\u00e1",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1294717353956188161",
      "id": "1429469170392092675",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "geo": {
        "place_id": "5722ff20ba67083b"
      },
      "created_at": "2021-08-22T15:42:01.000Z",
      "text": "@VEJA @Wanders89329223 Jatinho de empres\u00e1rio. Como ser\u00e1 pago? Adivinha.\nNem Lula nem Bolsonaro - a CURA \u00e9 Ciro 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "170383251",
      "id": "1429468913583247362",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:41:41.000Z",
      "text": "Essa \u00e9 a diferen\u00e7a porque Collor e Dilma foram a impeachment. \nCortaram a rela\u00e7\u00e3o com o \"Parlamento\", enquanto o Bozo partiu para cima do Judici\u00e1rio. Ou seja, teremos que aguentar esse engodo at\u00e9 2022. https://t.co/meoDw7nhri",
      "lang": "pt",
      "author_id": "51599204",
      "id": "1429468826136104964",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "geo": {
        "place_id": "49dfc07a4c3666ad"
      },
      "created_at": "2021-08-22T15:41:23.000Z",
      "text": "@alvarodias_ Incompetente e vc como pol\u00edtico deixa de recalque \u00e9 Bolsonaro presidente em 2022 aceita que doi menos.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1282079952838561792",
      "id": "1429468754497445900",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:41:03.000Z",
      "text": "@monark Bolsonaro 2022 Monark maconheiro vice.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1353063329745440769",
      "id": "1429468667226509315",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:41:00.000Z",
      "text": "@LulaOficial Foto Fake ! Kkkkkkk hoje ele n\u00e3o junta mais 300 asnos.kkkkkkk Bolsonaro em 2022 e 7 de setembro \" INDEPEND\u00caNCIA ou MORTE.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1390092807382216704",
      "id": "1429468655193047045",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "geo": {
        "place_id": "5722ff20ba67083b"
      },
      "created_at": "2021-08-22T15:40:47.000Z",
      "text": "@VEJA @Wanders89329223 Acesso universidade - Fiees - enriqueceram empres\u00e1rios de ensino e endividaram estudantes que est\u00e3o no Serasa.\nEmprego e Comida no prato - como Lula n\u00e3o teve e n\u00e3o tem projeto de pa\u00eds o povo est\u00e1 sem emprego e sem comida no prato. \nNem Lula nem Bolsonaro - a CURA  Ciro 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "170383251",
      "id": "1429468603372523530",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:40:47.000Z",
      "text": "@janainabaldino1 @dranandaananias @CarlosBolsonaro Vou confirmar meu voto no  Bolsonaro em 2022.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
      "lang": "pt",
      "author_id": "774679122270384128",
      "id": "1429468600361000967",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:40:39.000Z",
      "text": "@alvarodias_ Senador que desejou a morte de Bolsonaro em 2018 ap\u00f3s o epis\u00f3dio da facada. Em 2022 se prepare Senadorzinho para ser derrotado.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1252000528453775360",
      "id": "1429468566932410370",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:39:14.000Z",
      "text": "@SandraMaraFrei6 @jairbolsonaro S\u00f3 pra n\u00e3o perder o costume. Bolsonaro 2022",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1047266356494815232",
      "id": "1429468211817365518",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:38:55.000Z",
      "text": "@gilmarmendes e vossa pessoa junto com.o demais n\u00e3o atrapalhar o BRASIL, como voc\u00eas est\u00e3o fazendo, BOLSONARO 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1404508875194241035",
      "id": "1429468133262299139",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "geo": {
        "place_id": "5722ff20ba67083b"
      },
      "created_at": "2021-08-22T15:38:54.000Z",
      "text": "@elpais_brasil @beatrizjuca Acesso universidade - Fiees - enriqueceram empres\u00e1rios de ensino e endividaram estudantes que est\u00e3o no Serasa.\nEmprego e Comida no prato - como Lula n\u00e3o teve e n\u00e3o tem projeto de pa\u00eds o povo est\u00e1 sem emprego e sem comida no prato. \nNem Lula nem Bolsonaro - a CURA  Ciro 2022.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "170383251",
      "id": "1429468127167930371",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-22T15:38:09.000Z",
      "text": "Vamos dar as m\u00e3os 1 2 3 quem errar o passo vota no lula outra vez! BOLSONARO 2022 #Dia07VaiSerGIGANTE",
      "lang": "pt",
      "author_id": "84447690",
      "id": "1429467937153376265",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      }
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398722040144728069/D-M8zvcq_normal.jpg",
        "name": "luiza \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 65,
          "following_count": 164,
          "tweet_count": 2733,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f (ela/dela)",
        "created_at": "2021-01-20T23:32:02.000Z",
        "id": "1352036118477340673",
        "username": "lubs033",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315693222748880898/u4OakNxO_normal.jpg",
        "name": "l.Renat\ud83d\udca3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 14,
          "following_count": 366,
          "tweet_count": 1205,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2014-09-14T06:33:06.000Z",
        "id": "2769740657",
        "username": "renatovox39",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427458255975063552/jcb3yxLH_normal.jpg",
        "name": "jamillynda \ud83d\udc1d",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 320,
          "following_count": 194,
          "tweet_count": 8030,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1428814514309537801",
        "location": "Pernambuco, Brasil. ",
        "description": "Cause good girls are bad girls that haven't been caught. | Estudante de Direito 4/10 e Hist\u00f3ria 2/8. | @bvb \u2022 @sportrecife \u2022 @palmeiras //",
        "created_at": "2018-12-30T10:42:00.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/W5nO5QJV7K",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/dearjamilly/",
                "display_url": "instagram.com/dearjamilly/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 103,
                "end": 107,
                "username": "bvb"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 122,
                "username": "sportrecife"
              },
              {
                "start": 125,
                "end": 135,
                "username": "palmeiras"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1079326732488978433",
        "username": "uranuszgirl",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298612704941428736/MnMPhAb4_normal.jpg",
        "name": "Talio de Paiva Esmeraldo - ECI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 369,
          "following_count": 1045,
          "tweet_count": 17309,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Paran\u00e1, Brasil",
        "description": "Personal Broker. Especialista em Consultoria Imobili\u00e1ria. Perito Avaliador Judicial. Administrador. Militar R2. Patriota. Conservador. Crist\u00e3o!",
        "created_at": "2015-05-25T19:12:57.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/vg9cwYw0Wj",
                "expanded_url": "http://rustless.com.br",
                "display_url": "rustless.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "3298264671",
        "username": "JlTalio",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176046931828568065/iU_nZONh_normal.png",
        "name": "CLAUDIO LULA #ForaBolsonaro #Lula2022",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2618,
          "following_count": 3543,
          "tweet_count": 74223,
          "listed_count": 6
        },
        "verified": false,
        "location": "Porto Alegre, RS",
        "description": "Um Professor aposentado, Petralha, Lulista, Antifascista e Socialista com muito orgulho...",
        "created_at": "2019-08-30T09:18:25.000Z",
        "id": "1167365809007673344",
        "username": "claudio_livre",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248065519749562368/6eOk8Lmu_normal.jpg",
        "name": "Marcelo Ribeiro",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1146,
          "following_count": 1442,
          "tweet_count": 19341,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "#LULA2022#",
        "created_at": "2020-04-09T01:47:48.000Z",
        "id": "1248064989237215232",
        "username": "OtavianoSJE22",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428022438860840970/vyTAOR-h_normal.jpg",
        "name": "Cleber Vargas",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 450,
          "following_count": 407,
          "tweet_count": 4775,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1276300528646045699",
        "location": "Arroio Do Sal",
        "description": "Apaixonado por minha familia. Colorado e Brizolista. Filiado ao PDT desde 1999.\nEsta conta apoia Ciro Gomes 2022. N\u00c3O SOU SDV.",
        "created_at": "2010-09-06T02:43:48.000Z",
        "id": "187389840",
        "username": "clebersvargas",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419052662285377546/fRkUzJIZ_normal.jpg",
        "name": "Celso",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 38,
          "tweet_count": 52,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Pai de fam\u00edlia, Conservador de Direita, Bolsonaro 2022",
        "created_at": "2021-07-24T21:38:17.000Z",
        "id": "1419048102565187586",
        "username": "Celsoorib",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291829592907493377/tq9wUi8X_normal.jpg",
        "name": "Ivo R Luska",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3618,
          "following_count": 4996,
          "tweet_count": 21280,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Curitiba, Brasil",
        "description": "Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! Cat\u00f3lico e contrariado com os desrespeito \u00e0 CF! Mas livrai-mos de todo mal! Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "created_at": "2012-10-16T13:54:15.000Z",
        "id": "884491056",
        "username": "IRLuska",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355112346558078979/F5vb3CTH_normal.jpg",
        "name": "RodNunes #bolsonaro2022. .......na cadeia",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 16,
          "tweet_count": 684,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Revoltado",
        "created_at": "2021-01-10T18:08:38.000Z",
        "id": "1348330890737442816",
        "username": "NunesRody",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265347102114230275/es4nkZFh_normal.jpg",
        "name": "Roberto Bezerra",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10,
          "following_count": 75,
          "tweet_count": 769,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Niter\u00f3i, RJ Brasil",
        "description": "Art is everywhere. But I am here.",
        "created_at": "2011-04-09T03:40:44.000Z",
        "id": "279362142",
        "username": "robezs",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258121569282387968/Sipu527t_normal.jpg",
        "name": "Elizabeth Robot Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1513,
          "following_count": 1995,
          "tweet_count": 4936,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Minas Gerais, Brasil",
        "description": "Professora universit\u00e1ria. Anticomunista e Bolsonarista Raiz.",
        "created_at": "2020-05-02T22:31:39.000Z",
        "id": "1256712901349515265",
        "username": "Elizabe14863855",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413977317068754952/Aj_1n3ob_normal.jpg",
        "name": "Paulo Barreto",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11145,
          "following_count": 12009,
          "tweet_count": 62242,
          "listed_count": 11
        },
        "verified": false,
        "description": "Vivo na busca constante pela verdade e na luta infinita contra a mentira.",
        "created_at": "2015-12-15T14:08:27.000Z",
        "id": "4492766848",
        "username": "PauloBa88656680",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573242437004595202/uN3PgPh__normal.jpeg",
        "name": "Fernando Holanda",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1246,
          "following_count": 1449,
          "tweet_count": 31409,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Lugar de ladr\u00e3o e corrupto \u00e9 na pris\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2014-08-19T13:39:43.000Z",
        "id": "2744958151",
        "username": "FholandHolanda",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412162350539591685/hh7nB3bC_normal.jpg",
        "name": "Moacir",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1626,
          "following_count": 2476,
          "tweet_count": 532,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "DEUS-FAM\u00cdLIA-CRIST\u00c3O-PATRIA BRASIL-BOLSONARO 1000%!DIREITA CONSERVADOR-ARMAMENTISTA!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2aNA CAVEIRA!",
        "created_at": "2021-07-05T21:26:23.000Z",
        "id": "1412160833908576260",
        "username": "Moacirx42",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412177082340331527/J1pYFAr9_normal.jpg",
        "name": "Luciana Bolsonaro",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 615,
          "following_count": 598,
          "tweet_count": 3624,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "BRASIL ACIMA DE TUDO,DEUS ACIMA DE TODOS\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
        "created_at": "2021-07-05T21:48:26.000Z",
        "id": "1412166379097186305",
        "username": "LucianaBolsona3",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370930741585055746/mSp0_8n7_normal.jpg",
        "name": "Araujo Neto",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 43,
          "tweet_count": 951,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Curitiba, Brasil",
        "description": "Jornalista profissional diplomado pela PUC 1980. #direitaestrema #bolsonaro2022 #lulaladrao",
        "created_at": "2021-03-14T02:43:01.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 49,
                "end": 64,
                "tag": "direitaestrema"
              },
              {
                "start": 65,
                "end": 79,
                "tag": "bolsonaro2022"
              },
              {
                "start": 80,
                "end": 91,
                "tag": "lulaladrao"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1370928361036472320",
        "username": "AlfredoAraujoN1",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418509341485895680/9ccCR4w0_normal.jpg",
        "name": "\ud83e\udd16 Rob\u00f4 dos Bolsonaros \ud83d\udc0a",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 583,
          "following_count": 49,
          "tweet_count": 163345,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1419668891794644993",
        "location": "Cloud",
        "description": "Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos. Bot com \u2764\n\nhttps://t.co/S61XOYyXfV",
        "created_at": "2020-09-28T11:37:05.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 43,
                "end": 66,
                "url": "https://t.co/S61XOYyXfV",
                "expanded_url": "https://jacare-tracker.web.app/",
                "display_url": "jacare-tracker.web.app"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1310544008377229318",
        "username": "BolsonarosFatos",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790058953883418624/8nPEqfDC_normal.jpg",
        "name": "A Postagem",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11533,
          "following_count": 4969,
          "tweet_count": 20342,
          "listed_count": 62
        },
        "verified": false,
        "description": "A Postagem Colaborativo, o jornal em que a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem pre\u00e7o.",
        "created_at": "2016-10-23T05:09:12.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/lWdrNVXI61",
                "expanded_url": "http://www.apostagem.com.br",
                "display_url": "apostagem.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "790057461134848001",
        "username": "a_postagem",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408257513288617985/Fp_o9vO0_normal.jpg",
        "name": "Cansada",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 70,
          "tweet_count": 1191,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "\ud83e\udd87\nDesagrad\u00e1vel e imoral.",
        "created_at": "2015-04-17T03:43:29.000Z",
        "id": "3174909437",
        "username": "__kissthegoat",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408209372937920512/Dg6zDbW3_normal.jpg",
        "name": "Sergio Mattos Espirita Kardecista",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 224,
          "following_count": 220,
          "tweet_count": 14293,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "description": "Comem chocolate atr\u00e1s da porta e depois reclamam. Coloquem os princ\u00edpios acima dos ganhos.",
        "created_at": "2010-09-13T18:47:30.000Z",
        "id": "190351022",
        "username": "MattosSergio",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273215927946018821/fYh-zVxi_normal.jpg",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo Trindade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2485,
          "following_count": 2676,
          "tweet_count": 1916,
          "listed_count": 1
        },
        "verified": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita, armamentista, anti aborto, a favor dos direitos iguais, contra o ativismo judicial.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LIBERDADE N\u00c3O SE \nGANHA, SE TOMA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2009-07-18T00:32:58.000Z",
        "id": "57804068",
        "username": "marcelostrindad",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426245403457036289/KLaeCBrN_normal.jpg",
        "name": "\u2661\u0337\u0338\u2069",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 196,
          "following_count": 459,
          "tweet_count": 469,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1426349142570323970",
        "description": "ela/dela",
        "created_at": "2019-09-13T03:58:24.000Z",
        "id": "1172358812856127488",
        "username": "s1ckbeat",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363852670256242688/cur5FDdc_normal.jpg",
        "name": "FlavioB",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6547,
          "following_count": 3920,
          "tweet_count": 71150,
          "listed_count": 14
        },
        "verified": false,
        "location": "Dourados, MS Brasil",
        "description": "Nossa luta por um Brasil melhor e mais justo continua. Sem demagogia, sem mentiras, sem censura e sem corrup\u00e7\u00e3o. Conservador. Direita raiz #Bolsonaro2022",
        "created_at": "2014-03-27T18:51:56.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 139,
                "end": 153,
                "tag": "Bolsonaro2022"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "2414767218",
        "username": "Flavio_Bottini",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379219393540919296/pYKFxKRx_normal.jpg",
        "name": "Lila Favaretto",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 866,
          "following_count": 1575,
          "tweet_count": 6815,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Chapec\u00f3, Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2020-04-28T20:08:31.000Z",
        "id": "1255227262196166656",
        "username": "Lilafavaretto",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246791445115265026/VVSgAmhq_normal.jpg",
        "name": "Juka Filho",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 106,
          "tweet_count": 439,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1247714023245787138",
        "description": "Nada",
        "created_at": "2020-02-14T02:39:43.000Z",
        "id": "1228146655305904130",
        "username": "FilhoJuka",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750126517443825664/YKV6xscs_normal.jpg",
        "name": "Eduardo Carrieri",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 113,
          "following_count": 49,
          "tweet_count": 7658,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1383025637925982210",
        "description": "",
        "created_at": "2009-10-13T15:22:05.000Z",
        "id": "82118729",
        "username": "eduardocarrieri",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112153780668325889/ZpsTbBAd_normal.jpg",
        "name": "DJFreddo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 185,
          "following_count": 246,
          "tweet_count": 9855,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Engenheiro Mec\u00e2nico",
        "created_at": "2018-11-03T21:03:36.000Z",
        "id": "1058827054718898176",
        "username": "FreddoDj",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423494853229486085/-rstPjZ3_normal.jpg",
        "name": "wesley",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 746,
          "following_count": 761,
          "tweet_count": 8696,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "description": "cansado de viver no pa\u00eds do bozonaro",
        "created_at": "2015-07-25T20:18:09.000Z",
        "id": "3293582695",
        "username": "martelodamiley",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396807039448453120/s310sqzc_normal.jpg",
        "name": "Vander Neves",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 136,
          "following_count": 297,
          "tweet_count": 237,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil",
        "description": "Por um Brasil melhor, onde os sonhos da fam\u00edlia se realizem.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasil acima de tudo,  Deus acima de todos...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2021-04-26T23:19:00.000Z",
        "id": "1386822092532879363",
        "username": "VanderNeves4",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429316521394835461/-izD5eXf_normal.jpg",
        "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc89 \ud83d\udc3a\u2744 || PACK DESAFIO!!",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1553,
          "following_count": 2225,
          "tweet_count": 11103,
          "listed_count": 11
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1401218464988254211",
        "location": "adelaide kane",
        "description": "#\ud835\udc0b\ud835\udc18\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc00: \u201f\ud835\udc12\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e, \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25 \ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc2c\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\u201d (ela/dela) ~\n\ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f | \ud835\udc7e\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc86 | \ud835\udc6f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93",
        "created_at": "2020-12-04T20:46:03.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/mvvk0j51UD",
                "expanded_url": "http://stydia.xn--c6h/",
                "display_url": "stydia.\u2661"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 6,
                "tag": "\ud835\udc0b\ud835\udc18\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc00"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1334962154836008960",
        "username": "winchesterskane",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370764407735746569/C7eBNnRO_normal.jpg",
        "name": "Jos\u00e9 Adeildo Silva",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 26,
          "tweet_count": 131,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Sou uma pessoa respons\u00e1vel",
        "created_at": "2021-03-13T15:49:00.000Z",
        "id": "1370763686365822977",
        "username": "JosAdeildoSilv3",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428423693395501058/bOA_8lbT_normal.jpg",
        "name": "David Deccache",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12861,
          "following_count": 1286,
          "tweet_count": 8927,
          "listed_count": 103
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1275090500647878656",
        "location": "Bras\u00edlia ",
        "description": "Economista, Mestre (UFF), Doutorando (UnB) e Professor volunt\u00e1rio na UnB. Assessor econ\u00f4mico na C\u00e2mara dos Deputados/PSOL. Rede MMT Brasil e IFFD.",
        "created_at": "2019-06-03T22:45:34.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/9AxUXFfxgg",
                "expanded_url": "http://mmtbrasil.com",
                "display_url": "mmtbrasil.com"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1135678943493873664",
        "username": "deccache",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399005020394229765/ZpC4Xh1m_normal.jpg",
        "name": "Laura Alves Calum",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 28,
          "tweet_count": 391,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Greve Denmark \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 ",
        "description": "Doctor neurosurgeo,Intensive-medical Anesthesiologists, Pediatrics, and in my free time I\u2019m mom, wife, friend, and a very loyal person.",
        "created_at": "2011-04-20T19:37:46.000Z",
        "id": "285232763",
        "username": "LAURA853",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296576384479920128/aJAAAlXa_normal.jpg",
        "name": "Jorge Fonseca.",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 162,
          "following_count": 198,
          "tweet_count": 16158,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "description": "Radical de Extrema Direita, Casado,  Conservador, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2019-04-14T16:36:29.000Z",
        "id": "1117466665766281219",
        "username": "JorgeFonsecaDe2",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222209999734296576/9RmKOGH7_normal.png",
        "name": "O Otimista",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 600,
          "following_count": 15,
          "tweet_count": 1849,
          "listed_count": 7
        },
        "verified": false,
        "location": "Fortaleza",
        "description": "Jornal cearense O Otimista.\nAqui voc\u00ea encontra not\u00edcias do Cear\u00e1, Brasil e do mundo todo.\nPara receber no seu\nWhatsApp (85)98155-2022",
        "created_at": "2019-11-10T19:24:50.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/UEiEx8u2q6",
                "expanded_url": "http://www.ootimista.com.br",
                "display_url": "ootimista.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1193610396604735488",
        "username": "ootimistajornal",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416165077850509317/3oaasabP_normal.jpg",
        "name": "Bright Burn \ud83c\udf0b\ud83d\udd25",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 123,
          "tweet_count": 3132,
          "listed_count": 8
        },
        "verified": false,
        "description": "To the moon!",
        "created_at": "2021-02-04T10:52:53.000Z",
        "id": "1357280883770880002",
        "username": "IphoneCommunist",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251228365496954897/wzYKhh3R_normal.jpg",
        "name": "Tr\u00eas Oit\u00e3o 2022",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7559,
          "following_count": 7941,
          "tweet_count": 25777,
          "listed_count": 3
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1276884020442419200",
        "location": "Santa Catarina, Brasil",
        "description": "Perfil oficial do Jo\u00e3o Patri\u00f3tico... VOLUNT\u00c1RIO DA P\u00c1TRIA.\n#BolsonaroPresidenteAte2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#DireitaSegueDireita \ud83d\udd04",
        "created_at": "2020-04-17T17:29:50.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 59,
                "end": 86,
                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
              },
              {
                "start": 89,
                "end": 109,
                "tag": "DireitaSegueDireita"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1251201115133263872",
        "username": "TrsOito1",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275636902549389314/sAnvMREy_normal.jpg",
        "name": "israelalves",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 561,
          "following_count": 83,
          "tweet_count": 1702,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1372895668868636675",
        "location": "Juiz de Fora, Brasil",
        "description": "Instagram @israelalvess",
        "created_at": "2017-02-10T11:36:37.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 10,
                "end": 23,
                "username": "israelalvess"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "830017623022776321",
        "username": "israelalvess1",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254571420576894978/p4Mh4aNU_normal.jpg",
        "name": "Rose",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 820,
          "following_count": 807,
          "tweet_count": 758,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Uma pessoinha ...  \ud83d\udcaf%Bolsonaro",
        "created_at": "2020-04-27T00:40:53.000Z",
        "id": "1254571058520379393",
        "username": "Rose40382282",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/368767256/Antena_Base_Telefonia_Rural._normal.jpg",
        "name": "antonio datsch",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 960,
          "following_count": 1840,
          "tweet_count": 32752,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "location": "Cascavel Pr Br",
        "description": "Maluco Beleza \"Sociedade Alternativa\" 'o direito de ser ateu, ou de ter f\u00e9'\n-Dar Like? s\u00f3 para quem me segue de volta mas compartilho tudo o que gosto. Lula2022",
        "created_at": "2009-08-18T18:24:33.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/cAT7yLVNfC",
                "expanded_url": "https://mewe.com/i/antoniodatschdossantos",
                "display_url": "mewe.com/i/antoniodatsc\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "66756022",
        "username": "antoniodatsch",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429252788689768449/TosTS47Y_normal.jpg",
        "name": "Bruno Moroni",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 32,
          "tweet_count": 38,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Fortaleza",
        "description": "Sou novo por aqui",
        "created_at": "2021-08-16T16:23:34.000Z",
        "id": "1427304982852870149",
        "username": "BrunoMoroni10",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406287998493376514/IencddKN_normal.jpg",
        "name": "Igor Falconieri",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2093,
          "following_count": 2070,
          "tweet_count": 12148,
          "listed_count": 21
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1319057190813159425",
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "description": "UX strategist \u2022 Data visualization designer \u2022 M. S. student @ufrj \u2022 B. A. from @uemgbr \u2022 Dataviz researcher @LabVis_UFRJ \u2022 Podcaster @bemcapital \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "created_at": "2019-07-15T19:29:23.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TmgPUy9wjS",
                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/igorfalconieri/",
                "display_url": "linkedin.com/in/igorfalconi\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 60,
                "end": 65,
                "username": "ufrj"
              },
              {
                "start": 79,
                "end": 86,
                "username": "uemgbr"
              },
              {
                "start": 108,
                "end": 120,
                "username": "LabVis_UFRJ"
              },
              {
                "start": 133,
                "end": 144,
                "username": "bemcapital"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1150849859341209600",
        "username": "igorfalconieri",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428543040478658564/vL7PVRJG_normal.jpg",
        "name": "Daniel",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 180,
          "following_count": 562,
          "tweet_count": 7347,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1424256898694537216",
        "description": "Eu n\u00e3o sou um homem, sou dinamite.\n\nLicenciatura Hist\u00f3ria - UCS\nBacharelado Filosofia - UFRGS",
        "created_at": "2019-01-20T20:51:08.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/8nrFN0LCZK",
                "expanded_url": "http://instagram.com/daniel_e_as_moscas/",
                "display_url": "instagram.com/daniel_e_as_mo\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1087090170925629440",
        "username": "odeiotulipas",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "name": "\ud83d\ude1c\ud83d\udd25",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 44,
          "tweet_count": 14,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2021-08-13T17:19:05.000Z",
        "id": "1426231572160782337",
        "username": "e5CAKhcvC6hcOOr",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382337075559739392/0gNn3hKY_normal.jpg",
        "name": "It's me, J\u00e3o \ud83c\udf39",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 110,
          "following_count": 155,
          "tweet_count": 499,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1411810135849197568",
        "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
        "description": "\ud83d\udcbb Garoto de Programa\n\ud83c\udf39 Goiano do p\u00e9 rachado com fome de mudar esse pa\u00eds pra melhor\n\u270a\ud83c\udffe Antifascista\n\ud83d\udcf7 https://t.co/CkbF2ovL1O",
        "created_at": "2021-01-21T02:34:39.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 101,
                "end": 124,
                "url": "https://t.co/CkbF2ovL1O",
                "expanded_url": "http://instagram.com/itismejao/",
                "display_url": "instagram.com/itismejao/"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1352082115907747841",
        "username": "itismejao",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396673567652253697/k2GjA2xf_normal.jpg",
        "name": "\ud83d\udea9Bbth Cruz\ud83d\udea9",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1671,
          "following_count": 1897,
          "tweet_count": 17683,
          "listed_count": 1
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1396680028344180739",
        "description": "SOU DE ESQUERDA, QUERO UM PA\u00cdS JUSTO, SEM FASCISMO, SEM FANATISMO!!! LULA PARA 2022!!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "created_at": "2021-05-24T03:42:49.000Z",
        "id": "1396672831568625668",
        "username": "BbthCruz2",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279243659544793088/2WuC3nNp_normal.jpg",
        "name": "Paulo Figueiredo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1468,
          "following_count": 2638,
          "tweet_count": 1603,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2020-07-04T02:40:13.000Z",
        "id": "1279243505177681920",
        "username": "PauloFi37779593",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421864622118801410/ckRuKSLs_normal.jpg",
        "name": "Ele \u00e9 tao galera!!",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 332,
          "following_count": 481,
          "tweet_count": 9700,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1360667122876223494",
        "location": "Bel\u00e9m-PA",
        "description": "Deu cano, papei mosca",
        "created_at": "2010-07-03T13:41:28.000Z",
        "id": "162379993",
        "username": "tugostassi",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077134869371805697/karbC7My_normal.jpg",
        "name": "C\u00e9sar Alexandre",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 225,
          "following_count": 115,
          "tweet_count": 6045,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2012-06-26T21:18:37.000Z",
        "id": "619434610",
        "username": "cesaralexan13",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416032598074306567/ke3Js4tc_normal.jpg",
        "name": "Helio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 11,
          "tweet_count": 552,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1417892728944447489",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "description": "Brasileiro h\u00e1 20.444 dias. Sim, meus dias s\u00e3o contados.",
        "created_at": "2020-04-04T01:16:43.000Z",
        "id": "1246245134485852160",
        "username": "HelioSilva_Jr",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359985560576794624/xx7Imo2j_normal.jpg",
        "name": "Amarildo Matos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 380,
          "following_count": 854,
          "tweet_count": 6807,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Praia Grande, Brasil",
        "description": "sou de DIREITA \ud83d\udc49\nsou CRIST\u00c3O \ud83d\ude4f",
        "created_at": "2020-08-27T11:32:31.000Z",
        "id": "1298946356673998848",
        "username": "amarildomatos64",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363465244446773248/bwezfKqr_normal.jpg",
        "name": "Leonardo Silva, o gremista mirin",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6809,
          "following_count": 6181,
          "tweet_count": 14732,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Leopoldo ",
        "description": "Tenho 15 anos, sou gremista, esquerdista, lulista, adoro interagir e fazer enquetes. #sdv #forabolsonaro",
        "created_at": "2021-02-21T12:26:22.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 85,
                "end": 89,
                "tag": "sdv"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 104,
                "tag": "forabolsonaro"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1363464842900877313",
        "username": "gremistaleosilv",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399416302326927370/rYYNNBS1_normal.jpg",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bruno Ayrton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2222,
          "following_count": 2244,
          "tweet_count": 8334,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1428091538379264005",
        "location": "Nova Iorque, USA",
        "description": "Motorista em Curitiba 1\ud83d\udcaf% Bolsonaro At\u00e9 Quando Deus me Permitir\ud83d\udd1d Conhecereis a Verdade e a Verdade Vos Libertar\u00e1 Rob\u00f4 com CPF\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2020-03-03T18:08:15.000Z",
        "id": "1234903364909064193",
        "username": "RoboBrAyrton",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186228241079635968/XfIdr_cx_normal.jpg",
        "name": "Rafael Pazin",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 103,
          "following_count": 636,
          "tweet_count": 2165,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "65982036464254976",
        "location": "London, England",
        "description": "Tudo que interessa ao que se refere em transformar uva em vinho.",
        "created_at": "2009-09-13T14:06:06.000Z",
        "id": "73889538",
        "username": "RPazin",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414228752905736198/x5P7qlWe_normal.jpg",
        "name": "janainabaldinocascavel",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 493,
          "following_count": 577,
          "tweet_count": 9405,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "\"A VERDADE DE VIDA PR\u00d3PRIA.\"",
        "description": "\"A injusti\u00e7a que se faz a um, \u00e9 uma amea\u00e7a que se faz a todos\u201d\nMontesquieu - 1689-1755",
        "created_at": "2021-02-26T21:16:04.000Z",
        "id": "1365410203756339208",
        "username": "janainabaldino1",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411097470147440643/Tnaz18kk_normal.jpg",
        "name": "Matheusoliveira29071994",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10,
          "following_count": 176,
          "tweet_count": 502,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
        "description": "Deus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f  ,  Fam\u00edlia \ud83d\udc78\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  , Bolsonarista \ud83d\udc46\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  , Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2021-07-02T22:50:28.000Z",
        "id": "1411094915350777857",
        "username": "Matheus290794",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114277075345661952/mHIR6niD_normal.jpg",
        "name": "NGUYEN HUU THO",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 102,
          "following_count": 69,
          "tweet_count": 15629,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1384897656602959875",
        "description": "EU SOU DA DIREITA N\u00c3O GOSTO DE COMUNISMO NEM SOCIALISMO",
        "created_at": "2019-04-05T21:20:13.000Z",
        "id": "1114276579872526337",
        "username": "NGUYENH83423799",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242203339351371776/YBejrB-K_normal.jpg",
        "name": "LuS -UNIDOS COM BOLSONARO- (Art. 1, \u00a7 1 da CF)",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 337,
          "following_count": 296,
          "tweet_count": 12776,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1251657815917199362",
        "description": "\"Olho nenhum viu, ouvido nenhum ouviu, mente nenhuma imaginou o que Deus preparou para aqueles que o amam\";\n\n1 Cor\u00edntios 2:9",
        "created_at": "2018-07-04T03:25:24.000Z",
        "id": "1014349431183958021",
        "username": "luciasi32266474",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415603795522899969/NqCG2zkZ_normal.jpg",
        "name": "Paulo Henrique",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 84,
          "tweet_count": 33,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2021-07-14T15:14:21.000Z",
        "id": "1415328723402899456",
        "username": "PauloHe38839873",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667032347859111936/j52Nuubq_normal.png",
        "name": "Blog do Serid\u00f3",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3353,
          "following_count": 1716,
          "tweet_count": 66747,
          "listed_count": 18
        },
        "verified": false,
        "location": "Caic\u00f3, Serid\u00f3, RN, Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2010-06-11T21:03:47.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/98i4GSfFa6",
                "expanded_url": "http://blogdoserido.com.br",
                "display_url": "blogdoserido.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "154652072",
        "username": "blogdoserido",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486124876671893504/YZcbDL0r_normal.jpeg",
        "name": "Armenio Vartan \u2618\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 239,
          "following_count": 1283,
          "tweet_count": 5546,
          "listed_count": 3
        },
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Electrical Engineer (Electronics) with special interest in semiconductors, renewable energy, PV, domotics, AI, innovation and management techniques.",
        "created_at": "2013-02-08T16:45:53.000Z",
        "id": "1160640576",
        "username": "ArmenioVartan",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426619543552659458/DIe0peMV_normal.jpg",
        "name": "Bolsopetista Nunca",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9,
          "following_count": 16,
          "tweet_count": 1310,
          "listed_count": 1
        },
        "verified": false,
        "description": "Sobrevivente de um pa\u00eds CORRUPTO \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2021-06-01T04:46:37.000Z",
        "id": "1399587746264518656",
        "username": "BolsopetistaN",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381967902299942917/JGCgua3R_normal.jpg",
        "name": "Teresa",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5533,
          "following_count": 6050,
          "tweet_count": 23321,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": " Interior de S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Tentando me manter neste app... Engatinhando mas aprendendo muito nos \u00faltimos anos...",
        "created_at": "2020-05-25T03:40:30.000Z",
        "id": "1264763102568087552",
        "username": "Te_Valeiras",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256745220936536066/KnYfoXbd_normal.jpg",
        "name": "Elton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 157,
          "following_count": 364,
          "tweet_count": 424,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil",
        "description": "Crist\u00e3o!Bacharel em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis.\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!",
        "created_at": "2020-05-03T00:38:01.000Z",
        "id": "1256744745692520449",
        "username": "Elton64479121",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421862943793238024/5HPb-WCA_normal.jpg",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TomMacedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 548,
          "following_count": 1076,
          "tweet_count": 1516,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "F\u00e9 em Deus que o inimigo se afasta.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-11-05T03:04:42.000Z",
        "id": "1324185665924452352",
        "username": "tommacedoj",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429066070384652295/K5MxRAY1_normal.jpg",
        "name": "ORDEM E PROGRESSO",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 149,
          "following_count": 294,
          "tweet_count": 248,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2021-08-16T22:55:29.000Z",
        "id": "1427403570509459460",
        "username": "ORDEMEP61100749",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372201436143095814/oUpwW5zJ_normal.jpg",
        "name": "Marcelo Mah\u00e9",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 107,
          "following_count": 157,
          "tweet_count": 4879,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "description": "Militar do Ex\u00e9rcito e Farmac\u00eautico/Sanitarista. Sou um conservador de carteirinha, amante do bom e velho rock and roll que odeia o politicamente correto!",
        "created_at": "2015-08-21T09:21:15.000Z",
        "id": "3434035384",
        "username": "MarceloMahe",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422225892663824385/Ino1cOvW_normal.jpg",
        "name": "Andr\u00e9 Lozano Andrade",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 175,
          "following_count": 453,
          "tweet_count": 79,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "description": "Advogado criminalista e professor de direito penal e processo penal\n\nMestre em direito penal pela PUC-SP\n\nAutor do livro Populismo Penal",
        "created_at": "2021-08-02T15:50:50.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/DWCsUYLZMz",
                "expanded_url": "http://jacoblozano.com.br",
                "display_url": "jacoblozano.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1422223238797668358",
        "username": "lozanoa_andre",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415123450138710023/TYLlwHnE_normal.jpg",
        "name": "Catatau",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 71,
          "following_count": 114,
          "tweet_count": 1626,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2020-05-19T05:18:27.000Z",
        "id": "1262613533667319808",
        "username": "Miguel_Cinico",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255431454139580416/4H5vkih__normal.jpg",
        "name": "J\u00fanior Mendes",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27,
          "following_count": 155,
          "tweet_count": 1714,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Patriota, Fam\u00edlia, Direita, Armamentista, Deus,",
        "created_at": "2020-04-26T14:01:17.000Z",
        "id": "1254410175659859968",
        "username": "JniorMendesdas1",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427419132606222336/0QkPu3TW_normal.jpg",
        "name": "Gil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 306,
          "following_count": 267,
          "tweet_count": 7743,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1020419330641719296",
        "location": "PARQUE UNI\u00c3O \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
        "description": "Seja protagonista da sua hist\u00f3ria e n\u00e3o plateia da vida dos outros..\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude09",
        "created_at": "2018-07-03T23:31:53.000Z",
        "id": "1014290663536578561",
        "username": "Deeeeeesde1988",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144270803804086280/r2TcXL2R_normal.jpg",
        "name": "104 \u00baF",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 106,
          "following_count": 495,
          "tweet_count": 3096,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1071861131529150464",
        "location": "Brasil",
        "description": "em busca da maturidade (fracassando miseravelmente)\n\n#psitwitter",
        "created_at": "2018-06-20T19:29:01.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 53,
                "end": 64,
                "tag": "psitwitter"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "1009518501114105856",
        "username": "naogostodefrio",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406623652414623751/BimrSHtt_normal.jpg",
        "name": "Hector",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 30,
          "tweet_count": 137,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2021-06-20T14:42:15.000Z",
        "id": "1406623335639916547",
        "username": "Hector00709612",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369735409870180352/3C1nOawY_normal.jpg",
        "name": "The Luiz",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 71,
          "following_count": 427,
          "tweet_count": 1805,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2013-04-19T16:44:01.000Z",
        "id": "1364848128",
        "username": "luiz_elder",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263990721922707459/FNffPRHj_normal.jpg",
        "name": "Mauro Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2666,
          "following_count": 4397,
          "tweet_count": 4858,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "location": "Goioerere - Parana - Brasil",
        "description": "o livre arb\u00edtrio inicia com o respeito ao pr\u00f3ximo.",
        "created_at": "2013-06-27T01:22:05.000Z",
        "id": "1549461990",
        "username": "maurolima55",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269660450213502976/yiTFTwu-_normal.jpg",
        "name": "Ricardo Araujo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 229,
          "tweet_count": 1077,
          "listed_count": 1
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2009-07-14T16:23:55.000Z",
        "id": "56739359",
        "username": "Ricardodentinho",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390413650/Li__Lu_e_Eu_normal.jpg",
        "name": "renato fs",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11,
          "following_count": 91,
          "tweet_count": 140,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "brasil",
        "description": "Sou Corinthians at\u00e9 o fim da vida !!!!",
        "created_at": "2011-01-13T18:06:47.000Z",
        "id": "237815936",
        "username": "renatofspf",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369318572267347973/YOMQmvFu_normal.jpg",
        "name": "MARIOMILSON FERREIRA",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 17,
          "tweet_count": 4,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "motorista de \u00f4nibus rodoviario",
        "created_at": "2021-03-09T16:04:33.000Z",
        "id": "1369317910955573257",
        "username": "Mariomilson5",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254554911745982464/ZEddmMct_normal.jpg",
        "name": "Agostinho dos Santos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 208,
          "following_count": 128,
          "tweet_count": 3482,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Viva o amanh\u00e3, hoje.",
        "created_at": "2020-04-26T23:35:13.000Z",
        "id": "1254554489719308294",
        "username": "Agostin20981701",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409940626070724610/nPeXPLA-_normal.jpg",
        "name": "Rafaela",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 20,
          "tweet_count": 69,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "pinned_tweet_id": "1322522790747164674",
        "description": "Do Rio.",
        "created_at": "2020-08-15T19:27:38.000Z",
        "id": "1294717353956188161",
        "username": "Rafaela16167788",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354385524996374528/qe7ZZDbH_normal.jpg",
        "name": "PauloAlvim \ud83c\udf39\ud83d\udc40\ud83d\udc89",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 51,
          "following_count": 162,
          "tweet_count": 974,
          "listed_count": 4
        },
        "verified": false,
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2010-07-24T17:46:32.000Z",
        "id": "170383251",
        "username": "praalvim",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254189731493134336/YSgVr6OX_normal.jpg",
        "name": "Rick Machado \ud83d\uded1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 35,
          "following_count": 165,
          "tweet_count": 339,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Salvador, Brasil",
        "description": "Contra a injusti\u00e7a social sempre. \nDireita jamais!!!",
        "created_at": "2009-06-28T00:13:50.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/OVQ7Fq2Xhn",
                "expanded_url": "https://barnabeviajando.wixsite.com/barnabeviajando",
                "display_url": "barnabeviajando.wixsite.com/barnabeviajando"
              }
            ]
          }
        },
        "id": "51599204",
        "username": "rickerafinha",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423660117812289540/XchPrEv8_normal.jpg",
        "name": "Nelson Azevedo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 375,
          "following_count": 511,
          "tweet_count": 3611,
          "listed_count": 4
        },
        "verified": false,
        "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
        "description": "sou crist\u00e3o, patriota, armamentista e conservador  30 anos na \u00e1rea de seguran\u00e7a p\u00fablica,gestor em seguran\u00e7a, forma\u00e7\u00e3o em seguran\u00e7a do trabalho.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83e\udd1d",
        "created_at": "2020-07-11T22:32:25.000Z",
        "id": "1282079952838561792",
        "username": "GavioesfielLu",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353063471282196480/wYi1iI1Q_normal.jpg",
        "name": "Thiago Salom\u00e3o",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 162,
          "following_count": 778,
          "tweet_count": 6291,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Montes Claros(MG) Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2021-01-23T19:33:37.000Z",
        "id": "1353063329745440769",
        "username": "Thiagosgc15",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426577775213916165/Q8Y8cAcY_normal.jpg",
        "name": "Brasileiro",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 62,
          "following_count": 143,
          "tweet_count": 267,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2021-05-05T23:55:39.000Z",
        "id": "1390092807382216704",
        "username": "SchneiderDecio",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "name": "Imperatriz",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 308,
          "following_count": 114,
          "tweet_count": 19707,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2016-09-10T18:41:10.000Z",
        "id": "774679122270384128",
        "username": "gracabrito20",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322710012024770562/PR0ccb09_normal.jpg",
        "name": "David Ferreira",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 24,
          "following_count": 111,
          "tweet_count": 869,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "",
        "created_at": "2020-04-19T22:26:14.000Z",
        "id": "1252000528453775360",
        "username": "DavidFe75877350",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211667856137621504/N0QE9XYr_normal.jpg",
        "name": "Francisco Pinheiro",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 17,
          "tweet_count": 64,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Livre finalmente, finalmente livre, gra\u00e7as a Deus todo-poderoso estamos finalmente livres.",
        "created_at": "2018-10-02T23:25:31.000Z",
        "id": "1047266356494815232",
        "username": "pinheiro_fr",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404509083084939267/kTlDN0bn_normal.jpg",
        "name": "EDINILSON CALDAS DOS REIS",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 529,
          "following_count": 1090,
          "tweet_count": 1467,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Conservador , Santista ,BOLSONARISTA",
        "created_at": "2021-06-14T18:39:59.000Z",
        "id": "1404508875194241035",
        "username": "CaldasEdinilson",
        "protected": false
      },
      {
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403542187539943424/7bsRq4Jy_normal.jpg",
        "name": "Brendow Oliveira",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 100,
          "following_count": 154,
          "tweet_count": 1467,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "description": "",
        "created_at": "2009-10-22T23:04:03.000Z",
        "id": "84447690",
        "username": "brendowmotta",
        "protected": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "name": "Bras\u00edlia",
        "place_type": "city",
        "country": "Brasil",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -48.285982,
            -16.0524045,
            -47.307264,
            -15.5001029
          ],
          "properties": {}
        },
        "country_code": "BR",
        "id": "5722ff20ba67083b"
      },
      {
        "full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
        "name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s",
        "place_type": "city",
        "country": "Brasil",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -48.0306901,
            -16.1368786,
            -47.9389274,
            -16.0489083
          ],
          "properties": {}
        },
        "country_code": "BR",
        "id": "49dfc07a4c3666ad"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429492326284644356",
    "oldest_id": "1429467937153376265",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma98uybot2m8krsqba2yr2mb3p9"
  }
}
