{
  "data": [
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:14:04.000Z",
      "text": "Talibanes disfrutan de los juegos de un parque de diversiones en Kabul mientras la gente huye\n\nvideo: https://t.co/TLxxI5ogI4\n\n#AfganistanWomen #AfganistanAbandoned #Airport #kabulairport #KabulHasFallen #Kabulevacuation #Kabul_Airport #Taliban #Talibans #Talibanes #Afganistan",
      "lang": "es",
      "author_id": "162929980",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453646950785026"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:14:01.000Z",
      "text": "Derrota y retirada bochornosa de #EEUU en #Afganistan. Mi reflexi\u00f3n sobre el tema: en #Kabul se consum\u00f3 el FIN DE LA TRANSICI\u00d3N GEOPOL\u00cdTICA GLOBAL. Nace una nueva tr\u00edada dominante: EEUU, CHINA Y RUSIA, y se abren nuevas oportunidades para pa\u00edses de ALC.\n\nhttps://t.co/J7zGTP7rWe",
      "lang": "es",
      "author_id": "1165615809554788352",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453632589541377"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:13:58.000Z",
      "text": "@RosamelNeneo La capital es Kabul, que empieza con K",
      "lang": "es",
      "author_id": "570003908",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453618714779653"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:13:45.000Z",
      "text": "El n\u00famero del avi\u00f3n en el aeropuerto de Kabul coincide con la fecha 11-09, incre\u00edble pero real https://t.co/319dtTULAU",
      "lang": "es",
      "author_id": "546424605",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453564394291200"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:13:38.000Z",
      "text": "\u201cAfganist\u00e1n\u201d #Kabul #kabulairport #Talibans #Talibanes #DebateUnidadConstituyente #Afganistan #Afghanistan #AfghanWomen #FarzanaKochai Ni\u00f1os y ni\u00f1as en cargero de guerra de EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 huyendo del pa\u00eds. https://t.co/oMmXxKWMGT",
      "lang": "es",
      "author_id": "946735914168012800",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453534950277120"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:13:09.000Z",
      "text": "Desesperaci\u00f3n en Kabul, personas caen de un avi\u00f3n al intentar huir del pa\u00eds https://t.co/sna8CAfozX v\u00eda @YouTube",
      "lang": "es",
      "author_id": "1042136844740296705",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453413630042121"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:47.000Z",
      "text": "El peor lugar del mundo para vivir se llama Afganist\u00e1n.\n\nUna imagen de un avi\u00f3n en kabul. El talib\u00e1n se ha tomado todo el pa\u00eds \n\nDios!  se apiade de los inocentes. \ud83d\ude4f\ud83d\udd6f https://t.co/MuGJMlxZ6S",
      "lang": "es",
      "author_id": "994712914719399941",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453323867787268"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:47.000Z",
      "text": "#Kabul #airport plunges into chaos as Taliban patrol capital (from @AP) https://t.co/y6gV1viexU",
      "lang": "es",
      "author_id": "262948804",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453321590288387"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:45.000Z",
      "text": "El \u00e9xodo de #Kabul. Qu\u00e9 poderos\u00edsima fotograf\u00eda. https://t.co/Am9lOOrLEt",
      "lang": "es",
      "author_id": "86749955",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453315940601857"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:32.000Z",
      "text": "@manuelburque Hombre es que si tienes pensado divorciarte o ser una mujer solteran Kabul no es una buena elecci\u00f3n para nacer.",
      "lang": "es",
      "author_id": "948589418260107266",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453259741081603"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:28.000Z",
      "text": "Lo \u00fanico que impide replicar una Hiroshima en Kabul es la atadura a la civilizaci\u00f3n moral y Cristina de Occidente,pero sepan los progres,que de ser al rev\u00e9s los Talibanes ya la hubiesen usado contra nosotros.",
      "lang": "es",
      "author_id": "433616939",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453244683472898"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:28.000Z",
      "text": "No me cae bien, pero saco los votos y es uno de los que da la pelea cultural #kabul #talibaneschilenos https://t.co/Woni70KRxC",
      "lang": "es",
      "author_id": "722121559251529728",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453243769163785"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:22.000Z",
      "text": "Hasta hace 3 d\u00edas pensabais que Kabul era el kebab con el men\u00fa + patatas a 4\u20ac tened un poquito m\u00e1s de decencia y honestidad con todo. Por amor a vosotros mismos.",
      "lang": "es",
      "author_id": "2212836573",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453218821480450"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:22.000Z",
      "text": "Que vayan los del Open Arms  a Kabul.",
      "lang": "es",
      "author_id": "761844231132553216",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453215663169541"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:17.000Z",
      "text": "LOS TALIBANES EN KABUL, LOS TERRORISTAS DEL MOVADEF INGRESANDO A PALACIO !!!",
      "lang": "es",
      "author_id": "775817211390722048",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453197568909318"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:17.000Z",
      "text": "Me imagino que las pr\u00f3ximas pel\u00edculas del sat\u00e1nico hollywood sobre el medio oriente van a ser sobre la \"ca\u00edda\" de kabul o los \u00faltimos d\u00edas en Afganist\u00e1n \ud83d\udc47 https://t.co/UvUwi5uXrx",
      "lang": "es",
      "author_id": "217590012",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453195182301184"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:14.000Z",
      "text": "Internacional-Afganist\u00e1n: Vida o muerte: Avi\u00f3n con 640 afganos despeg\u00f3 de Kabul. A punto de romper el r\u00e9cord de capacidad, el avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea de Estados Unidos ayud\u00f3 a evacuar a cientos afganos mientras su pa\u00eds cae ante los talibanes. https://t.co/GfnQLYUzfA",
      "lang": "es",
      "author_id": "867404478156242944",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453182666584065"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:11.000Z",
      "text": "Kabul \u2026 hoy,\nesto es real, la mujer no puede estar en p\u00fablico\u2026 https://t.co/K25yvpgdo8",
      "lang": "es",
      "author_id": "298024533",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453172344307719"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:11.000Z",
      "text": "\ud83d\udd34ATENCI\u00d3N Afganist\u00e1n: los primeros cambios para las mujeres en Kabul tras el control talib\u00e1n \u27a1\ufe0f https://t.co/xUP9Qpzkux https://t.co/9wKN5173fU",
      "lang": "es",
      "author_id": "256747696",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453169509060617"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:03.000Z",
      "text": "\ud83d\udd34ATENCI\u00d3N Afganist\u00e1n: los primeros cambios para las mujeres en Kabul tras el control talib\u00e1n \u27a1\ufe0f https://t.co/2tXNrFzjuB https://t.co/12OYFNU05s",
      "lang": "es",
      "author_id": "97513349",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453139368697864"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:12:02.000Z",
      "text": "@VioletaWeber Anda a kabul y contanos, genia",
      "lang": "es",
      "author_id": "75571252",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453134432096257"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:53.000Z",
      "text": "@LauraMedinaRuiz @AlvaroUribeVel Se\u00f1ora despierte; cay\u00f3 Kabul. La guerra popular es invencible. El imperialismo es un tigre de papel.",
      "lang": "es",
      "author_id": "332314125",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453097299828737"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:53.000Z",
      "text": "@ParodyMallory Claudia, me sorprende que digas eso. Trump ten\u00eda pautado un acuerdo de paz que hasta la llegada de Biden, se estaba cumpliendo. La toma de Kabul se debi\u00f3 a que Biden traicion\u00f3 el acuerdo. Los Talibanes compraron armas a China, porque Biden reactiv\u00f3 la venta de armas al Gobierno.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1377798069673136131",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453095970316290"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:50.000Z",
      "text": "Avi\u00f3n despegando de Kabul, Afganist\u00e1n,hace 3 horas. \ud83d\ude41 (Copiado y pegado desde facebook...(si lo la informaci\u00f3n no es correcta,me avisan para quitarla) https://t.co/C5YnmKvuXl",
      "lang": "es",
      "author_id": "867976933618794496",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453084410777602"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:49.000Z",
      "text": "7. El Talib\u00e1n utiliz\u00f3 las RRSS con igual precisi\u00f3n q un  rifle de francotirador. Public\u00f3 tuits amenazantes, simples y efectivos, dirigidos a los colaboracionistas.  Maniobr\u00f3, pues, con mayor destreza q los militares de Kabul y extranjeros. https://t.co/4o6EirUoti",
      "lang": "es",
      "author_id": "1390310464106684418",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453080149413889"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:48.000Z",
      "text": "6. En las ciudades, el Talib\u00e1n asesin\u00f3 a las fuerzas vivas, polic\u00edas. Pocos confiaban en el gob d Kabul y fueron rindi\u00e9ndose, sin apenas luchar.\nLa voluntad d combatir colapso. Nadie quer\u00eda ser el \u00faltimo en rendirse. Asi, pues, el colapso fue como una bola de nieve hacia abajo. https://t.co/DOPDIaM15v",
      "lang": "es",
      "author_id": "1390310464106684418",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453076164722691"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:47.000Z",
      "text": "El pent\u00e1gono no inform\u00f3 que el aeropuerto de #Kabul  se hab\u00eda restablecido? Solo un H\u00e9rcules KC-130J de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 saliendo de Afganist\u00e1n https://t.co/VzOV8Scqj5",
      "lang": "es",
      "author_id": "69792419",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453069894340609",
      "geo": {
        "place_id": "00fb0fc66a6dde3f"
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:42.000Z",
      "text": "Afganist\u00e1n \nEl mundo conmocionado x las horribles escenas d afganos desesperados en aeropuerto Kabul, buscando como escapar del Talib\u00e1n. \nTras 20 a\u00f1os d guerra\n100 mil afganos muertos\n6 mil norteamericanos\nM\u00e1s d 2 billones de d\u00f3lares gastados x EE.\u00a0UU. el escenario es demoledor. https://t.co/8bZp1DLYbT",
      "lang": "es",
      "author_id": "1390310464106684418",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453051418386436"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:39.000Z",
      "text": "@monicazalaquett @CG_ARROYO Ya pues...enviar a Las Tesis, a los del Movilh,  a las feministas  etc.  a Kabul a sacarse la ropa y desnudarse en las calles....los talibanes las atenderan....uffff",
      "lang": "es",
      "author_id": "1314009385",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453036230848513"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:37.000Z",
      "text": "@FerVeneppon Yo les suger\u00ed a las sobaco peludo y cucharas sangronas qu\u00e9 fueran a Kabul a hacer el bailecito de \"el s\u00e1dico eres t\u00fa\" les dije que les pagamos el pasaje",
      "lang": "es",
      "author_id": "1155065606338732032",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453028744024065"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:33.000Z",
      "text": "@Gatoruga1 Yo recuerdo lo del nain eleven y le di\u00f3 con Afganist\u00e1n ... Biden dijo clarito hoy \"no es de nuestro inter\u00e9s\" \nWn lo decente fue haber evacuado desde Abril se les inform\u00f3 que se ven\u00eda la toma de Kabul y no hizo nada.",
      "lang": "es",
      "author_id": "528561006",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427453011195011079"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:21.000Z",
      "text": "@NituPerez Una FemiNazi no sabe donde esta Kabul en el mapa",
      "lang": "es",
      "author_id": "136431556",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452961609879555"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:11.000Z",
      "text": "Es terrible lo qu\u00e9 pasa en #Kabul TODOS deber\u00edamos alzar nuestra voz de protesta, no son las feministas, no son los machos, es SER HUMANO! No deber\u00edamos estar tranquilos mientras en otro lugar del mundo matan mujeres por placer\u2026!",
      "lang": "es",
      "author_id": "166250764",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452920027570176"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:09.000Z",
      "text": "#Afganistan mujeres y ni\u00f1as entre las m\u00e1s vulnerables, en una generaci\u00f3n que hab\u00eda crecido con derechos y libertades. Ahora se arriesgan a perder esos logros que tanto les cost\u00f3 conseguir con la llegada de los talibanes a Kabul. https://t.co/0FdIlnqejv",
      "lang": "es",
      "author_id": "822598811461816320",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452911131533315",
      "geo": {
        "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:06.000Z",
      "text": "Internacional: Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul - El Mundo https://t.co/Pl02Ys0VXB https://t.co/tCn8cltjOi",
      "lang": "es",
      "author_id": "3100691602",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452897889906689"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:06.000Z",
      "text": "Afganist\u00e1n: Estados Unidos evac\u00faa a sus perros militares de Kabul, tras la toma de los talibanes https://t.co/AyPp4vUwJH",
      "lang": "es",
      "author_id": "119799421",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452897181147182"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:05.000Z",
      "text": "Internacional: Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul - El Mundo: * Dos personas caen en pleno vuelo de un avi\u00f3n que sal\u00eda de Kabul\u00a0\u00a0El Mundo * V\u00eddeo | Cientos de afganos intentan huir del pa\u00eds en los aviones militares\u00a0\u00a0EL PA\u00cdS * Caos y p\u00e1nico en el\u2026 https://t.co/7XB6N7tw6Q",
      "lang": "es",
      "author_id": "729769470764322816",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452896543600641"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:05.000Z",
      "text": "Caos en aeropuerto de Kabul mientras Talib\u00e1n toma la ciudad https://t.co/35Fv1Ge1fl",
      "lang": "es",
      "author_id": "908010213864865793",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452895360954368"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:00.000Z",
      "text": "La inteligencia espa\u00f1ola conoce el pacto y por eso moviliza dos aviones para traer a nuestra gente. Saben que si no pasa nada raro van a poder aterrizar sin problemas en Kabul.\n\nSi el aeropuerto estuviera bajo asedio talib\u00e1n ser\u00eda completamente imposible la evacuaci\u00f3n.",
      "lang": "es",
      "author_id": "223551526",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452872644497411"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:11:00.000Z",
      "text": "#Afganistan | Miles de personas desesperadas acudieron este lunes al aeropuerto de #Kabul para intentar salir de Afganist\u00e1n, que pas\u00f3 a control de los #talibanes tras el colapso del #gobierno y la huida al extranjero del presidente, #AshrafGhani \n\nhttps://t.co/PX45OuQC0e https://t.co/j9cvVJ3qJR",
      "lang": "es",
      "author_id": "20013113",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452872476737537"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:58.000Z",
      "text": "@salocinuy Mucha b\u00fasqueda en internet de ciertas palabras, \"Afganist\u00e1n\", \"kabul\", \"talib\u00e1n\".\nLo \u00fanico que pido es q no les salte el videoclip de \"el talib\u00e1n\" de monterrojo, podr\u00edamos pasar a ser un objetivo de al Qaeda. https://t.co/oeGfXERMan",
      "lang": "es",
      "author_id": "1239543282058887169",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452864075636739"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:53.000Z",
      "text": "@casper_sl lo mandamos con una nota que diga, \"Intimo amigo de Donald Trump\"......  no creo que toque el piso de Kabul.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1368553869249286149",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452842080673792"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:52.000Z",
      "text": "@tuiteradechile @lastesisoficial Sacando pasajes a kabul ,talibanes las esperan muy asustados",
      "lang": "es",
      "author_id": "1413462141579968514",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452839954198530"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:43.000Z",
      "text": "@MaiteOrsini @Camara_cl Muy bien diputada en Kabul la necesitan v\u00e1yase pronto, est\u00e9 segura que all\u00ed la escuchar\u00e1n",
      "lang": "es",
      "author_id": "118892829",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452800942870529"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:28.000Z",
      "text": "Confusi\u00f3n y desesperaci\u00f3n en el aeropuerto de Kabul, donde miles de afganos tratan de huir https://t.co/8IfADGJSic",
      "lang": "es",
      "author_id": "5273681",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452739378892802"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:26.000Z",
      "text": "Ojos azules en Kabul.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1378470375705735178",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452729694228487"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:24.000Z",
      "text": "@LaSalitadelSin El aeropuerto de Kabul est\u00e1 bajo control Americano otra vez",
      "lang": "es",
      "author_id": "4395821867",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452721314082817"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:19.000Z",
      "text": "Cuando leo todo lo que esta pasando en Kabul.. pienso que si exist\u00eda un lugar peor para nacer que este pa\u00eds. Y entonces agradezco al menos.. no sufrir eso que est\u00e1n sufriendo todas esas personas. En especial. Las mujeres.",
      "lang": "es",
      "author_id": "104884472",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452702183858180"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:12.000Z",
      "text": "Caos en aeropuerto de Kabul mientras Talib\u00e1n toma la ciudad (from @AP) https://t.co/Qb5BKO4iZa",
      "lang": "es",
      "author_id": "512891547",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452672249012247"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:12.000Z",
      "text": "\"Miles de personas intentan huir de Kabul tras la toma de poder de los talibanes\"  https://t.co/asttNeZ4Yz",
      "lang": "es",
      "author_id": "1381043261591130115",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452670328115202"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:10.000Z",
      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el gobierno afgano ha colapsado en cuesti\u00f3n de d\u00edas? Porque pierde el apoyo de su pueblo. De las casas lujosas de Kabul solo salen corruptos que no defienden el inter\u00e9s de su pueblo. https://t.co/Ef1UzbRhqZ",
      "lang": "es",
      "author_id": "1288879823339880448",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452665378885632"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:08.000Z",
      "text": "Avi\u00f3n despegando de Kabul, Afganist\u00e1n. https://t.co/XRbiwKCYcV",
      "lang": "es",
      "author_id": "1417330826371641347",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452655304122371"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:04.000Z",
      "text": "Sugiero que Las Tesis vayan a hacer su show a Kabul. https://t.co/OaiJfYdCp7",
      "lang": "es",
      "author_id": "350670109",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452639361515530"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:03.000Z",
      "text": "Se imaginan que despu\u00e9s de la llegada de los #Talibanes a #Kabul, salga desde en cadena nacional en #Afganist\u00e1n el mismisimo #Binladen, que va a decir #Trump, #Biden y #EEUU",
      "lang": "es",
      "author_id": "1418675312167096320",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452633875427330"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:02.000Z",
      "text": "Va a su inteligencia que ser\u00e1 ofendida, desfigurada, erradicada.\nVa a su deseo de libertad, su deseo de vida.\nNuestros pensamientos esta noche son para ellas, las mujeres de Kabul\" \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\u2728",
      "lang": "es",
      "author_id": "316135744",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452630465404931"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:02.000Z",
      "text": "\"Nuestros pensamientos van a las mujeres de Kabul.\nA sus rostros que ser\u00e1n cubiertos, a sus ojos que ser\u00e1n apagados, a sus cuerpos que ser\u00e1n violados, a sus almas que ser\u00e1n encarceladas.\nNuestros pensamientos van hacia ellas, v\u00edctimas predestinadas, designadas.",
      "lang": "es",
      "author_id": "316135744",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452629169344514"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:01.000Z",
      "text": "A pesar de que la retirada de las tropas hab\u00eda sido pactada con los talibanes un a\u00f1o atr\u00e1s, la ca\u00edda de #Kabul deja en rid\u00edculo al presidente Biden que hace un mes afirm\u00f3 que los afganos contaban con un ej\u00e9rcito y fuerza a\u00e9rea bien equipados https://t.co/ofNVHB8z6e por @juanfveta",
      "lang": "es",
      "author_id": "1316523898989617153",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452627579719684"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:00.000Z",
      "text": "#SepaQue Al menos seis personas han muerto por un tiroteo entre talibanes y fuerzas estadounidenses en el aeropuerto de Kabul.\n \nLee m\u00e1s aqu\u00ed \u23ec https://t.co/KdQp9RaQif",
      "lang": "es",
      "author_id": "2941644267",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452620843622416"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:00.000Z",
      "text": "Talibanes declaran victoria y fin de la guerra en Afganist\u00e1n - https://t.co/hLwCrjIl9E #EVNews #Talibanes #Afganistan #Kabul",
      "lang": "es",
      "author_id": "164908231",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452620759703552"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:00.000Z",
      "text": "#INTERNACIONALES | Los talibanes tomaron posesi\u00f3n del palacio presidencial en Kabul, Afganist\u00e1n, despu\u00e9s de que el expresidente Ashraf Ghani huyera del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/bFobqAhflJ",
      "lang": "es",
      "author_id": "881901086424145920",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452620734570541"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:00.000Z",
      "text": "Aerol\u00ednea Flydubai suspende temporalmente operaciones en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/9Zbu2Ngx9J https://t.co/iMD97QCSYt",
      "lang": "es",
      "author_id": "47379940",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452620625518619"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:56.000Z",
      "text": "@_eliza1Capri_s Johan Vazquez al Genoa de la Serie A\nLos Tal\u00ecbanes se apoderar\u00f2n de la Capital \"Kabul\"\nEn caso de concretarse Mbappe al Madrid... Cristiano llegar\u00eda ha PSG junto ha Messi y Neymar.",
      "lang": "es",
      "author_id": "226321319",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452604636962816"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:50.000Z",
      "text": "La ONU debe organizar vuelos humanitarios a Kabul. Y los q quieran salir, q salgan. Ahi veremos la cantidad de mujeres q se anotan. Y de todos quienes anhelan la libertad. Con todos los defectos, los valores de la civilizaci\u00f3n cristiano-occidental no tienen comparaci\u00f3n.",
      "lang": "es",
      "author_id": "4101590217",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452579584282632"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:45.000Z",
      "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | CA\u00cdDA DE KABUL: RCH 871, Con 640 personas a bordo: https://t.co/BvAc7gUBHq",
      "lang": "es",
      "author_id": "3227744629",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452560668045315"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:45.000Z",
      "text": "@medicenelmono73 Parlamentaria afgana se refiere a la situaci\u00f3n actual de las mujeres y ni\u00f1as,por la llegada de Talibanes a Kabul https://t.co/0OAn54gFec",
      "lang": "es",
      "author_id": "946735914168012800",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452560634388492"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:42.000Z",
      "text": "Listas para enfrentarse contra el machismo en Kabul. Qu\u00e9 har\u00edamos sin ustedes\nhttps://t.co/zrEnY6AzYU",
      "lang": "es",
      "author_id": "1180563365237837826",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452545060982786"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:37.000Z",
      "text": "LOS MARINES NORTEAMERICANOS SE DESPLIEGAN EN EL AEROPUERTO DE KABUL Alemania, Francia y Reino Unido tienen aviones militares en camino para ayudar en la evacuaci\u00f3n - Pedro S\u00e1nchez sigue de vacaciones https://t.co/klRNhqUS6N",
      "lang": "es",
      "author_id": "1250886643848011790",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452523913285632"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:33.000Z",
      "text": "La Lista del Pueblo se tom\u00f3 Kabul CTM",
      "lang": "es",
      "author_id": "1206598032667664387",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452508562235399"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:31.000Z",
      "text": "Biden afirma que la \"construcci\u00f3n de una naci\u00f3n\" nunca fue el objetivo de EE.UU. en Afganist\u00e1n - RT \n\nTriste verdad y retribuci\u00f3n de una potencia \"civilizada\" a las mujeres afganas abandonadas a su suerte.\nhttps://t.co/W8NxAoqnou",
      "lang": "es",
      "author_id": "783348962636009473",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452500421058560"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:28.000Z",
      "text": "@JordanRodas @elpais_america Yo pens\u00e9 que era en Kabul esa vaina!\nhttps://t.co/G6PDzGv1Vg",
      "lang": "es",
      "author_id": "315984481",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452486844100609"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:17.000Z",
      "text": "Hay videos que llegan desde Kabul que simplemente son intolerables, no puede ser que el mundo cierre los ojos o mire hacia otro lado ante tanta maldad.",
      "lang": "es",
      "author_id": "270603302",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452440299909124"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:00.000Z",
      "text": "Afganist\u00e1n: retorno talib\u00e1n desata caos en el aeropuerto de Kabul. \n\nhttps://t.co/QkwJ5hB4ES https://t.co/RvfF1ueCJw",
      "lang": "es",
      "author_id": "14834302",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452369051262977"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:57.000Z",
      "text": "@RobertoRRodri13 Jajajaja, me olvide que el a\u00f1o pasado los talibanes tomaron Kabul. F\u00edjate que defendes lo indefendible. Hasta el propio presidente afgano (!!!) dijo que es culpa de la retirada de golpe que meti\u00f3 Biden.",
      "lang": "es",
      "author_id": "4093457902",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452359014338566"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:52.000Z",
      "text": "@greciareynoso_a @RosaledaReynoso En Kabul tendr\u00e1n un gobierno inclusivo. S\u00f3lo est\u00e1n esperando a los del alfabeto. Para incluirlos en el mismo hoyo donde van a enterrar 20 a\u00f1os de avance.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1019756748",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452334766952449",
      "geo": {
        "place_id": "0103d4375c78ffad"
      }
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:45.000Z",
      "text": "Que locura lo que pasa en Kabul",
      "lang": "es",
      "author_id": "174037845",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452307986341888"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:42.000Z",
      "text": "Tr\u00e1fico de opio y terror, los motores que impulsaron a los talibanes y allanaron su camino a Kabul https://t.co/F4t6vkAs7d",
      "lang": "es",
      "author_id": "69416519",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 10,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452295726485507"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:42.000Z",
      "text": "La corresponsal de la CNN en Kabul. Hay que tener excesivamente ovarios para quedarse ahi https://t.co/3MDxfxA2h9",
      "lang": "es",
      "author_id": "129190601",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452294803730439"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:39.000Z",
      "text": "Y las feministas se lanzar\u00e1n a protestar a Kabul? https://t.co/Tut4OXgDIE",
      "lang": "es",
      "author_id": "154293079",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452283323703297"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:33.000Z",
      "text": "Cruda realidad en el mundo d\u00e9bil.\nJoe Biden: \u201cLas tropas de EEUU no deben morir en una guerra que los afganos no est\u00e1n dispuestos a librar\u201d - Infobae https://t.co/p266XiSPwd",
      "lang": "es",
      "author_id": "84496241",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452255079333888"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:33.000Z",
      "text": "#featured #internacional #kabul El terror volvi\u00f3 a Kabul: Los talibanes tomaron el poder https://t.co/3iZOcnplcb https://t.co/XA97Pgazeg",
      "lang": "es",
      "author_id": "708908895226437632",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452255045767170"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:32.000Z",
      "text": "CLASES DE AUTOMAQUILLAJE\ud83d\udc8e\ud83d\udc84\n\n Curso muy completo, aprender\u00e1s diferentes t\u00e9cnicas para sacarte mayor partido\u203c\ufe0f\n #cursos #automaquillaje #masterclass #DebateUnidadConstituyente #Afganistan #kabul #talibanes #LasTesis #latam #camilavallejo #Trump #Arancibia\n https://t.co/06R8KCwogU",
      "lang": "es",
      "author_id": "255648590",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452253816901635"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:24.000Z",
      "text": "Am\u00e9rica Latina despu\u00e9s de la \u201cliberaci\u00f3n\u201d de Kabul\n,,luego de Vietnam, \u201ces el segundo protagonista del Sur Global que muestra c\u00f3mo un imperio puede ser derrotado por un ej\u00e9rcito guerrillero campesino\u201d. Los talib\u00e1n no son lo mismo de los 90 y LEER: https://t.co/I3ea6DtfRg https://t.co/X15lPHmC9t",
      "lang": "es",
      "author_id": "108656107",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452218312216578"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:16.000Z",
      "text": "@BerenDagor Podemos decirle a Guterres que el desempleado de Magdalena, puede ir a poner orden a Kabul \ud83e\udd23 que se lleve a su mano derecha la Profuga y al que patea con la zurda digo mano Izk el ex freci La Panchita all\u00e1 lo van a amaaar los Tabilanes",
      "lang": "es",
      "author_id": "1001197660672610305",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452187169406980"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:15.000Z",
      "text": "Colectivos feministas de todo Latinoam\u00e9rica alistan sus pa\u00f1uelos verdes para viajar a Kabul a gritarle a los talibanes que \u201cel violador eres t\u00fa\u201d mientras hacen sus coreograf\u00edas #Afganistan",
      "lang": "es",
      "author_id": "18813255",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452179623911428"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:14.000Z",
      "text": "Talibanes a la BBC: En los pr\u00f3ximos d\u00edas, queremos una transici\u00f3n de poder pac\u00edfica. La gente deber\u00eda reanudar su trabajo normal. No habr\u00e1 ning\u00fan ataque de venganza. Todas las embajadas deben seguir trabajando y permanecer en #Kabul.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1098016969788407809",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452179141517315"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:13.000Z",
      "text": "Lo que hicieron los talibanes para llegar a Kabul https://t.co/ssVXNbO6zV",
      "lang": "es",
      "author_id": "236930233",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452172342603778"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:12.000Z",
      "text": "@VTVcanal8 No es #Kabul en #Afghanistan huyendo de los miserables #Talibanes es  #Venezuela cientos de personas buscando #Pasaporte en el #Saime para huir del socialismo del hambre de la Cota 905 de Nicol\u00e1s Maduro y de la miseria de pensi\u00f3n de #IVSS",
      "lang": "es",
      "author_id": "3229661705",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452169943404544"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:08:00.000Z",
      "text": "#Internacional | MILES DE PERSONAS LLEGAN AL AEROPUERTO DE KABUL \u203c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\n\nDespu\u00e9s de que los talibanes se apropiaron de Kabul, capital de Afganist\u00e1n, miles de personas han llegado al aeropuerto intentar huir del pa\u00eds, incluso sin papeles, hay muertos por el caos. #VOMNoticias https://t.co/pTVuR97BIQ",
      "lang": "es",
      "author_id": "400124893",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452117279678478"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:59.000Z",
      "text": "@Gestionpe deberian enviarlo a Kabul",
      "lang": "es",
      "author_id": "1245231175507083264",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452112288485390"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:58.000Z",
      "text": "No estoy en Kabul, pero ya me quiero ir. \u2639\ufe0f\ud83d\ude05\ud83d\ude02",
      "lang": "es",
      "author_id": "14109858",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452108337524740"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:55.000Z",
      "text": "P\u00e1nico y huidas de Kabul, mientras el vocero talib\u00e1n asegura futuro \u201cgobierno isl\u00e1mico inclusivo\u201d https://t.co/UJzz67hi9M",
      "lang": "es",
      "author_id": "1293966735339663360",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427452097117761537"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:31.000Z",
      "text": "#FotoGaleria avi\u00f3n despegando de Kabul, Afganist\u00e1n.. \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/Jdbe5ospN7",
      "lang": "es",
      "author_id": "3137737092",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451995615637505"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:30.000Z",
      "text": "@MartaPanigazzi @Sebakalir @todonoticias Cuando estuvo la marcha de las piedras hablaron de Kabul. Estuve frente al televisor",
      "lang": "es",
      "author_id": "947885139161468929",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451993405132805"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:29.000Z",
      "text": "Joven afgana llora en medio del caos en Kabul: \u201cNo contamos porque nacimos en Afganist\u00e1n\u201d (VIDEO) https://t.co/rdB5ZU9DSq",
      "lang": "es",
      "author_id": "85840608",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1427451988908953600"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:29.000Z",
      "text": "@cojeli EST\u00c1 R\u00cdGIDO el control en el aeropuerto de Kabul",
      "lang": "es",
      "author_id": "99097430",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451987948412928"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:24.000Z",
      "text": "Est\u00e1n entrado en Kabul miles de tropas talibanes. Si quisieran tomar el aeropuerto lo har\u00edan en cuesti\u00f3n de horas.\n\nPero eso ser\u00eda un error por su parte ya que le dar\u00eda un motivo a los americanos para volver a declararles la guerra.\n\nA enemigo que huye, puente de plata.",
      "lang": "es",
      "author_id": "223551526",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451967459180547"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:24.000Z",
      "text": "@VioletaWeber Un pasaje directo a Kabul sin regreso para @VioletaWeber para que vea que hacen los talibanes un situ. Fin.",
      "lang": "es",
      "author_id": "1189996107981631489",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451967027093505"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:23.000Z",
      "text": "Afganist\u00e1n | \"Me aseguraron que Kabul no caer\u00eda hasta dentro de tres meses. Hoy el Talib\u00e1n entr\u00f3 a mi hotel\": el chileno atrapado en medio de la ca\u00edda de la capital - BBC News Mundo https://t.co/PEcXsi9rXu",
      "lang": "es",
      "author_id": "17599141",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451964825210883"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:18.000Z",
      "text": "Ca\u00edda de Kabul marca el fin de ofensiva rel\u00e1mpago en Afganist\u00e1n - https://t.co/feDsTLynlh via @shareaholic",
      "lang": "es",
      "author_id": "1110467436",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451943417524229"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:07:14.000Z",
      "text": "@Urruchurtu Vete a pelear para Kabul. Que est\u00e1s esperando, eso si ve con tu familia. Tambi\u00e9n con tu recursos econ\u00f3mico, lo inviertes en armamento y peleas con los talibanes por los pr\u00f3ximos veinte a\u00f1os. Mucho duro del teclado en esa secta que llaman VENTE.",
      "lang": "es",
      "author_id": "207598468",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427451924895436802"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "id": "162929980",
        "created_at": "2010-07-05T02:54:11.000Z",
        "name": "infomardel",
        "pinned_tweet_id": "1258602793524494337",
        "description": "Periodista de Mar del Plata",
        "username": "infomardel",
        "location": "Mar del Plata, Argentina",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/OEbCDPEC3i",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC-ADmb4KhPXgdqEo6bo3PvA?view_as=subscriber",
                "display_url": "youtube.com/channel/UC-ADm\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261063662409744389/g6GMplaS_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 835,
          "following_count": 1869,
          "tweet_count": 5770,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1165615809554788352",
        "created_at": "2019-08-25T13:24:15.000Z",
        "name": "\ud83c\udf39Rosario Espinales \ud83c\udf39\ud83d\udcab",
        "description": "Sandinista Siempre.\u2764\ud83d\udda4\u270c",
        "username": "SocorroAltami12",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427453173464240130/JJfasSEL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3780,
          "following_count": 3942,
          "tweet_count": 14066,
          "listed_count": 7
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "570003908",
        "created_at": "2012-05-03T14:12:16.000Z",
        "name": "Sergio Pinus",
        "pinned_tweet_id": "1272826420901838849",
        "description": "Peronista con ultra contenido kirchnerista en sangre.",
        "username": "sergiopinus",
        "location": "Buenos Aires",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273023306518728706/eMhb1B7W_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4566,
          "following_count": 4063,
          "tweet_count": 105487,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "546424605",
        "created_at": "2012-04-05T22:47:35.000Z",
        "name": "J7",
        "pinned_tweet_id": "1222930505739444225",
        "description": "La m\u00fasica y el deporte son mi cable a tierra / Boca Jrs = un sentimiento y una pasi\u00f3n inexplicable",
        "username": "julio7rc",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233530991995650054/LUBV0zOr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 319,
          "following_count": 87,
          "tweet_count": 17542,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "946735914168012800",
        "created_at": "2017-12-29T13:33:26.000Z",
        "name": "IncommunicadoNYC",
        "pinned_tweet_id": "1427424752235393027",
        "description": "sigo a todos",
        "username": "IncommunicadoNY",
        "location": "New York, NY",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422651036083294215/-znLNTHL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 856,
          "following_count": 2501,
          "tweet_count": 62428,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1042136844740296705",
        "created_at": "2018-09-18T19:42:40.000Z",
        "name": "hhh88",
        "description": "Ayuda siempre que puedas",
        "username": "hrh886",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042142385600425984/-juQjghM_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 227,
          "following_count": 131,
          "tweet_count": 22542,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "994712914719399941",
        "created_at": "2018-05-10T22:56:54.000Z",
        "name": "MARCO JONES DE F\u00c9LIX \ud83d\udc49\ud83d\udc9c\ud83d\udc48",
        "pinned_tweet_id": "1422751829536935938",
        "description": "Callar no siempre es bueno.",
        "username": "Cabroncito593",
        "location": "Guayaquil, Ecuador  \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407832444850651139/ic-FcmBS_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1483,
          "following_count": 978,
          "tweet_count": 18702,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "262948804",
        "created_at": "2011-03-09T02:27:28.000Z",
        "name": "MissCrayon \ud83c\udf0a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "description": "#Muslim #Jewish #Christian #Black #White #Latino #Asian #LGBT #Climate #Prochoice #SocialSecurity #Disability #Healthcare #MeToo #education #resistance #vote",
        "username": "moughthere",
        "location": "NYC",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 7,
                "tag": "Muslim"
              },
              {
                "start": 8,
                "end": 15,
                "tag": "Jewish"
              },
              {
                "start": 16,
                "end": 26,
                "tag": "Christian"
              },
              {
                "start": 27,
                "end": 33,
                "tag": "Black"
              },
              {
                "start": 34,
                "end": 40,
                "tag": "White"
              },
              {
                "start": 41,
                "end": 48,
                "tag": "Latino"
              },
              {
                "start": 49,
                "end": 55,
                "tag": "Asian"
              },
              {
                "start": 56,
                "end": 61,
                "tag": "LGBT"
              },
              {
                "start": 62,
                "end": 70,
                "tag": "Climate"
              },
              {
                "start": 71,
                "end": 81,
                "tag": "Prochoice"
              },
              {
                "start": 82,
                "end": 97,
                "tag": "SocialSecurity"
              },
              {
                "start": 98,
                "end": 109,
                "tag": "Disability"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 121,
                "tag": "Healthcare"
              },
              {
                "start": 122,
                "end": 128,
                "tag": "MeToo"
              },
              {
                "start": 129,
                "end": 139,
                "tag": "education"
              },
              {
                "start": 140,
                "end": 151,
                "tag": "resistance"
              },
              {
                "start": 152,
                "end": 157,
                "tag": "vote"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000291614105927682/3DtuOyve_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9817,
          "following_count": 10755,
          "tweet_count": 232550,
          "listed_count": 449
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "86749955",
        "created_at": "2009-11-01T16:18:31.000Z",
        "name": "Isaac Ram\u00edrez",
        "description": "Director General de @HoyEstado. Reportero de tiempo completo. Amante de la comida poblana y yucateca. Premio a la Excelencia Period\u00edstica 2021 \ud83e\udd47",
        "username": "Caasi201",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/buh84iZthC",
                "expanded_url": "http://labocacerrada1.blogspot.mx/",
                "display_url": "labocacerrada1.blogspot.mx"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 20,
                "end": 30,
                "username": "HoyEstado"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000658489339/b81f7bf35b47068295bd9fe680e2e523_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1148,
          "following_count": 2121,
          "tweet_count": 16475,
          "listed_count": 6
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "948589418260107266",
        "created_at": "2018-01-03T16:18:36.000Z",
        "name": "Carlos Tejeda",
        "description": "\ud83c\udf08#LGTBI \ud83d\udc79#RojoPasion \u27a1\ufe0fFluyamos e influyamos \ud83c\udf19Cuando vuelva el sol me ver\u00e1s de noche. \ud83d\udcf7 A veces hago foto \u2757\ufe0fMis burradas suelen ser iron\u00eda o sarcasmo",
        "username": "MisterCeBoy",
        "location": "Madrid, Comunidad de Madrid",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 1,
                "end": 7,
                "tag": "LGTBI"
              },
              {
                "start": 9,
                "end": 20,
                "tag": "RojoPasion"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249676624032825345/THnQTL8f_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 55,
          "following_count": 119,
          "tweet_count": 2644,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "433616939",
        "created_at": "2011-12-10T19:58:58.000Z",
        "name": "Elber Tiginoso",
        "pinned_tweet_id": "770411173065986052",
        "description": "Cansado que me boludeen todos los dias",
        "username": "elbertiginoso",
        "location": "Fort\u00edn Federacion",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011031712074289154/TxXhJ94a_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5941,
          "following_count": 4932,
          "tweet_count": 72839,
          "listed_count": 19
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "722121559251529728",
        "created_at": "2016-04-18T17:56:10.000Z",
        "name": "Leo Contreras \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "pinned_tweet_id": "1407526597490585602",
        "description": "Casado con la mejor #VolvamosACreer #Pap\u00e1De4 #Abogado #Porte\u00f1o #JusticiaBarrial #CapitalDelPacifico",
        "username": "leonardovalpo",
        "location": "Valpara\u00edso, Chile",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/C54iMh4jhs",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/elportenoconters",
                "display_url": "facebook.com/elportenoconte\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 20,
                "end": 35,
                "tag": "VolvamosACreer"
              },
              {
                "start": 36,
                "end": 44,
                "tag": "Pap\u00e1De4"
              },
              {
                "start": 45,
                "end": 53,
                "tag": "Abogado"
              },
              {
                "start": 54,
                "end": 62,
                "tag": "Porte\u00f1o"
              },
              {
                "start": 63,
                "end": 79,
                "tag": "JusticiaBarrial"
              },
              {
                "start": 80,
                "end": 99,
                "tag": "CapitalDelPacifico"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387857185049358337/NoH3RS3a_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 969,
          "following_count": 823,
          "tweet_count": 4519,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "2212836573",
        "created_at": "2013-12-07T21:08:15.000Z",
        "name": "tu problematic bebe",
        "pinned_tweet_id": "1248747400283525120",
        "description": "Mis retuis son muy buenos, no significan necesariamente adhesi\u00f3n.",
        "username": "_jaimelara",
        "location": "Espa\u00f1a",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369645054143459331/BVCElXCx_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 112,
          "following_count": 1591,
          "tweet_count": 18137,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "761844231132553216",
        "created_at": "2016-08-06T08:39:53.000Z",
        "name": "PeterThornton",
        "pinned_tweet_id": "1239892255034540032",
        "description": "Arriba ESPA\u00d1A, no la dejemos caer! Rojo: eres mierda.Los mierderqueses de Galapagar basurean. Cuando pens\u00e1is salir a pelear?",
        "username": "PeterTh05693890",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347946771272654855/pQcvDKJr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 789,
          "following_count": 2057,
          "tweet_count": 18850,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "775817211390722048",
        "created_at": "2016-09-13T22:03:31.000Z",
        "name": "Fernando",
        "description": "Noticias Generales Noticias Internacionales Deportes F\u00fatbol EntretenimientoArtes y Cultura Comida y Bebida Ciencia y Tecnolog\u00eda Tecnolog\u00eda Noticias de Ciencia",
        "username": "FernandoOde1",
        "location": "Lima, Peru",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417492636936585219/sVPMkaC4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 82,
          "following_count": 1268,
          "tweet_count": 2248,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "217590012",
        "created_at": "2010-11-19T23:18:22.000Z",
        "name": "Gilbert WartGo - 10m - \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83e\udda0",
        "pinned_tweet_id": "650725158404128768",
        "description": "Kill gates (puertas) y el software se llama windows (ventanas) solo falta la poceta (toilets)... mmm esta ser\u00eda el virus, sus vacunas y el chip.",
        "username": "MIXTO86",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351888726478217218/K2-cvKW4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 250,
          "following_count": 3022,
          "tweet_count": 40746,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "867404478156242944",
        "created_at": "2017-05-24T15:38:37.000Z",
        "name": "Radio Hashtag",
        "description": "Nace una nueva radio que marca tendencia!.",
        "username": "RadioHashtag_OK",
        "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/4KvNSviIqu",
                "expanded_url": "http://www.radiohashtag.com.ar",
                "display_url": "radiohashtag.com.ar"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884443154124075008/o1Sx0WaI_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 193,
          "tweet_count": 638,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "298024533",
        "created_at": "2011-05-13T14:45:20.000Z",
        "name": "Erwin Miqueles",
        "description": "Patiperro al final del camino\u2026 con muchas ganas de volver al comienzo para disfrutar de los recuerdos\u2026",
        "username": "Erwinmqss",
        "location": "Carmen, Campeche",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209833566135189510/FuOzY9Lz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 577,
          "following_count": 755,
          "tweet_count": 33937,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "256747696",
        "created_at": "2011-02-24T00:33:12.000Z",
        "name": "Ecuavisa Noticias",
        "description": "L\u00edder nacional en noticias, #Televistazo, #Telemundo #Visi\u00f3n360 @ecuavisa",
        "username": "EcuavisaInforma",
        "location": "Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/alK3Lplanw",
                "expanded_url": "https://www.ecuavisa.com/noticias",
                "display_url": "ecuavisa.com/noticias"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 28,
                "end": 40,
                "tag": "Televistazo"
              },
              {
                "start": 42,
                "end": 52,
                "tag": "Telemundo"
              },
              {
                "start": 53,
                "end": 63,
                "tag": "Visi\u00f3n360"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 64,
                "end": 73,
                "username": "ecuavisa"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358226051562934283/lKQ9pfD4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1589041,
          "following_count": 481,
          "tweet_count": 98981,
          "listed_count": 1908
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "97513349",
        "created_at": "2009-12-17T19:56:57.000Z",
        "name": "Ecuavisa",
        "pinned_tweet_id": "1427408956088012810",
        "description": "Al aire desde el 1 de Marzo de 1967, somos la principal estaci\u00f3n de #televisi\u00f3n de #Ecuador. #Ecuavisa50A\u00f1os @EcuavisaInforma @EcuavisaShow @Estadioec",
        "username": "ecuavisa",
        "location": "Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/59J5dnnbTE",
                "expanded_url": "http://www.ecuavisa.com",
                "display_url": "ecuavisa.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 68,
                "end": 79,
                "tag": "televisi\u00f3n"
              },
              {
                "start": 83,
                "end": 91,
                "tag": "Ecuador"
              },
              {
                "start": 93,
                "end": 108,
                "tag": "Ecuavisa50A\u00f1os"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 109,
                "end": 125,
                "username": "EcuavisaInforma"
              },
              {
                "start": 126,
                "end": 139,
                "username": "EcuavisaShow"
              },
              {
                "start": 140,
                "end": 150,
                "username": "Estadioec"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358225561580154880/Irv32WBE_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2609536,
          "following_count": 879,
          "tweet_count": 283503,
          "listed_count": 4048
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "75571252",
        "created_at": "2009-09-19T15:21:33.000Z",
        "name": "Frederick Sabbath",
        "pinned_tweet_id": "989256161143803906",
        "description": "lawyer and stuffs",
        "username": "fedecba",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215343757203247107/K4tvZxFA_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 145,
          "following_count": 609,
          "tweet_count": 11990,
          "listed_count": 4
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "332314125",
        "created_at": "2011-07-09T15:48:00.000Z",
        "name": "Jos\u00e9 Mar\u00edn",
        "pinned_tweet_id": "1097828072181694464",
        "description": "Lucho por mis ideas para hacerlas realidad; si no es posible,  me empe\u00f1ar\u00e9 para que  la impronta de mis esfuerzos forme parte de la historia.",
        "username": "guarneto",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VK78P0tgvt",
                "expanded_url": "http://unasolachispapuedeincendiarlapradera.blogspot.com",
                "display_url": "\u2026apuedeincendiarlapradera.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000134809035/43423900f30bb8130987e061962b6ac5_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3472,
          "following_count": 3169,
          "tweet_count": 82934,
          "listed_count": 18
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1377798069673136131",
        "created_at": "2021-04-02T01:40:43.000Z",
        "name": "Alex 90",
        "description": "De derecha, defensor del libre mercado, creyente en la democracia Y JOVEN. Se aceptan temas m\u00e1s 'comunes', pel\u00edculas, series, etc. Bienvenidos.",
        "username": "Alex90758",
        "location": "Medell\u00edn, Colombia",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 72,
          "following_count": 118,
          "tweet_count": 5054,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "867976933618794496",
        "created_at": "2017-05-26T05:33:22.000Z",
        "name": "\ud83c\udde8 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf7 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf1 \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\udde6",
        "pinned_tweet_id": "1420950589962395655",
        "description": "@CaritoHighmore (cuenta paralela)\n\u0f3a\ud835\udc41\ud835\udc5c \ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc66 \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc52, \ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\u0f3b\nNO SIGO CANUTOS, SOLO SIGO A GENTE CON \ud83e\udde0",
        "username": "Caro_Highmore",
        "location": "Entre Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y sue\u00f1os",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BfLO5wmHx2",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/carolinarojasolivos",
                "display_url": "instagram.com/carolinarojaso\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 15,
                "username": "CaritoHighmore"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416096247279235072/91xCtqTB_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1127,
          "following_count": 1198,
          "tweet_count": 31302,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1390310464106684418",
        "created_at": "2021-05-06T14:21:00.000Z",
        "name": "Margarita Restrepo",
        "description": "PhD, Lawyer, conservative.",
        "username": "Margari00989446",
        "location": "San Antonio, TX",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390610220313890816/bGixBaXP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 547,
          "following_count": 1310,
          "tweet_count": 4057,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "69792419",
        "created_at": "2009-08-29T04:49:52.000Z",
        "name": "Sebaztian \ud83e\udd5d\ud83e\udd82\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "pinned_tweet_id": "1381287907957301255",
        "description": "Ingeniero com m\u00e1s ganas de viajar que la pinche tarea \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f\ud83e\uddf3 \ud83c\udf0e\ud83d\udd1b , aficionado al trekking, Gym, Piscola y playa porfavor",
        "username": "sebazt1",
        "location": "Santiago Chile ",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ZokKc3LfcA",
                "expanded_url": "https://instagram.com/sebazt/",
                "display_url": "instagram.com/sebazt/"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313804182554583042/34_Xzgsj_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 864,
          "following_count": 1782,
          "tweet_count": 23740,
          "listed_count": 5
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1314009385",
        "created_at": "2013-03-29T14:26:21.000Z",
        "name": "waldo herrera herrer",
        "description": "",
        "username": "waldoherreraher",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371905380251471880/_dXvoFnw_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 659,
          "following_count": 410,
          "tweet_count": 32067,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1155065606338732032",
        "created_at": "2019-07-27T10:41:15.000Z",
        "name": "ratemuelle",
        "pinned_tweet_id": "1320790357639122944",
        "description": "g\u00e9nero humano, sexo masculino y femenino, el sexo no es un g\u00e9nero, la preferencia sexual no es un g\u00e9nero, deja de hablar c\u00f3mo progre.",
        "username": "rambonxx",
        "location": "Justo a la derecha",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PVcaLM6d3t",
                "expanded_url": "http://www.mamamelchaparro.com",
                "display_url": "mamamelchaparro.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343385210629582850/oZEb9QtN_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 99,
          "following_count": 432,
          "tweet_count": 8969,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "528561006",
        "created_at": "2012-03-18T14:32:02.000Z",
        "name": "CynthiaBL",
        "description": "Digerible en peque\u00f1as dosis",
        "username": "La_casi_Abogada",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407545248218234881/z5MR9K8r_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 212,
          "following_count": 524,
          "tweet_count": 9437,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "136431556",
        "created_at": "2010-04-23T23:00:17.000Z",
        "name": "saul molina",
        "description": "El Chavismo deber\u00eda ser equivalente a un antecedente Penal",
        "username": "compuflash",
        "location": "Canad\u00e1",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450979693974392833/A-OBYJJ9_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 54,
          "following_count": 351,
          "tweet_count": 2327,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "166250764",
        "created_at": "2010-07-13T18:13:45.000Z",
        "name": "JCruz",
        "pinned_tweet_id": "1390145567007838209",
        "description": "\u201cNavigare necesse est, vivere non necesse\u201d",
        "username": "Laultimacurda",
        "location": "Guayaquil, Ecuador",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400199674536071168/KyhujKbO_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 326,
          "following_count": 258,
          "tweet_count": 6724,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "822598811461816320",
        "created_at": "2017-01-21T00:16:54.000Z",
        "name": "ConnySol\u00f3rzanoP",
        "pinned_tweet_id": "1381428092464459776",
        "description": "Sec. de la Mujer y G\u00e9nero del Dpto. Cundinamarca Psic\u00f3loga\ud83e\udde0 Mag.Educaci\u00f3n y Desarrollo Humano Mujer Cundinamarquesa,Esposa y Madre. Amante de los Gatos y\u2728Dios.",
        "username": "conny_solorzano",
        "location": "Colombia",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381428058817765381/ds0v5mhI_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 162,
          "following_count": 614,
          "tweet_count": 506,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "3100691602",
        "created_at": "2015-03-21T00:53:27.000Z",
        "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa",
        "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #PedroCastillo #BicentenarioPeru #Cerr\u00f3n #Odebrecht #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @larepublica_pe",
        "username": "PeruNewsAlerta",
        "location": "Peru",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 32,
                "end": 46,
                "tag": "Am\u00e9ricaLatina"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 72,
                "tag": "PedroCastillo"
              },
              {
                "start": 73,
                "end": 90,
                "tag": "BicentenarioPeru"
              },
              {
                "start": 91,
                "end": 98,
                "tag": "Cerr\u00f3n"
              },
              {
                "start": 99,
                "end": 109,
                "tag": "Odebrecht"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 119,
                "tag": "Pol\u00edtica"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 120,
                "end": 136,
                "username": "elcomercio_peru"
              },
              {
                "start": 137,
                "end": 152,
                "username": "larepublica_pe"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139341944021299205/RSseSLdZ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 694,
          "following_count": 915,
          "tweet_count": 211310,
          "listed_count": 14
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "119799421",
        "created_at": "2010-03-04T17:45:09.000Z",
        "name": "MSN Per\u00fa",
        "description": "Twitter oficial de MSN Per\u00fa",
        "username": "msnpe",
        "location": "Per\u00fa",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/Vk55Ht13Fj",
                "expanded_url": "http://pe.msn.com",
                "display_url": "pe.msn.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884831986136735744/umOEwqdE_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23037,
          "following_count": 190,
          "tweet_count": 126527,
          "listed_count": 109
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "729769470764322816",
        "created_at": "2016-05-09T20:26:15.000Z",
        "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
        "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #RPP #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @CanalN_ @larepublica_pe",
        "username": "PeruNewsweek",
        "location": "Lima, Peru",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/uEdq9c44SA",
                "expanded_url": "https://twitter.com/perunewsweek",
                "display_url": "twitter.com/perunewsweek"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 32,
                "end": 46,
                "tag": "Am\u00e9ricaLatina"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 62,
                "tag": "RPP"
              },
              {
                "start": 63,
                "end": 72,
                "tag": "Pol\u00edtica"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 73,
                "end": 89,
                "username": "elcomercio_peru"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 98,
                "username": "CanalN_"
              },
              {
                "start": 99,
                "end": 114,
                "username": "larepublica_pe"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843907050916790277/8JQwEzlN_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2888,
          "following_count": 1580,
          "tweet_count": 649510,
          "listed_count": 26
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "908010213864865793",
        "created_at": "2017-09-13T16:51:19.000Z",
        "name": "Pablo Mart\u00ednez",
        "description": "Pablo Mart\u00ednez Monsiv\u00e1is Photojournalist- Associated Press in Washington DC, Chi-town born, Vespa fan, husband and Luca's dad",
        "username": "Pablo3names",
        "location": "Washington, DC",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927636908301316096/6HxYwXbB_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1100,
          "following_count": 534,
          "tweet_count": 1700,
          "listed_count": 15
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "223551526",
        "created_at": "2010-12-06T18:13:10.000Z",
        "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8NANO\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "pinned_tweet_id": "1099742045852368896",
        "description": "Con Espa\u00f1a y la Constituci\u00f3n, ni un paso atr\u00e1s.",
        "username": "nanodit",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427442156504068096/odmQ3DQe_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2537,
          "following_count": 2561,
          "tweet_count": 3399,
          "listed_count": 7
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "20013113",
        "created_at": "2009-02-03T23:22:51.000Z",
        "name": "EjeCentral",
        "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico. Un nicho de informaci\u00f3n para quienes toman decisiones.",
        "username": "EjeCentral",
        "location": "M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/zFAjr1CHtE",
                "expanded_url": "http://www.ejecentral.com.mx",
                "display_url": "ejecentral.com.mx"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409739650449747976/DjZ1V9Ba_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 96863,
          "following_count": 724,
          "tweet_count": 554053,
          "listed_count": 1505
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1239543282058887169",
        "created_at": "2020-03-16T13:25:36.000Z",
        "name": "Sergio Bird",
        "pinned_tweet_id": "1334996954179391491",
        "description": "Tengo netflix, nsnow y amazon \ud83e\udd13",
        "username": "SergioBird6",
        "location": "Montevideu, Uruguai",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358462619649273857/BLBE9Sxe_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 495,
          "following_count": 404,
          "tweet_count": 3360,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1368553869249286149",
        "created_at": "2021-03-07T13:28:59.000Z",
        "name": "EDUARDO RUBEN BARBALACE",
        "description": "Cuenta alternativa de @EduRuben56",
        "username": "BarbalaceRuben",
        "location": "Gran BS.AS.",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 22,
                "end": 33,
                "username": "EduRuben56"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388678627970138123/4-8QssNM_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 64,
          "following_count": 248,
          "tweet_count": 1673,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1413462141579968514",
        "created_at": "2021-07-09T11:37:14.000Z",
        "name": "jorge luis mu\u00f1oz Diaz",
        "description": "",
        "username": "jorgeluismuozD4",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413462372489043971/IwFQUZlB_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 87,
          "following_count": 108,
          "tweet_count": 3293,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "118892829",
        "created_at": "2010-03-02T01:28:01.000Z",
        "name": "Vitoko61",
        "description": "",
        "username": "vitoko61",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417693315546423296/d1blrAK4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 236,
          "following_count": 787,
          "tweet_count": 121926,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "5273681",
        "created_at": "2007-04-19T23:32:48.000Z",
        "name": "Vozmediano News",
        "pinned_tweet_id": "808879669135241220",
        "description": "Foto, Cine, Libros, M\u00fasica, Medios. Aprendiendo a nadar bajo el aguacero. Artesano de luz y palabras https://t.co/7w7pHpa0Ew https://t.co/IYLLzyhXiX",
        "username": "queiles",
        "location": "Yoknapatawpha",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 101,
                "end": 124,
                "url": "https://t.co/7w7pHpa0Ew",
                "expanded_url": "http://uniazul2.blogspot.com/",
                "display_url": "uniazul2.blogspot.com"
              },
              {
                "start": 125,
                "end": 148,
                "url": "https://t.co/IYLLzyhXiX",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/alins",
                "display_url": "facebook.com/alins"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600442732197322752/i857OYvQ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 966,
          "following_count": 2017,
          "tweet_count": 71010,
          "listed_count": 28
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1378470375705735178",
        "created_at": "2021-04-03T22:12:15.000Z",
        "name": "\u885b\u661f (eisei) rocket",
        "pinned_tweet_id": "1416409762263097346",
        "description": "soy ciguita alzando vuelo",
        "username": "byulrocket",
        "location": "eisei",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393160550058762244/Yn_NjXka_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 51,
          "following_count": 142,
          "tweet_count": 1861,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "4395821867",
        "created_at": "2015-12-06T16:50:32.000Z",
        "name": "Gigi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1172317157679493121",
        "description": "from Darkest Peru - Photo : Charlotte Gainsbourg",
        "username": "eflorian10",
        "location": "R&B/Soul ",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426612480139202560/87E1m-28_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1757,
          "following_count": 3638,
          "tweet_count": 233368,
          "listed_count": 12
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "104884472",
        "created_at": "2010-01-14T18:06:45.000Z",
        "name": "KarDevil",
        "pinned_tweet_id": "1402431544594141186",
        "description": "M\u00e9dico residente Medicina del Trabajo , amante de Star Wars , el anime y los videojuegos. Sniper specialist \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
        "username": "honeyz1989",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423749578013151237/_knmK2AR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 168,
          "following_count": 277,
          "tweet_count": 5145,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "512891547",
        "created_at": "2012-03-03T07:18:08.000Z",
        "name": "E. Eduardo Castillo",
        "description": "Director del Servicio en Espa\u00f1ol de The Associated Press (AP). ecastillo@ap.org",
        "username": "EECastilloAP",
        "location": "Mexico City",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2QmQWt57Nx",
                "expanded_url": "http://www.ap.org",
                "display_url": "ap.org"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713642464977022976/4sXQPl5r_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5130,
          "following_count": 2343,
          "tweet_count": 13861,
          "listed_count": 262
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1381043261591130115",
        "created_at": "2021-04-11T00:36:19.000Z",
        "name": "#SOSColombiaDDHH",
        "pinned_tweet_id": "1409214634100506624",
        "description": "",
        "username": "RicardoAndrsNa1",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391224498473611267/FpHS6iX2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 453,
          "following_count": 4999,
          "tweet_count": 9602,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1288879823339880448",
        "created_at": "2020-07-30T16:51:31.000Z",
        "name": "\u60e0\u541bHuijun",
        "description": "\u5b66\u53f2\u660e\u7406\uff0c\u5b66\u53f2\u589e\u4fe1\uff0c\u5b66\u53f2\u5d07\u5fb7\uff0c\u5b66\u53f2\u529b\u884c tuits a t\u00edtulo personal",
        "username": "Huijun71061200",
        "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288881616622956545/n7ziCLh-_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 42,
          "following_count": 186,
          "tweet_count": 634,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1417330826371641347",
        "created_at": "2021-07-20T03:50:17.000Z",
        "name": "JohnCBD",
        "description": "CBD (100% LIBRE DE THC) TRIPLE PRUEBA DE LABORATORIO.(networkmarketing) no pyramid",
        "username": "JohnCBD3",
        "location": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma ",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/8gzJke5BIH",
                "expanded_url": "https://murphyrules.kannaway.com/",
                "display_url": "murphyrules.kannaway.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417333271319523354/wwZL-E_U_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 24,
          "following_count": 236,
          "tweet_count": 195,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "350670109",
        "created_at": "2011-08-08T04:07:23.000Z",
        "name": "Sergio Vial",
        "description": "",
        "username": "VialSergio",
        "location": "Rep\u00fablica de Chile",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1535261175/cartoons-wallpaper-082_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 25,
          "following_count": 66,
          "tweet_count": 1013,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1418675312167096320",
        "created_at": "2021-07-23T20:52:40.000Z",
        "name": "Andri69691",
        "description": "Sangre roja y coraz\u00f3n en la izquierda",
        "username": "Andri696911",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418680725746995204/0htiqAw9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 116,
          "tweet_count": 141,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "316135744",
        "created_at": "2011-06-13T00:30:42.000Z",
        "name": "Virginia \ud83d\udcae",
        "description": "",
        "username": "vickymartin12",
        "location": "Montevideo,Uruguay",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341926571368718336/s15OTdUW_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 351,
          "following_count": 575,
          "tweet_count": 526,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1316523898989617153",
        "created_at": "2020-10-14T23:39:37.000Z",
        "name": "El American",
        "pinned_tweet_id": "1427365803888988163",
        "description": "A new digital media platform for Hispanics providing thought provoking news, culture, opinion and analysis.\n\nUnapologetically Pursuing Freedom",
        "username": "ElAmerican_",
        "location": "USA",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/4Rb0iDWDy5",
                "expanded_url": "http://elamerican.com",
                "display_url": "elamerican.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360024665561985024/hcJNNUpN_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 40924,
          "following_count": 127,
          "tweet_count": 24683,
          "listed_count": 154
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "2941644267",
        "created_at": "2014-12-26T03:19:58.000Z",
        "name": "Efecto Cocuyo",
        "pinned_tweet_id": "1427358662301990914",
        "description": "Medio independiente venezolano. Periodismo que ilumina. Contacto: efectococuyo@efectococuyo.com",
        "username": "EfectoCocuyo",
        "location": "Caracas, Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/vVFR2bAyw4",
                "expanded_url": "https://efectococuyo.com/",
                "display_url": "efectococuyo.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410602265501528065/vJiiitIV_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 707133,
          "following_count": 2839,
          "tweet_count": 563111,
          "listed_count": 2653
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "164908231",
        "created_at": "2010-07-10T02:18:32.000Z",
        "name": "El Venezolano",
        "pinned_tweet_id": "1425179606001258500",
        "description": "Fundado en 1992\n\nDecano del periodismo en Estados Unidos\n\nPremio Nacional de Periodismo en EEUU 2002",
        "username": "Venezolanonews",
        "location": "Miami, Florida",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/fp669VF3rh",
                "expanded_url": "http://www.elvenezolanonews.com",
                "display_url": "elvenezolanonews.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671411321376743424/-0g1YZ2x_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 80304,
          "following_count": 1906,
          "tweet_count": 1120276,
          "listed_count": 554
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "881901086424145920",
        "created_at": "2017-07-03T15:42:58.000Z",
        "name": "Noticias Todos Ahora",
        "description": "Medio de informaci\u00f3n digital \ud83d\udcbb Pasi\u00f3n por el periodismo, amor por Venezuela Creemos, investigamos e informamos.",
        "username": "TodosAhora_Ve",
        "location": "Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/SyP5VNtHkb",
                "expanded_url": "http://www.todosahora.com",
                "display_url": "todosahora.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410581703433850888/rlDSMBr1_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12120,
          "following_count": 329,
          "tweet_count": 62793,
          "listed_count": 29
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "47379940",
        "created_at": "2009-06-15T16:50:35.000Z",
        "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico",
        "pinned_tweet_id": "1427233677994463232",
        "description": "Una persona informada siempre tiene La Raz\u00f3n \ud83d\udcf0",
        "username": "LaRazon_mx",
        "location": "M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/EFSbBMJkay",
                "expanded_url": "http://www.razon.com.mx/",
                "display_url": "razon.com.mx"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369897792534061056/tmDNK4Y0_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 153538,
          "following_count": 939,
          "tweet_count": 422649,
          "listed_count": 1880
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "226321319",
        "created_at": "2010-12-13T22:00:06.000Z",
        "name": "\u5b6b\u609f\u7a7a",
        "pinned_tweet_id": "1423049851017875457",
        "description": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nVivir en Lauterbrunnen... todo un sue\u00f1o que quier\u00f3 llegar a cumplir \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
        "username": "freecrazylive",
        "location": "Puebla, M\u00e9xico",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/vgbeeuZY9P",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/chekoA7X",
                "display_url": "instagram.com/chekoA7X"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374769177219710976/pHerlm6z_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 775,
          "following_count": 4848,
          "tweet_count": 15101,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "4101590217",
        "created_at": "2015-11-03T02:52:32.000Z",
        "name": "Ricardo Noboa",
        "description": "Abogado.",
        "username": "RicardoNoboaB",
        "location": "Guayaquil, Ecuador",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/hMEWjapy8i",
                "expanded_url": "http://www.noboabejarano.com",
                "display_url": "noboabejarano.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661610193512488960/z6PlbqEP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12386,
          "following_count": 109,
          "tweet_count": 2233,
          "listed_count": 23
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "3227744629",
        "created_at": "2015-05-27T00:34:48.000Z",
        "name": "Jose Quero Morillo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
        "description": "Trabajador de las empresas basicas de Guayana \ud83d\udd75\ufe0f",
        "username": "josequeor1",
        "location": "Ciudad Guayana, Venezuela",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/gJvQhcnyiU",
                "expanded_url": "http://instagram.com/@josequeor1",
                "display_url": "instagram.com/@josequeor1"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404121387707535364/3Ktce1wp_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 566,
          "following_count": 1621,
          "tweet_count": 7279,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1180563365237837826",
        "created_at": "2019-10-05T19:20:32.000Z",
        "name": "Catherine",
        "pinned_tweet_id": "1410841555057922059",
        "description": "Not a mind reader",
        "username": "Catgambirazio",
        "location": "Lima",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416641910882590723/YyfYFo2z_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 294,
          "following_count": 380,
          "tweet_count": 1571,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1250886643848011790",
        "created_at": "2020-04-16T20:40:19.000Z",
        "name": "Pencho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a",
        "description": "Ahora se quien soy, soy un guerrero un luchador alguien a quien temer, por mi familia por Espa\u00f1a VAMOS VOX ...",
        "username": "Pencho32634189",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425099494975320075/8kF4EXPX_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4766,
          "following_count": 4746,
          "tweet_count": 13055,
          "listed_count": 7
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1206598032667664387",
        "created_at": "2019-12-16T15:32:55.000Z",
        "name": "Maria Marcel",
        "description": "Activista de la libertad #FueraJadue #RecoletaLibre #FueraSharp #FuerzaValpo",
        "username": "LadyGodivaChile",
        "location": "Santiamen",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 25,
                "end": 36,
                "tag": "FueraJadue"
              },
              {
                "start": 37,
                "end": 51,
                "tag": "RecoletaLibre"
              },
              {
                "start": 52,
                "end": 63,
                "tag": "FueraSharp"
              },
              {
                "start": 64,
                "end": 76,
                "tag": "FuerzaValpo"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206599939016527872/5OTYUg4f_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 36,
          "following_count": 118,
          "tweet_count": 252,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "783348962636009473",
        "created_at": "2016-10-04T16:52:01.000Z",
        "name": "Samuel",
        "description": "",
        "username": "Esposible9",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 414,
          "following_count": 1986,
          "tweet_count": 71591,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "315984481",
        "created_at": "2011-06-12T19:19:56.000Z",
        "name": "Luis Hern\u00e1ndez",
        "description": "Cat\u00f3lico, nacionalista, reaccionario, tradicionalista, antiliberal y antidemocr\u00e1tico.",
        "username": "lherning",
        "location": "Guatemala",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419415361817034754/bSnG9jJm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 132,
          "following_count": 364,
          "tweet_count": 5947,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "270603302",
        "created_at": "2011-03-22T22:48:38.000Z",
        "name": "Carlos",
        "description": "",
        "username": "Ramirez_Nochez",
        "location": "El Salvador",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425606564388515857/LGqEtXYW_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1076,
          "following_count": 646,
          "tweet_count": 61094,
          "listed_count": 5
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "14834302",
        "created_at": "2008-05-19T16:06:03.000Z",
        "name": "elespectador",
        "pinned_tweet_id": "1427354055291068426",
        "description": "Noticias de Colombia y el mundo. El Espectador, el valor de la informaci\u00f3n. @deportesEE, @EEopinion, @EspectadorVideo, @EspectadorBlogs, @TecnoEspectador,",
        "username": "elespectador",
        "location": "Bogot\u00e1, Colombia",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Pxh3yhT0A1",
                "expanded_url": "http://www.elespectador.com/",
                "display_url": "elespectador.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 76,
                "end": 87,
                "username": "deportesEE"
              },
              {
                "start": 89,
                "end": 99,
                "username": "EEopinion"
              },
              {
                "start": 101,
                "end": 117,
                "username": "EspectadorVideo"
              },
              {
                "start": 119,
                "end": 135,
                "username": "EspectadorBlogs"
              },
              {
                "start": 137,
                "end": 153,
                "username": "TecnoEspectador"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999771584410796032/GTT99F00_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5795409,
          "following_count": 50652,
          "tweet_count": 1022801,
          "listed_count": 12065
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "4093457902",
        "created_at": "2015-11-01T23:45:32.000Z",
        "name": "mati",
        "description": "20-\nHincha y socio de River Plate.\nFundamentalista de Guido Kaczka y el mate.\nRelaciones Internacionales - UNSAM",
        "username": "herne_ma",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/4ySB05dPCK",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mati_herne/",
                "display_url": "instagram.com/mati_herne/"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395217009881886720/0G46zXi__normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 240,
          "following_count": 220,
          "tweet_count": 8029,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1019756748",
        "created_at": "2012-12-18T13:24:13.000Z",
        "name": "Un se\u00f1or de Hato Mayor",
        "pinned_tweet_id": "730851099947585536",
        "description": "Habitante de la V\u00eda L\u00e1ctea. Libre pensador.\n#NoSomosHait\u00ed #NoMasAFP",
        "username": "JoseRHernandezS",
        "location": "La Altagracia, Rep Dom.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VewB36s4ht",
                "expanded_url": "http://yotambientengouna.blogspot.com/",
                "display_url": "yotambientengouna.blogspot.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 44,
                "end": 57,
                "tag": "NoSomosHait\u00ed"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 67,
                "tag": "NoMasAFP"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408496443254579211/AagpXGnt_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 545,
          "following_count": 847,
          "tweet_count": 11849,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "174037845",
        "created_at": "2010-08-02T23:40:44.000Z",
        "name": "qqqqq",
        "description": "",
        "username": "QuiqueAbba",
        "location": "Zen\u00f3n Pereyra, Santa Fe",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/7KdrYx0ruF",
                "expanded_url": "http://instagram.com/quique.abba",
                "display_url": "instagram.com/quique.abba"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413210252229632002/2kBoQmzs_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 999,
          "following_count": 811,
          "tweet_count": 9298,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "69416519",
        "created_at": "2009-08-27T21:57:01.000Z",
        "name": "infobae",
        "description": "Hacemos periodismo, lo hacemos con pasi\u00f3n. @infobaeamerica \ud83c\udf0e @infobaedeportes \u26bd @teleshowcom \ud83c\udfa5 @infobaeeconomia \ud83c\udfe6 @infobaetrends \ud83d\udcf8 @infobaemexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "infobae",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/uuwuylYR2x",
                "expanded_url": "http://infobae.com",
                "display_url": "infobae.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 43,
                "end": 58,
                "username": "infobaeamerica"
              },
              {
                "start": 61,
                "end": 77,
                "username": "infobaedeportes"
              },
              {
                "start": 80,
                "end": 92,
                "username": "teleshowcom"
              },
              {
                "start": 95,
                "end": 111,
                "username": "infobaeeconomia"
              },
              {
                "start": 114,
                "end": 128,
                "username": "infobaetrends"
              },
              {
                "start": 131,
                "end": 145,
                "username": "infobaemexico"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409708211024891904/DoqDLWEm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2984704,
          "following_count": 0,
          "tweet_count": 762350,
          "listed_count": 8943
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "129190601",
        "created_at": "2010-04-03T13:28:15.000Z",
        "name": "Esteban Fern\u00e1ndez",
        "pinned_tweet_id": "708844128491184128",
        "description": "Licenciado en Administracion, UNS.  De Carhu\u00e9.\nBostero.\nReflexivo y observador.\nAmante de viajar y del tenis.\nGinobili y Federer.",
        "username": "efernandez9",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175466930855206913/9ZAyZCp9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 414,
          "following_count": 331,
          "tweet_count": 16020,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "154293079",
        "created_at": "2010-06-10T21:50:04.000Z",
        "name": "LuisE. #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2fr\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30",
        "description": "",
        "username": "lfegmx",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370803237192937473/FqcQgs70_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2326,
          "following_count": 4475,
          "tweet_count": 43739,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "84496241",
        "created_at": "2009-10-23T03:30:16.000Z",
        "name": "E\u0503\u03c5\u03b1\u027e\u0503\u03c3 B\u04bd\u019a\u03b1\u0273\u0225\u03c3\u0282 H. Taxonom\u00eda del azulejo.",
        "description": "Psicoterapeuta, maestro en educaci\u00f3n, locutor, comentarista, conferenciante. \u201cEl servidor p\u00fablico que se sirve a s\u00ed mismo, es un traidor a la patria\u201d.",
        "username": "ebetanzosh",
        "location": "M\u00e9xico\n",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407879370153234433/n-iEexQx_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 271,
          "following_count": 254,
          "tweet_count": 37308,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "708908895226437632",
        "created_at": "2016-03-13T06:53:46.000Z",
        "name": "\ud83d\udce2AltoEscandalo.COM\ud83d\udca5",
        "pinned_tweet_id": "1195176177419374592",
        "description": "#8EscalonesDelMill\u00f3n #100Argentinos #intrusos #ShowmatchLaAcademia #DrMilagro\n #LaVozArgentina #PodemosHablar #MesazaEnCasa #LAM #VivianaConVos #ElReinoNetflix",
        "username": "AltoEscandaloOk",
        "location": "Buenos Aires, Argentina",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IJIjGJ6d5c",
                "expanded_url": "http://www.altoescandalo.com",
                "display_url": "altoescandalo.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 20,
                "tag": "8EscalonesDelMill\u00f3n"
              },
              {
                "start": 21,
                "end": 35,
                "tag": "100Argentinos"
              },
              {
                "start": 36,
                "end": 45,
                "tag": "intrusos"
              },
              {
                "start": 46,
                "end": 66,
                "tag": "ShowmatchLaAcademia"
              },
              {
                "start": 67,
                "end": 77,
                "tag": "DrMilagro"
              },
              {
                "start": 79,
                "end": 94,
                "tag": "LaVozArgentina"
              },
              {
                "start": 95,
                "end": 109,
                "tag": "PodemosHablar"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 123,
                "tag": "MesazaEnCasa"
              },
              {
                "start": 124,
                "end": 128,
                "tag": "LAM"
              },
              {
                "start": 129,
                "end": 143,
                "tag": "VivianaConVos"
              },
              {
                "start": 144,
                "end": 159,
                "tag": "ElReinoNetflix"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245788035435937792/NW7QzdlJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 29090,
          "following_count": 9411,
          "tweet_count": 118917,
          "listed_count": 47
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "255648590",
        "created_at": "2011-02-21T19:56:45.000Z",
        "name": "Javiale",
        "description": "",
        "username": "javiale_ok",
        "location": "chile",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406026083774914564/g7PQ98Vr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 677,
          "following_count": 397,
          "tweet_count": 2181,
          "listed_count": 37
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "108656107",
        "created_at": "2010-01-26T16:56:13.000Z",
        "name": "Grupo Kavilando",
        "description": "Somos una apuesta colectiva que busca aportar a la transformaci\u00f3n social, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n, la formaci\u00f3n, y la comunicaci\u00f3n.",
        "username": "kavilando",
        "location": "Medell\u00edn, Colombia",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/wceWwFDRjp",
                "expanded_url": "http://www.kavilando.org/",
                "display_url": "kavilando.org"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031378513377546240/3ZCyM8WT_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1532,
          "following_count": 3787,
          "tweet_count": 5387,
          "listed_count": 4
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1001197660672610305",
        "created_at": "2018-05-28T20:24:58.000Z",
        "name": "RoxStraMo",
        "pinned_tweet_id": "1027031516461842432",
        "description": "Venada de nacimiento y peregrina en este \ud83c\udf0e, X la izk ni pa agarrar impulso Pro-Israel! - \u00c9L volver\u00e1... #Maranatha.",
        "username": "StraVenadita",
        "location": "Guatemala",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 103,
                "end": 113,
                "tag": "Maranatha"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425274641195622402/P-ivjwF7_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1061,
          "following_count": 1566,
          "tweet_count": 44422,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "18813255",
        "created_at": "2009-01-09T20:08:47.000Z",
        "name": "Mauricio Alvarado H",
        "description": "Ingeniero, Administrador de Proyectos. Econom\u00eda, filosof\u00eda, pol\u00edtica. Armas, m\u00fasica, motos y jeeps. Defensor de la libertad, en b\u00fasqueda de la felicidad.",
        "username": "maualvarado",
        "location": "Costa Rica",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/XUZNbZmGX1",
                "expanded_url": "http://mis-desvelos.blogspot.com",
                "display_url": "mis-desvelos.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351176732427038720/-pCLn_ES_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 279,
          "following_count": 320,
          "tweet_count": 2496,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1098016969788407809",
        "created_at": "2019-02-20T00:30:20.000Z",
        "name": "Alejandro Vacaflor Pavez \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "description": "Defensor de la Libertad, la Democracia y los DDHH.\nLiberal cl\u00e1sico, fundador e impulsor del nuevo Partido Liberal Boliviano.",
        "username": "VacaflorPavez",
        "location": "Tarija",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205114507808382976/-kyjUhN4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 40,
          "following_count": 174,
          "tweet_count": 1229,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "236930233",
        "created_at": "2011-01-11T17:56:14.000Z",
        "name": "Carlos\u00a0Gim\u00e9nez",
        "pinned_tweet_id": "738830113656217601",
        "description": "Cuenta PERSONAL, NO institucional.\nEsta cuenta y sus publicaciones no tienen ninguna clase de relaci\u00f3n corporativa y/o jur\u00eddica con Grupo Naci\u00f3n.",
        "username": "culturalanacion",
        "location": "Paraguay",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939353035683266560/RicyTbCe_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2731,
          "following_count": 629,
          "tweet_count": 178989,
          "listed_count": 44
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "3229661705",
        "created_at": "2015-05-03T03:07:08.000Z",
        "name": "daruit ramos",
        "description": "Paypal\nulfridesdaruit@gmail.com",
        "username": "DaruitR",
        "location": "Cuman\u00e1, Venezuela",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411132709775319041/Mp0ktEy-_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 26,
          "following_count": 461,
          "tweet_count": 3121,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "400124893",
        "created_at": "2011-10-28T14:56:33.000Z",
        "name": "VOM Noticias",
        "description": "VOM Noticias - Periodismo Digital ent\u00e9rate de lo m\u00e1s relevante y actual del acontecer d\u00eda con d\u00eda.\ud83c\udf0e S\u00edguenos en Facebook y a trav\u00e9s de la \ud83d\udcfb 8:30 am y 1 pm .",
        "username": "VOMNoticias",
        "location": "Cuernavaca, Morelos.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/kKZpS3GOMH",
                "expanded_url": "http://www.vomnoticias.com",
                "display_url": "vomnoticias.com"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410696558148997128/G_zhQUmr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5970,
          "following_count": 541,
          "tweet_count": 29787,
          "listed_count": 55
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1245231175507083264",
        "created_at": "2020-04-01T06:07:21.000Z",
        "name": ".",
        "description": "",
        "username": "YoelVeintemilla",
        "location": "Lima, Santiago De Surco\n",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422799793718546433/RHJ_pmWm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 127,
          "following_count": 56,
          "tweet_count": 6898,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "14109858",
        "created_at": "2008-03-09T22:31:34.000Z",
        "name": "\u041f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0435\u0439 \u6838 \u269b\ufe0f \ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "pinned_tweet_id": "1349169026375831552",
        "description": "Periodista,x una comunidad de Naciones soberanas al servicio de la HumanidadNo dictadura financiera.Un\u00e1monos a los#BRICS. https://t.co/6LYT63cANf",
        "username": "PrometeoNuclear",
        "location": "Cuenta colectiva",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/g3wM5SFDKy",
                "expanded_url": "https://t.me/prometeonuclear",
                "display_url": "t.me/prometeonuclear"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 122,
                "end": 145,
                "url": "https://t.co/6LYT63cANf",
                "expanded_url": "http://youtube.com/prometeonuclear",
                "display_url": "youtube.com/prometeonuclear"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/924800646133542913/fE4mYRY7_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 47561,
          "following_count": 12624,
          "tweet_count": 325429,
          "listed_count": 280
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1293966735339663360",
        "created_at": "2020-08-13T17:44:58.000Z",
        "name": "la ribera online",
        "description": "",
        "username": "OnlineRibera",
        "location": "Barranqueras Chaco",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/qcWxGQaur8",
                "expanded_url": "https://www.lariberaonline.com.ar",
                "display_url": "lariberaonline.com.ar"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303390587878625281/kLLJsr-9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 15,
          "tweet_count": 9378,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "3137737092",
        "created_at": "2015-04-03T20:37:16.000Z",
        "name": "Rebbekkita \u2764\u2764\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
        "pinned_tweet_id": "1251176591750651904",
        "description": "Amo el f\u00fatbol! Apartidista, estudiante en la facultad de derecho UACJ, Apostadora  #ClubAmerica #Boxeo  #SeleccionMexicana  #SiguemeYteSigo #MexicoUSA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "username": "alvez_rebeca",
        "location": "cd juarez,chihuahua,M\u00e9xico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 83,
                "end": 95,
                "tag": "ClubAmerica"
              },
              {
                "start": 96,
                "end": 102,
                "tag": "Boxeo"
              },
              {
                "start": 104,
                "end": 122,
                "tag": "SeleccionMexicana"
              },
              {
                "start": 124,
                "end": 139,
                "tag": "SiguemeYteSigo"
              },
              {
                "start": 140,
                "end": 150,
                "tag": "MexicoUSA"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384696016197210112/Yxnnfgi5_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 43151,
          "following_count": 26189,
          "tweet_count": 41245,
          "listed_count": 53
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "947885139161468929",
        "created_at": "2018-01-01T17:40:02.000Z",
        "name": "AnaMar\u00edaok",
        "pinned_tweet_id": "1109999343858302977",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 mejor manera de morir puede tener un hombre que la de enfrentarse a su terrible destino, defendiendo las cenizas de sus padres y los templos de sus dioses?",
        "username": "lagrutense",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947903723501649920/7DyDJQHo_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1150,
          "following_count": 2054,
          "tweet_count": 39212,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "85840608",
        "created_at": "2009-10-28T15:25:49.000Z",
        "name": "Diario Correo",
        "pinned_tweet_id": "1427242964221415427",
        "description": "Desde sus 14 redacciones, Correo te informa al instante de todo lo que sucede en el Per\u00fa y el mundo.",
        "username": "diariocorreo",
        "location": "Lima - Per\u00fa",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/V0oc2iXtJe",
                "expanded_url": "http://www.diariocorreo.pe",
                "display_url": "diariocorreo.pe"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": true,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349162778670604289/2qn9X4ac_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1201106,
          "following_count": 507,
          "tweet_count": 347299,
          "listed_count": 2788
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "99097430",
        "created_at": "2009-12-24T12:47:50.000Z",
        "name": "Guillermo Barra",
        "pinned_tweet_id": "988575046317805568",
        "description": "Con 29a\u00f1os, soy de Los Lagos, viviendo en Calbuco.. SOY HINCHA DE LA UC!! Espero ser un buen padre. #CamahuetosFC",
        "username": "guille_barra",
        "location": "Los Lagos, Chile",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 100,
                "end": 113,
                "tag": "CamahuetosFC"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369409608289288197/jzmi9bvl_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 776,
          "following_count": 2043,
          "tweet_count": 37958,
          "listed_count": 9
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1189996107981631489",
        "created_at": "2019-10-31T20:02:42.000Z",
        "name": "#SoyMagnettoYQue? (2) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "pinned_tweet_id": "1401567022866210826",
        "description": "#\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a #\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8e #\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude98 #\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude9bi Nueva cuenta porque @mfmagnettoOK fue cerrada por #Twitter",
        "username": "MFMagnettoOK2",
        "location": "Chetoslovaquia",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 12,
                "tag": "\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8a"
              },
              {
                "start": 13,
                "end": 27,
                "tag": "\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8e"
              },
              {
                "start": 28,
                "end": 39,
                "tag": "\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude98"
              },
              {
                "start": 40,
                "end": 50,
                "tag": "\ud835\ude83\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude9bi"
              },
              {
                "start": 101,
                "end": 109,
                "tag": "Twitter"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 71,
                "end": 84,
                "username": "mfmagnettoOK"
              }
            ]
          }
        },
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424807357050089473/rbblOJaZ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1618,
          "following_count": 3008,
          "tweet_count": 3747,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "17599141",
        "created_at": "2008-11-24T19:40:06.000Z",
        "name": "Javiera Ponce",
        "description": "confuso incidente.",
        "username": "javiunchi",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295917915833802754/vNskStS2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2258,
          "following_count": 1649,
          "tweet_count": 29189,
          "listed_count": 23
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "1110467436",
        "created_at": "2013-01-22T02:44:42.000Z",
        "name": "Joel Guti\u00e9rrez",
        "description": "De la Calle",
        "username": "joellarosa876",
        "location": "VENEZUELA",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836262077438242821/3A_wlCdv_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2326,
          "following_count": 3977,
          "tweet_count": 115638,
          "listed_count": 7
        },
        "protected": false
      },
      {
        "id": "207598468",
        "created_at": "2010-10-25T16:59:25.000Z",
        "name": "ReichskanzlerND",
        "description": "El socialismo es la filosof\u00eda del fracaso,el credo a la ignorancia y la pr\u00e9dica a la envidia;su virtud inherente es la distribuci\u00f3n igualitaria de la miseria.",
        "username": "ReichskanzlerND",
        "location": "Fort Lauderdale, FL",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152303345/images_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 154,
          "following_count": 360,
          "tweet_count": 2376,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "name": "La Florida",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -70.6156097,
            -33.5699417,
            -70.4386281,
            -33.4923032
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "La Florida, Chile",
        "country": "Chile",
        "place_type": "city",
        "id": "00fb0fc66a6dde3f",
        "country_code": "CL"
      },
      {
        "name": "Bogot\u00e1, D.C.",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -74.483288999243,
            3.71743200175304,
            -74.0040529979154,
            4.80713500387127
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
        "country": "Colombia",
        "place_type": "city",
        "id": "0161be1b3f98d6c3",
        "country_code": "CO"
      },
      {
        "name": "Hig\u00fcey",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -68.9241709539501,
            18.4812633016093,
            -68.3227847681842,
            18.9703672455281
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "Hig\u00fcey, Dominican Republic",
        "country": "Dominican Republic",
        "place_type": "city",
        "id": "0103d4375c78ffad",
        "country_code": "DO"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1427453646950785026",
    "oldest_id": "1427451924895436802",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9exmrg1p4e75h1250yeyx2sc59"
  }
}
