{
  "data": [
    {
      "author_id": "2846564733",
      "lang": "pt",
      "id": "1429238147917942790",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T00:25:03.000Z",
      "text": "@seontasa @MarcianoBrito13 Seria perfeito ficar ineleg\u00edvel.\nAt\u00e9 porque ele nunca deveria ter um mandato sequer. Bem como Bolsonaro e o restante desse cl\u00e3 familiar que instalaram o caos pol\u00edtico e social no Brasil.\n#cadeiapraele"
    },
    {
      "author_id": "1404506222892666885",
      "lang": "pt",
      "id": "1429215741346304000",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 26,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 181,
        "quote_count": 12
      },
      "created_at": "2021-08-21T22:56:00.000Z",
      "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f IMPORTANTE: por unanimidade, TSE decide que esquema de 'rachadinha' pode tornar pol\u00edtico ineleg\u00edvel.\n\nA senten\u00e7a foi dada no recurso da ex-vereadora paulista, Maria Fontes, e pode servir de jurisprud\u00eancia para outros casos, como o de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\nhttps://t.co/MI4IklvyqK"
    },
    {
      "author_id": "1191488295701766149",
      "lang": "pt",
      "id": "1429207107325288449",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 43,
        "reply_count": 9,
        "like_count": 237,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-21T22:21:42.000Z",
      "text": "TSE diz que \u2018rachadinha\u2019 \u00e9 motivo para inegibilidade.\n\nLogo, Bolsonaro est\u00e1 ineleg\u00edvel para 2022, certo?"
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1429192698402152450",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T21:24:27.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/uU9oBmRhc2"
    },
    {
      "author_id": "2567413167",
      "lang": "pt",
      "id": "1429186959625310208",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T21:01:38.000Z",
      "text": "@Pr_AlexandreGon Vamos avisar a ele q n\u00e3o vai ser preciso derrubar bolsonaro pq ele mesmo consegue se auto derrubar, \u00e9 t\u00e3o burro e incopetente q n\u00e3o terminado o mandato. \n\nDigo mais, nem candidato \u00e9, vai ser declarado ineleg\u00edvel."
    },
    {
      "author_id": "2625748684",
      "lang": "pt",
      "id": "1429183752639586305",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T20:48:54.000Z",
      "text": "@CleberdeAmorim2 @marcio37 @G0625 Al\u00e9m disso, acredito em um ponto, n\u00e3o somos americanos, nossa conviv\u00eancia pol\u00edtica e muito maior que qualquer sociedade moderna neste momento, n\u00e3o tenho d\u00favidas que a \u00fanica alternativa e deixar o Bolsonaro ineleg\u00edvel, pois n\u00f3s o povo jamais aceitaria uma fraude deste tamanho."
    },
    {
      "author_id": "81134581",
      "lang": "pt",
      "id": "1429165116298252288",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T19:34:50.000Z",
      "text": "@folha Vai pedir os votos do Ciro,sabe que vai perder,ou se inventarem de tornar ineleg\u00edvel bolsonaro ele sabe que perde pra qualquer outro,velho ordinario ladr\u00e3o,mas o engra\u00e7ado \u00e9 o carinho que esta imprensa militante trata Lula,kkkkkk gostam de bandidos"
    },
    {
      "author_id": "1147945099172687873",
      "lang": "pt",
      "id": "1429164000365981696",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T19:30:24.000Z",
      "text": "@SidneyBolso2022 @LeoniceMariana1 Se ele tornarem Bolsonaro ineleg\u00edvel, com certeza Fl\u00e1vio ou Eduardo ser\u00e3o candidatos."
    },
    {
      "author_id": "1365751729254465546",
      "lang": "pt",
      "id": "1429159379920642060",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 11,
        "reply_count": 17,
        "like_count": 99,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-21T19:12:03.000Z",
      "text": "@LeoniceMariana1 Eu estou come\u00e7ando a achar que eles n\u00e3o ir\u00e3o tirar Bolsonaro da presid\u00eancia, o que ocasionaria uma guerra neste pa\u00eds. Mas sim, torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel para 2022 porque na vis\u00e3o deles seria menos impactante e traumatico para o povo. Na vis\u00e3o deles."
    },
    {
      "author_id": "1079485038390112257",
      "lang": "pt",
      "id": "1429152744686895110",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T18:45:41.000Z",
      "text": "Se hoje o Bolsonaro for criminalizado, por qualquer coisa, e ficar ineleg\u00edvel (\u00e9 o plano)\n\nQuem ir\u00e1 desfazer isso? O supremo atrav\u00e9z de liminar?\n\nN\u00f3s temos que ter o plano B. \nZero um B\nZero dois B\nZero tr\u00eas B\n...\n\n(Interven\u00e7\u00e3o \u00e9 plano A)"
    },
    {
      "author_id": "2162659294",
      "lang": "pt",
      "id": "1429136476260929540",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T17:41:02.000Z",
      "text": "@FaustoPCortesJ1 @jairbolsonaro Entendo. Quem sabe depois do dia 7, teremos uma resposta confi\u00e1vel. \nA presa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o. Se Bolsonaro extrapolar agora, perde o mandato e se torna ineleg\u00edvel. Dia 7 est\u00e1 chegando, e segundo ouvi de caminhoneiros amigos, n\u00e3o arredar\u00e3o os p\u00e9s at\u00e9 serem atendidos."
    },
    {
      "author_id": "887146981809954818",
      "lang": "pt",
      "id": "1429125618747256843",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T16:57:54.000Z",
      "text": "Bolsonaro assumiu o pa\u00eds em 2019 c/30 anos de corrup\u00e7\u00e3o e aparelhamento das  institui\u00e7\u00f5es.\n\nUNIVERSIDADES, JUDICI\u00c1RIO E M\u00cdDIA - todos corrompidos pelo sistema. \n\nNao \u00e9 de  se estranhar, soltaram lula e v\u00e3o tornar o capit\u00e3o ineleg\u00edvel? Bolsonaro atrapalha!"
    },
    {
      "author_id": "75105340",
      "lang": "pt",
      "id": "1429110232735698945",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 92,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 177,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T15:56:45.000Z",
      "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Fl\u00e1vio Bolsonaro: O TSE julgou um recurso da ex-vereadora paulista Maria Helena Pereira Fontes sobre rachadinha e  por unanimidade de 7 a 0, decidiu que  a pr\u00e1tica \u00e9 \"uma extens\u00e3o do dinheiro p\u00fablico\" e declarou ineleg\u00edvel Maria Helena."
    },
    {
      "author_id": "914961867029860357",
      "lang": "pt",
      "id": "1429078372240474121",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T13:50:09.000Z",
      "text": "@andrizek O pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer enxergar , o golpe come\u00e7ou com o cancelamento da senten\u00e7a do Lula e agora tentando dos os meios de tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel ."
    },
    {
      "author_id": "1426292721262727174",
      "lang": "pt",
      "id": "1429075813371203586",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T13:39:59.000Z",
      "text": "@AmandaRedpill Todo esse caos est\u00e1 sendo promovido pelos Comunistas, \u00e9 uma armadilha para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir espa\u00e7o para o seu candidato preferido.\n\nOs jornalistas, o povo brasileiro conservador, os parlamentares conservadores s\u00e3o as iscas dessa armadilha."
    },
    {
      "author_id": "80200717",
      "lang": "pt",
      "id": "1429073870795968519",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T13:32:16.000Z",
      "text": "@reporterenato Acho que n\u00e3o tem for\u00e7a at\u00e9 l\u00e1, me parece bastante prov\u00e1vel que o TSE o deixe ineleg\u00edvel. Mour\u00e3o t\u00e1 indo bem na contram\u00e3o do que Bolsonaro fala, faz ."
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1429050788316422154",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T12:00:33.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/EGiqsnBdxO"
    },
    {
      "author_id": "467832138",
      "lang": "pt",
      "id": "1429025948419170304",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T10:21:50.000Z",
      "text": "@LulaOficial @FlavioDino @gleisi esse factoide pol\u00edtico simulando campanha pol\u00edtica n\u00e3o vai colar n\u00e3o querem tornar o bolsonaro ineleg\u00edvel e tomar a elei\u00e7\u00e3o para te entregar! Mas isso nunca ir\u00e1 acontecer. hoje o povo tem informa\u00e7\u00e3o trazida pelas redes sociais e as TVs abertas n\u00e3o tem expressividade nas opini\u00f5es"
    },
    {
      "author_id": "1415604364266381313",
      "lang": "pt",
      "id": "1428995385020882947",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 31,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 166,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-21T08:20:23.000Z",
      "text": "Entenderam o desespero do STF em torna Bolsonaro ineleg\u00edvel??? LULA politicamente n\u00e3o existe mais @rafaelbboa @Rconstantino @Conservadora191 @ducavendish https://t.co/4guj1to3Qw"
    },
    {
      "author_id": "185456268",
      "lang": "pt",
      "id": "1428900621067898884",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T02:03:50.000Z",
      "text": "Bolsonaro vai esticar a corda at\u00e9 se tornar ineleg\u00edvel, esse \u00e9 o plano.\nAssim n\u00e3o passa, vergonha maior na elei\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "author_id": "299387235",
      "lang": "pt",
      "id": "1428892756462690306",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T01:32:35.000Z",
      "text": "@eixopolitico Assim Bolsonaro governa, ele vai provocando e provocando at\u00e9 o STF ou TSE considerar Bolsonaro ineleg\u00edvel e Bolsonaro dar um golpe pol\u00edtico no judici\u00e1rio.\nO sonho do bolsonaro \u00e9 ser considerado ineleg\u00edvel, esse \u00e9 o \u00fanico pretexto dele pra dar um golpe da Rep\u00fablica."
    },
    {
      "author_id": "289706317",
      "lang": "pt",
      "id": "1428891801361031171",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T01:28:47.000Z",
      "text": "@LigiaAl96199512 @MonicaFig1970 Concordo em g\u00eanero, n\u00famero e grau! Lula est\u00e1 morto politicamente,  D\u00f3ria vem com Maia de vice, tudo j\u00e1 articulado pelo Xand\u00e3o, vide reuni\u00e3o da semana passada. V\u00e3o deixar Bolsonaro ineleg\u00edvel, bolsonarista n\u00e3o vota em LULA, a  3\u00b0 via se torna op\u00e7\u00e3o. Anotem! \nN\u00e3o permitiremos isso!"
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1428881637916434436",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T00:48:24.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/2OXYllJy5j"
    },
    {
      "author_id": "69872165",
      "lang": "pt",
      "id": "1428874347721146370",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T00:19:26.000Z",
      "text": "@MariaTrachta @_arqu @SF_Moro Vc acompanhou a #vazajato? Moro e sua turma de Curitiba manipularam o sistema com objetivo de interferir nas elei\u00e7\u00f5es, tornando ineleg\u00edvel o candidato favorito. Seja Lula culpado ou inocente, seu julgamento foi uma fraude e o resultado dessa fraude foi a elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro."
    },
    {
      "author_id": "64189915",
      "lang": "pt",
      "id": "1428861954895056898",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T23:30:11.000Z",
      "text": "Bolsonaristas desesperados cada vez mais tentado derrubar o Alexandre de Moraes antes dele assumir a cadeira da presid\u00eancia do TSE, porque sabem que, se ele assumir, Bolsonaro fica ineleg\u00edvel!!! \ud83e\udd23"
    },
    {
      "author_id": "1083800390",
      "lang": "pt",
      "id": "1428851206798123011",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T22:47:29.000Z",
      "text": "Moraes vai assumir a presid\u00eancia do TSE nas f\u00e9rias do Min. Barroso. Bolsonaro \u00e9 burro ouuuu ele t\u00e1 querendo ficar ineleg\u00edvel para a queda dele n\u00e3o ser t\u00e3o feia e se fazer de coitado! https://t.co/pRDH2N25DA"
    },
    {
      "author_id": "1402063971650355204",
      "lang": "pt",
      "id": "1428834323956895748",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T21:40:23.000Z",
      "text": "@jdoriajr Agripino vc \u00e9 a vergonha deste pa\u00eds!Se vc acha que o STF vai tornar o Bolsonaro ineleg\u00edvel para a suposta terceira via levar , vc est\u00e1 completamente enganado, porque TODO PODER EMANA DO POVO! E n\u00e3o vamos deixar acontecer ! Vc nos enganou seu mentiroso!!! https://t.co/Q655odPivT"
    },
    {
      "author_id": "1402063971650355204",
      "lang": "pt",
      "id": "1428834158042877952",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T21:39:44.000Z",
      "text": "@jdoriajr Agripino vc \u00e9 a vergonha deste pa\u00eds!Se vc acha que o STF vai tornar o Bolsonaro ineleg\u00edvel para a suposta terceira via levar , vc est\u00e1 completamente enganado, porque TODO PODER EMANA DO POVO! E n\u00e3o vamos deixar acontecer ! Vc nos enganou seu mentiroso! https://t.co/droLYvWDg8"
    },
    {
      "author_id": "1424529034709504000",
      "lang": "pt",
      "id": "1428828913929793538",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T21:18:54.000Z",
      "text": "O roteiro j\u00e1 est\u00e1 pronto assim como o relat\u00f3rio do Renan: ( 2022 BOLSONARO ineleg\u00edvel e Lula LADR\u00c3O presidente) se o brasileiro n\u00e3o se reunir agora em uma canetada nossa democracia j\u00e1 era. #STFRompeuADemocracia"
    },
    {
      "author_id": "161849040",
      "lang": "pt",
      "id": "1428825894550913025",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-20T21:06:54.000Z",
      "text": "O impeachment servir\u00e1 para tirar Bolsonaro e Lula da jogada. O primeiro ficar\u00e1 ineleg\u00edvel. J\u00e1 o segundo precisa do primeiro para esconder seus crimes e sua alta rejei\u00e7\u00e3o. A manifesta\u00e7\u00e3o de 12/9 ser\u00e1 o primeiro passo para livrar o Brasil do bolsopetismo.\n#12SetForaBolsonaro"
    },
    {
      "author_id": "1382844483813961729",
      "lang": "pt",
      "id": "1428819432705511424",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T20:41:13.000Z",
      "text": "@jairbolsonaro @brunobiancoleal A DIREITA n\u00e3o pensa em NADA. S\u00f3 pensa em Bolsonaro. Os INIMIGOS v\u00e3o torn\u00e1-lo INELEG\u00cdVEL, incrimin\u00e1-lo, e PRENDE-LO. Voc\u00eas v\u00e3o #ESCOLHER QUEM, para SUBSTITUIR Bolsonaro e REPRESENTAR a DIREITA? Ele n\u00e3o ser\u00e1 candidato! PAREM de MENTIR! Est\u00e3o #parecendo o PT. https://t.co/I8Pn0261DG"
    },
    {
      "author_id": "46533169",
      "lang": "pt",
      "id": "1428814056278925314",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T20:19:51.000Z",
      "text": "@gazetadopovo S\u00f3 quem n\u00e3o usa um tapa-olho mental para ver que s\u00e3o a\u00e7\u00f5es COORDENADAS de parlamentares de esquerda e ADVOGADOS MILITANTES do #STFVergonhaNacional para tornar Bolsonaro INELEG\u00cdVEL, bloquear todas as formas de acesso \u00e0s m\u00eddias para divulgar os planos de governo de Direita e..."
    },
    {
      "author_id": "854551409311834112",
      "lang": "pt",
      "id": "1428807557108441093",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:54:02.000Z",
      "text": "@Vaca_na_cara @direitapaulist_ N\u00c3O \u00e9 isso.\nDia 7 \u00e9 para pedir LIBERDADE.\nSe houver 142, Bolsonaro tem que sair do giverno e fica ineleg\u00edvel para 2022, e eisso que muitos est\u00e3o querendo. S\u00e3o INFILTRADOS INFLAMANDO OS \u00c2NIMOS DA DIREITA."
    },
    {
      "author_id": "3119030417",
      "lang": "pt",
      "id": "1428799734572097541",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:22:57.000Z",
      "text": "@JacksonHonorato @CNNBrasil As mil\u00edcias digitais bolsonaristas foram inspiradas nas MAVs (Milit\u00e2ncia em Ambientes Virtuais) petistas tamb\u00e9m chamadas de \"esgotosfera petista\", o bolsopetismo \u00e9 t\u00e3o real que se Bolsonaro for declarado ineleg\u00edvel o Lula corre s\u00e9rios riscos de n\u00e3o ser eleito para um 3\u00ba mandato"
    },
    {
      "author_id": "14794243",
      "lang": "pt",
      "id": "1428783360206381058",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T18:17:53.000Z",
      "text": "Por tr\u00e1s do que Xand\u00e3o est\u00e1 fazendo, tem calcinha apertada e nhonho articulando. O golpe foi articulado pra expurgar Bolsonaro por impeachment e torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel. D\u00f3ria sai como candidato \"o pai da vacina\" e Maia o primeiro ministro. Lembrem-se dessa foto! #Dia7VaiserGigante https://t.co/tSgNrQv5az"
    },
    {
      "author_id": "762976865330008064",
      "lang": "pt",
      "id": "1428773032689012736",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:36:50.000Z",
      "text": "Vejam nas entrelinhas.. \n\nBarroso e Moraes encabe\u00e7am o esquema. Barroso, com as elei\u00e7\u00f5es, e Moraes, controlando o circo com r\u00e9deas curtas e dedo em riste, de cima do picadeiro, at\u00e9 2022.\n\nResumindo. Barroso torna Lula eleg\u00edvel, Moraes torna Bolsonaro ineleg\u00edvel(+)\n\n#Bolsonaro2022"
    },
    {
      "author_id": "1390338674370428937",
      "lang": "pt",
      "id": "1428771287447609344",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:29:54.000Z",
      "text": "Eu pensei que o TSE queria tornar o Bolsonaro ineleg\u00edvel e n\u00e3o que QUERIA ACABAR COM OS ELEITORES DELE"
    },
    {
      "author_id": "70785512",
      "lang": "pt",
      "id": "1428770660885700611",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:27:25.000Z",
      "text": "@oiIuiz Eu tenho uma forte impress\u00e3o de que o Lula n\u00e3o sair\u00e1 candidato.  Mas pra isso ocorrer o presidente Bolsonaro precisa estar impichado, ineleg\u00edvel e de prefer\u00eancia na cadeia, sem nenhum acesso \u00e0s redes sociais."
    },
    {
      "author_id": "1167781842122149888",
      "lang": "pt",
      "id": "1428768585124618246",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:19:10.000Z",
      "text": "@guilherme_amado Esse \u00e9 o PT e seu medo CABULOSO de Bolsonaro se tornar ineleg\u00edvel em 2022\u2026"
    },
    {
      "author_id": "1167781842122149888",
      "lang": "pt",
      "id": "1428768570767458309",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:19:07.000Z",
      "text": "Esse \u00e9 o PT e seu medo CABULOSO de Bolsonaro se tornar ineleg\u00edvel em 2022\u2026 https://t.co/Yl9p0fDHJ2"
    },
    {
      "author_id": "3084926461",
      "lang": "pt",
      "id": "1428766323350323210",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:10:11.000Z",
      "text": "@realpfigueiredo @jairbolsonaro P mim ele est\u00e1 esgotando todas as vias...\nAt\u00e9 chegar na medida mais radical, mas dentro das \"4 linhas da CF\".\n\nLembrando que n\u00e3o existe interven\u00e7\u00e3o com Bolsonaro no poder. Inclusive ele ficaria ineleg\u00edvel, at\u00e9 onde eu sei... Ent\u00e3o, eu descartaria essa hip\u00f3tese."
    },
    {
      "author_id": "1404549849522003968",
      "lang": "pt",
      "id": "1428753338221449224",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T16:18:35.000Z",
      "text": "Toda essa confus\u00e3o est\u00e1 sendo promovida pelos os tucanos para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e eles entrar com a terceira via . Alexandre de Morais trabalha para os tucanos. @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP O golpe est\u00e1 a\u00ed cai quem quer. Toda quadrilha organizada."
    },
    {
      "author_id": "1355205452892614657",
      "lang": "pt",
      "id": "1428751097053724680",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T16:09:41.000Z",
      "text": "@dimacgarcia Se os tucanos acham que tornando o Bolsonaro ineleg\u00edvel n\u00f2s conservadores vamos votar neles, se enganaram"
    },
    {
      "author_id": "1263473127411064832",
      "lang": "pt",
      "id": "1428746859871457281",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:52:50.000Z",
      "text": "@dimacgarcia Se o Bolsonaro ficar ineleg\u00edvel e ele indicar um cachorro pra presid\u00eancia, o cachorro ganha.\nEu disse cachorro e n\u00e3o jumento, ent\u00e3o nem criem expectativas esquerdistas..."
    },
    {
      "author_id": "387462745",
      "lang": "pt",
      "id": "1428743135958650889",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:38:03.000Z",
      "text": "@carmelonetobr @angelicapetril4 Assunto dos 3: \nComo derrubar Bolsonaro (Direita), tornar o Molusco(Esquerda) ineleg\u00edvel de novo e colocar o Russo(odiado pela direita e esquerda) na Presid\u00eancia em 2022. Pois \u00e9, os 4 s\u00e3o do PSDB, inclusive o Russo. O Xand\u00e3o certamente n\u00e3o foi l\u00e1 somente para pagar as contas.\ud83e\udd14 https://t.co/0MCR4Zw6wc"
    },
    {
      "author_id": "3996244353",
      "lang": "pt",
      "id": "1428742738426617857",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:36:28.000Z",
      "text": "Esses Ministros do STF s\u00e3o todos Bandidos.Eles tem que seguir o que os chefes mandam. Querem que o Bolsonaro deslize e caia no Golpe deles, querem apelar pro tudo ou nada,\" Bolsonaro Ditador\", Desmoralizar as FAAM e seus Generais, tornar-lo Inelegivel e Prende-lo.\n\nJ\u00e1 entendemos! https://t.co/9fq06LCAt2"
    },
    {
      "author_id": "1382554687598161921",
      "lang": "pt",
      "id": "1428740897693372420",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:29:09.000Z",
      "text": "@MaurcioAraujo14 @OtoniDepFederal Nao me inclua nesse seu povo. Se depender de mim o Bolsonaro ta ineleg\u00edvel."
    },
    {
      "author_id": "54973399",
      "lang": "pt",
      "id": "1428734234852798467",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:02:40.000Z",
      "text": "@dimacgarcia @HNavarroRJ Exato, bolsonaro ineleg\u00edvel temos que votar num tucano contra o lula."
    },
    {
      "author_id": "1221127687726649344",
      "lang": "pt",
      "id": "1428732788069519368",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:56:55.000Z",
      "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Todo esse caos est\u00e1 sendo promovido pelos Tucanos que querem um motivo (alguma interven\u00e7\u00e3o) para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir espa\u00e7o para o seu candidato.\n\nOs jornalistas, a milit\u00e2ncia e os parlamentares conservadores s\u00e3o as iscas dessa armadilha. #Brasil #Conservadores"
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1428730623271882763",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:48:19.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/Xf6b1kUx9F"
    },
    {
      "author_id": "835570202289012736",
      "lang": "pt",
      "id": "1428726212181045258",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 885,
        "reply_count": 122,
        "like_count": 4003,
        "quote_count": 36
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:30:48.000Z",
      "text": "Todo esse caos est\u00e1 sendo promovido pelos Tucanos que querem um motivo (alguma interven\u00e7\u00e3o) para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir espa\u00e7o para o seu candidato.\n\nOs jornalistas, a milit\u00e2ncia e os parlamentares conservadores s\u00e3o as iscas dessa armadilha."
    },
    {
      "author_id": "387462745",
      "lang": "pt",
      "id": "1428725064002834435",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 15,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 65,
        "quote_count": 2
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:26:14.000Z",
      "text": "@saulchristos Parab\u00e9ns, excelente thread.\ud83d\udc4f\n\u00c9 o jogo dos pontinhos e tudo come\u00e7ou com o Traidor Russo. Na minha opini\u00e3o, o jogo agora \u00e9 tirar o Pr Bolsonaro do caminho e no futuro tornar o molusco ineleg\u00edvel e o Russo entra na jogada. O encontro de Agripino com Nh\u00f4nho e Xand\u00e3o n\u00e3o foi em v\u00e3o. https://t.co/3ou4z28mB3"
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1428724664793194506",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:24:39.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/u0sXz5Xtqy"
    },
    {
      "author_id": "825810204935782400",
      "lang": "pt",
      "id": "1428721231818280960",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:11:00.000Z",
      "text": "@ChristDemocrata @DiasSamael @ocafezinho Naquele momento o Lul4 ainda estava ineleg\u00edvel, Veja o q Ciro falou:\u201cNesse quadro de hiperfragmenta\u00e7\u00e3o, quem for contra o Bolsonaro no segundo turno tem tend\u00eancia de ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O menos capaz disso \u00e9 o PT. Por isso, a minha tarefa \u00e9 necessariamente derrotar o PT no 1\u00baturno."
    },
    {
      "author_id": "1275222086924021760",
      "lang": "pt",
      "id": "1428720200036372480",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 32,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 96,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:06:54.000Z",
      "text": "O Talib\u00e3 Supremo n\u00e3o est\u00e1 interessado a ataques aos ministros, querem apenas provas que tem interfer\u00eancia de Bolsonaro ou dinheiro do governo.\nObjetivo: tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel.\nNo fundo est\u00e3o cagando de medo do povo brasileiro, caso contr\u00e1rio, n\u00e3o est\u00e3o tentando nos calar"
    },
    {
      "author_id": "320757635",
      "lang": "pt",
      "id": "1428711863630630915",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:33:47.000Z",
      "text": "Eles fizeram de tudo para soltar o Lula e conseguiram, agora N\u00c3O est\u00e3o medindo esfor\u00e7os para tornar o Presidente jair Bolsonaro INELEGIVEL PARA 2022..!"
    },
    {
      "author_id": "1726545162",
      "lang": "pt",
      "id": "1428711183721410564",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:31:05.000Z",
      "text": "@OtoniDepFederal Eles querem que  Bolsonaro vendo todas a\u00e7\u00f5es  contra seus eleitores , ultrapasse as linhas da famosa constitui\u00e7\u00e3o  para dar o Golpe  e torna-lo ineleg\u00edvel  em 2022 esse \u00e9  o Tt."
    },
    {
      "author_id": "2866132068",
      "lang": "pt",
      "id": "1428704303481593858",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:03:44.000Z",
      "text": "@brasilebianca @_l3itad4s_l03n Pra votar no Bolsonaro, ele precisa estar candidato, em primeiro lugar.\nN\u00e3o \u00e9 para parecer pessimista n\u00e3o, mas a coisa caminha para q isso \u00f1 aconte\u00e7a. Al\u00e9m das a\u00e7\u00f5es no T5E/5TF, q podem torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel, todos os partidos parecem estar c/as portas fechadas p/ele."
    },
    {
      "author_id": "1321845235551506434",
      "lang": "pt",
      "id": "1428693388212195334",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T12:20:22.000Z",
      "text": "@revistaoeste Esses Ministros do STF sao todos Bandidos...Eles tem que seguir o que   os chefes mandam.Querem que Bolsonaro deslize e Caia no Golpe deles, querem apelar pro tudo ou nada,\" Bolsonaro Ditador\",Desmoralizar as FAAM e seus Generais,tornar-lo Inelegivel e Prende-lo.\nJ\u00e1 entendemos! https://t.co/5Kem2lUFqU"
    },
    {
      "author_id": "49086843",
      "lang": "pt",
      "id": "1428690039890976768",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T12:07:03.000Z",
      "text": "@rbernardo64 Tbm acho, mas por ser ineleg\u00edvel.. Bolsonaro deve apoiar o Ramos, Braga Netto ou Heleno pra presid\u00eancia."
    },
    {
      "author_id": "1207443495352487937",
      "lang": "pt",
      "id": "1428688112302108673",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T11:59:24.000Z",
      "text": "@HelemAzevedo Vai nada. \nV\u00e3o deixar o l\u00edder ineleg\u00edvel.\nBolsonaro vai preso. E o Carluxo tamb\u00e9m. Perceberam que s\u00f3 tem bravata."
    },
    {
      "author_id": "1274411084078858242",
      "lang": "pt",
      "id": "1428687691554635776",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T11:57:44.000Z",
      "text": "Cara ele est\u00e1 provocando o Bolsonaro \ud83e\udd14\nDesconfio que tem algo maior por tr\u00e1s disso, como se fosse uma armadilha pra tentar parar os feitos INQUESTION\u00c1VEIS E RECONHECIDOS PELO POVO, pra torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel.\nCalma Patriotas, a vit\u00f3ria t\u00e1 logo al\u00ed, \u00e9 por pouco tempo.\nTIC TAC \u231b\u23f0 https://t.co/mdOVJ7AuHe"
    },
    {
      "author_id": "777263560854503424",
      "lang": "pt",
      "id": "1428677305719787520",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T11:16:27.000Z",
      "text": "TSE pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir caminho para a Terceira Via https://t.co/b1i56rv3FF"
    },
    {
      "author_id": "1316142743043833856",
      "lang": "pt",
      "id": "1428654985525530624",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-20T09:47:46.000Z",
      "text": "Depois que prendem o presidente do PTB, o partido mais prov\u00e1vel para Bolsonaro em 2022, Fux quer di\u00e1logo. N\u00e3o est\u00e3o vendo que querem tornam Bolsonaro mais que ineleg\u00edvel, mas \u201cincandidat\u00e1vel\u201d?\ud83e\udd14\n#Dia07VaiSerGIGANTE \n#BolsonaroAte2026"
    },
    {
      "author_id": "307082585",
      "lang": "pt",
      "id": "1428569043414495234",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T04:06:16.000Z",
      "text": "@joaoamoedonovo Falta pouco mais de um ano pra acabar o mandato. A quest\u00e3o aqui n\u00e3o \u00e9 tirar o Bolsonaro. \u00c9 deix\u00e1-lo ineleg\u00edvel, pq s\u00f3 assim ele n\u00e3o ganha em 2022. Por isso o desespero pelo impeachment!"
    },
    {
      "author_id": "1147493950099353600",
      "lang": "pt",
      "id": "1428551790883184640",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T02:57:42.000Z",
      "text": "@pauloeneas N\u00e3o ser\u00e1 surpresa se Bolsonaro se tornar ineleg\u00edvel ou for sacado da presid\u00eancia antes das elei\u00e7\u00f5es de 22. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 surpresa se estas 2 coisas n\u00e3o acontecer e houver uma transi\u00e7\u00e3o tranquila do governo JB para o novo governo da esquerda ou de um globalista qualquer."
    },
    {
      "author_id": "1080836267569541122",
      "lang": "pt",
      "id": "1428547344614703106",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T02:40:02.000Z",
      "text": "@kimpaim Sinceramente, eu acho q o acordo com o cabe\u00e7a de ovo \u00e9:\nColocar um tucano na presid\u00eancia, e ele ir pro STF.\nPlano \u00e9: Com Bolsonaro ineleg\u00edvel, algum tucano vai pro segundo turno com o molusco.\nExatamente o que eles fizeram na prefeitura de SP."
    },
    {
      "author_id": "2255563304",
      "lang": "pt",
      "id": "1428533078268342273",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T01:43:21.000Z",
      "text": "modo 2x no WhatsApp.desistimos pq vcs foram cair na pilha do Jair e n\u00e3o pegar o voto impresso, o Lula j\u00e1 t\u00e1 eleito. Tinha que ter feito manifesta\u00e7\u00e3o pra ele n\u00e3o sair da cadeia, ou pelo menos ser ineleg\u00edvel. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nada! Esse a gente mata na unha. Lula \u00e9 o problema https://t.co/b9s4SYvAqj"
    },
    {
      "author_id": "189736835",
      "lang": "pt",
      "id": "1428521498722058240",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T00:57:20.000Z",
      "text": "TSE pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir caminho para a Terceira Via https://t.co/0i9oGzw6iv"
    },
    {
      "author_id": "1257782398437199872",
      "lang": "pt",
      "id": "1428515168288378884",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T00:32:11.000Z",
      "text": "@Conserv82282329 @SigaGazetaBR sim \u00e9 isso, eles n\u00e3o querem pagar pra ver oq o Bolsonaro \u00e9 capaz de fazer com o poder nas m\u00e3os prendendo algu\u00e9m da fam\u00edlia. a ca\u00e7ada vai acontecer depois que tirarem ele da presid\u00eancia e isso pode ser antes das elei\u00e7\u00f5es ainda e com certeza v\u00e3o torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel ainda esse ano."
    },
    {
      "author_id": "1341772948626165762",
      "lang": "pt",
      "id": "1428509850410029060",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T00:11:03.000Z",
      "text": "@realpfigueiredo Vc sabe a resposta!\n\nA a\u00e7\u00e3o a ser tomada tb j\u00e1 sabemos e j\u00e1 autorizamos\u2026.oque falta? Tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel?"
    },
    {
      "author_id": "1428060520255528962",
      "lang": "pt",
      "id": "1428496451726888964",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:17:48.000Z",
      "text": "@PatinhuLoL @realpfigueiredo @rpsenador N\u00e3o v\u00e3o conseguir deixar o PR Bolsonaro ineleg\u00edvel e tem mais, a UOL n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel. Eles querem que a gente desista do 07/08. N\u00e3o prosperar\u00e3o, o pa\u00eds vai parar pois \u00e9 por nossa liberdade"
    },
    {
      "author_id": "3052857257",
      "lang": "pt",
      "id": "1428493805901258753",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:07:18.000Z",
      "text": "@Nane_RJ @salimmattarbr N\u00e3o cante vit\u00f3ria antes da hora... Lula pode at\u00e9 n\u00e3o ser candidato.\n\nO processo dele foi aceito pela Justi\u00e7a do DF e confirmada a senten\u00e7a, volta a ficar ineleg\u00edvel.\n\nBolsonaro fora de campo tamb\u00e9m o enfraquece pois ele perde os votos de rejei\u00e7\u00e3o ao Jair."
    },
    {
      "author_id": "3307632203",
      "lang": "pt",
      "id": "1428465532391526400",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T21:14:57.000Z",
      "text": "@leonardoaduarte Hehe, melhor \u00e9 ouvir supertramp e Bolsonaro caiu de vez do cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional ineleg\u00edvel para sempre am\u00e9m  hahaa"
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1428461899323150337",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T21:00:30.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/5zTd8w4UC4"
    },
    {
      "author_id": "348473729",
      "lang": "pt",
      "id": "1428453766093803529",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T20:28:11.000Z",
      "text": "@cynaramenezes Pode ser que tornem o Bolsonaro ineleg\u00edvel para ter chance de mandar um candidato seu para o segundo turno."
    },
    {
      "author_id": "1560797137",
      "lang": "pt",
      "id": "1428450641236615168",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T20:15:46.000Z",
      "text": "TSE pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir caminho para a Terceira\u00a0Via https://t.co/VdO6mVTSMh"
    },
    {
      "author_id": "1291527256083517440",
      "lang": "pt",
      "id": "1428450637667344390",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T20:15:46.000Z",
      "text": "TSE pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir caminho para a Terceira\u00a0Via https://t.co/giF2qQmjao"
    },
    {
      "author_id": "1341955737174601730",
      "lang": "pt",
      "id": "1428445558570725385",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T19:55:35.000Z",
      "text": "@BolsonaroSP @oiIuiz @PauloChuchuSBC O plano do Agripino \u00e9 claro: tornar Bolsonaro inelegivel para 2022 e disputar com Lula. Est\u00e1 todo mundo participando... s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer..."
    },
    {
      "author_id": "10787842",
      "lang": "pt",
      "id": "1428437425353805831",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T19:23:15.000Z",
      "text": "Renuncia Bolsonaro! Mas pra mim \u00e9 pouco. \u00c9 Impeachment e cadeia! Se o verme renuncia ele vem como senador na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o. Tem que tornar esse verme ineleg\u00edvel!"
    },
    {
      "author_id": "49086843",
      "lang": "pt",
      "id": "1428434414363676674",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T19:11:18.000Z",
      "text": "@TSEjusbr Bolsonaro ineleg\u00edvel \u00e9 o m\u00ednimo \u270a\ud83d\ude37"
    },
    {
      "author_id": "355712983",
      "lang": "pt",
      "id": "1428430102006804487",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T18:54:09.000Z",
      "text": "@partidonovo30 n\u00e3o tem motivo pra impeachment, por pior que seja o bolsonaro\nisso \u00e9 simplesmente politicagem baixa pra torna-lo ineleg\u00edvel."
    },
    {
      "author_id": "339196055",
      "lang": "pt",
      "id": "1428409059535884289",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T17:30:33.000Z",
      "text": "Bolsonaro ineleg\u00edvel https://t.co/qdZV2Kx3Iz"
    },
    {
      "author_id": "187950350",
      "lang": "pt",
      "id": "1428401724218384395",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T17:01:24.000Z",
      "text": "O PR n\u00e3o vai cair na armadilha e declarar rompimento institucional mas est\u00e1 dando corda e parece que j\u00e1 est\u00e1 em andamento os preparativos para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel no pr\u00f3ximo ano. Bem a\u00ed a coisa mudar\u00e1 de figura. Esperem."
    },
    {
      "author_id": "70785512",
      "lang": "pt",
      "id": "1428401203436785672",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T16:59:19.000Z",
      "text": "@EsterAbrahao Resumindo:\nAlexandre de Moraes passou pro Maia e pro vice do D\u00f3ria que o Bolsonaro vai ser preso, impichado, ineleg\u00edvel, ou algo assim;\nLula dever\u00e1 voltar pra cadeia, ap\u00f3s a queda de Bolsonaro:\nChegou a vez do PSDB... que comecem as apostas: Leite ou D\u00f3ria."
    },
    {
      "author_id": "1142544021283381248",
      "lang": "pt",
      "id": "1428387748650573827",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T16:05:52.000Z",
      "geo": {
        "place_id": "23d81de6fe7594cb"
      },
      "text": "\u00danico jeito de n\u00e3o chamarmos o Agripino de Presidente Agripino \u00e9 a gente pressionar o STF a n\u00e3o interferir mais ilegalmente.\nCaso contr\u00e1rio, Bolsonaro ineleg\u00edvel, Lula x Agripino segundo turno.\nO Teatro das tesouras! https://t.co/zIWWOCVbPn"
    },
    {
      "author_id": "2319935755",
      "lang": "pt",
      "id": "1428379208716324868",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T15:31:56.000Z",
      "text": "@SilvioF89776314 Acabou mesmo! Pq ningu\u00e9m vai largar o osso,ningu\u00e9m ser\u00e1 preso,o STF,CN,governadores , prefeitos,a comunada em geral continuar\u00e3o no mesmo lugar.E qdo Bolsonaro n for mais Pres,o povo far\u00e1 o que?Acordem antes q seja tarde,TSE pode torn\u00e1-lo INELEG\u00cdVEL at\u00e9 no \u00faltimo dia,a\u00ed j\u00e1 era ! https://t.co/r90rogYhYI"
    },
    {
      "author_id": "1241328132952653824",
      "lang": "pt",
      "id": "1428360813312548872",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T14:18:50.000Z",
      "text": "@rekozminski @marceltsoares Concordo plenamente! At\u00e9 mesmo pq, S\u00e9rgio Moro n\u00e3o \u00e9 nenhum santo. O fato \u00e9 que ele n\u00e3o fez um julgamento imparcial e em seguida ganhou cargo de ministro. Ou seja, ele tornou o principal advers\u00e1rio de Bolsonaro ineleg\u00edvel e em seguida se beneficiou disso. Confio no Moro? N\u00e3o."
    },
    {
      "author_id": "1261637922681491456",
      "lang": "pt",
      "id": "1428360611679727630",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T14:18:02.000Z",
      "text": "@rafaelbboa Quando o Bolsonaro descobrir que o grande inimigo \u00e9 o PSDB ser\u00e1 tarde,  s\u00f3 ele tornar se ineleg\u00edvel o Lula ser\u00e1 condenado de novo , esse era o projeto antes da facada"
    },
    {
      "author_id": "1351846407397900290",
      "lang": "pt",
      "id": "1428355531865944065",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T13:57:51.000Z",
      "text": "@BrazilFight Ai falei ontem .anotem isso ...\nQuerem Derrubar  Bolsonaro e depois deixar Lula ineleg\u00edvel  e assim armarem a casa das urnas e elegerem  D\u00f3ria .....O BRASIL PRECISA REAGIR D\u00d3RIA  JAMAIS TEM VOTOS PARA GANHAR .\u00c9  UM COMUNISTA NATO ."
    },
    {
      "author_id": "10891732",
      "lang": "pt",
      "id": "1428339653694918659",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T12:54:45.000Z",
      "text": "MOTIVOS N\u00c3O FALTAM\nTSE pode tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel e abrir caminho para a Terceira Via https://t.co/DsotXBfFes"
    },
    {
      "author_id": "45912163",
      "lang": "pt",
      "id": "1428327541954260994",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T12:06:37.000Z",
      "text": "@drviniciussp @BolsonaroSP Com urnas fraudaveis? TSE boicotando a cria\u00e7\u00e3o do Alian\u00e7a? STF se aliando ao congresso para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel? Barroso e Cotonete prendendo quem se op\u00f5e a eles? Gen. Heleno dizendo que as coisas n\u00e3o est\u00e3o t\u00e3o ruins ainda pro ex\u00e9rcito intervir?T\u00e1 dif\u00edcil. Muito dif\u00edcil."
    },
    {
      "author_id": "1310544008377229318",
      "lang": "pt",
      "id": "1428323019533991946",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T11:48:39.000Z",
      "text": "Vc sabia? Indicado de Bolsonaro ao STF encurta tempo que um condenado fica ineleg\u00edvel \n https://t.co/6AqPRcZim4"
    },
    {
      "author_id": "1402063971650355204",
      "lang": "pt",
      "id": "1428278992054980611",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T08:53:42.000Z",
      "text": "@rodaviva @jdoriajr @Catia_Seabra @folha @mcfernandes @valoreconomico @VeraRosa61 @Estadao @BernardoMF @JornalOGlobo @pedrodiasleite @CBNoficial Agripino vc \u00e9 a vergonha deste pa\u00eds!Se vc acha que o STF vai tornar o Bolsonaro ineleg\u00edvel para a suposta terceira via levar , vc est\u00e1 completamente enganado, porque TODO PODER EMANA DO POVO! E n\u00e3o vamos deixar acontecer ! Vc nos enganou seu mentiroso! https://t.co/droLYvWDg8"
    },
    {
      "author_id": "518900395",
      "lang": "pt",
      "id": "1428270045382184962",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T08:18:09.000Z",
      "text": "@emergrigollette E AINDA TENTAR\u00c3O TORNAR BOLSONARO INELEG\u00cdVEL. #EuAutorizoPresidente"
    },
    {
      "author_id": "1175157936466931712",
      "lang": "pt",
      "id": "1428214537493352450",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T04:37:35.000Z",
      "text": "@Steh_Papaiano Os caras acham mesmo que alian\u00e7a com centr\u00e3o vai garantir \"poder participar das elei\u00e7\u00f5es ano que vem\"\nAcabou, Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 ineleg\u00edvel e o TSF/STF j\u00e1 cantou a bola do que vai acontecer com quem tiver alguma relev\u00e2ncia e influ\u00eancia na direita."
    },
    {
      "author_id": "898353916353662976",
      "lang": "pt",
      "id": "1428192700701057029",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T03:10:49.000Z",
      "text": "@leandroruschel J\u00e1 pensou que est\u00e3o fechando o cerco pra Bolsonaro ficar sem partido, sem campanha  ou qui\u00e7\u00e1 sem a vida. E se tudo n\u00e3o der certo o tornam ineleg\u00edvel seja com base na CPI do circo, inqu\u00e9rito ilegal ou at\u00e9 julgamento da chapa. O golpe t\u00e1 a\u00ed, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!"
    },
    {
      "author_id": "1402063971650355204",
      "lang": "pt",
      "id": "1428192433871917057",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T03:09:45.000Z",
      "text": "@JosCarl42067312 @oswaldojor Agripino vc \u00e9 a vergonha deste pa\u00eds!Se vc acha que o STF vai tornar o Bolsonaro ineleg\u00edvel para a suposta terceira via levar , vc est\u00e1 completamente enganado, porque TODO PODER EMANA DO POVO! E n\u00e3o vamos deixar acontecer ! Vc nos enganou seu mentiroso!!! https://t.co/Q655odPivT"
    },
    {
      "author_id": "924685721616748544",
      "lang": "pt",
      "id": "1428152134156046337",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T00:29:37.000Z",
      "text": "Se liga no plano !\n soltaram o Lula e em seguida o tornaram eleg\u00edvel fazendo a todos n\u00f3s de ot\u00e1rios.\ud83d\ude13\ncolocam Bolsonaro no inqu\u00e9rito das fake news\ud83d\ude25\nquerem tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel.\n2022 teremos Lula vs terceira via.\nConservador n\u00e3o vota no Lula.\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\n https://t.co/QH7knlb1ru"
    },
    {
      "author_id": "1351846407397900290",
      "lang": "pt",
      "id": "1428150845686824962",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T00:24:30.000Z",
      "text": "@clara1850 Prestem aten\u00e7\u00e3o  .n\u00e3o  sou Profeta \nMais est\u00e3o  organizando tudo para derrubar Bolsonaro depois tornar Lula ineleg\u00edvel..e ai v\u00e3o  formar uma chapa forte do PSDB atrav\u00e9s  das urnas ..fecha  a conta e passa a r\u00e9gua..esquema ta fechado"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "created_at": "2014-10-27T11:54:19.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428922462704648194/fl7qhanJ_normal.jpg",
        "username": "katiabrandao50",
        "protected": false,
        "name": "katia brandao\ud83d\udcf0\ud83d\udcd6\ud83d\udc89",
        "description": "Jornalista/Redatora\nGosto da vida e acho que um sorriso salva a alma quando vem de repente. \nAh, sou #forabolsonaro sempre, que fique bem claro isso.",
        "id": "2846564733",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 101,
                "end": 115,
                "tag": "forabolsonaro"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 666,
          "following_count": 1184,
          "tweet_count": 1698,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-06-14T18:29:22.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412009169582964740/AH_1leRT_normal.jpg",
        "username": "CentralEleicoes",
        "protected": false,
        "name": "Central Eleitoral",
        "pinned_tweet_id": "1416526945882447875",
        "description": "A primeira pagina no twitter dedicada \u00e0s movimenta\u00e7\u00f5es do tabuleiro pol\u00edtico para as elei\u00e7\u00f5es de 2022. Pesquisas, not\u00edcias, an\u00e1lises e opini\u00e3o.",
        "id": "1404506222892666885",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/GWgDrV5IuI",
                "expanded_url": "https://open.spotify.com/show/47GrSKXv4S5ZLolnAhG8Ec?si=ccvu9_4_TFyXiUR2gZlcwQ&dl_branch=1",
                "display_url": "open.spotify.com/show/47GrSKXv4\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "eleitoralcentral@gmail.com",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9329,
          "following_count": 137,
          "tweet_count": 4520,
          "listed_count": 33
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
        "username": "DilmaDilmae",
        "protected": false,
        "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
        "description": "Uma metamorfose ambulante #Petista\ud83d\udea9#Esquerdista\ud83d\udea9 #Dilmista\ud83d\udea9#Lulista\ud83d\udea9",
        "id": "1191488295701766149",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 26,
                "end": 34,
                "tag": "Petista"
              },
              {
                "start": 35,
                "end": 47,
                "tag": "Esquerdista"
              },
              {
                "start": 49,
                "end": 58,
                "tag": "Dilmista"
              },
              {
                "start": 59,
                "end": 67,
                "tag": "Lulista"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 31595,
          "following_count": 22381,
          "tweet_count": 29649,
          "listed_count": 54
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-09-28T11:37:05.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418509341485895680/9ccCR4w0_normal.jpg",
        "username": "BolsonarosFatos",
        "protected": false,
        "name": "\ud83e\udd16 Rob\u00f4 dos Bolsonaros \ud83d\udc0a",
        "pinned_tweet_id": "1419668891794644993",
        "description": "Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos. Bot com \u2764\n\nhttps://t.co/S61XOYyXfV",
        "id": "1310544008377229318",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 43,
                "end": 66,
                "url": "https://t.co/S61XOYyXfV",
                "expanded_url": "https://jacare-tracker.web.app/",
                "display_url": "jacare-tracker.web.app"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Cloud",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 582,
          "following_count": 49,
          "tweet_count": 163071,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2014-05-27T15:52:05.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300726489592279041/0ZLGU8Wu_normal.jpg",
        "username": "BrunoCor1910",
        "protected": false,
        "name": "Bruno Soares",
        "description": "Direito, Hist\u00f3ria, Corinthians , Esquerda e mais algumas outras coisas!!!",
        "id": "2567413167",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/jNOzyltsNq",
                "expanded_url": "http://instagram.com/ls_bruno",
                "display_url": "instagram.com/ls_bruno"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Natal, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 316,
          "tweet_count": 1442,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2014-06-20T13:46:42.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352592840778539016/ZFgB7-jy_normal.jpg",
        "username": "LeGoncalves_1",
        "protected": false,
        "name": "Leandro Gon\u00e7alves\ud83e\udd21",
        "pinned_tweet_id": "1338991204323782656",
        "description": "",
        "id": "2625748684",
        "location": "Estados Unidos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 129,
          "following_count": 325,
          "tweet_count": 2509,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-10-09T15:35:21.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403059949673062401/zJHluldj_normal.jpg",
        "username": "fabriciofamatos",
        "protected": false,
        "name": "fabricio Santos",
        "description": "",
        "id": "81134581",
        "location": "Porto Alegre, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 159,
          "following_count": 524,
          "tweet_count": 4433,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-07-07T19:06:54.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310355533904449542/rv8Bmq03_normal.jpg",
        "username": "Daronkrevillio",
        "protected": false,
        "name": "Brazuka UAI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "description": "Brasileiro, patriota, casado, cat\u00f3lico, conservador, montanhista, mineiro e cervejeiro.\n  \" \"Non nobis Domine, non nobis, sed nomini tuo ad gloriam\"",
        "id": "1147945099172687873",
        "location": "Jerusal\u00e9m",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1390,
          "following_count": 3017,
          "tweet_count": 5170,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-02-27T19:52:55.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412536145578237959/dAF5Uxce_normal.jpg",
        "username": "SidneyBolso2022",
        "protected": false,
        "name": "Sidney 22,2k",
        "pinned_tweet_id": "1429042268892241920",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patriota, APOIADOR DO BOLSONARO. Defensor da fam\u00edlia, contra o aborto e contra as drogas. Crist\u00e3o e Kardecista. N\u00e3o sigo conta com cadeado \ud83d\udeab",
        "id": "1365751729254465546",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22283,
          "following_count": 22536,
          "tweet_count": 13002,
          "listed_count": 5
        }
      },
      {
        "created_at": "2018-12-30T21:11:03.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379590498738974720/ILHgB9bk_normal.jpg",
        "username": "andre_pessoa",
        "protected": false,
        "name": "A Pessoa",
        "pinned_tweet_id": "1363305454756126720",
        "description": "Desconstruindo a esquerda desde 78, quando nasci de pais hippies.\n\n\n#MAGA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #MBGA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1079485038390112257",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 68,
                "end": 73,
                "tag": "MAGA"
              },
              {
                "start": 76,
                "end": 81,
                "tag": "MBGA"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Hellcity ",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2385,
          "following_count": 2511,
          "tweet_count": 37736,
          "listed_count": 3
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-11-01T01:44:45.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428881251658776584/PzExByNn_normal.jpg",
        "username": "mosesfranca83",
        "protected": false,
        "name": "Mostra Sua Cara\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "pinned_tweet_id": "1426768912440496130",
        "description": "Direita vamo v\u00ea !\nOu ficar a P\u00e1tria Livre ou morrer pelo Brasil.\nSI VIS PACEM, PARA BELLUM",
        "id": "2162659294",
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 531,
          "following_count": 1097,
          "tweet_count": 8323,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-07-18T03:08:17.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381950419220434948/EkBPDavz_normal.jpg",
        "username": "Gilvan144545",
        "protected": false,
        "name": "ENDIREITA ESP\u00cdRITO SANTO. SIGO TODOS DE VOLTA.",
        "description": "SARGENTO DA POL\u00cdCIA MILITAR-ES. Especialista em Seguran\u00e7a P\u00fablica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIGO TODOS QUE ME SEGUEM.\ud83e\ude78",
        "id": "887146981809954818",
        "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2421,
          "following_count": 2426,
          "tweet_count": 14518,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-09-17T20:21:35.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859896540814606337/jg0gu-WP_normal.jpg",
        "username": "Helenasth",
        "protected": false,
        "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
        "description": "Santos \u00e9 a minha tribo,Le\u00e3o o meu signo.Blues a minha m\u00fasica.Torcedora do Santos FC.F\u00e3 de Lula e PB Exigente,determinada e decidida...Ah! Meu RT \u00e9 endosso",
        "id": "75105340",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3lf73R7uSy",
                "expanded_url": "http://www.osamigosdopresidentelula.blogspot.com/",
                "display_url": "osamigosdopresidentelula.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Santos...Campinas..Piracicaba",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 57101,
          "following_count": 209,
          "tweet_count": 51464,
          "listed_count": 142
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-10-02T21:14:43.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110205188361605121/GOQrq_0M_normal.jpg",
        "username": "Alexand98136250",
        "protected": false,
        "name": "Alexandre claudio",
        "description": "",
        "id": "914961867029860357",
        "location": "Bangu / Rj",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 492,
          "tweet_count": 203,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-08-13T21:21:31.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428394895090274308/DpQrL6___normal.jpg",
        "username": "RafaelDantas_96",
        "protected": false,
        "name": "Dantas\ud83c\udf96\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1428831332201902088",
        "description": "Isa\u00edas, cap. 59, v. 14 e 15\ud83d\udde1\nBrasileiro Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nNordeste, Bahia\ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ufe0f\nBacharelando em Direito 10/10\u2696\ufe0f\nFuturo Delta PF\ud83c\udf96\ufe0f\nCEISC\ud83c\udf93\nAlfaCon\ud83c\udf93\nViolinista\ud83c\udfbb",
        "id": "1426292721262727174",
        "location": "Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12,
          "following_count": 222,
          "tweet_count": 422,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-10-06T03:09:29.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426078436230057984/GBc_jd5g_normal.jpg",
        "username": "Henriquerr34",
        "protected": false,
        "name": "JACAREZADO \ud83d\udc89",
        "description": "#FORABOLSONARO\n\n\nBolsominion aqui toma block sum\u00e1rio !!!!!",
        "id": "80200717",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 14,
                "tag": "FORABOLSONARO"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1867,
          "following_count": 1961,
          "tweet_count": 48863,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2012-01-18T22:06:29.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373623461768273921/k4ovhGTP_normal.jpg",
        "username": "wemaiaa",
        "protected": false,
        "name": "W Maia",
        "description": "",
        "id": "467832138",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 353,
          "following_count": 892,
          "tweet_count": 9055,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-07-15T09:29:41.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415604634106933248/z6FnG8nW_normal.jpg",
        "username": "oitava_vez",
        "protected": false,
        "name": "Mateus \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a",
        "pinned_tweet_id": "1418765602211172355",
        "description": "Deus, nada mais.",
        "id": "1415604364266381313",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1757,
          "following_count": 2399,
          "tweet_count": 8220,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-09-01T01:07:52.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402068062694674432/igKyHysw_normal.jpg",
        "username": "carlos_play2000",
        "protected": false,
        "name": "CARLOS AZEVEDO",
        "pinned_tweet_id": "1373357471163682820",
        "description": "Empresario, revoltado com tudo que estamos passando. pai de duas filhas maravilhosas. NOJO DESSE PRESIDENTE!",
        "id": "185456268",
        "location": "Santos, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1227,
          "following_count": 1251,
          "tweet_count": 3720,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-05-16T00:38:15.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223411990212894720/PUyDmK6o_normal.jpg",
        "username": "_LucasHPP",
        "protected": false,
        "name": "HpLucas_",
        "pinned_tweet_id": "1425877579022675979",
        "description": "Surprise",
        "id": "299387235",
        "location": "s\u00e3o paulo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 258,
          "following_count": 588,
          "tweet_count": 21060,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-04-29T02:43:12.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422035394695241730/GvIczqsL_normal.jpg",
        "username": "jcavanhaque",
        "protected": false,
        "name": "Jos\u00e9 Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2139\ufe0f",
        "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\n\nAgrada-te do senhor, e ele satisfar\u00e1 os desejos do teu cora\u00e7\u00e3o.\n\nConhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1",
        "id": "289706317",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3930,
          "following_count": 4038,
          "tweet_count": 2945,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-08-29T13:56:22.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351005447810146309/fiflUvRj_normal.jpg",
        "username": "mnunesvieira",
        "protected": false,
        "name": "Marcelo",
        "pinned_tweet_id": "1378477775779151881",
        "description": "100% star stuff",
        "id": "69872165",
        "location": "Rio de Janeiro, Brazil.",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 49,
          "following_count": 469,
          "tweet_count": 1530,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-08-09T15:14:00.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368631259518410754/qaz3IYgZ_normal.jpg",
        "username": "MrGavazzi",
        "protected": false,
        "name": "Gavazzi",
        "description": "MTG fanatic, ID Arena: Gavazzi#62884, esquerdoso, ANTIFASCISTA e admirador ferrenho de um certo velho barbudo que n\u00e3o \u00e9 o Marx. (E NEM O LULA, KCT)",
        "id": "64189915",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/SrN0CeVv8X",
                "expanded_url": "http://twitch.tv/gavazzistress",
                "display_url": "twitch.tv/gavazzistress"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Lua",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 183,
          "following_count": 1343,
          "tweet_count": 2116,
          "listed_count": 4
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-01-12T18:43:46.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373026686153994251/441JcXNy_normal.jpg",
        "username": "leo_baiao",
        "protected": false,
        "name": "l\u00e9o bai\u00e3o",
        "pinned_tweet_id": "1420886436333641730",
        "description": "Querido di\u00e1rio ... Administrador e Professor\ud83d\udea9\ud83e\udd81\u2764\ufe0f",
        "id": "1083800390",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/fx4DVUKMCa",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/leo.baiao",
                "display_url": "instagram.com/leo.baiao"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2737,
          "following_count": 893,
          "tweet_count": 5104,
          "listed_count": 3
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-06-08T00:44:50.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402064229302218752/84PhEW9M_normal.jpg",
        "username": "William77631065",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 William \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1402063971650355204",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3030,
          "following_count": 4886,
          "tweet_count": 4393,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-08-09T00:35:51.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424530607489667074/gx_zIbEG_normal.jpg",
        "username": "JohnnyteixeiraD",
        "protected": false,
        "name": "JohnnyteixeiraD",
        "description": "Jo\u00e3o 8:32 Voc\u00eas conhecer\u00e3o a VERDADE, e a VERDADE os LIBERTAR\u00c1.",
        "id": "1424529034709504000",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 59,
          "following_count": 95,
          "tweet_count": 30,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-07-01T23:24:59.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426963244283990021/N2kNiDKK_normal.jpg",
        "username": "marceltsoares",
        "protected": false,
        "name": "\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\u24c2\ufe0farcel Lavajatista #BrasilConsciente",
        "pinned_tweet_id": "1427653312762023940",
        "description": "AntiPT e antiBolsonaro. N\u00e3o tenho pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o. Total apoio \u00e0 Lava Jato. #MoroPresidente2022, sem idolatria.",
        "id": "161849040",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/lDx1e2FBlt",
                "expanded_url": "https://fazendoacoisacerta.com.br/",
                "display_url": "fazendoacoisacerta.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 82,
                "end": 101,
                "tag": "MoroPresidente2022"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4191,
          "following_count": 4067,
          "tweet_count": 12581,
          "listed_count": 7
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-04-15T23:56:39.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419439119399374857/G7cAQSDX_normal.jpg",
        "username": "_BRASIL_1",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f\ud83d\udc4d",
        "pinned_tweet_id": "1426385380832579584",
        "description": "Apenas as FOR\u00c7AS ARMADAS podem SALVAR esse pa\u00eds de bananas!",
        "id": "1382844483813961729",
        "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Millena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 94,
          "following_count": 96,
          "tweet_count": 55,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-06-12T00:27:58.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363117252141330434/fG1Px_ud_normal.jpg",
        "username": "Savage_Vandal",
        "protected": false,
        "name": "DemocraciaEmLuto",
        "description": "Somente um cidad\u00e3o que, na altura dos 56 anos, cansou de ser feito de trouxa, escravo, ot\u00e1rio e manipulado e j\u00e1 sonhou com um pa\u00eds livre de HIP\u00d3CRITAS !!!",
        "id": "46533169",
        "location": "Mar\u00edlia - SP",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 153,
          "following_count": 353,
          "tweet_count": 42920,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-04-19T04:25:07.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042750224861683713/juNw_IlA_normal.jpg",
        "username": "ritadecassiapl",
        "protected": false,
        "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1373450813423640579",
        "description": "",
        "id": "854551409311834112",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3090,
          "following_count": 1306,
          "tweet_count": 86517,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-03-26T15:49:07.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428072691114942473/CZAiwstC_normal.jpg",
        "username": "gabbgoal",
        "protected": false,
        "name": "Gabriel Corlett",
        "pinned_tweet_id": "1426346341458980867",
        "description": "",
        "id": "3119030417",
        "location": "Natal, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 123,
          "following_count": 2206,
          "tweet_count": 5464,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2008-05-16T03:12:00.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403152017586114563/9S7Dac7Z_normal.jpg",
        "username": "JotaFloripa",
        "protected": false,
        "name": "Jota Guerreiro",
        "description": "Cidad\u00e3o de Floripa, pr\u00f3 fam\u00edlia, crist\u00e3o, capitalista.\nBrasil acima de tudo: Deus acima de todos!  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
        "id": "14794243",
        "location": "Ilha Florian\u00f3polis",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5274,
          "following_count": 4456,
          "tweet_count": 168771,
          "listed_count": 62
        }
      },
      {
        "created_at": "2016-08-09T11:40:35.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427611514748522498/7thpIaDg_normal.jpg",
        "username": "zozoombie",
        "protected": false,
        "name": "Zozoombie",
        "pinned_tweet_id": "1429044896405540866",
        "description": "S\u00f3 mais um na multid\u00e3o pr\u00f3 Brasil !",
        "id": "762976865330008064",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 280,
          "following_count": 238,
          "tweet_count": 11390,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-05-06T16:12:36.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390447166452387847/esIucfYx_normal.jpg",
        "username": "JOSEVIEIRAGOME5",
        "protected": false,
        "name": "JUSTICEIRO -SDV",
        "description": "PATRIOTA---INIMIGO de quem apoia o LULALADR\u00c3O, COMUNISTAS E ESQUERDOPATAS! Aqui ESQUERDISTA ser\u00e1 ESCORRA\u00c7ADO. PT NUNCA MAIS!",
        "id": "1390338674370428937",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1977,
          "following_count": 2088,
          "tweet_count": 6805,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-09-01T21:05:23.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424498783317110785/3GU9X9zf_normal.jpg",
        "username": "pruda1268",
        "protected": false,
        "name": "PrudaSC - \ud83e\udd21",
        "pinned_tweet_id": "1239003221655420929",
        "description": "Qu\u00ea?\n\n#Restauracionista\n #Direita \n#SantosFC \n#Bolsonaro2022",
        "id": "70785512",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 6,
                "end": 23,
                "tag": "Restauracionista"
              },
              {
                "start": 25,
                "end": 33,
                "tag": "Direita"
              },
              {
                "start": 35,
                "end": 44,
                "tag": "SantosFC"
              },
              {
                "start": 46,
                "end": 60,
                "tag": "Bolsonaro2022"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Santa Catarina",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4833,
          "following_count": 4836,
          "tweet_count": 47631,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-08-31T12:51:10.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428917328092274694/oSYsHQwF_normal.jpg",
        "username": "LeandroFiguerin",
        "protected": false,
        "name": "PRESIDENTE CIRO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
        "description": "",
        "id": "1167781842122149888",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 337,
          "following_count": 519,
          "tweet_count": 8192,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-03-15T11:57:26.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304171577530032129/OBgca2ag_normal.jpg",
        "username": "Andykk2012",
        "protected": false,
        "name": "Andy KK",
        "description": "",
        "id": "3084926461",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 403,
          "following_count": 1193,
          "tweet_count": 49397,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-06-14T21:22:52.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423144795946561536/pjlEWWL0_normal.jpg",
        "username": "EdnaldoViana6",
        "protected": false,
        "name": "Ednaldo Viana",
        "pinned_tweet_id": "1419523859095642112",
        "description": "",
        "id": "1404549849522003968",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1995,
          "following_count": 4213,
          "tweet_count": 16843,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-01-29T17:25:46.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413705492707348480/jaPxPx9f_normal.jpg",
        "username": "deus_verdade",
        "protected": false,
        "name": "TerraFrancisco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "description": "Atrav\u00e9z do conhecimento do instinto,pureza e justi\u00e7a encontro DEUS.Ele \u00e9 meu guia e par\u00e2metro, nao me afasto ao ponto de n saber voltar #BolsonaroHeroiDoBrasil",
        "id": "1355205452892614657",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 136,
                "end": 159,
                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1007,
          "following_count": 1330,
          "tweet_count": 5199,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-05-21T14:14:27.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405347412114395140/9V84mdKy_normal.jpg",
        "username": "oProprioCaco",
        "protected": false,
        "name": "Caco",
        "pinned_tweet_id": "1326698382652547072",
        "description": "",
        "id": "1263473127411064832",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 226,
          "following_count": 95,
          "tweet_count": 1100,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-10-09T03:23:44.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/511209142074507264/OAOZhKAs_normal.jpeg",
        "username": "luckyllucy",
        "protected": false,
        "name": "Lucy Jenkins\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "pinned_tweet_id": "1428034092835217421",
        "description": "JUNTOS somos FORTES \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nUNIDOS  somos IMBAT\u00cdVEIS \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\nBrasil acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus acima de todos.\u2764\ud83d\ude4f\nBrazil over all\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 God over everyone.\u2764\ud83d\ude4f",
        "id": "387462745",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1906,
          "following_count": 2763,
          "tweet_count": 29862,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-10-19T18:23:25.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422632700196818950/dUigO6_w_normal.jpg",
        "username": "CarmenLuciaa17",
        "protected": false,
        "name": "Carmen Luciaa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8c",
        "pinned_tweet_id": "1428510133445971970",
        "description": "Bolsonarista, crist\u00e3, armamentista, solteira, h\u00e9tero, sem preconceitos e esquerda aqui n\u00e3o tem vez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "3996244353",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22460,
          "following_count": 12341,
          "tweet_count": 29088,
          "listed_count": 22
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-04-15T04:42:10.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382555061168013315/kX0c94Hz_normal.jpg",
        "username": "IzandroAugusto",
        "protected": false,
        "name": "I. AUGUSTO",
        "description": "F\u00c9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc, Brutus e Bar\u00e3o\ud83d\udc36\u2764\ud83d\udc36 e tmb cerveja \ud83c\udf7b",
        "id": "1382554687598161921",
        "location": "Parintins, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27,
          "following_count": 63,
          "tweet_count": 645,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-07-08T18:00:23.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411879639899938818/nOHfjKtu_normal.jpg",
        "username": "podecresm",
        "protected": false,
        "name": "Bonoro Willis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "description": "Nunca foi por sa\u00fade ou democracia, sempre foi por poder.\n\nPatriota na luta pela liberdade.\nPorto Alegre - RS",
        "id": "54973399",
        "location": "Porto Alegre",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1729,
          "following_count": 2438,
          "tweet_count": 2138,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-01-25T17:48:45.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427646125381767183/TjS33kvf_normal.jpg",
        "username": "Aprendiz102938",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Justi\u00e7a/Liberdade \ud83d\uddfd",
        "description": "DEUS \u271d\ufe0f /\nBRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 /\nCONSERVADOR /\nFAM\u00cdLIA \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 /\nCONTRA O ABORTO \ud83e\udd30\ud83c\udffb/\nCONTRA O FEMINISMO \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f/\nARMAMENTISTA \ud83d\udd2b",
        "id": "1221127687726649344",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 94,
          "following_count": 204,
          "tweet_count": 6913,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-02-25T19:20:35.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270014973268426753/CE_G85vl_normal.jpg",
        "username": "dimacgarcia",
        "protected": false,
        "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1295023664115732480",
        "description": "Data Scientist \u2022 Pol\u00edtica, filosofia, tecnologia e estat\u00edsticas me interessam \u2022 Trabalho com fatos e dados, o resto \u00e9 folclore.",
        "id": "835570202289012736",
        "location": "Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 184544,
          "following_count": 1333,
          "tweet_count": 34064,
          "listed_count": 288
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-01-29T20:57:50.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419463849829339139/Z5s2uUcT_normal.jpg",
        "username": "joaorrios79",
        "protected": false,
        "name": "joao rios\ud83c\udf39\ud83d\ude9c",
        "description": "Paranista da Turma Boa, apoio o Projeto Nacional de Desenvolvimento de Ciro Gomes",
        "id": "825810204935782400",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4009,
          "following_count": 4998,
          "tweet_count": 17758,
          "listed_count": 8
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-06-23T00:20:26.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276665475339030530/bmUv-xxw_normal.jpg",
        "username": "MariaRi33071719",
        "protected": false,
        "name": "Maria Rita LOPES",
        "pinned_tweet_id": "1427723128474587142",
        "description": "mam\u00e3e  da Marcela",
        "id": "1275222086924021760",
        "location": "Minas Gerais, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18226,
          "following_count": 10587,
          "tweet_count": 4517,
          "listed_count": 11
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-06-20T13:40:29.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079111899017560064/uWt04tSq_normal.jpg",
        "username": "pdbnacional",
        "protected": false,
        "name": "PDB",
        "description": "",
        "id": "320757635",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/SZKIOYn8km",
                "expanded_url": "http://www.pdb.org.br",
                "display_url": "pdb.org.br"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Osasco/SP",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1246,
          "following_count": 1349,
          "tweet_count": 1490,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-09-03T20:32:45.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421935593420898314/_B2WoMUF_normal.jpg",
        "username": "roserozinha1",
        "protected": false,
        "name": "Rose Maria \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
        "description": "#FechadaComBolsonaro..",
        "id": "1726545162",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 20,
                "tag": "FechadaComBolsonaro"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Paran\u00e1, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 600,
          "following_count": 930,
          "tweet_count": 4220,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2014-10-20T01:37:01.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415772581085470720/NpvdldoC_normal.jpg",
        "username": "DanaButlerr",
        "protected": false,
        "name": "Dana Butler - \ud83d\udc19 CONTINUA LADR\u00c3O",
        "pinned_tweet_id": "1373467555621445632",
        "description": "Para esquerdistas dedico um trecho da Ora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Bento: '\u00e9 mau o que tu me ofereces, bebe tu mesmo os teus venenos!'",
        "id": "2866132068",
        "location": "Canad\u00e1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8267,
          "following_count": 4014,
          "tweet_count": 101770,
          "listed_count": 4
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-10-29T16:04:22.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347845036352933888/eVfgtu4P_normal.jpg",
        "username": "PAMELLA66451858",
        "protected": false,
        "name": "PAMELLA",
        "description": "Brava Gente Brasileira Longe v\u00e1, temor servil; Ou ficar a P\u00e1tria livre, Ou morrer pelo Brasil. Ou ficar a P\u00e1tria livre, Ou morrer pelo Brasil.",
        "id": "1321845235551506434",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1177,
          "following_count": 2168,
          "tweet_count": 32366,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-06-20T19:07:54.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362455044851978245/Y8jGt4kV_normal.jpg",
        "username": "hdvirtual",
        "protected": false,
        "name": "\u20dd\u20d2\u20e4 \u0394l\u0454\u0445\u03b1ndr\u0454 M\u03b1tos \u2744",
        "pinned_tweet_id": "1271116608086388736",
        "description": "Cid 10-41.1 ent\u00e3o \u00e9 na empolga\u00e7\u00e3o, animado, exc\u00eantrico, mas fa\u00e7o tratamento e passo batido. Amo pessoas, plantas, pets, tenho namorada e solid\u00e3o me mata \ud83d\ude4f\ud83e\udd70",
        "id": "49086843",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/cEAtiYojPt",
                "expanded_url": "http://Instagram.com/alexandreerrejota",
                "display_url": "Instagram.com/alexandreerrej\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6992,
          "following_count": 7401,
          "tweet_count": 19958,
          "listed_count": 30
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-12-18T23:32:35.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344044633903534089/LHFhXZSN_normal.jpg",
        "username": "juridicante",
        "protected": false,
        "name": "Rato Manucu",
        "description": "Ratomacu",
        "id": "1207443495352487937",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 213,
          "following_count": 1140,
          "tweet_count": 13869,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-06-20T18:37:57.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274415088259170304/mhRWL-wr_normal.jpg",
        "username": "MarcioZeroBala",
        "protected": false,
        "name": "Marcio M M Pereira",
        "description": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, Crist\u00e3o, conservador e armamentista, \nSempre Fiel",
        "id": "1274411084078858242",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 124,
          "following_count": 151,
          "tweet_count": 8550,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423798659167182849/UtZaCr9n_normal.jpg",
        "username": "VortexBrito",
        "protected": false,
        "name": "Brito Vagner Dantas",
        "description": "A vida \u00e9 preciosa em suas mais variadas facetas. Esse espa\u00e7o \u00e9 uma humilde miscel\u00e2nea semelhante \u00e0 roda viva da Exist\u00eancia. Curta e participe.",
        "id": "777263560854503424",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 157,
          "following_count": 462,
          "tweet_count": 163846,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-10-13T22:25:50.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423341329627627527/AIq-fWls_normal.jpg",
        "username": "PedroTelesJuni2",
        "protected": false,
        "name": "Pedro Teles Junior",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83d\udcd6\ud83d\uded0\u271d\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffcCrist\u00e3o Engenheiro de Log\u00edstica Ferrovi\u00e1ria e T\u00e9cnico em TI \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude82\ud83d\ude85\ud83d\ude84\ud83d\ude9d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1316142743043833856",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3960,
          "following_count": 5001,
          "tweet_count": 5912,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-05-29T00:31:12.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372857057/sapato_xadrez_normal.jpg",
        "username": "Coorddy",
        "protected": false,
        "name": "Andr\u00e9a Horcel",
        "description": "M\u00e3e, Filha, Professora, Forte, vigilante de direita, f\u00e3 da justi\u00e7a e da honestidade, esperan\u00e7osa por um Brasil melhor (se tds colaborarem, conseguiremos)",
        "id": "307082585",
        "location": "Santos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 272,
          "following_count": 957,
          "tweet_count": 13665,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-07-06T13:14:11.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420472913896132618/50Lmxzb5_normal.jpg",
        "username": "PowerHencky",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ibrahim Bencke \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "description": "Sim sou mul\u00e7umano. Amo a Jesus o Grande profeta de Deus. O fato de eu ser mu\u00e7ulmano n\u00e3o \u00e9 por \u00f3dio a qualquer religi\u00e3o ou na\u00e7\u00e3o, mas sim por convic\u00e7\u00e3o e f\u00e9.",
        "id": "1147493950099353600",
        "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 306,
          "following_count": 618,
          "tweet_count": 2103,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-01-03T14:40:21.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294757571589439489/0dcs91QN_normal.jpg",
        "username": "Reinaldogv_",
        "protected": false,
        "name": "Reinaldo",
        "pinned_tweet_id": "1208046322873458690",
        "description": "Um pobre e necessitado, regenerado pela gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia de Deus.",
        "id": "1080836267569541122",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 459,
          "following_count": 356,
          "tweet_count": 30115,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-12-20T21:49:55.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265761910974119941/J6ZUvRS__normal.jpg",
        "username": "dilsonaro",
        "protected": false,
        "name": "Dilmonaro \ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "description": "Cal\u00e7a apertada \u00e9 a minha primeira via. Bolsonaro \u00e9 tanga frouxa.",
        "id": "2255563304",
        "location": "Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 30,
          "following_count": 64,
          "tweet_count": 5922,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-09-12T02:41:30.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943596262087184386/dAFzz4V3_normal.jpg",
        "username": "joaolpena",
        "protected": false,
        "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
        "pinned_tweet_id": "1001140959860723714",
        "description": "Apenas um aprendiz da vida.\n\u201cA cadela do fascismo est\u00e1 sempre no cio\u201d. Bertolt Brecht",
        "id": "189736835",
        "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 714,
          "following_count": 2513,
          "tweet_count": 189134,
          "listed_count": 6
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-05-05T21:21:22.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257782583691292672/2KnbYSHv_normal.jpg",
        "username": "maxi_soiz",
        "protected": false,
        "name": "Maximiliano Soiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "pinned_tweet_id": "1279909546224504832",
        "description": "Conservador",
        "id": "1257782398437199872",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 121,
          "following_count": 303,
          "tweet_count": 3592,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-12-23T15:49:47.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341773138946830341/ut31Qgcf_normal.jpg",
        "username": "AndreSuzi",
        "protected": false,
        "name": "Victor Andr\u00e9 Suzi",
        "description": "Patriota e conservador",
        "id": "1341772948626165762",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 54,
          "following_count": 342,
          "tweet_count": 2326,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-08-18T18:25:51.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "username": "patriotaBolson5",
        "protected": false,
        "name": "patriota Bolsonaro",
        "description": "",
        "id": "1428060520255528962",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 343,
          "following_count": 512,
          "tweet_count": 1951,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-02-22T14:56:01.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399351728907198464/VUIDzTWk_normal.jpg",
        "username": "walissondv",
        "protected": false,
        "name": "\ud83d\udd30 Walisson \ud83e\uddd0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1245802908471504896",
        "description": "Mineiro, cr\u00edtico, de humor \u00e1cido, centro-direita e contra corrup\u00e7\u00e3o. \n\nAinda na torcida pelo fim dessa ZONA no Brasil!",
        "id": "3052857257",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/jzaTxBbr0n",
                "expanded_url": "https://matutabrasil.blogspot.com/",
                "display_url": "matutabrasil.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Belo Horizonte",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 762,
          "following_count": 596,
          "tweet_count": 24899,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-06-04T00:46:45.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652512979389427712/n3szECz__normal.jpg",
        "username": "AmliaMotta1",
        "protected": false,
        "name": "Am\u00e9lia da Hora",
        "pinned_tweet_id": "1249878789305307136",
        "description": "Advogada \n\nBras\u00edlia DF \n\nSul Matogrossense\n\nADJC -Advogados/as  pela  Democracia  Justi\u00e7a e  Cidadania.\n\ntemporisjuris (Instagram)",
        "id": "3307632203",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 66,
          "following_count": 193,
          "tweet_count": 1205,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-08-04T13:59:09.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478080558/Foto_normal.png",
        "username": "Adriano_Lindoia",
        "protected": false,
        "name": "Adriano Lind\u00f3ia",
        "description": "Dancem, macacos! Dancem!                       https://t.co/JLZidTSy0K",
        "id": "348473729",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 47,
                "end": 70,
                "url": "https://t.co/JLZidTSy0K",
                "expanded_url": "https://youtu.be/kiXuRTHb4ks",
                "display_url": "youtu.be/kiXuRTHb4ks"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "SP",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 107,
          "following_count": 360,
          "tweet_count": 20070,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-07-01T15:18:10.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395496926355894282/eW_8Odey_normal.jpg",
        "username": "tarlouze",
        "protected": false,
        "name": "#LULA e PonTo final.",
        "pinned_tweet_id": "1401138516961153026",
        "description": "# CARTEL LAVA JATO NA CADEIA\n# CPI FOR\u00c7AS ARMADAS ( VERGONHA \n# Moro-Dallagnol ENCARCERADOS\n#LULA PRESIDENTE EM 2022",
        "id": "1560797137",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 92,
                "end": 97,
                "tag": "LULA"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17866,
          "following_count": 9078,
          "tweet_count": 806115,
          "listed_count": 64
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-08-07T00:11:18.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396580740419235846/OWWQNfpc_normal.jpg",
        "username": "ancipado",
        "protected": false,
        "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
        "description": "Nunca imaginei que matar a fome do meu povo geraria tanto \u00f3dio.\nLULA",
        "id": "1291527256083517440",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2749,
          "following_count": 2558,
          "tweet_count": 23660,
          "listed_count": 5
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-12-24T03:56:05.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380541223107186693/Ih7FR0tR_normal.jpg",
        "username": "___nfrossi",
        "protected": false,
        "name": "N.R.",
        "description": "",
        "id": "1341955737174601730",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11,
          "following_count": 112,
          "tweet_count": 1138,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2007-12-02T15:50:36.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411498477968842758/U8bjVTbp_normal.jpg",
        "username": "juloliveira",
        "protected": false,
        "name": "Juliano Oliveira",
        "description": "",
        "id": "10787842",
        "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo / SP",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 183,
          "following_count": 128,
          "tweet_count": 4398,
          "listed_count": 16
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-08-15T19:38:42.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2182169761/bluebrother_normal.png",
        "username": "cradtrash",
        "protected": false,
        "name": "Hater de BBB",
        "description": "",
        "id": "355712983",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 128,
          "following_count": 25,
          "tweet_count": 13660,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-07-20T18:44:08.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451822578/Bandas_e_mais_bandas_.2_normal.jpg",
        "username": "GsloanM",
        "protected": false,
        "name": "Get\u00falio Medeiros",
        "description": "Remanescente dos anos 80, com suas m\u00fasicas, e quero dizer que Cristo habita em mim, sem viol\u00eancia, que mostra a cara, que sempre diz o que pensa, sempre. Am\u00e9m!!",
        "id": "339196055",
        "location": "Natal RN - Brazil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 530,
          "following_count": 2421,
          "tweet_count": 56201,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-09-07T15:23:17.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165700230244970496/B2bB_QjM_normal.jpg",
        "username": "RogerioAGoncal",
        "protected": false,
        "name": "Rog\u00e9rio Gon\u00e7alves",
        "description": "http://Procurador. Ex-Prof.Universitario. Ma\u00e7on. Fam\u00edlia \u00e9 prioridade. P\u00e1tria. Conservador e liberal.",
        "id": "187950350",
        "location": "Tatu\u00ed S\u00e3o Paulo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 467,
          "following_count": 700,
          "tweet_count": 15819,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-06-22T21:24:56.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360365627563737088/2_hSHoil_normal.jpg",
        "username": "nath_barbosa",
        "protected": false,
        "name": "Nathalia\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1362463424517722118",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A curva mais bonita de uma mulher \u00e9 aquela que ela faz para desviar do feminismo.",
        "id": "1142544021283381248",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 268,
          "following_count": 352,
          "tweet_count": 13511,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2014-01-31T00:18:50.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354155429706801153/368XQWLH_normal.jpg",
        "username": "LUCIANAMSDEJESU",
        "protected": false,
        "name": "Luciana",
        "description": "",
        "id": "2319935755",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3851,
          "following_count": 4738,
          "tweet_count": 37487,
          "listed_count": 2
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-03-21T11:38:30.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241354208554766336/lapyVMTU_normal.jpg",
        "username": "mafalda71285231",
        "protected": false,
        "name": "Mafalda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "description": "Se h\u00e1 um idiota no poder, \u00e9 porque todos aqueles que o elegeram est\u00e3o bem representados...",
        "id": "1241328132952653824",
        "location": "Caxias do Sul, Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 96,
          "tweet_count": 3558,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-05-16T12:41:44.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393563490841944068/ZngxUKAZ_normal.jpg",
        "username": "erickbiagi",
        "protected": false,
        "name": "Ericson Biagi",
        "description": "",
        "id": "1261637922681491456",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 88,
          "tweet_count": 1074,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-01-20T10:58:16.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412430362643476484/G6-1cEeO_normal.jpg",
        "username": "EdisonD39627097",
        "protected": false,
        "name": "Edison David",
        "pinned_tweet_id": "1412428850076831750",
        "description": "SEJAS FELIZ .SEJA VOC\u00ca MESMO\nDEUS \u00c9  CONTIGO",
        "id": "1351846407397900290",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1320,
          "following_count": 2368,
          "tweet_count": 4941,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2007-12-06T02:40:51.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429147956666580996/wlwzxmK2_normal.jpg",
        "username": "blogdomello",
        "protected": false,
        "name": "Blog do Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
        "pinned_tweet_id": "1390874916417908739",
        "description": "Escritor, jinglista, roteirista, dramaturgo, blogueiro. Autor de Ela,  Madame Flaubert, Amor Plat\u00f4nico, A Fome e o Medo e A Met\u00e1fora de Dr\u00e1cula. Veja no blog",
        "id": "10891732",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/fl7yAIhD48",
                "expanded_url": "http://blogdomello.org",
                "display_url": "blogdomello.org"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Rio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7358,
          "following_count": 886,
          "tweet_count": 19822,
          "listed_count": 166
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-06-09T19:02:26.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1878102235/bonsaiii_normal.JPG",
        "username": "mariolagobr",
        "protected": false,
        "name": "Mario Lago Braschi",
        "description": "",
        "id": "45912163",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 18,
          "tweet_count": 391,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2012-03-08T21:35:09.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238330410683244547/YBDl0XUE_normal.jpg",
        "username": "Jeruza_Brandao",
        "protected": false,
        "name": "QUERO BOLSONARO AT\u00c9 2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1428846943116136451",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA,DE DIREITA, ARMAMENTISTA, TOLER\u00c2NCIA ZERO COM ESQUERDALHA. ME EMOCIONO AO OUVIR HINO NACIONAL BRASILEIRO, SOU A FAVOR DA VERDADE. N\u00c3O RESPONDO DM.",
        "id": "518900395",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3698,
          "following_count": 4240,
          "tweet_count": 28049,
          "listed_count": 1
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-09-20T21:21:26.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351866135432617986/k485BN3y_normal.jpg",
        "username": "UniaoConBR",
        "protected": false,
        "name": "Dr. Jahlim Habbei",
        "pinned_tweet_id": "1352802474147647488",
        "description": "\u0644\u0627 \u0623\u0631\u064a\u062f \u062a\u0631\u062c\u0645\u0629 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0641",
        "id": "1175157936466931712",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 170,
          "following_count": 142,
          "tweet_count": 4262,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-08-18T01:20:39.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399608904934363136/lxQPC20-_normal.jpg",
        "username": "Fabriciolviana",
        "protected": false,
        "name": "Fabricio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "description": "Capixaba, crist\u00e3o, armamentista, Conservador, Direita, patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #direitaseguedireita",
        "id": "898353916353662976",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 71,
                "end": 91,
                "tag": "direitaseguedireita"
              }
            ]
          }
        },
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2012,
          "following_count": 2553,
          "tweet_count": 1514,
          "listed_count": 0
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-10-29T17:13:50.000Z",
        "verified": false,
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429151231331737605/HCk0KDNs_normal.jpg",
        "username": "LeonardoPF_MA",
        "protected": false,
        "name": "Leonardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1379485108395204616",
        "description": "O perd\u00e3o \u00e9 t\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 vida e a sa\u00fade da alma como o alimento para o corpo.",
        "id": "924685721616748544",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2268,
          "following_count": 3119,
          "tweet_count": 8587,
          "listed_count": 0
        }
      }
    ],
    "places": [
      {
        "country": "Brasil",
        "name": "Goi\u00e2nia",
        "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -49.4448532,
            -16.8318709,
            -49.077745,
            -16.453694
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "id": "23d81de6fe7594cb"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429238147917942790",
    "oldest_id": "1428150845686824962",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9twuivkza8nvad1n6bej876zy5"
  }
}
