{
  "data": [
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "709461457419812864",
      "text": "vai ser duro deixar meu pai no inca \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428423436943204369",
      "created_at": "2021-08-19T18:27:40.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "939138262127513600",
      "text": "T\u00f4 dentro do INCA t\u00f4 sentindo frio mas sei que lar fora t\u00e1 um calor absurdo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428422422349373445",
      "created_at": "2021-08-19T18:23:38.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1413253583735300101",
      "text": "Sair do inca agora, gra\u00e7as a Deus tudo bem comigo 2 anos sem c\u00e2ncer !!!  Nada de c\u00e2ncer por aqui \ud83d\ude13\ud83d\ude2d\ud83e\udd70",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428411295666167814",
      "created_at": "2021-08-19T17:39:26.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1079741484553981953",
      "text": "CORRUP\u00c7\u00c3O AGORA VIROU CARGO E CLARO COM CORRUPTO ESTRATEGISTA AQUI EM SAO PAULO CHAMADO INCA OU BOTAFOGO... https://t.co/SXE9ikOmH9",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428377221027278853",
      "created_at": "2021-08-19T15:24:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1079741484553981953",
      "text": "H\u00e1 s\u00f3 faltava essa o Maldito INCA OU BOTAFOGO aqui em SAO PAULO. DORIA CR\u00c1PULA https://t.co/nBpkv0nmZQ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428373672763564040",
      "created_at": "2021-08-19T15:09:56.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3245537399",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "\"A vida \u00e9 um grande nascer do sol. N\u00e3o vejo por que a morte n\u00e3o deve ser uma coisa ainda maior.\"\n\n#NaqueleCantinhoQueEuGosto \ud83d\udc99 em Inca Pra\u00e7a Da Cruz Vermelha https://t.co/QM3eZfA14B",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428362047977259015",
      "created_at": "2021-08-19T14:23:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "59225037",
      "geo": {
        "place_id": "d9d978b087a92583"
      },
      "text": "@benzxtruck Eu sempre compro na Inca aromas",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428355562555641860",
      "created_at": "2021-08-19T13:57:58.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1273087792671850501",
      "text": "Conheci a Alice aq no Inca faz 20 minutinhos e ela j\u00e1 conseguiu levar meu cora\u00e7\u00e3o",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428353233035042828",
      "created_at": "2021-08-19T13:48:42.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1392787957363449859",
      "text": "@Rconstantino Secretaria das conversas CABULOSAS. Agripino Ditador @jdoriajr e Botafogo/ Inca @RodrigoMaia",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428344888895188992",
      "created_at": "2021-08-19T13:15:33.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "426703291",
      "text": "Hj t\u00e1 sendo o dia + dif\u00edcil nesse Inca \ud83d\ude22 N\u00e3o pelo meu pai, ele t\u00e1 bem, s\u00f3 um pequeno efeito colateral da radioterapia, ms pelas coisas q vejo aki. As crian\u00e7as mexem mto cmg, hj vi uma passando as pressas numa maca, m\u00e9dica e m\u00e3e correndo atr\u00e1s da maca! \u00c9 mto dif\u00edcil \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428344105969627139",
      "created_at": "2021-08-19T13:12:26.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1239038012425736194",
      "text": "@inca_lenny @Uber_Brasil todo mundo t\u00e1 passando por esse perrengue, me disseram que isso \u00e9 coisa de alguns motoristas como ''protesto'' com a uber",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428327277738307587",
      "created_at": "2021-08-19T12:05:34.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1421585867072851968",
      "text": "Machu Picchu\u060c Inca Empire https://t.co/aku0mjUnsu",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428320064944672777",
      "created_at": "2021-08-19T11:36:55.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1336449573615759361",
      "text": "@revistaoeste Que fim de carreira hein. O Inca deve estar decepcionado",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428314607341510658",
      "created_at": "2021-08-19T11:15:13.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1403821159926337537",
      "text": "@OriginalCarmo_ Bom dia inca..... kkkkkkkkkkkkkk",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428308258352214022",
      "created_at": "2021-08-19T10:50:00.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1142864881152077824",
      "text": "@someone213534 @9Aziz4 @k_mimo8 Er\u00ea, inca v\u00ee ji dib\u00eaje \"b\u00ea te jiyan p\u00fb\u00e7e\"\ud83e\udd70",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428305539755352075",
      "created_at": "2021-08-19T10:39:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "799547137814044673",
      "text": "@RodrigoMaia O Botafogo ou Inca (sim s\u00e3o duas contas de propina na Odebrecht) virou secret\u00e1rio de @jdoriajr, ap\u00f3s reuni\u00e3o com o ministro do STF @alexandre, procede?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428302072374497280",
      "created_at": "2021-08-19T10:25:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1205450209112838146",
      "text": "Meu dia j\u00e1 come\u00e7a p\u00e9ssimo toda vez que vou no inca, ver essas crian\u00e7as e adultos sofrendo com essa doen\u00e7a d\u00f3i demais meu cora\u00e7\u00e3o..",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428301778496458758",
      "created_at": "2021-08-19T10:24:15.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1257243638326845441",
      "text": "@MarcalMike @RafaelBusquets @duduzaoofc T\u00e1 MT amimizado um em dia, se o cara desconfiou po vcs n\u00e3o sabe como \u00e9 a cabe\u00e7a do pm po a qualquer momento o cara pode morrer, j\u00e1 fui parado v\u00e1rias vezes \u00e9  inca reclamei",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428248807029022726",
      "created_at": "2021-08-19T06:53:45.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1160680391600160768",
      "text": "@mcruz2000 @roalmeidaz @PeTimao1910 @Damadeferroofic Inca-venuzianos",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428194243433091075",
      "created_at": "2021-08-19T03:16:56.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1339626926818910212",
      "text": "@AlvaroPenerotti Em muitas culturas, como na INCA por exemplo. O negro simboliza a vida. O branco a morte. No centro de Cusco ha 3 igrejas cat\u00f3licas constru\u00eddas em cima de templos antigos. H\u00e1 dois \u201cJesus\u201d. Um negro, e um Branco.\nO negro, eh o Jesus q eles associam a luz.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428173855550545926",
      "created_at": "2021-08-19T01:55:56.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1164231121384685568",
      "text": "@naathaliags @queltonello Mas amiga \u00e9 muito bom, experimenta que tu inca mais vai querer anti \ud83d\ude02",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428162957972758530",
      "created_at": "2021-08-19T01:12:37.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "46707878",
      "text": "@chifaentiffanys inca zero",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428146589407891463",
      "created_at": "2021-08-19T00:07:35.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "16262402",
      "text": "@caioqueiroz Quando derrubaram o Drosophyla, que ficava perto da Bela Cintra pra subirem mais um pr\u00e9dio bidimensional e sem poesia, eu lembrei dos Espanh\u00f3is - que quando invadiram o reino Inca e constru\u00edram suas igrejas bem em cima dos templos considerados pag\u00e3os. (Continua +)",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428141133775966209",
      "created_at": "2021-08-18T23:45:54.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1120159272065802242",
      "text": "nao ironicamente eu so assim sempre e falo ate da inca kola r chicha morada se pa https://t.co/sQ6yHxcDXD",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428138893057069058",
      "created_at": "2021-08-18T23:37:00.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1372343795082268679",
      "text": "Inca jutro rano #debata https://t.co/DA1f7DqRZB",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428120535268044803",
      "created_at": "2021-08-18T22:24:03.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1196658500476317697",
      "text": "@teamescagaming Inca tez",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428117074228953090",
      "created_at": "2021-08-18T22:10:18.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1413253583735300101",
      "text": "Tenho ED pra fazer e n\u00e3o t\u00f4 fazendo nada. T\u00f4 me sentindo deprimida, amanh\u00e3 tenho consulta no inca sempre fico nervosa de mais \ud83d\ude16\ud83d\ude2d",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428113446504177664",
      "created_at": "2021-08-18T21:55:53.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3001424553",
      "text": "tenho que ir no inca denovo essa semana, tentar marcar a minha consultaaaaa, se eu nn conseguir, s\u00f3 na segunda mesmo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428112684084600834",
      "created_at": "2021-08-18T21:52:51.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "957513880560963585",
      "text": "@lima65679043 @OctaIvanCRF @futebol_info Na verdade minto a tatuagem dele s\u00e3o penas de aves\nQue e algo religiso na cultura inca https://t.co/jNvSIjI59Q",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428104954028433412",
      "created_at": "2021-08-18T21:22:08.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2511611277",
      "text": "Eu no 3\u00ba per\u00edodo participando de reuni\u00e3o especial com coordenadores de RI e do INCA \nobg mds \u00e9 cada oportunidade incr\u00edvel que eu tenho",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428094889854750727",
      "created_at": "2021-08-18T20:42:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2911804775",
      "text": "enchendo o cu de inca kola em todas as oportunidades poss\u00edveis\u2122",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428085645881262082",
      "created_at": "2021-08-18T20:05:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "531687320",
      "text": "@intrinseca #QuizPercyJackson inca e maia",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428083496552108033",
      "created_at": "2021-08-18T19:56:52.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1405542677160988682",
      "text": "@mxnufps \u00d3bvio porque isso \u00e9 racismo seu burro inca estranho",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428078490608353284",
      "created_at": "2021-08-18T19:36:59.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1348971194398158848",
      "text": "@im_gabriellaa @aliieeeennn Inca paz",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428077807196901381",
      "created_at": "2021-08-18T19:34:16.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1351775637170774016",
      "text": "@KARMAISAROUNDUS New trend in mkt. \nLa medicamente inca ii tinem in frau",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428077151350296589",
      "created_at": "2021-08-18T19:31:39.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1324335770069573632",
      "text": "Oq tem de entregador com os policias aqui parada perto do inca,  n\u00e3o de conta e muito menino \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude12\ud83d\ude44",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428058858547785738",
      "created_at": "2021-08-18T18:18:58.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "179139485",
      "text": "Acabei de chegar do INCA, hospital do C\u00e2ncer no Rio de Janeiro. Entreguei a l\u00e2mina da minha Biopsia para an\u00e1lise final.\nAgora \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado e o encaminhamento do tratamento.\nVIVA O SUS!\n#VivaOSuS",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428052109073784838",
      "created_at": "2021-08-18T17:52:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3298264671",
      "text": "@JotaInfo Inca - Rodrigo Maia, ex presidente da C\u00e2mara dos Deputados (DEM-RJ)\nItacar\u00e9 - Celso Russomanno, deputado federal (PRB-SP)\nItaliano - Antonio Palocci, ex-ministro (PT-SP)\nItatiaia - Jos\u00e9 Maria Eymael (PSDC-SP)\nJacar\u00e9 - Jader Barbalho, senador (PMDB-PA)",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428050192272613379",
      "created_at": "2021-08-18T17:44:32.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "42218141",
      "text": "@Adolebobo @lucas_chiara_ @pulidxx @alvmontag @rzrzrzrr @TescheAna S\u00f3 o benef\u00edcio de in\u00fameras pessoas que pararam de usar o cigarro j\u00e1 vale o uso do mesmo. J\u00e1 que tem milhares de estudos que comprovam todos os problemas causados pelo cigarro al\u00e9m das 8 milh\u00f5es de pessoas que morrem por ano em consequ\u00eancia do cigarro segundo o INCA",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428039744274014210",
      "created_at": "2021-08-18T17:03:01.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "929940518557114368",
      "text": "Coloque arte na sua organiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Necessaires e estojos com cores vibrantes e motivos \u00e9tnicos da cultura andina em itens \u00fanicos e exclusivos;\n\n\u00e9tnico, peruano, inca, colorido, quechua, aymara, aguayo, algod\u00e3o, volta \u00e0s aulas, material escolar\n\n\u2026 https://t.co/rsO5Q8BqBw https://t.co/tX5ReUQNUV",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428039032307650562",
      "created_at": "2021-08-18T17:00:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "918467137244684288",
      "text": "@Princesita_Inca Serfi",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428031646108983306",
      "created_at": "2021-08-18T16:30:50.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "42492185",
      "text": "Estudos do INCA mostram que o c\u00e2ncer \u00e9 a doen\u00e7a que mais mata crian\u00e7as e\u00a0adolescentes https://t.co/4b3AdtvGVS",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428024093417345028",
      "created_at": "2021-08-18T16:00:49.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "74982932",
      "text": "COMBATE AO FOGO\n\nProdutores rurais montam brigada particular contra inc\u00eandios florestais\n\nhttps://t.co/MVyJYU7ZYi\n\n#PNBonline",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1428015149214994436",
      "created_at": "2021-08-18T15:25:17.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1365355578",
      "text": "Ap\u00f3s o quinto compromisso seguido sem vencer, o Cienciano, do Peru, decidiu demitir o treinador V\u00edctor Rivera. A diretoria contratou o comandante argentino Gerardo Ameli, profissional que conhece o futebol inca por seus trabalhos recentes em UTC e Ayacucho. https://t.co/eouoZwzFOo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427998612789862405",
      "created_at": "2021-08-18T14:19:34.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "20065348",
      "text": "O Agosto Branco \u00e9 uma forma de conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre a preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de pulm\u00e3o. Segundo dados do INCA (Instituto Nacional de C\u00e2ncer), o c\u00e2ncer de pulm\u00e3o \u00e9 o segundo tipo mais comum em homens e mulheres no Brasil. https://t.co/4yesFonSm1",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 60,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427970857419292674",
      "created_at": "2021-08-18T12:29:17.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1427027344892514305",
      "text": "@minapphic @SKZPIXIES inca nu m am decis ce sa fac",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427959879952654338",
      "created_at": "2021-08-18T11:45:40.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "775381681339568128",
      "text": "N\u00e3o tenho estrutura nenhuma pra fica aqui no hospital do Inca \ud83d\ude14\ud83d\ude2d",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427948524591796224",
      "created_at": "2021-08-18T11:00:32.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1004048791849324544",
      "text": "Existe diferen\u00e7a entre os acad\u00eamicos das institui\u00e7\u00f5es de ensino superior (IES) p\u00fablicas e privadas com rela\u00e7\u00e3o a maiores acertos sobre conceitos de gen\u00e9tica/gen\u00f4mica? A disciplina gen\u00e9tica est\u00e1 na grade curricular de ambas as IES? Saiba mais em https://t.co/IswXY0onTT https://t.co/05PGtcCF6U",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427948390906691587",
      "created_at": "2021-08-18T11:00:01.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "792475184640958464",
      "text": "@Anthony21241 @OLeonar36051651 @ImperadorViva @UrpReal @ItaMonarchici @paajls Existiu um plano de unificar toda a Am\u00e9rica Hisp\u00e2nica em um imp\u00e9rio sob uma coroa de descend\u00eancia inca. Creio que n\u00e3o seja tarde demais",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427943546355605504",
      "created_at": "2021-08-18T10:40:46.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1914460039",
      "text": "Acaban de dicir na radio que a colonizaci\u00f3n salvou \u00f3s nativos americanos da DICTADURA Inca e Azteca, eu non sei que m\u00e1is vou escoitar hoxe",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427936293611266053",
      "created_at": "2021-08-18T10:11:56.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1266604731692208128",
      "text": "Muito interessante isso! https://t.co/iK2MAs8nC9",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427858764774920193",
      "created_at": "2021-08-18T05:03:52.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "793951279408119808",
      "geo": {
        "place_id": "b29d9cda899fb8fa"
      },
      "text": "In\u00e7a Miguel Falabella, eu acho#MaskedSingerBR",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427815956731109380",
      "created_at": "2021-08-18T02:13:46.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1424832879427821568",
      "text": "Inca Trail to Machupicchu\n#trailperu https://t.co/qUwLcDxmwW",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427812365215600647",
      "created_at": "2021-08-18T01:59:29.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "918467137244684288",
      "text": "@Princesita_Inca Vete a dormiiiiiiir",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427793723728056322",
      "created_at": "2021-08-18T00:45:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2864202011",
      "text": "@Crl_Freitass Tem uma paciente aqui no inca que t\u00e1 a mais 7 meses fazendo exame de 15 e 15 dias, absolutamente TODOS positivos",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427763845628628999",
      "created_at": "2021-08-17T22:46:42.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "30971008",
      "text": "@atilacordier @randolfeap Voce acredita que 67% da popula\u00e7\u00e3o BRASILEIRA acompanha a CPI da COVID? N\u00e3o estou falando nada sobre \u00f3rg\u00e3o de pesquisa. Se fosse o mercado financeiro, de alta renda, de classe m\u00e9dia at\u00e9 poderia ser. Mas do Brasil? Eu fiz quimio e radio no Inca mas n\u00e3o afetou o c\u00e9rebro ainda. Abs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427756668507541513",
      "created_at": "2021-08-17T22:18:10.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1006291661624922113",
      "text": "tomando uma coquinha e me lembrei de uma anedota que gosto mto. em 2017, visitei o museu do Trotsky, na CDMX, com minha irm\u00e3 e uns amigos.\nminha irm\u00e3 pediu uma coca-cola e disseram: senhora, aqui n\u00e3o vendemos coca-cola, apenas inca-cola.\n\u00e9 uma cooperativa de trabalhadores https://t.co/jjkccZXrMo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427735217519751168",
      "created_at": "2021-08-17T20:52:56.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "74982932",
      "text": "NESTA TER\u00c7A \n\nInstituto INCA apresenta live sobre a Po\u00e9tica dos Quintais \n\nO bate-papo ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico e vai revelar o empreendedorismo e as possibilidades de sobreviv\u00eancia que esses tipos de quintais oferecem. \n\nhttps://t.co/xV2bLbPp1L \n\n#PNBonline",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427730775789785102",
      "created_at": "2021-08-17T20:35:17.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2207584398",
      "text": "Desde 6 horas da manh\u00e3 no inca com a Vanessa s\u00f3 queria deitar, mais vamos de aula de anatomia pra fechar o dia \ud83d\ude13",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427726651186679814",
      "created_at": "2021-08-17T20:18:54.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "121311562",
      "text": "EVENTO ONLINE\n\nINSTITUTO INCA APRESENTA LIVE SOBRE A PO\u00c9TICA DOS QUINTAIS NESTA TER\u00c7A-FEIRA\n\nhttps://t.co/rbu2dpQGdA https://t.co/XfyqCMXg74",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427721543761661958",
      "created_at": "2021-08-17T19:58:36.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "473035626",
      "text": "o lanchinho do INCA \u00e9 muito bom, eles d\u00e3o at\u00e9 sorvetinho e gelatina https://t.co/AGUYbEROoB",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427715348804120583",
      "created_at": "2021-08-17T19:33:59.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "33212605",
      "text": "hoje meu Inca completa 5 anos. nunca imaginei que eu me tornaria uma dog person. logo eu, que tive gatos a vida inteira, uns 15 j\u00e1, sei l\u00e1, muitos. nem lembro como era minha vida sem meus cachorros e, de boa, nem quero lembrar. https://t.co/rxJaBgzFqW",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 25,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427700887418556426",
      "created_at": "2021-08-17T18:36:31.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1137459271644454914",
      "text": "@legaliro Parece aqueles desenho que os asteca e os inca fazia",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427691957099376649",
      "created_at": "2021-08-17T18:01:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2889066057",
      "text": "@meridadotropico Aqui aparece s\u00f3 escrita hierogr\u00edfica no ~Mexico~ em 508 a.C e a queda dos imp\u00e9rios Asteca e Inca depois que os arrombado desembarcaram aqui. Hahahaha",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427684028241485830",
      "created_at": "2021-08-17T17:29:32.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "821159138839433218",
      "text": "@chifuytkv tinha visto um neg\u00f3cio do INCA e uma galera falando, ai fosse bom viu",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427680956517867527",
      "created_at": "2021-08-17T17:17:19.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1330348930580754432",
      "text": "Literalmente eu n\u00e3o consigo, tenho ansiedade social at\u00e9 para call e quase n\u00e3o falo, imagina f\u00f3rmular um argumento de maneira s\u00e9ria, o \u00fanico e \u00faltimo debate que eu fiz foi em hendor com o inca",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1427680599536504832",
      "created_at": "2021-08-17T17:15:54.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2513671400",
      "text": "A oncologista Juliana Ominelli, do @Inca_rj, \u00e9 primeira autora de estudo de revis\u00e3o que discute as evid\u00eancias e perspectivas do tratamento neoadjuvante em c\u00e2ncer retal localmente avan\u00e7ado. O trabalho foi publicado no peri\u00f3dico Clinical Colorectal Cancer - https://t.co/mDWmB2DaG9 https://t.co/FwWUQpgICy",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427674829600268289",
      "created_at": "2021-08-17T16:52:58.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "57495210",
      "text": "@coalacroata Eu curto as milenares civiliza\u00e7\u00f5es inca e asteca. (Est. circa 1300)\n\nSaiu da Europa, saiu do tempo.  (E olhe l\u00e1, lembro sempre de professores da USP achando que a Europa medieval se colocava no topo do mapa para oprimir a \u00c1frica.)",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427674616080777223",
      "created_at": "2021-08-17T16:52:08.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "765847458962370560",
      "text": "Esse neg\u00f3cio de ficar vindo ao inca t\u00e1 acabando com meu psicol\u00f3gico, v\u00ea as pessoas nesse estado \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427667193261662210",
      "created_at": "2021-08-17T16:22:38.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370755978275217411",
      "text": "Instituto INCA apresenta live sobre a Po\u00e9tica dos Quintais nesta ter\u00e7a-feira\nhttps://t.co/dHZuiZLhZN",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427661098187120648",
      "created_at": "2021-08-17T15:58:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1369002994507874308",
      "text": "Bora fazer o bem? Confira a prioridade de doa\u00e7\u00f5es para os pacientes do #INCA https://t.co/gmFlEZW7iI",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427660514662944777",
      "created_at": "2021-08-17T15:56:06.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1405024805628284929",
      "text": "Segundo Simone TABLET, o INCA no RJ, \u00e9 hospital do cora\u00e7\u00e3o.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427643604466602001",
      "created_at": "2021-08-17T14:48:54.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3132579516",
      "text": "Em trabalhar n\u00e3o me inca n\u00e9 kkkkk, fazendo a feiaa",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427641338330296339",
      "created_at": "2021-08-17T14:39:54.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "14232092",
      "text": "ela tem m\u00fasicas e clipes colocando no centro a hist\u00f3ria de mulheres do Peru, como a guerreira inca Cha\u00f1an Cori Coca e Francisca Pizarro.\n\nhttps://t.co/eMLFxwxIle",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 37,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427639023892369408",
      "created_at": "2021-08-17T14:30:42.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3409148865",
      "text": "@Flor_DeSaturno @piercethegabs @Barangurter Deve ser 18 anos pra cima. Tem essas infos no site do INCA - Instituto Nacional de Cancer Jos\u00e9 Alencar https://t.co/fkTQn2zxRz",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 3
      },
      "id": "1427621464040169476",
      "created_at": "2021-08-17T13:20:55.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "41654088",
      "text": "@alpmasali @gunesveeay inca o sansa #bir\u015fansdaha",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427619314329440256",
      "created_at": "2021-08-17T13:12:23.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1244755945",
      "text": "saudade do lanchinho do inca parece at\u00e9 um banquete https://t.co/ISDSht9o4b",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427618278587908097",
      "created_at": "2021-08-17T13:08:16.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1608713024",
      "text": "@rogerio39444566 Ai \u00e9 complicado pq eles come\u00e7am as scrim 22:00..... Ja basta o pessoal jogar a copa inca 20:30~21:00, s\u00f3 acho q eles deverian fazer as scrim come\u00e7ando as 20:00 como as outras plataforma fazem ou fazer um topico sobretr definir um hor\u00e1rio bom pra todos",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427617534249996294",
      "created_at": "2021-08-17T13:05:18.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "121048714",
      "text": "On ens podeu trobar?\n\ud83d\udccd #Palma \n\ud83d\udccd #Inca \n\ud83d\udccd #Manacor",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427610991924293635",
      "created_at": "2021-08-17T12:39:18.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1248243948319055874",
      "text": "@time_ursos A idade m\u00ednima \u00e9 18 mesmo? Eu v\u00ed no site do Inca que \u00e9 16",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427603425412501525",
      "created_at": "2021-08-17T12:09:14.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "240437507",
      "text": "Carteirinha de Doador | REDOME \u2013 Registro Nacional de Doadores de Medula \u00d3ssea \u2013 Site Oficial https://t.co/Am9MCdqwjR",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427580260716105729",
      "created_at": "2021-08-17T10:37:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "436219197",
      "text": "O a Inca, Manacor i Campos. https://t.co/svnQ704A9S",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427579107487911936",
      "created_at": "2021-08-17T10:32:37.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1251413980779876352",
      "text": "Inca o ora pana la downtime!",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 41,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427525851646767114",
      "created_at": "2021-08-17T07:00:59.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1213197600582594561",
      "text": "@_zimerman Inca acabei, mas sempre achei incr\u00edvel",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427441133836251141",
      "created_at": "2021-08-17T01:24:21.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2515085403",
      "text": "Algu\u00e9m me inca um rem\u00e9dio bom pra enxaqueca? Dorflex n me ajuda mais",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427432861200699399",
      "created_at": "2021-08-17T00:51:29.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1000006916679045120",
      "text": "ganhei na palestra de hj um livro do inca, infelizmente lembrei dela",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427432528680525827",
      "created_at": "2021-08-17T00:50:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "401059117",
      "text": "Com uma das maiores taxas de mortalidade no mundo, o c\u00e2ncer de pulm\u00e3o \u00e9 tema de diversas campanhas no m\u00eas de agosto, chamado de \u201cAgosto Branco\u201d. No Brasil, \u00e9 a principal causa de morte entre os homense a segunda entre as mulheres, de acordo com o INCA\n\nhttps://t.co/9pgIndnixB https://t.co/Q1g3YL7D4V",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427418685862449156",
      "created_at": "2021-08-16T23:55:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1270187309166735365",
      "text": "Um recente livro de hist\u00f3ria, afirma que os descendentes da nobreza Inca mantiveram privil\u00e9gios durante o vice reino e que perduram at\u00e9 hoje em cargos p\u00fablicos. \n\n- Achei foda o tema e a pesquisa. Entretanto, descobri que o autor \u00e9 ENGENHEIRO +",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427409283751321601",
      "created_at": "2021-08-16T23:17:47.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1309973944225738753",
      "text": "se eu morro sem te por as m\u00e3os , vou morrer mm in\u00e7a desfeito",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427405803644981251",
      "created_at": "2021-08-16T23:03:58.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "473035626",
      "text": "o INCA mandou um cart\u00e3ozinho pro meu anivers\u00e1rio \ud83e\udd7a (chegou 4 dias atrasado, sim, mas ainda \u00e9 muito fofo) https://t.co/fhBUuhIElW",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1427399442987114496",
      "created_at": "2021-08-16T22:38:41.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2513671400",
      "text": "Artigo publicado no Lancet Regional Health \u2013 Americas discute desafios e solu\u00e7\u00f5es para mitigar o impacto do CA de mama no Brasil. @golbretas, do @Inca_rj e da @oncoclinicas, \u00e9 o 1\u00b0 autor do trabalho, que tem como coautores Nelson Luiz Renna e Jos\u00e9 Bines - https://t.co/YOLG9WSrOc https://t.co/zsaih4zr48",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427393193239269385",
      "created_at": "2021-08-16T22:13:51.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "4698378216",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Minha v\u00f3 fez tratamento no inca II e toda vez que venho na novo rio e tenho que ver esse hospital \u00e9 como se um buraco abrisse em baixo dos meus p\u00e9s que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel \ud83d\ude14",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427381575222759426",
      "created_at": "2021-08-16T21:27:41.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "984103961572585473",
      "text": "Inca o tara distrusa..... https://t.co/8ciCZijaV5",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427375012240150535",
      "created_at": "2021-08-16T21:01:36.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "815565085",
      "text": "O c\u00e2ncer quando \u00e9 diagnosticado, transforma a vida da pessoa e dos familiares em uma fase delicada. De acordo com o INCA, a estimativa para 2021, apenas para o c\u00e2ncer de mama, \u00e9 de 66.280 casos novos. Confira 10 dicas para cuidar de quem voc\u00ea ama: https://t.co/1bzD8rOa8H https://t.co/HGNqk7j2ZA",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427374706114564102",
      "created_at": "2021-08-16T21:00:23.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1142879230147072000",
      "text": "Se ainda fosse uma civiliza\u00e7\u00e3o inca o mr. Catra era dono de um continente",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427365861409579010",
      "created_at": "2021-08-16T20:25:15.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1410685665357017098",
      "text": "A exist\u00eancia do Rodrigo Maia implica na exist\u00eancia do Rodrigo Inca e do Rodrigo Asteca.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427361100983635969",
      "created_at": "2021-08-16T20:06:20.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "929940518557114368",
      "text": "Coloque arte na sua organiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Necessaires e estojos com cores vibrantes e motivos \u00e9tnicos da cultura andina em itens \u00fanicos e exclusivos;\n\n\u00e9tnico, peruano, inca, colorido, quechua, aymara, aguayo, algod\u00e3o, volta \u00e0s aulas, material escolar\n\n\u2026 https://t.co/rsO5Q8BqBw https://t.co/VkEa64aFDo",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427359552895324166",
      "created_at": "2021-08-16T20:00:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "792164960839278592",
      "text": "@alonso_inca Para nada.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427353888743624707",
      "created_at": "2021-08-16T19:37:40.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "13913942",
      "text": "QUEM S\u00c3O OS DESCENDENTES DA NOBREZA INCA QUE VIVEM AT\u00c9 HOJE NO PERU\n#BBC #Variedades\nhttps://t.co/dFAxqBaaQG",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427349733744553986",
      "created_at": "2021-08-16T19:21:10.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254081951025242112",
      "text": "@RodZeidan @EuSouLivres Isso \u00e9 t\u00e3o l\u00f3gico quanto dizer:\n\nO Livres t\u00e1 fazendo reuni\u00e3o de emerg\u00eancia pra sugerir abrir fronteiras para quem quiser vir do Imp\u00e9rio Inca? Ou s\u00e3o s\u00f3 liberais de quermesse? \n\nPergunto de novo: cad\u00ea mundos e fundos pra recebermos refugiados da invas\u00e3o do Pizarro?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427349592157401091",
      "created_at": "2021-08-16T19:20:36.000Z"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "protected": false,
        "id": "709461457419812864",
        "description": "\u271d\ufe0fS E J A F O R T E E C O R A J O S O \u271d\ufe0f/ @vascodagama \ud83d\udc95 / 021 \ud83c\udfdd/ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udeec \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351626882358390786/lKUT2Fm6_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 968,
          "following_count": 880,
          "tweet_count": 42082,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Filipe Nunes \u2720",
        "pinned_tweet_id": "1366442990156275713",
        "created_at": "2016-03-14T19:29:27.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/qMrw525B2X",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lipe__nunes/",
                "display_url": "instagram.com/lipe__nunes/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 42,
                "end": 54,
                "username": "vascodagama"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Liipecrvg",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "939138262127513600",
        "description": "Que a gente brigue, mas que no outro dia eu te tenha de volta. \nQue voc\u00ea escreva sua hist\u00f3ria, mas me inclua nos seus destinos.... Te amo meu pr\u00edncipe",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393407025137209347/6Axdjg7n_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1642,
          "following_count": 2195,
          "tweet_count": 4562,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "vila Valqueire ",
        "name": "blessed \ud83d\udcab",
        "pinned_tweet_id": "1270309053479243778",
        "created_at": "2017-12-08T14:23:04.000Z",
        "username": "JessikaIgor",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1413253583735300101",
        "description": "Estudante de psi UFF \ud83e\udd8b\ud83e\udd7c\n\n#Vivaosus\n#foraBolsonaro",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425234791146954760/uqTqGhb5_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 30,
          "following_count": 99,
          "tweet_count": 174,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Winie",
        "created_at": "2021-07-08T21:48:27.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 25,
                "end": 34,
                "tag": "Vivaosus"
              },
              {
                "start": 35,
                "end": 49,
                "tag": "foraBolsonaro"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Ninnebrito1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1079741484553981953",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279573704264028160/o_y9Z6_k_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 68,
          "following_count": 168,
          "tweet_count": 3078,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Mauricio",
        "created_at": "2018-12-31T14:10:05.000Z",
        "username": "Mauricioar42",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3245537399",
        "description": "N\u00e3o importa onde estamos nossa mente \u00e9 nosso lar. \ud83c\udf3b",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418014784184803330/he8T27-1_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 34,
          "following_count": 205,
          "tweet_count": 194,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Mesquita, Brasil",
        "name": "JessC.",
        "created_at": "2015-05-10T23:06:49.000Z",
        "username": "Jcarolines22",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "59225037",
        "description": "Tar\u00f3loga, Reiki mestre, terapia com ervas e cristais, mesa radi\u00f4nica, cromoterapia e consultorias /cotidiano e espiritualidade na vida real",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246510666854391808/DFivp7hr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12002,
          "following_count": 2335,
          "tweet_count": 47224,
          "listed_count": 42
        },
        "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais",
        "name": "Good vibes mas nem tanto",
        "pinned_tweet_id": "1427012220144267265",
        "created_at": "2009-07-22T19:39:35.000Z",
        "username": "nathaliaraks",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1273087792671850501",
        "description": "Ao Vasco, tudo. \u2720 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423188164429103107/Ulhobvgt_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 201,
          "following_count": 200,
          "tweet_count": 4606,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Tropa Sara",
        "pinned_tweet_id": "1421876567219785735",
        "created_at": "2020-06-17T02:59:28.000Z",
        "username": "saradiasscrvg",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1392787957363449859",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sou a favor do Governo Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392789490259857409/azhPuagr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 57,
          "following_count": 143,
          "tweet_count": 1736,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Marcelo Geraldes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
        "created_at": "2021-05-13T10:25:14.000Z",
        "username": "MarceloGeralde6",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "426703291",
        "description": "Ex-atleta d Futebol, carioca, canceriana, preparadora f\u00edsica CETRAF\u26bd, Prof. Tribus \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640, Personal Trainer \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\nMundinho do Futebol Feminino \u26bd",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307492149819252738/n7el1DNs_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1502,
          "following_count": 480,
          "tweet_count": 37259,
          "listed_count": 17
        },
        "name": "Carla \u00cdndia Oliveira",
        "pinned_tweet_id": "975882767710990336",
        "created_at": "2011-12-02T15:45:36.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/GxnykcxbRZ",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/CarlaIndiaOliveira",
                "display_url": "facebook.com/CarlaIndiaOliv\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "CarlaIndiaFF",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1239038012425736194",
        "description": "seila, desativei minha conta e perdi ela \ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266586602123538438/_GPF8JYK_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22,
          "following_count": 144,
          "tweet_count": 1521,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "name": "amanda avelar",
        "created_at": "2020-03-15T03:57:49.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/lrPXjD0GMz",
                "expanded_url": "http://instagram.com/amandasavelar",
                "display_url": "instagram.com/amandasavelar"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "amandasavelar",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1421585867072851968",
        "description": ". .",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427779079198158854/l-wl_mJr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 48,
          "tweet_count": 8,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Nassar",
        "pinned_tweet_id": "1427777827299004424",
        "created_at": "2021-07-31T21:38:03.000Z",
        "username": "it1ni",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1336449573615759361",
        "description": "8\u2022 Conta \ud83d\udc4c. N\u00c3O ME SIGAM, TAMB\u00c9M ESTOU PERDIDO.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337481494437228548/_rppv9UJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 331,
          "following_count": 450,
          "tweet_count": 11077,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "felipe",
        "created_at": "2020-12-08T23:16:52.000Z",
        "username": "abominevehomen",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1403821159926337537",
        "description": "ME FUDI DE NOVO 4 CONTAS.. \nBRASIL ACIMA DE TUDO DEUS ACIMA DE TODOS\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nESQUERDA VAI SE FODERRR",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404592615425822720/nvaVF-yi_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11411,
          "following_count": 10996,
          "tweet_count": 13977,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Bolsol\u00e2ndia",
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PEQUENAGARDENAL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1403822110716346370",
        "created_at": "2021-06-12T21:07:19.000Z",
        "username": "Gardenalpequen3",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1142864881152077824",
        "description": "'Dil yeke, 'i\u015fq\u00ee yek bit, a\u015fiqan yek yar\u00ee bes'",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424316775412518921/drJcwqla_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 529,
          "following_count": 501,
          "tweet_count": 735,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Gulason",
        "pinned_tweet_id": "1338132826865152000",
        "created_at": "2019-06-23T18:39:55.000Z",
        "username": "gulason",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "799547137814044673",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070555544690352128/JEMHaZLr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4858,
          "following_count": 4854,
          "tweet_count": 30567,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Gast\u00e3oSN",
        "pinned_tweet_id": "1405308466479210502",
        "created_at": "2016-11-18T09:37:47.000Z",
        "username": "gastaosn",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1205450209112838146",
        "description": "Dinda do Heitor e Titia do B\u00ea \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375454518893240321/mgCNfImP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 425,
          "following_count": 312,
          "tweet_count": 9774,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Larissa",
        "pinned_tweet_id": "1304274614533722112",
        "created_at": "2019-12-13T11:31:59.000Z",
        "username": "LarissaAbdala",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1257243638326845441",
        "description": "23/11/2019\u2764\ud83d\udda4\nhttps://t.co/0JTNPkwKz1\n@flamengo",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425663310972821504/znIOKaEF_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 897,
          "following_count": 868,
          "tweet_count": 7089,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Maracan\u00e3 setor norte",
        "name": "ANDREW",
        "pinned_tweet_id": "1425143866936733700",
        "created_at": "2020-05-04T09:40:27.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 13,
                "end": 36,
                "url": "https://t.co/0JTNPkwKz1",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andrew.0__0",
                "display_url": "instagram.com/andrew.0__0"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 37,
                "end": 46,
                "username": "flamengo"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "AndrewCRF1981",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1160680391600160768",
        "description": "Filha de L\u00facifer Morningstar e cadela de direita SDV",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392669715387064323/Sz9gSoqb_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 508,
          "following_count": 980,
          "tweet_count": 61919,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Israel",
        "name": "MathildeJack Release the Kraken \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "created_at": "2019-08-11T22:32:24.000Z",
        "username": "amandiel1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1339626926818910212",
        "description": "\u201cvideo et taceo\u201d",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418723403004010498/A6nGM3eg_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 439,
          "following_count": 649,
          "tweet_count": 3272,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Silencio Faz Bem",
        "created_at": "2020-12-17T17:42:46.000Z",
        "username": "Doriancarioca1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1164231121384685568",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401623865349099527/aGLNXbMd_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 338,
          "following_count": 118,
          "tweet_count": 5123,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "frozen \u2744\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1368231360658354186",
        "created_at": "2019-08-21T17:41:52.000Z",
        "username": "jaaineromanoski",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "46707878",
        "description": "Let\u2019s stand for what we believe and enjoy life... oh and, just stop judging people and enjoy them for what they are. (He/Him/\u00c9l)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329039698183004161/4YfXWgmS_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1275,
          "following_count": 4029,
          "tweet_count": 15394,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "Lima, Peru",
        "name": "Giannantonio",
        "created_at": "2009-06-12T18:00:08.000Z",
        "username": "Giannantonio",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "16262402",
        "description": "Augusto, mas pode me chamar de Guto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219748815776964608/geNtEx3y_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 221,
          "following_count": 346,
          "tweet_count": 1570,
          "listed_count": 21
        },
        "location": "Sao Paulo, Brazil",
        "name": "Augusto Ver\u00edssimo",
        "created_at": "2008-09-12T19:47:31.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/jcLVM0B4Pm",
                "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/augustoverissimo/",
                "display_url": "linkedin.com/in/augustoveri\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Guto_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1120159272065802242",
        "description": "19 \u2022 bi \u2022 isfp 4w3 \u2022 psicologia \u2022 ovolactoveg \u2022 esquerda radical \u2022 packs: @callmehellena \nhttps://t.co/mlLQgPBgzH",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428444523282276358/goDGo8Qk_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 46,
          "following_count": 240,
          "tweet_count": 1446,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "name": "n!ck",
        "pinned_tweet_id": "1365816706715770880",
        "created_at": "2019-04-22T02:55:56.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VpdHFbN1Km",
                "expanded_url": "https://instagram.com/jigokugiirl",
                "display_url": "instagram.com/jigokugiirl"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 90,
                "end": 113,
                "url": "https://t.co/mlLQgPBgzH",
                "expanded_url": "https://privacy.com.br/Profile/hellenax",
                "display_url": "privacy.com.br/Profile/hellen\u2026"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 74,
                "end": 88,
                "username": "callmehellena"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "aIiIdeath",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1372343795082268679",
        "description": "Lubie wode",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425168691348623360/I_fcsWVF_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 233,
          "tweet_count": 8,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "^__^",
        "name": "Marcelo",
        "created_at": "2021-03-18T00:27:20.000Z",
        "username": "Maarcelek",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1196658500476317697",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413895677944422403/nGsgN9V5_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 304,
          "tweet_count": 504,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Deutschland",
        "name": "B0ro2137",
        "created_at": "2019-11-19T05:16:46.000Z",
        "username": "Rachim77",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3001424553",
        "description": "Insta - gabiy_45",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397957468257505281/LaYcFGJL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1687,
          "following_count": 1770,
          "tweet_count": 32154,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "gabizinha",
        "pinned_tweet_id": "1184206790872965122",
        "created_at": "2015-01-27T14:39:33.000Z",
        "username": "gabiy_45",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "957513880560963585",
        "description": "Neymarzete de carteirinha",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428815981590290434/lalJJSH5_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 816,
          "following_count": 791,
          "tweet_count": 24450,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "na sua",
        "name": "Guxta rom\u00e2ntico\ud83e\udd85",
        "pinned_tweet_id": "1428819134733770755",
        "created_at": "2018-01-28T07:21:13.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/0ioKHLdD6K",
                "expanded_url": "https://instagram.com/vinicios9_?igshid=gi9mqn6tz39i",
                "display_url": "instagram.com/vinicios9_?igs\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Vinicios_Gusta9",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2511611277",
        "description": "snap: isa_tutstuts \ninsta:isabellaargolo_",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429197467061469195/nxAQo7z0_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 476,
          "following_count": 428,
          "tweet_count": 7462,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Bella",
        "pinned_tweet_id": "867520163830255617",
        "created_at": "2014-04-27T02:03:15.000Z",
        "username": "isaargolos",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2911804775",
        "description": "cholita misteriosa",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421232001579892738/HhXhY0zn_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 845,
          "following_count": 388,
          "tweet_count": 66332,
          "listed_count": 6
        },
        "name": "milagros",
        "created_at": "2014-12-08T23:21:09.000Z",
        "username": "ninhachay",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "531687320",
        "description": "22. o que pertence ao mar sempre retornar\u00e1 ao mar |\nbookstan | multifandom | \u00c9 O JUAS - a/ela/a\n\ud83d\udcda: 21/?",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348702181495631873/LYrXO8gJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1142,
          "following_count": 969,
          "tweet_count": 37645,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Cabin 7",
        "name": "manu \ud83d\udcd6: duna",
        "pinned_tweet_id": "1277760837214769155",
        "created_at": "2012-03-20T22:16:20.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/URhvv49jcy",
                "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCeA7p8Q2oFqmdLpQAHcJvMg",
                "display_url": "youtube.com/channel/UCeA7p\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "booksdamanu",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1405542677160988682",
        "description": "idola: @betaniaruiz_ \nidolo: @Notfilipe",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416530730625249287/c9nLxMS6_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 6,
          "tweet_count": 49,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "kingol",
        "created_at": "2021-06-17T15:07:52.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 7,
                "end": 20,
                "username": "betaniaruiz_"
              },
              {
                "start": 29,
                "end": 39,
                "username": "Notfilipe"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "rationabetania",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1348971194398158848",
        "description": "primum non nocere \u2695\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417730470813569025/BCl-83ua_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1144,
          "following_count": 677,
          "tweet_count": 9404,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "sapingolandia \ud83d\udccd",
        "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf8\u2122 \u269c\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1366627037281202177",
        "created_at": "2021-01-12T12:33:09.000Z",
        "username": "_gabomontalvo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1351775637170774016",
        "description": "\u201cLife is a party. Dress for it.\u201d\n\n\n\n\n#speed #motogp #rally #oldf1\n#farmacorporatista",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406147718930649096/gE2RHdAs_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 505,
          "following_count": 64,
          "tweet_count": 7243,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Magda",
        "pinned_tweet_id": "1382554263918895107",
        "created_at": "2021-01-20T06:16:54.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 37,
                "end": 43,
                "tag": "speed"
              },
              {
                "start": 44,
                "end": 51,
                "tag": "motogp"
              },
              {
                "start": 52,
                "end": 58,
                "tag": "rally"
              },
              {
                "start": 59,
                "end": 65,
                "tag": "oldf1"
              },
              {
                "start": 66,
                "end": 84,
                "tag": "farmacorporatista"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "MagdaDG3",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1324335770069573632",
        "description": "Bernardo e Lohany \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413895283684032519/__2TFf12_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 324,
          "following_count": 156,
          "tweet_count": 1672,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "\ud83c\udf3b",
        "pinned_tweet_id": "1411866726489276416",
        "created_at": "2020-11-05T13:00:42.000Z",
        "username": "Filhos1004",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "179139485",
        "description": "Em busca da hist\u00f3ria perfeita...\nPodcaster do @FalaGamerCast, escritor, fot\u00f3grafo, gamer e escritor nas horas vagas.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424239475065073665/XLK2OE1v_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 607,
          "following_count": 583,
          "tweet_count": 48588,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro",
        "name": "Ravidell73 \u262d",
        "pinned_tweet_id": "1411043539186765830",
        "created_at": "2010-08-16T16:11:57.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/aWAhYkKLHM",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CHD2JkphReh/?igshid=hiamtqbyqpc3",
                "display_url": "instagram.com/p/CHD2JkphReh/\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 46,
                "end": 60,
                "username": "FalaGamerCast"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Errado73",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3298264671",
        "description": "Personal Broker. Especialista em Consultoria Imobili\u00e1ria. Perito Avaliador Judicial. Administrador. Militar R2. Patriota. Conservador. Crist\u00e3o!",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298612704941428736/MnMPhAb4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 368,
          "following_count": 1045,
          "tweet_count": 17277,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Paran\u00e1, Brasil",
        "name": "Talio de Paiva Esmeraldo - ECI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2015-05-25T19:12:57.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/vg9cwYw0Wj",
                "expanded_url": "http://rustless.com.br",
                "display_url": "rustless.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "JlTalio",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "42218141",
        "description": "26; Bi\u00f3logo; Mestre em Desenvolvimento Regional e Meio Ambiente; Mastozo\u00f3logo e Primat\u00f3logo. Um rondoniense perdido em MG.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382840474025746435/5XUtal7W_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1130,
          "following_count": 757,
          "tweet_count": 20026,
          "listed_count": 6
        },
        "location": "Brumadinho, Brasil",
        "name": "Nichollas",
        "pinned_tweet_id": "1268190123667214338",
        "created_at": "2009-05-24T14:21:40.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/MN9BpUdl4B",
                "expanded_url": "http://opoetadeboteco.tumblr.com",
                "display_url": "opoetadeboteco.tumblr.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "nichollas300",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "929940518557114368",
        "description": "Viva a Magia do Mundo \u2022\nReflex\u00f5es \u00b7 Moda \u00b7 Cultura \u2022\n\nEspalhando para todo o Brasil\na magia de todo o mundo.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929944825780109313/RicxGbSD_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1199,
          "following_count": 3275,
          "tweet_count": 8410,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Santos - SP",
        "name": "Kaxamana",
        "created_at": "2017-11-13T05:14:31.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/XxRevH0req",
                "expanded_url": "https://loja.kaxamana.com.br/",
                "display_url": "loja.kaxamana.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "kaxamana",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "918467137244684288",
        "description": "\ud83c\udf3a\u2728Harta de no ser una chica 2D con novios 2D\u2728\ud83c\udf3a|| Capricornio\u2651||",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429462081028362246/JslG5bhJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 680,
          "following_count": 660,
          "tweet_count": 12537,
          "listed_count": 5
        },
        "location": "Palma, Espanya",
        "name": "\ud83c\udf51 J E S S \ud83c\udf51",
        "pinned_tweet_id": "946355991502839808",
        "created_at": "2017-10-12T13:23:24.000Z",
        "username": "witchesdontcry",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "42492185",
        "description": "Diariamente apresento o Panorama 95, a partir das 06:30 na Rural FM de Caic\u00f3 e escrevo no Blog do Marcos Dantas.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/612624705225363456/bnl3WHik_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11211,
          "following_count": 3695,
          "tweet_count": 121747,
          "listed_count": 79
        },
        "location": "Caic\u00f3 - Rio Grande do Norte",
        "name": "marcosdantas.com",
        "created_at": "2009-05-25T21:33:04.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/WIfEivSZy4",
                "expanded_url": "http://www.marcosdantas.com",
                "display_url": "marcosdantas.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "MarcosBlog",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "74982932",
        "description": "A not\u00edcia em todas as cores. A verdade, Preto no Branco. O melhor conte\u00fado de not\u00edcias de Mato Grosso.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017035403067625472/ge5GCGfb_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3288,
          "following_count": 252,
          "tweet_count": 35429,
          "listed_count": 45
        },
        "location": "Cuiab\u00e1 - Mato Grosso",
        "name": "PNB Online",
        "created_at": "2009-09-17T10:42:48.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ozMqGVnTs1",
                "expanded_url": "http://www.pnbonline.com.br",
                "display_url": "pnbonline.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "pnb_online",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1365355578",
        "description": "Noticias atualizadas de seu clube 24 horas por dia.\n\nIntagram @PortalVaiEVem\n\nhttps://t.co/XsaKaVqrPD",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967195492156346369/MeHJECTo_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 42946,
          "following_count": 718,
          "tweet_count": 108964,
          "listed_count": 173
        },
        "name": "Vai-e-Vem (de \ud83c\udfe1) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1367513632314167298",
        "created_at": "2013-04-19T20:51:46.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Dchx9K7ui6",
                "expanded_url": "https://shortest.link/fF4",
                "display_url": "shortest.link/fF4"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 78,
                "end": 101,
                "url": "https://t.co/XsaKaVqrPD",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/portalvaievem",
                "display_url": "instagram.com/portalvaievem"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 62,
                "end": 76,
                "username": "PortalVaiEVem"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "vaievem_futebol",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "20065348",
        "description": "Campe\u00e3o Brasileiro S\u00e9rie C 2017 \ud83c\udfc6 40 vezes Campe\u00e3o Alagoano \ud83c\udfc6 Seja S\u00f3cio do Maior \ud83d\udc99",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427970738527555584/SrGGO5pY_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 54282,
          "following_count": 60,
          "tweet_count": 21646,
          "listed_count": 275
        },
        "location": "Macei\u00f3, Brasil",
        "name": "CSA",
        "created_at": "2009-02-04T16:18:33.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/KuyaZdIkpK",
                "expanded_url": "http://www.sociodomaior.com.br",
                "display_url": "sociodomaior.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "CSAoficial",
        "verified": true
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1427027344892514305",
        "description": "\ufe36\ufe36\ufe36\ufe36\ufe36\ufe36\ufe36\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u0295 \u1d54\u1d25\u1d54 \u0294\u2014 minor::white::banana \u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003 books & kpop // not a stan\u2003\u2003\u2003\n\u2003\u2003",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428018259232763910/ZfVaQfVP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 105,
          "tweet_count": 489,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "\u2601\ufe0e she/her ",
        "name": "\ud83e\udd64thea\u207d\u2077\u207e \ud83d\udcd6: circe",
        "created_at": "2021-08-15T22:02:16.000Z",
        "username": "rayofbeomie",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "775381681339568128",
        "description": "Beatriz \ud83d\ude0d Gabriella \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316151863130157057/b2WAqhY7_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2105,
          "following_count": 2047,
          "tweet_count": 4493,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Izadora De Paula",
        "created_at": "2016-09-12T17:12:53.000Z",
        "username": "Izadepaula94",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1004048791849324544",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004056078487818241/UpV9LXUZ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 113,
          "following_count": 56,
          "tweet_count": 252,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Revista Brasileira de Cancerologia",
        "created_at": "2018-06-05T17:14:21.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/q7GvR2oyON",
                "expanded_url": "http://www.inca.gov.br/rbc",
                "display_url": "inca.gov.br/rbc"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "RBCancer1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "792475184640958464",
        "description": "Non ducor, duco \u2022 @kano2006 \ud83d\udc97",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429291635284881410/3FTi2Qgq_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 132,
          "following_count": 178,
          "tweet_count": 13726,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Prov de SP, Imp\u00e9rio do Brasil",
        "name": "Harry Pote \ud83d\udc51\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc51\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "pinned_tweet_id": "1425120167110103048",
        "created_at": "2016-10-29T21:16:22.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 18,
                "end": 27,
                "username": "kano2006"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "PedroFDebreix",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1914460039",
        "description": "\ud83c\udf39\u2640\ud83c\udf38",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258094840132194305/zjTrcEQx_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 337,
          "following_count": 226,
          "tweet_count": 12395,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Fa\u00edsca",
        "pinned_tweet_id": "1049075993510653952",
        "created_at": "2013-09-28T15:17:04.000Z",
        "username": "maria_snchzz_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1266604731692208128",
        "description": "\"Eu j\u00e1 nem sei, senhor, mudei tantas vezes desde hoje de manh\u00e3.\" Alice.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271705238089740292/dik_xCRs_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 55,
          "following_count": 106,
          "tweet_count": 617,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Acre",
        "name": "Raial Orutu Puri",
        "created_at": "2020-05-30T05:38:10.000Z",
        "username": "BaiaPrestes",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "793951279408119808",
        "description": "Onde n\u00e3o puderes amar, n\u00e3o te demores. \ud83e\udd13\ud83d\ude09\u2763\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396535379440844805/zSyABohg_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 30,
          "following_count": 247,
          "tweet_count": 3909,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Elite Nana",
        "created_at": "2016-11-02T23:01:50.000Z",
        "username": "ElianeSantosLi5",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1424832879427821568",
        "description": "Travel information, tour operator and travel agency in Peru",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424833246622257157/LOJ0lf1E_normal.png",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 14,
          "tweet_count": 3,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Cusco - Peru",
        "name": "machupicchupath",
        "created_at": "2021-08-09T20:40:28.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/mQcOAyDOum",
                "expanded_url": "https://machupicchupath.com",
                "display_url": "machupicchupath.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "machupicchupat1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2864202011",
        "description": "eu sou o meu pr\u00f3prio lar \u2022 \ud83d\udc8d\u2022 MERAKI",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426627988746080259/rv65Ob9u_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 808,
          "following_count": 759,
          "tweet_count": 38594,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante",
        "name": "bonequinha",
        "pinned_tweet_id": "1422192541823377410",
        "created_at": "2014-11-06T18:21:15.000Z",
        "username": "alanagabcrf",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "30971008",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397796637595025416/U_H69XrP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7,
          "following_count": 421,
          "tweet_count": 357,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Hock",
        "created_at": "2009-04-13T21:56:53.000Z",
        "username": "thibahock",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1006291661624922113",
        "description": "Brasileira morando no M\u00e9xico, pesquisadora, especialista em Direito Tribut\u00e1rio que faz mestrado em Direitos Humanos. Gosto de poesia e pol\u00edtica.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427102209527980044/_ZRRutGX_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 437,
          "following_count": 870,
          "tweet_count": 22883,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "BRA|MEX",
        "name": "manu",
        "pinned_tweet_id": "1419009680848916485",
        "created_at": "2018-06-11T21:46:42.000Z",
        "username": "manustorms",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2207584398",
        "description": "Mam\u00e3e da maria Alice \ud83c\udf1fPropriet\u00e1ria da loja Morena CHIC \u2728Capricorniana \u2b50\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387132769051058176/x78qDG6v_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 548,
          "following_count": 159,
          "tweet_count": 10273,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Deodoro, Rio de Janeiro",
        "name": "\u03b7\u03b1\u0442\u043d",
        "pinned_tweet_id": "1157054407349084167",
        "created_at": "2013-11-21T18:02:20.000Z",
        "username": "nathalia_zueig",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "121311562",
        "description": "O MidiaNews \u00e9 o site de not\u00edcias mais tradicional de Mato Grosso. Pelo Top of Mind, tamb\u00e9m \u00e9 o mais lembrado. Acesse!",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569213378631966720/B5TihG6a_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15645,
          "following_count": 6209,
          "tweet_count": 108284,
          "listed_count": 106
        },
        "location": "Cuiab\u00e1 - MT ",
        "name": "MidiaNews",
        "pinned_tweet_id": "572381306975326209",
        "created_at": "2010-03-09T03:24:38.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/l8h3Qr7Fer",
                "expanded_url": "http://www.midianews.com.br",
                "display_url": "midianews.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Midia_News",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "473035626",
        "description": "traveling with the doctor. (she/her)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414721755046875147/-dTH5Ig2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 365,
          "following_count": 294,
          "tweet_count": 1989,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "emily rudd",
        "name": "kafer!",
        "pinned_tweet_id": "1382926470834761728",
        "created_at": "2012-01-24T15:36:06.000Z",
        "username": "earpsgf",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "33212605",
        "description": "A cara de sofrimento do Bruce Springsteen no clipe de We Are The World",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428393608630181889/Rs6I8Ny2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 664,
          "following_count": 990,
          "tweet_count": 20473,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "novo hamburgo, RS",
        "name": "desiludida por\u00e9m otimista",
        "created_at": "2009-04-19T14:36:39.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2WxmzUeMpE",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/daniwesthelle",
                "display_url": "instagram.com/daniwesthelle"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "daniwesthelle",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1137459271644454914",
        "description": "wer liest ist schwul",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413141659315970048/gDfeXK4k_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 16,
          "following_count": 67,
          "tweet_count": 929,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "cyberespa\u00e7o",
        "name": "Rsod",
        "created_at": "2019-06-08T20:39:58.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TRniSWqhel",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCmtMB9z7LSJI2VNwtdvqmDw",
                "display_url": "youtube.com/channel/UCmtMB\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Rsodkkk",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2889066057",
        "description": "f\u00edsico, professor, aspirante a escritor e fazedor de piada ruim.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342576033246175232/VmEYMbS6_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 83,
          "following_count": 382,
          "tweet_count": 3131,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Belo Horizonte - MG",
        "name": "aspirante a escritor",
        "pinned_tweet_id": "1342611027477880832",
        "created_at": "2014-11-23T11:26:53.000Z",
        "username": "afff_cesar",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "821159138839433218",
        "description": "\u2022\u22b9\u066d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8e \ud835\ude96\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\udea0\ud835\ude97, \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude97'\ud835\ude9d \ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\ude96\ud835\udea2 \ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude8e\u066d\u22b9\u2022                                                \nmultifandom | ela/dela/a",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421285962592759809/g0NOT8Gv_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 728,
          "following_count": 1066,
          "tweet_count": 11884,
          "listed_count": 16
        },
        "location": "my bf's heart \u2661",
        "name": "bela \u263d\u263e | \ud83d\udcfa: one piece \u00b3\u2070\u00b9",
        "pinned_tweet_id": "1424769720998404098",
        "created_at": "2017-01-17T00:56:09.000Z",
        "username": "i_vanillababy",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1330348930580754432",
        "description": "sodomia palpitaria e boiolagem\n\n\n(CONTA DE CASAL)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426693141898436615/xq-nCeb3_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 497,
          "following_count": 490,
          "tweet_count": 88626,
          "listed_count": 14
        },
        "location": "\u2721\ud83d\udfe5",
        "name": "Femboy Pardisms",
        "pinned_tweet_id": "1427053679941767169",
        "created_at": "2020-11-22T03:14:43.000Z",
        "username": "Turin_e_Else",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2513671400",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/472441271139590144/Z0DZoB7B_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2256,
          "following_count": 2487,
          "tweet_count": 3944,
          "listed_count": 9
        },
        "name": "Onconews",
        "created_at": "2014-05-21T21:08:57.000Z",
        "username": "PortalOnconews",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "57495210",
        "description": "ele/they",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427665101797068803/3YM3xMxj_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2285,
          "following_count": 2298,
          "tweet_count": 170922,
          "listed_count": 43
        },
        "location": "Ascia",
        "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
        "pinned_tweet_id": "1325221871374266376",
        "created_at": "2009-07-17T00:26:05.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TYWGgyHCEm",
                "expanded_url": "http://sambadoaviao.blogspot.com",
                "display_url": "sambadoaviao.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Kotonoaware",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "765847458962370560",
        "description": "Tricolor at\u00e9 morrer \u2764\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425688400246550528/XIdW0nN8_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 429,
          "following_count": 227,
          "tweet_count": 3752,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Gon\u00e7alves",
        "pinned_tweet_id": "1316013792870842369",
        "created_at": "2016-08-17T09:47:17.000Z",
        "username": "luanphilipe9",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1370755978275217411",
        "description": "Site de Not\u00edcias relacionadas ao Estado de Mato Grosso",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383371498841264132/rJ5LF3Hm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 40,
          "tweet_count": 3603,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "M\u00e9dio Norte MT",
        "created_at": "2021-03-13T15:17:55.000Z",
        "username": "MedioMt",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1369002994507874308",
        "description": "Perfil oficial da \u00c1rea de A\u00e7\u00f5es Volunt\u00e1rias do Instituto Nacional de C\u00e2ncer (INCA)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369003217561022468/awUXsL77_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 72,
          "tweet_count": 50,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "INCAvolunt\u00e1rio",
        "created_at": "2021-03-08T19:12:16.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PbNeLmXG5o",
                "expanded_url": "https://incavoluntario.org.br/",
                "display_url": "incavoluntario.org.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "incavoluntario1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1405024805628284929",
        "description": "Patri\u00f3ta de direita",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405028834118967300/6LmXhI50_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 477,
          "following_count": 794,
          "tweet_count": 6251,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Clovis",
        "created_at": "2021-06-16T04:50:27.000Z",
        "username": "Clovis73798110",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3132579516",
        "description": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421675468269445123/otpCO0ar_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1890,
          "following_count": 764,
          "tweet_count": 44738,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Crici\u00fama, Brasil",
        "name": "Thamy Ereno",
        "pinned_tweet_id": "1121568876544823296",
        "created_at": "2015-04-02T18:28:47.000Z",
        "username": "thamyereno",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "14232092",
        "description": "ativismo ind\u00edgena e fancam de bichinhos. os g\u00f3ticos do amazonas vivem para sempre, disk \ud83d\udc1c (ela/she)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746397374793322497/S7HguXuY_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4240,
          "following_count": 766,
          "tweet_count": 51959,
          "listed_count": 31
        },
        "location": "P Sherman, 42 - Wallaby Way",
        "name": "jam \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #PL490N\u00e3o",
        "pinned_tweet_id": "1088799538549325824",
        "created_at": "2008-03-27T02:22:38.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/8Nz85ftkUa",
                "expanded_url": "https://linktr.ee/jamilleanahata",
                "display_url": "linktr.ee/jamilleanahata"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "mani_wara",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3409148865",
        "description": "Computeiro; Frio; Caf\u00e9; Queijo; \u00c1lcool; Jogo v\u00e9io; Som torto; Mang\u00e1; Vinil/K7; Childfree; Avoado; Realista; Agn\u00f3stico; Nerd; Autodeprecia\u00e7\u00e3o; Ansioso e Canhoto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409853728933437445/F2AWlGjc_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2140,
          "following_count": 1844,
          "tweet_count": 106554,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "Bel\u00e9m",
        "name": "O Coleciona-dor",
        "pinned_tweet_id": "1081897585974099969",
        "created_at": "2015-08-08T21:11:27.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PcSQAkWhpC",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/coleciona__dor",
                "display_url": "instagram.com/coleciona__dor"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "tanatofilo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "41654088",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1622470287/Michael-Jackson__28__normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 143,
          "following_count": 423,
          "tweet_count": 2683,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "IloveUmoreMJ",
        "created_at": "2009-05-21T19:13:18.000Z",
        "username": "helloemabye",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1244755945",
        "description": "\ud835\ude2a\ud835\ude35 \ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude2f\ud835\ude34 \ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude35 \ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2f | (ela/dela) \u2022 fan account",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425804332499357696/960522do_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2712,
          "following_count": 852,
          "tweet_count": 95711,
          "listed_count": 49
        },
        "location": "21 \u2022 twfanmily ",
        "name": "julia",
        "pinned_tweet_id": "1385053561990561802",
        "created_at": "2013-03-05T22:30:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/mB7NKJJwb9",
                "expanded_url": "https://healedblues.carrd.co/",
                "display_url": "healedblues.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "HEALEDBLUES",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1608713024",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @PUBG Player for ???\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/lh6HLFoIKR\n\ud83d\udc7e https://t.co/i22FFGoS8j\n\ud83d\udd27 https://t.co/dTV4JvMj50\n\ud83d\udce5 contato: 1mrkfps@gmail.com",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429235410081824768/mwzj8Hik_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 163,
          "following_count": 630,
          "tweet_count": 1089,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9 - BA",
        "name": "1mRK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2013-07-20T17:42:06.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 27,
                "end": 50,
                "url": "https://t.co/lh6HLFoIKR",
                "expanded_url": "http://instagram.com/maarksantos",
                "display_url": "instagram.com/maarksantos"
              },
              {
                "start": 53,
                "end": 76,
                "url": "https://t.co/i22FFGoS8j",
                "expanded_url": "http://twitch.tv/1mrkfps",
                "display_url": "twitch.tv/1mrkfps"
              },
              {
                "start": 79,
                "end": 102,
                "url": "https://t.co/dTV4JvMj50",
                "expanded_url": "http://specs.gg/1mrk",
                "display_url": "specs.gg/1mrk"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 3,
                "end": 8,
                "username": "PUBG"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "1mrkfps",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "121048714",
        "description": "50 anys treballant en l\u2019atenci\u00f3 social, psicol\u00f2gica i educativa de persones i fam\u00edlies en situaci\u00f3 de vulnerabilitat.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387312146107805698/HOBze2VC_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2087,
          "following_count": 886,
          "tweet_count": 4162,
          "listed_count": 47
        },
        "location": "Barcelona",
        "name": "Fundaci\u00f3 IRES",
        "pinned_tweet_id": "1428291993529110530",
        "created_at": "2010-03-08T09:06:26.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/F67svQkDmD",
                "expanded_url": "https://www.fundacioires.org",
                "display_url": "fundacioires.org"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "fundacioires",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1248243948319055874",
        "description": "I am the rock against wich the surf crashes",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425057242835992577/1EU2Q-V5_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1168,
          "following_count": 1137,
          "tweet_count": 5044,
          "listed_count": 8
        },
        "location": "(ele/dele-o) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "name": "Jhon \ud83d\udcda",
        "pinned_tweet_id": "1415916683571695620",
        "created_at": "2020-04-09T13:38:52.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/yOCB0Wy7Z6",
                "expanded_url": "http://jdontnou.caard.co",
                "display_url": "jdontnou.caard.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jdontnou",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "240437507",
        "description": "Ka",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825437590975369217/7DpI4fPz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15,
          "following_count": 124,
          "tweet_count": 914,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Campinas, Brasil",
        "name": "Karina Guimar\u00e3es",
        "created_at": "2011-01-19T22:59:09.000Z",
        "username": "KARINARINDOATOA",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "436219197",
        "description": "Physical Oceanographer @Geofysen \nConvection in the Greenland Sea\nSeasonal to Decadal prediction @Nansensenteret @BjerknesBCCR\nFrom Campanet, now Bergen",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393520760006844420/CQ8hh91V_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1118,
          "following_count": 757,
          "tweet_count": 7971,
          "listed_count": 5
        },
        "location": "Mons, Norway",
        "name": "Joan Mateu Horrach",
        "pinned_tweet_id": "1381527833349128195",
        "created_at": "2011-12-13T22:55:16.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 23,
                "end": 32,
                "username": "Geofysen"
              },
              {
                "start": 97,
                "end": 112,
                "username": "Nansensenteret"
              },
              {
                "start": 113,
                "end": 126,
                "username": "BjerknesBCCR"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "joanmahp",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1251413980779876352",
        "description": "Romanian Leaker \ud83d\udc7d Noutati si leakuri - Fortnite BR \ud83d\udc7d Contact: contactdiarleaks@gmail.com \ud83d\udc7d Banner + Avatar: @Beefcake200 \ud83d\udc7d Cod pentru Item Shop: D1AR #ad \ud83d\udc7d",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401080685146824713/bIBHMtLG_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18344,
          "following_count": 66,
          "tweet_count": 7992,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "Rom\u00e9nia",
        "name": "Diar - Fortnite : Nout\u0103\u021bi \u0219i Leakuri \ud83d\udef8",
        "pinned_tweet_id": "1333495622817746944",
        "created_at": "2020-04-18T07:35:24.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 150,
                "end": 153,
                "tag": "ad"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 108,
                "end": 120,
                "username": "Beefcake200"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "DiarLeaks",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1213197600582594561",
        "description": ":)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353153282492014594/WvVno6WZ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 39,
          "following_count": 222,
          "tweet_count": 1737,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Livro de Qu\u00edmica ",
        "name": "Molzin",
        "created_at": "2020-01-03T20:37:22.000Z",
        "username": "Gabsswtn",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2515085403",
        "description": "Sobrevivente do inferno,\nDeus t\u00e1 de bege, o Diabo de terno",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418711470716694528/ie35NOcQ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 967,
          "following_count": 556,
          "tweet_count": 35543,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Santos, Brasil",
        "name": "Persist\u00eancia",
        "pinned_tweet_id": "667548523005673473",
        "created_at": "2014-04-28T16:42:17.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/wc3RSYReDa",
                "expanded_url": "http://Instagram.com/claudiiioj",
                "display_url": "Instagram.com/claudiiioj"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Claudio_js95",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1000006916679045120",
        "description": "bi com b de biscate",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421941890216337408/yR3t1WtJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1220,
          "following_count": 973,
          "tweet_count": 21673,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "\"BEVELE RIOS\"   ",
        "name": "dori",
        "created_at": "2018-05-25T13:33:22.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/kL0dy6hJ2B",
                "expanded_url": "http://curiouscat.me/Aragaoo",
                "display_url": "curiouscat.me/Aragaoo"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "XRXGX0",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "401059117",
        "description": "https://t.co/yxdQYs4La5",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408857875624173572/Y9FMaX9I_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8329,
          "following_count": 6793,
          "tweet_count": 25277,
          "listed_count": 18
        },
        "location": "Caruaru (PE)",
        "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
        "pinned_tweet_id": "1192143295947976705",
        "created_at": "2011-10-30T00:17:00.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/474FeEJ3JS",
                "expanded_url": "http://blogdoedvaldomagalhaes.com.br/",
                "display_url": "blogdoedvaldomagalhaes.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/yxdQYs4La5",
                "expanded_url": "http://drive.google.com/file/d/1P_XzcdYjDHMtLu_TO4s4oUi4fk5P15YW/view?usp=sharing",
                "display_url": "drive.google.com/file/d/1P_Xzcd\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "blogdoedvaldo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1270187309166735365",
        "description": "Correspondente do C\u00f3rrego do Jenipapo.\nP\u00f3s doutor em Brega e bares do Recife. \nCachaceiro pr\u00f3ximo da aposentadoria.\nHistoriador e chei de est\u00f3ria.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346254666934464514/XSuK2u5L_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 82,
          "following_count": 236,
          "tweet_count": 1061,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Az\u00e1fama_",
        "pinned_tweet_id": "1275902082529329154",
        "created_at": "2020-06-09T02:54:10.000Z",
        "username": "RecifenseWand",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1309973944225738753",
        "description": "\ud83d\ude43\ud83d\udd25\ud83d\udd95\ud83d\ude4f\nBairro Areias\ud83d\udca5\nthe changes will begin",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387846020051185670/-jAUurWG_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 34,
          "following_count": 61,
          "tweet_count": 1326,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "rio tinto , porto , portugal",
        "name": "Samuelll",
        "created_at": "2020-09-26T21:52:07.000Z",
        "username": "Samuel02997834",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "4698378216",
        "description": "\u2651 f\u00e9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396553291392327682/JXxQfCB0_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 700,
          "following_count": 289,
          "tweet_count": 9831,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "022",
        "name": "Tha\u00edxxx",
        "created_at": "2016-01-02T20:46:03.000Z",
        "username": "costthai",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "984103961572585473",
        "description": "S\u0103 uit\u0103m de lucrurile materiale \u0219i s\u0103 fim preocupa\u021bi de educa\u021bie, principii \u0219i prop\u0103\u0219irea spiritual\u0103.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984104763171266561/PI-eyiik_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 23,
          "tweet_count": 730,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Bucure\u015fti, Rom\u00e2nia",
        "name": "Petru Borsan",
        "created_at": "2018-04-11T16:20:43.000Z",
        "username": "BorsanPetru",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "815565085",
        "description": "M\u00e9dico Neurocirurgi\u00e3o - Preceptor da Residencia M\u00e9dica do Hospital Santa Paula - Coordenador da Equipe de Neurocirurgia \u201cProf. Dr. Raul Marino Jr.\u201d - INESP",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311690074984153090/UzdpWOq9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 14,
          "following_count": 11,
          "tweet_count": 132,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
        "name": "Dr. Marcos Perocco",
        "created_at": "2012-09-10T16:31:23.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1Z8Bo8RiIr",
                "expanded_url": "http://drmarcosperocco.com/",
                "display_url": "drmarcosperocco.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "marcos_perocco",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1142879230147072000",
        "description": "girlfriend acc; @laurenjauregui (ela/dela)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423003090433757184/yaQ2Mal2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 844,
          "following_count": 1464,
          "tweet_count": 1616,
          "listed_count": 5
        },
        "location": "- \u263e   16/12/19   \u3004",
        "name": "\u03b9\u0455\u03b1",
        "pinned_tweet_id": "1372361547167760391",
        "created_at": "2019-06-23T19:36:56.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/t26lKBhDLQ",
                "expanded_url": "https://cazuza.xn--x0gh917a1500d/",
                "display_url": "cazuza.\u2591\u20df\u20db\ud83c\udf53"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 16,
                "end": 31,
                "username": "laurenjauregui"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "khspallet",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1410685665357017098",
        "description": "O bot do Tio do Pav\u00ea\nhttps://t.co/oYDEbtP8Vp\ngit: https://t.co/a3s3IMZ94d\n@tbfundamentals\nthebigfundamentals@gschincariol.com",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411901855878242306/iVPEw5_q_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 1,
          "tweet_count": 745,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "O Tio Do Pav\u00ea",
        "pinned_tweet_id": "1412124007894298625",
        "created_at": "2021-07-01T19:44:14.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 21,
                "end": 44,
                "url": "https://t.co/oYDEbtP8Vp",
                "expanded_url": "http://tiodopave.herokuapp.com",
                "display_url": "tiodopave.herokuapp.com"
              },
              {
                "start": 50,
                "end": 73,
                "url": "https://t.co/a3s3IMZ94d",
                "expanded_url": "https://github.com/thebigfundamentals/bot-tio-do-pave",
                "display_url": "github.com/thebigfundamen\u2026"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 74,
                "end": 89,
                "username": "tbfundamentals"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "TioDoPaveBot",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "792164960839278592",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910127335197888512/F7FfocMR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 75,
          "tweet_count": 118,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Diego",
        "created_at": "2016-10-29T00:43:39.000Z",
        "username": "marvelmedia123",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "13913942",
        "description": "AGRO tem que ser SOFT\n#AgroNeg\u00f3cio \ud83c\udf3f #AgroUrbano \ud83c\udf3f #AgroApps \ud83c\udf3f #Variedades",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097534041883099138/rwW1vThd_normal.png",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5500,
          "following_count": 6,
          "tweet_count": 63083,
          "listed_count": 69
        },
        "location": "Brasil",
        "name": "Agrosoft",
        "created_at": "2008-02-24T21:05:10.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Oq56wDKHpa",
                "expanded_url": "https://www.agrosoft.com.br/assine-gratis-o-agrosoft/",
                "display_url": "agrosoft.com.br/assine-gratis-\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 22,
                "end": 34,
                "tag": "AgroNeg\u00f3cio"
              },
              {
                "start": 37,
                "end": 48,
                "tag": "AgroUrbano"
              },
              {
                "start": 51,
                "end": 60,
                "tag": "AgroApps"
              },
              {
                "start": 63,
                "end": 74,
                "tag": "Variedades"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "agrosoft",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1254081951025242112",
        "description": "Contador de hist\u00f3rias",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254082859599646721/AoOC5Cnx_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22,
          "following_count": 29,
          "tweet_count": 924,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Paulo Marcelo",
        "created_at": "2020-04-25T16:17:15.000Z",
        "username": "PauloMarcelodo6",
        "verified": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "id": "97bcdfca1a2dca59",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.795449,
            -23.08302,
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Rio de Janeiro",
        "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "place_type": "city"
      },
      {
        "id": "d9d978b087a92583",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -44.062789,
            -20.059816,
            -43.856856,
            -19.777568
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Belo Horizonte",
        "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
        "place_type": "city"
      },
      {
        "id": "b29d9cda899fb8fa",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.259458,
            -22.208442,
            -42.956401,
            -22.032267
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Tr\u00eas Rios",
        "full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil",
        "place_type": "city"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1428423436943204369",
    "oldest_id": "1427349592157401091",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9evhquehtcimfzshq9w6y47r7h"
  }
}
