{
  "data": [
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "35308634",
      "text": "@lightningtrapx Eu ouvi VIRADA DO ANO NO RIO DE JANEIRO?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429502055316656149",
      "created_at": "2021-08-22T17:53:43.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1056987210359205889",
      "geo": {
        "place_id": "4d5364cb09439a1f"
      },
      "text": "Fio a fio super natural \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d \nApaixonada nesse olhar \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d em Arma\u00e7\u00e3o Dos B\u00fazios, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/xsVv7mCd5T",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501980674822151",
      "created_at": "2021-08-22T17:53:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1079031926097395713",
      "text": "\ud83d\udccdProjac Globo, Rio de Janeiro, Rj https://t.co/1IZHzE1FfK",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501920637558792",
      "created_at": "2021-08-22T17:53:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1021103509",
      "text": "Bom dia meu rio de janeiro que Jesus Cristo todos carioca e Tijuca obrigado  mais dia \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501826181877769",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:48.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1397032800",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Festa foi ontem e o TBT j\u00e1 \u00e9 hj em Gard\u00eania Azul, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/cwZYaLVa1c",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501820162875394",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:47.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1375325587",
      "text": "Rio de Janeiro n\u00e3o tem uma prefeitura. Tem uma comiss\u00e3o/promotora de festas https://t.co/RrrLdAUArP",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501809425534977",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1425212470726115334",
      "text": "Rio de Janeiro \u00e9 o epicentro da variante delta no mundo e a prefeitura querendo fazer carnaval de 40 dias? Kakakak",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501781474742273",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:38.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1128449017761939456",
      "text": "queria ta sei l\u00e1, no Rio de Janeiro na barra da tijuca c tds os amgs q eu gosto junto c uma caixinha de som ouvindo pagode e aproveitando o dia",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501740471263237",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:28.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1419222361958756352",
      "text": "Flamengo e empres\u00e1rios de David Luiz chegam a um acordo e o jogador \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias no Rio de Janeiro a \u00fanica coisa que falta para o mesmo assinar o contrato \u00e9 eu enfiar o pal no cu de quem t\u00e1 lendo https://t.co/QY7Y1JfzPC",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501726147629060",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "110523423",
      "text": "Lugar lindo demais \ud83d\ude0d em Ilha Grande - Rio de Janeiro https://t.co/78A97PvPLb",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501723136118789",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:24.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3179433671",
      "text": "Destaque para as 5 cidades mais ricas do estado:\n\n1\u00b0 Niter\u00f3i \u2013 R$ 4 186,51 Bilh\u00f5es \n2\u00b0 Rio de Janeiro \u2013 R$ 2 898,46 B\n3\u00b0 Maca\u00e9 \u2013 R$ 1 584,43 B\n4\u00b0 Petr\u00f3polis \u2013 R$ 1 492,37 B\n5\u00b0 Teres\u00f3polis \u2013 R$ 1 431,36 B\n\n12\u00b0 Campos dos Goytacazes - R$ 1.095,96 B",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501644031545356",
      "created_at": "2021-08-22T17:52:05.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370182946024476677",
      "text": "agora vcs me d\u00e3o licen\u00e7a pois vou de piscininha pois est\u00e1 calor no grandioso rio de janeiro   https://t.co/T0eajg4FKN",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501604038905864",
      "created_at": "2021-08-22T17:51:55.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1285366187237552137",
      "text": "@sirencheol @NamjooningAF Muito obrigada mesmo. De qual cidade voc\u00ea \u00e9? Estou procurando escolas no Rio de Janeiro.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501590826856457",
      "created_at": "2021-08-22T17:51:52.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1311536798",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Acabou de publicar uma foto em Arquidiocese de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio de Janeiro https://t.co/zNAn95qfni",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501472622919680",
      "created_at": "2021-08-22T17:51:24.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "946020046794645505",
      "text": "@luizabordinassi rio de janeiro que espere por n\u00f3s",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501335783739394",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:51.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "51124892",
      "text": "VEJA os gols! \u26bd\n\nBotafogo bate o Vila Nova-GO no Rio de Janeiro e se aproxima do G-4 da S\u00e9rie B\n\n#FutebolNaESPN \nhttps://t.co/lX1KiG6usj",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429501309430943747",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:45.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1056987210359205889",
      "geo": {
        "place_id": "4d5364cb09439a1f"
      },
      "text": "Nosso famoso Fio a Fio natural \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n.\n@brenda.bzs\n.\n.\n.\n#fioafioclassico #fioafiocilios #fioafio #ciliosfioafio #cilios #ciliosdeboneca #ciliosnatural em Arma\u00e7\u00e3o Dos B\u00fazios, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/GhquRZL15M",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501246000488458",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:30.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1160731887003942914",
      "text": "Rio de Janeiro? al\u00f4? t\u00f4 chegandooooo!",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501230590611463",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:26.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2343508631",
      "text": "eu devo ser a \u00fanica pessoa no rio de janeiro que n\u00e3o foi pra praia hoje\ud83d\ude2d",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501181425065989",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:15.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1137007903339089921",
      "text": "@sisuper1000 Rio de Janeiro",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501128182575109",
      "created_at": "2021-08-22T17:50:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "723344727848964096",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Acabou de publicar uma foto em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/aq5ebk3G94",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429501041050112000",
      "created_at": "2021-08-22T17:49:41.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1004846473945731072",
      "text": "@brmnrd ela mora l\u00e1 no rio de janeiro, voc\u00ea mora mais perto tipo do outro lado do bairro",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500973785956360",
      "created_at": "2021-08-22T17:49:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "519997166",
      "text": "@riethxyz N\u00e3o \u00e9 o Rio de Janeiro que tem uma variante que est\u00e1 fazendo os casos explodirem nas ultimas semanas e essa variante sozinha \u00e9 respons\u00e1vel por 60% dos casos ?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500931226341380",
      "created_at": "2021-08-22T17:49:15.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1222041815123136513",
      "text": "Rio de janeiro inteiro na praia!!!",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500884065660936",
      "created_at": "2021-08-22T17:49:04.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1337416694235607049",
      "text": "rio de janeiro que porra e essa semana passada eu tava de calca blusa de manga cumprida e moletom hoje to morrendo de calor com top short e ventilador",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500714376630272",
      "created_at": "2021-08-22T17:48:23.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1148746576933900288",
      "text": "Novas sess\u00f5es do filme \"If I Can't Have Love, I Want Power\" de Halsey foram adicionadas em S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, ambas no dia 28/08 \u00e0s 19:40! #IfICantHaveLoveIWantPower \n\nSP: https://t.co/GJ5YF4QaZz\nRJ: https://t.co/OzTJiIVZBI https://t.co/uNpzHv3Dda",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 24,
        "quote_count": 2
      },
      "id": "1429500684374786062",
      "created_at": "2021-08-22T17:48:16.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2942562821",
      "text": "Eu to pensando seriamente em fazer um bate e volta um fim de semana no Rio de Janeiro mes que vem",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500636824023046",
      "created_at": "2021-08-22T17:48:05.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "162025646",
      "text": "#STFRompeuADemocracia no Rio de Janeiro, 7 de setembro, em prol da verdadeira democracia, Praia de Copacabana. Que imputa\u00e7\u00e3o de impedimento, para al\u00e9m da auto declara\u00e7\u00e3o, coisa que aqueles que n\u00e3o tem \u00e9tica ou bom senso, n\u00e3o praticam.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500606541074445",
      "created_at": "2021-08-22T17:47:58.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1373044069505642504",
      "text": "Ilmos. Srs. Magistrados do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Rio de Janeiro: Elei\u00e7\u00f5es do Club de Regatas Vasco da Gama de 2020 - Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Camisas Negras - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GbiQmFtxMa via @change_br",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500398050713611",
      "created_at": "2021-08-22T17:47:08.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "35624287",
      "text": "@nadanovonofront Nossa! Compro direto, mas aqui (Zona Norte do Rio de Janeiro) ainda t\u00e1 2 reais o kg",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500370313785344",
      "created_at": "2021-08-22T17:47:01.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1356709589018959875",
      "text": "@g1 Vcs s\u00f3 multa Bolsonaro o povo final de semana praias do rio de janeiro cheia ningu\u00e9m vai l\u00e1 para multa a variante est\u00e1 a todos vapo autoridade nenhuma se manifestou ate agora",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500240374255618",
      "created_at": "2021-08-22T17:46:30.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "92730976",
      "text": "Todo dia uma humilha\u00e7\u00e3o pra chamar um Uber nesse Rio de Janeiro puta que paril",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500211227922434",
      "created_at": "2021-08-22T17:46:23.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "816785964966232065",
      "text": "O Rio de Janeiro continua Lindo  \ud83d\ude0c https://t.co/2ANX6c63sL",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500175823876105",
      "created_at": "2021-08-22T17:46:15.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "174306800",
      "text": "TCL COMPUTER \nmanuten\u00e7\u00e3o de computadores e notebook e formata\u00e7\u00e3o de celulares e desbloqueio \nContatos pelo Whatsapp:98501-8192/97584-7719. em S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro https://t.co/hs18AXjIi2",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429500011679789058",
      "created_at": "2021-08-22T17:45:36.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1089658418380660743",
      "text": "@SIaveFoTheNight @blarbiee GIRL this is rio de janeiro not s\u00e3o paulo omfg",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499928468918280",
      "created_at": "2021-08-22T17:45:16.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1413744192145219586",
      "text": "lady gaga, miley cyrus, avril lavigne e pabllo vittar no mesmo dia no rock in rio, se jogar uma bomba no rio de janeiro o brasil fica sem gay https://t.co/sGNJreTr0y",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499794586804228",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1403810613214814209",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n\n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora  #KCAMexico\u00a0     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499769714524170",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:38.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "997281956",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Fam\u00edlia,fam\u00edlia, fam\u00edlia , tudo para minha fam\u00edlia \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\u2764\u2764\u2764\n\n#deusnocomandosempre em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/QBleVqMD2X",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499739914051586",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:31.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "764234469586923520",
      "text": "quais s\u00e3o as possibilidades do ateez fazer um show no rio de janeiro e no outro dia ter jogo do flamengo eles irem pro maracan\u00e3 e usarem o manto? \ud83e\udd14",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499647475789830",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1317941031271342082",
      "text": "meu pai e meu tio zoando o cara que chamou meu pai de truta, quem chama a pessoa de truta no rio de janeiro?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499639842189314",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:07.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "138215301",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "I'm at Praia da Barra da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalialourenco8 https://t.co/0ZIRPPAGyj",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499630862143488",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:05.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1055516346140844032",
      "text": "Nesse calor do Rio de Janeiro eu daria tudo pra estar na praia de Ipanema com o meu amor, beijando com o gosto da cerveja na saliva, passando protetor, mergulho no mar... tudo.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499608095465483",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:00.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1114941768536154117",
      "text": "@MariaCallas2021 Rio de Janeiro",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499509982351364",
      "created_at": "2021-08-22T17:43:36.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "817907033831772160",
      "text": "@ClaudeteTodes52 Claudete agora aqui no Rio de Janeiro o sindicato dos \u00f4nibus j\u00e1 programou uma paralisa\u00e7\u00e3o em setembro isso \u00e9 muita coincid\u00eancia n\u00e9.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499445687824393",
      "created_at": "2021-08-22T17:43:21.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1323398866000093184",
      "text": "Itaipua\u00e7u vai ganhar seu primeiro campus universit\u00e1rio j\u00e1 no pr\u00f3ximo ano. Nosso prefeito recebeu em seu gabinete, nesta quarta-feira (18/08), uma comitiva do Centro Universit\u00e1rio La Salle do Rio de Janeiro (UniLaSalle), para acertar detalhes.\n\nhttps://t.co/Ihr6wsLov5 https://t.co/J4HHlEpTri",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499417799892997",
      "created_at": "2021-08-22T17:43:14.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1320147322618204161",
      "text": "rio de janeiro &gt; resto do brasil https://t.co/gpPK5s9BrO",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499402171867144",
      "created_at": "2021-08-22T17:43:10.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1038407038181826560",
      "text": "@Caiofelipe1889 Esses dias atr\u00e1s eu comprei uma camiseta do Addiction e o shiping pro Brasil saiu $13\n\nAcho que depende muito do local que vai ser enviado (S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Cear\u00e1 etc)",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499324682186769",
      "created_at": "2021-08-22T17:42:52.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1423208577116819461",
      "text": "@victboyz @jisungcarioca mlhr ela eh l\u00e1 do rio d janeiro tu qr mesmo bater de frente morando na vila da prata",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499190183436291",
      "created_at": "2021-08-22T17:42:20.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1308216951290957827",
      "text": "Gritos da feira de domingo, bagun\u00e7a de bail\u00e3o da zona norte do Rio de Janeiro, mas com um pouco da calma de uma biblioteca... E cafeterias! Eu amo cafeterias e padarias.\n\nEnfim, sou confusa.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499113461231621",
      "created_at": "2021-08-22T17:42:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1288220543213346817",
      "text": "Olha ai @Euclides_crf  ele t\u00e1 no Rio de Janeiro https://t.co/3sUUz80bAY",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499067458015234",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:51.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1418776565165568008",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n\n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora  #KCAMexico\u00a0     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429499038483746817",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1312078643733069834",
      "text": "Eu quero Rio de Janeiro logo!\nS\u00f3 tem lokal! \ud83d\ude2d",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498989846671369",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:32.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1190040109783113728",
      "text": "@Flamengo Rio de Janeiro \ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498979000242178",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:30.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "69588362",
      "text": "Estreia do Uniforme IV \u2705\nC\u00e9u aberto no Rio de Janeiro \u2705\nVit\u00f3ria importante do Fog\u00e3o \u2705 \n\nAcesse https://t.co/jD9AcZ0JN0 e garanta a sua camisa celeste \u2b06\ufe0f #ORio\u00e9Glorioso \n\n\ud83d\udcf8 V\u00edtor Silva/ BFR https://t.co/FQyR8q3Kli",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 34,
        "reply_count": 18,
        "like_count": 341,
        "quote_count": 6
      },
      "id": "1429498978698203136",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:29.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "781214005855649792",
      "text": "@einaraskestad Ja. Rio de Janeiro.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498902944927744",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1138432510352941056",
      "text": "so n\u00e3o pe\u00e7o um muro entre o Brasil e o rio de janeiro pq o amor da minha vida ta la",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498863958773766",
      "created_at": "2021-08-22T17:41:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1395744368393428994",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora #Cactos #KCAMexico     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498791317618689",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:45.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1117258193455984640",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 em Realengo, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/EGbLUgdMLQ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498709419638785",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1250820860325376001",
      "text": "RIO DE JANEIRO HOJE??????\nSIMMM ELES EST\u00c3O VENCENDO PELO CANSA\u00c7O TAMB\u00c9M...\nE DE T\u00c3O CANSADAS, T\u00c3O DESANIMADAS, O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO COM AS PESSOAS QUE N\u00c3O PERCEBERAM QUE AGORA EST\u00c1 PIOR QUE QUANDO ERA NO COME\u00c7O, MEU DEUS GENTE https://t.co/AQ7vTiz15S",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498644957442052",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:10.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "9317502",
      "text": "Ex-chefe da Seap no Rio deixa a pris\u00e3o em Bangu https://t.co/xo9s3BEfuH",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498602104176643",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:00.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "997281956",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Olha quem vai trabalhar comigo \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n@davimodelinho em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/GvZNiWJDmn",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498589861097475",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:57.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "40808754",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "\ud83d\udc8b Um beijo no seu domingo! Que seja de muita energia boa! \ud83d\udc97\n.\n#crislifestyle #sol #filtrosolar#vitaminad #kiss #SundayMood em Recreio Dos Bandeirantes, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/2ly7Plkvr4",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498580654600192",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:55.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1380203186020028417",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n#MPN #Anitta #GirlFromRio \n#Plinio  #JulietteFashion \n#JulietteCriadora",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498561461428231",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:50.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "53174737",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Domingou no posto 2 de Copa.\ud83d\ude00\ud83c\udf05\ud83c\udf0a\n\n#rj\n#errejota\n#zerovinteum\n#riodejaneiro\n#cariocando em Copacabana, Rio de Janeiro https://t.co/0AKRXTQ2sh",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498550996459529",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:48.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1394036237070217220",
      "text": "Algu\u00e9m sabe dizer que hor\u00e1rio o elenco do Vasco vai chegar no Rio de janeiro?",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498516624355335",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:39.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "58038630",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "I'm at Bar Ora Pois in Rio de Janeiro https://t.co/cDLFiOvdfM https://t.co/11B3pDf04m",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498507610755083",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:37.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "27989671",
      "text": "@caosvirginiano Rio de Janeiro \u00e9 lindo demais, n\u00e3o tem como. \u2665\ufe0f",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498409002672140",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:14.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "170886155",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n\n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora  #KCAMexico\u00a0     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498390430236677",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "959978854130634752",
      "text": "@bandamaneva Rio de Janeiro \ud83d\ude0d",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498385585909762",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:08.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "590913460",
      "text": "@Eliasbdmg @LeilaGermano @NotNowLucas N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Sul.\n\nRio de Janeiro = Bolsonaro \ud83e\udd21",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498377285275661",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:06.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "903593504315777024",
      "text": "ACONTECENDO AGORA NO RIO DE JANEIRO ! https://t.co/YOaYaCtK0C via @YouTube",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498367365849094",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:04.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1414332079165280262",
      "text": "Parab\u00e9ns pela atitude da @PMESP  tenho certeza que aqui no Rio de Janeiro a @PMERJ , @PCERJ  tamb\u00e9m far\u00e1 seu belo papel junto as manifesta\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas . Por im Brasil sem Comunismo ! O povo brasileiro de bem conta com voc\u00eas.  \nAvante Brasil \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b https://t.co/e8bnQGA9SD",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498297585111043",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:47.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1311747288230961154",
      "text": "@gcesar777 @coldtrench @Jowjvss @sandyouwishes @24horasrap @MaconheiroMemo O casal ser burro \u00e9 normal no rio de janeiro??",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498248222461961",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:35.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1399792542825201665",
      "text": "@updatechartuc Que lugarzinho mais fudido esse rio de Janeiro",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498188214505472",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:21.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254102082967175168",
      "text": "Cat meets Ney. em Tijuca, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/37jr8ngyfd",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498170355060737",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:17.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1418270112797413381",
      "text": "@brendasafra uma desgra\u00e7a esse merda de Rio de Janeiro",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498149199138822",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:12.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "999518032555896833",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora #Cactos #KCAMexico\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498139187322886",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1424756276853104641",
      "text": "Rio de janeiro \ud83e\udd75\nCalor do karaiiii https://t.co/mwCPnmOyIK",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498118010286089",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:04.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3064967735",
      "text": "V\u00eddeo de gari dan\u00e7ando no centro do Rio de Janeiro viraliza na web https://t.co/9PDAYxWRmG via @YouTube",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498104466792448",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:01.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "160089430",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "@Astronomiaum Minha realidade. \ud83c\udf11\ud83e\ude90 Madrugada no Rio de Janeiro. #OlhemALua https://t.co/zBacIO13NJ",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498100918464514",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:00.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1848887156",
      "text": "@alessandromolon \ud83c\udfb5\n...o Rio de Janeiro continua indo...\n\ud83c\udfb5",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498066130939905",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:52.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1361863256076214273",
      "text": "@JIMINISACHICKY @BTS_twt Cristo Redentor, Rio de Janeiro.\n\nI vote @BTS_twt for #ButterClipe #BTS #Army #Butter and #PermissionToDance at the 2021 Meus Premios Nick #MPN",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429498034837147650",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "17386484",
      "text": "Acabou de publicar uma foto em Ita\u00fana, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/ynbwxkAcYi",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497989672886273",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:34.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1287397782",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro\n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora  #KCAMexico\u00a0     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497921402195978",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:17.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1619397314",
      "text": "Do stories pro feed... o Rio de Janeiro \u00e9 incr\u00edvel at\u00e9 no inverno, m\u00f3 paz \ud83c\udf43\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/pADZb6YgNs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497887055097863",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "37801217",
      "text": "Ex-morador de rua do Rio de Janeiro agora ajuda quem est\u00e1 nesta\u00a0condi\u00e7\u00e3o https://t.co/6m3yMGCxK2",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497854083571713",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:01.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "217209506",
      "text": "Portela + Botafogo=RIO DE JANEIRO! https://t.co/q7nu4aIvIk",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497717353549828",
      "created_at": "2021-08-22T17:36:29.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1402409647215108098",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro \n\n#MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora  #KCAMexico\u00a0\u00a0     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497529897472009",
      "created_at": "2021-08-22T17:35:44.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1420905838055759874",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora #Cactos #KCAMexico\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497489594408965",
      "created_at": "2021-08-22T17:35:34.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3082041686",
      "text": "@clairdelunelost Rio de janeiro mil vezes melhor melhores lugares, belezas, melhores festas, melhores pessoas",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497480601903107",
      "created_at": "2021-08-22T17:35:32.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1111827300729917445",
      "text": "rio de janeiro \u00e9 t\u00e3o lindo, sou apaixonada",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497357754904579",
      "created_at": "2021-08-22T17:35:03.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "3545820615",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "esse \u00e9 o rio de janeiro raiz amor",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497341128679426",
      "created_at": "2021-08-22T17:34:59.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1424849694312833028",
      "text": "Felipe Simas hoje no Rio de Janeiro.\n\ud83d\udcf7 agnews https://t.co/ShxHHeaoFv",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 26,
        "quote_count": 4
      },
      "id": "1429497204482445320",
      "created_at": "2021-08-22T17:34:26.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1406996837362458628",
      "text": "Morar no Rio de Janeiro \u00e9 muito bom, meu Deus, largo isso daqui n\u00e3o.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497131283451913",
      "created_at": "2021-08-22T17:34:09.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "207291679",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "text": "Acabou de publicar uma foto em Central, Rio De Janeiro https://t.co/BsnuSoA7ai",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429497039704973312",
      "created_at": "2021-08-22T17:33:47.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "30399698",
      "text": "@77_frota O Rio de Janeiro tem parte da popula\u00e7\u00e3o com comportamento genocida.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429496953625354247",
      "created_at": "2021-08-22T17:33:27.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1400833831771508738",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro \n #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora #Cactos #KCAMexico     #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429496899569168385",
      "created_at": "2021-08-22T17:33:14.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "734785076404314112",
      "text": "Santos escalado para o duelo contra o Botafogo, \u00e0s 15 horas, no Rio de Janeiro pela 12\u00aa rodada do Brasileiro Sub-20. https://t.co/4cTAcAeXke",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 18,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429496863519092738",
      "created_at": "2021-08-22T17:33:05.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "50483719",
      "geo": {
        "place_id": "59373f0a295160e4"
      },
      "text": "\"Creio no bem, na justi\u00e7a, no amor e na toler\u00e2ncia. E creio na gentileza e no bom humor como uma boa forma de realiz\u00e1-los\". em Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/Wg0AgitZqF",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429496850256650243",
      "created_at": "2021-08-22T17:33:02.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1390724505308471298",
      "text": "@JudolffoMoments Rio de Janeiro  #MPN #Anitta #GirlFromRio #Plinio #JulietteFashion #JulietteCriadora #Cactos #KCAMexico\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #KeniaOs #OctavioDeKeniaYEloisaOs",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429496790970216458",
      "created_at": "2021-08-22T17:32:48.000Z"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "protected": false,
        "id": "35308634",
        "description": "\ud835\ude10'\ud835\ude2e \ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude37, 25 / \ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d / \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud83c\udf83 ART ACCOUNT: @artantiacida\n\n  \n    \ud835\ude0e\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude25 \ud835\ude27\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude35\ud835\ude29. \ud835\ude09\ud835\ude22\ud835\ude25 \ud835\ude27\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26\ud835\ude25\ud835\ude36\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428393844765306886/g0qhyjK0_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1205,
          "following_count": 956,
          "tweet_count": 195002,
          "listed_count": 16
        },
        "location": "any prons / personal account",
        "name": "Lev \ud83d\udd1e\ud83d\udd2a\ud83c\udf77\u2620\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1428723973077012486",
        "created_at": "2009-04-25T20:58:03.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PiprBV1Bk5",
                "expanded_url": "https://linktr.ee/hihiantiacida",
                "display_url": "linktr.ee/hihiantiacida"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 48,
                "end": 61,
                "username": "artantiacida"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "HihiAntiacida",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1056987210359205889",
        "description": ".      \u2728economize energia crie sua  pr\u00f3pria luz\u2728.\n\n   \n18aninhos \u2665\ufe0f\ud83e\udd2d.\n\napelido: LE\u00c3OZINHO \ud83e\udd81.\n\nmodelo: moda praia.\n\nVirginiana\u264d",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367108671931637762/qszg6-nz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 296,
          "following_count": 258,
          "tweet_count": 4647,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
        "name": "leoazinha\u2764\ufe0f\ud83e\udd81",
        "pinned_tweet_id": "1427598270071771140",
        "created_at": "2018-10-29T19:12:43.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/HJI7O9RJpF",
                "expanded_url": "https://curiouscat.me/010Leaozinho",
                "display_url": "curiouscat.me/010Leaozinho"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Leozinh13931254",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1079031926097395713",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426972630364610563/nIVEq9KL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 742,
          "following_count": 620,
          "tweet_count": 7350,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "guap",
        "name": "YAGAMI\ud83d\udc79\ud83c\udf0e\u2604\ufe0f\ud83d\udc95\u00ae",
        "pinned_tweet_id": "1419132303004024833",
        "created_at": "2018-12-29T15:10:33.000Z",
        "username": "wtfbujx",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1021103509",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/763640748734550016/7pm-WJ7t_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 155,
          "following_count": 1008,
          "tweet_count": 1742,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "llllllsa de ora\u00e7\u00e3",
        "created_at": "2012-12-19T01:54:45.000Z",
        "username": "PrJMonteiro",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1397032800",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3602531784/fa7536852d9e08d889a692a7be7a167c_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 28,
          "following_count": 85,
          "tweet_count": 56,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "leonardo b. santos",
        "created_at": "2013-05-02T12:15:33.000Z",
        "username": "coreiarj01",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1375325587",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407907396945596420/n46loFMO_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 163,
          "following_count": 236,
          "tweet_count": 13055,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Gabrielle",
        "created_at": "2013-04-23T19:28:55.000Z",
        "username": "Gabillopes16",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1425212470726115334",
        "description": "Conta reserva, perdi a outra: @laelabb",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425212649357418502/7J6CqTLW_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 37,
          "following_count": 44,
          "tweet_count": 108,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "laelabb",
        "created_at": "2021-08-10T21:48:39.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 30,
                "end": 38,
                "username": "laelabb"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "lababyela",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1128449017761939456",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420569531521589248/dTYifg92_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 240,
          "following_count": 250,
          "tweet_count": 3910,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "fer",
        "created_at": "2019-05-14T23:56:26.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/eR9CaxucBC",
                "expanded_url": "http://instagram.com/mahfearantes?ig",
                "display_url": "instagram.com/mahfearantes?ig"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "mahfearantes",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1419222361958756352",
        "description": "@flamengo\n\n@LOUDGG",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427276060341805057/clqHZL1l_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22,
          "following_count": 110,
          "tweet_count": 818,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "a culpa \u00e9 da verdinha",
        "pinned_tweet_id": "1425469231353716742",
        "created_at": "2021-07-25T09:06:52.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "username": "flamengo"
              },
              {
                "start": 11,
                "end": 18,
                "username": "LOUDGG"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Jb_ninguem",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "110523423",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159052030935220225/9kPjb0pX_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18,
          "following_count": 65,
          "tweet_count": 289,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Neide Oliveira",
        "created_at": "2010-02-01T21:16:28.000Z",
        "username": "NeideOliveiras",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3179433671",
        "description": "Peituda Metida.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418068547457142788/Nb4CpJmA_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 188,
          "following_count": 594,
          "tweet_count": 9298,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Maca\u00e9, Brasil",
        "name": "Fabulosonerd",
        "created_at": "2015-04-18T12:56:52.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/WWcxRe9njY",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/p/CJJ5KVrpvmI/?igshid=qpkoc1xbf0ue",
                "display_url": "instagram.com/p/CJJ5KVrpvmI/\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "fabulosonerd",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1370182946024476677",
        "description": "saia imediatamente",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422723966372810766/QtK5K8rj_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 386,
          "following_count": 228,
          "tweet_count": 3573,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "patt",
        "created_at": "2021-03-12T01:20:58.000Z",
        "username": "pattzinhx",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1285366187237552137",
        "description": "t\u033d\u0353e\u033d\u0353a\u033d\u0353m\u033d\u0353w\u033d\u0353o\u033d\u0353r\u033d\u0353k\u033d\u0353 m\u033d\u0353a\u033d\u0353k\u033d\u0353e\u033d\u0353s\u033d\u0353 t\u033d\u0353h\u033d\u0353e\u033d\u0353 d\u033d\u0353r\u033d\u0353e\u033d\u0353a\u033d\u0353m\u033d\u0353 w\u033d\u0353o\u033d\u0353r\u033d\u0353k\u033d\u0353",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425209537431277572/FWDIK5d6_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 57,
          "following_count": 59,
          "tweet_count": 4662,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Only army/ot7",
        "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\u2077\ud83c\udf3a",
        "created_at": "2020-07-21T00:09:27.000Z",
        "username": "euphoria_BtSJjK",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1311536798",
        "description": "Jornalista, Radialista e Publicit\u00e1rio em Al\u00e9m Para\u00edba - Minas Gerais",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982810485484675073/gTnQRfJF_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 38,
          "following_count": 31,
          "tweet_count": 1160,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Al\u00e9m Para\u00edba",
        "name": "Dauro Machado",
        "created_at": "2013-03-28T19:32:45.000Z",
        "username": "Dauro_Machado",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "946020046794645505",
        "description": "oi",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424719312175124481/TB23j_VC_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 473,
          "following_count": 572,
          "tweet_count": 2918,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "bai \u264f\ufe0e",
        "created_at": "2017-12-27T14:08:50.000Z",
        "username": "beatrizzfaro",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "51124892",
        "description": "ESPN \u2013 Envie sua mensagem para participar das transmiss\u00f5es dos canais ESPN",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224436194152345608/dCEm_D7K_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2373059,
          "following_count": 28,
          "tweet_count": 713833,
          "listed_count": 4527
        },
        "location": "Brasil",
        "name": "ESPN Brasil (de \ud83c\udfe0)",
        "created_at": "2009-06-26T16:36:10.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BgIZI7Tpae",
                "expanded_url": "http://espn.com.br",
                "display_url": "espn.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "ESPNBrasil",
        "verified": true
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1160731887003942914",
        "description": "pamela no tt",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427110859998957573/T02u2efQ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 192,
          "following_count": 188,
          "tweet_count": 5308,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "pamela",
        "pinned_tweet_id": "1202025119322968064",
        "created_at": "2019-08-12T01:57:02.000Z",
        "username": "pamibnt",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2343508631",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343221110314315776/fqIJfu-S_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 266,
          "following_count": 226,
          "tweet_count": 9655,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "bella \u2741",
        "created_at": "2014-02-14T17:40:46.000Z",
        "username": "isabellabarroso",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1137007903339089921",
        "description": "Cidad\u00e3 anti-crime. Tradutora. DIREITA Pr\u00f3 economia liberal. Pelo fim da corrup\u00e7\u00e3o e da impunidade a bandidos. S\u00c9RGIO MORO \u00c9 MEU HER\u00d3I! Detesto fanatismo",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137008502965178368/4MOAipCF_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1640,
          "following_count": 1788,
          "tweet_count": 7222,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
        "name": "Sonia\u24c2\ufe0fartha\u24c2\ufe0fenezes\u24c2\ufe0foro\u2696\ufe0f\ud83d\udd30",
        "pinned_tweet_id": "1163211040563322883",
        "created_at": "2019-06-07T14:46:23.000Z",
        "username": "SoniaMarthadeM1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "723344727848964096",
        "description": "\ud83d\udc4cIts amazing how someone can break your heart but you still love them with all the little pieces.\ud83d\ude1c",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377713274259656704/wok3Zvp-_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17,
          "following_count": 104,
          "tweet_count": 31164,
          "listed_count": 10
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "\ud83e\udd1cGUTO\u2620\ufe0fPARDELA\ud83e\udd1b",
        "created_at": "2016-04-22T02:56:37.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/D1aZww1hBx",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/GutoPardela",
                "display_url": "facebook.com/GutoPardela"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "_GUTO_PARDELA_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1004846473945731072",
        "description": "not maia reficco but her gf \u2013 a/ela/a",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426575913253224450/_ejbgjzR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2265,
          "following_count": 1731,
          "tweet_count": 49883,
          "listed_count": 28
        },
        "location": "ladynoir 24/7 \ud83d\udcad ",
        "name": "yas.\ud83c\udf3f",
        "pinned_tweet_id": "1340022721170829313",
        "created_at": "2018-06-07T22:04:03.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/kbbuRuaXhM",
                "expanded_url": "http://hufflepuff.xn--ssj",
                "display_url": "hufflepuff.\u2e19"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "fckscheng",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "519997166",
        "description": "People are cooler and more talented than me",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392254613127143426/B5zZYbPw_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 511,
          "following_count": 732,
          "tweet_count": 25952,
          "listed_count": 6
        },
        "location": "Curitiba, Brasil",
        "name": "Paulinho",
        "pinned_tweet_id": "1245528461223038977",
        "created_at": "2012-03-10T01:50:09.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/JMpbq74Hju",
                "expanded_url": "http://pscordeiro.me",
                "display_url": "pscordeiro.me"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "v4ipc",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1222041815123136513",
        "description": "A vida n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas \ud83c\udfad\n021 \ud83d\udd04 085 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nEletr\u00f4nica \ud83d\udc7d\nIsabelle / Jo\u00e3o Victor \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83e\udd34\ud83c\udffb",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426056743096832003/nS1TAINr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 173,
          "following_count": 112,
          "tweet_count": 43,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Vtber \ud83c\udfad",
        "pinned_tweet_id": "1417367765263003648",
        "created_at": "2020-01-28T06:21:03.000Z",
        "username": "VtberBernado",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1337416694235607049",
        "description": "eu e os wallows pulando em remember when",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418696750844547082/lc1wNbdz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 563,
          "following_count": 633,
          "tweet_count": 9300,
          "listed_count": 6
        },
        "name": "lets",
        "pinned_tweet_id": "1414203528378294274",
        "created_at": "2020-12-11T15:19:30.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Yigab2eb4z",
                "expanded_url": "http://prngsflower.carrd.co",
                "display_url": "prngsflower.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "percbethz",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1148746576933900288",
        "description": "fan account, i'm not halsey | Seu maior e mais completo portal de not\u00edcias sobre a artista @halsey na Am\u00e9rica Latina! APOIO: @umusicbrasil",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419855720732839950/F1qoGqlO_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12546,
          "following_count": 232,
          "tweet_count": 4700,
          "listed_count": 52
        },
        "location": "Brasil",
        "name": "Halsey Brasil",
        "pinned_tweet_id": "1412810822640939009",
        "created_at": "2019-07-10T00:11:41.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CoDmGAVa7C",
                "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/ZMemHmCnF/",
                "display_url": "vm.tiktok.com/ZMemHmCnF/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 91,
                "end": 98,
                "username": "halsey"
              },
              {
                "start": 125,
                "end": 138,
                "username": "umusicbrasil"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "HALSEYBRSL",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "2942562821",
        "description": "Maquiadora \u2022 estudante de audiovisual \u2022 artista",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423715597632905219/mNcuhNQz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 851,
          "following_count": 613,
          "tweet_count": 38382,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "name": "\ud835\udc43\ud835\udc38\ud835\udc45\ud835\udc38\ud835\udc47\ud835\udc47\ud835\udc3c",
        "pinned_tweet_id": "1369765406034915330",
        "created_at": "2014-12-26T19:18:50.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/a0sHgatToj",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mrperetti",
                "display_url": "instagram.com/mrperetti"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "mrperettiCRF",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "162025646",
        "description": "Pela vida",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044852915/espelho_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 44,
          "tweet_count": 331,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Bras\u00edlia",
        "name": "Veridicum Oraclum",
        "created_at": "2010-07-02T12:16:06.000Z",
        "username": "eduamf",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1373044069505642504",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388615051217678339/0GbBCTV8_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18,
          "following_count": 22,
          "tweet_count": 300,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "VASCO DA GAMA",
        "created_at": "2021-03-19T22:50:00.000Z",
        "username": "VASCODA88285999",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "35624287",
        "description": "Prof de Matem\u00e1tica, tec em Meteorologia, pesquiso Mobilidade, desastres e Clima urbano. BCMT UFRJ\n\nhttps://t.co/eNn3tEWHSI\nhttps://t.co/6CxD7fZtXc",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222462207604162562/SoJokG-l_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 351,
          "following_count": 667,
          "tweet_count": 12154,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Rodrigo Sampaio, usem PFF2",
        "pinned_tweet_id": "1388915384905093128",
        "created_at": "2009-04-27T01:15:24.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 99,
                "end": 122,
                "url": "https://t.co/eNn3tEWHSI",
                "expanded_url": "http://trilhosdorio.com.br",
                "display_url": "trilhosdorio.com.br"
              },
              {
                "start": 123,
                "end": 146,
                "url": "https://t.co/6CxD7fZtXc",
                "expanded_url": "http://querometro.wordpress.com",
                "display_url": "querometro.wordpress.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Rodrjgw",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1356709589018959875",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356710039537483777/9NvChthn_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 13,
          "tweet_count": 6,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Veronica Costa",
        "created_at": "2021-02-02T21:03:06.000Z",
        "username": "Veronic97296664",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "92730976",
        "description": "\u26a1\ufe0f\u26c8\ud83c\udf27You remind me of a time when things weren't so complicated\ud83c\udf27\u26c8",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422228315549618177/5rfF3Jm9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 435,
          "following_count": 589,
          "tweet_count": 45165,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "+021",
        "name": "\u200e\u29d7 Black Widow \u200e\u29d7",
        "pinned_tweet_id": "1398824709366681603",
        "created_at": "2009-11-26T10:52:19.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/doFSsP6deY",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eupedrocorreia/yrhe1Z",
                "display_url": "instagram.com/eupedrocorreia\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "PedroRomanoff",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "816785964966232065",
        "description": "25/BH/\ud83d\udc14 Rindo no Twitter chorando na vida \ud83e\udd21",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353460791295533057/brzkhavi_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 45,
          "following_count": 141,
          "tweet_count": 384,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "name": "Breno Melo",
        "created_at": "2017-01-04T23:18:44.000Z",
        "username": "Breno_mello1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "174306800",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354903207370219524/Q4hV5j1D_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27,
          "following_count": 73,
          "tweet_count": 6011,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "CORRETOR de im\u00f3veis JOS\u00c9 CARLOS",
        "created_at": "2010-08-03T16:26:01.000Z",
        "username": "tclcompute",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1089658418380660743",
        "description": "R\ud83e\udd0d always",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427647567819677708/bqnpXq9C_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4093,
          "following_count": 3901,
          "tweet_count": 2391,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "the goat",
        "name": "roddy",
        "pinned_tweet_id": "1407377677061873674",
        "created_at": "2019-01-27T22:56:26.000Z",
        "username": "perrystarshiips",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1413744192145219586",
        "description": "entp- bookstan- ela/dela- \ud83d\udcda71/??",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413745002430271489/eKbHUWdT_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 179,
          "following_count": 186,
          "tweet_count": 701,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Elsy.",
        "pinned_tweet_id": "1417684566546989056",
        "created_at": "2021-07-10T06:17:48.000Z",
        "username": "elsyyfox",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1403810613214814209",
        "description": "fan account",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427460194926223361/vXlIjnoy_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 68,
          "following_count": 210,
          "tweet_count": 1505,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "'",
        "created_at": "2021-06-12T20:25:21.000Z",
        "username": "rayoliver__",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "997281956",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416069393436524546/b-_4dj23_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10,
          "following_count": 137,
          "tweet_count": 472,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "ANDRE DUARTE",
        "pinned_tweet_id": "1260247340662902787",
        "created_at": "2012-12-08T14:33:50.000Z",
        "username": "andre30_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "764234469586923520",
        "description": "#ATEEZ: \u034f\u034fi c\u0251n feel this love, you c\u0251n feel this too (ela/dela)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424883497102086146/-yTJryDA_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4232,
          "following_count": 4673,
          "tweet_count": 37285,
          "listed_count": 50
        },
        "location": "\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc54",
        "name": "manu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ATEEZ COMEBACK \u231b",
        "pinned_tweet_id": "1395808991133855749",
        "created_at": "2016-08-12T22:57:51.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Gtj53H7kuK",
                "expanded_url": "http://psh.xn--0qah2a36aa4215c/",
                "display_url": "psh.\u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 6,
                "tag": "ATEEZ"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "VI0LETHWA",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1317941031271342082",
        "description": "( ! )        ele/ela; in luv with skz !!       \u2605",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427795097354178567/EFXQEeZm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1100,
          "following_count": 1348,
          "tweet_count": 4636,
          "listed_count": 6
        },
        "location": "\u0aee\u208d\u02f6\u2022 . \u2022\u02f6\u208e\u10d0.... \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde54\ud835\uddec \ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde6 \u8d64\u3061\u3083\u3093 \ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud835\udde7\ud835\uddeb\ud835\udde7 \u79c1\u306e\u5b89\u5168\u306a\u5834\u6240 \u2606\u2605 \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddec\ud835\udde33\ud835\udde1 \u79c1\u306e\u7537\u306e\u5b50 !!! \ud83d\uddef\ufe0f \ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\uddd8\ud835\udded % \u79c1\u306e\u89aa\u53cb ?!? \ud835\udde0\ud835\uddec \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\uddec\ud835\udde6\u2754",
        "name": "kemi \u066d",
        "pinned_tweet_id": "1429260724380053507",
        "created_at": "2020-10-18T21:30:15.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/9EOuleH2bY",
                "expanded_url": "http://1997.xn--6ii/",
                "display_url": "1997.\u2800"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "HYUNS4T",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "138215301",
        "description": "Flamenguista, O+ de G\u00eameos. Me segue que no caminho eu explico de novo \u2693\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304431705693007872/-gukiYk6_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 213,
          "following_count": 67,
          "tweet_count": 14808,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Helder Edson",
        "pinned_tweet_id": "1103362546311065600",
        "created_at": "2010-04-28T23:23:49.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/qMUXj2mzjH",
                "expanded_url": "https://sites.google.com/view/vemconferir/sobre",
                "display_url": "sites.google.com/view/vemconfer\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "masheiin",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1055516346140844032",
        "description": "Sou um universo inteiro e minha mente, corpo e alma s\u00e3o dimens\u00f5es paralelas que interagem entre si e tamb\u00e9m, apaixonada pelo Kaleo.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429258117393571842/W0TPn12I_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3051,
          "following_count": 704,
          "tweet_count": 9254,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Felipa L\u00edon",
        "created_at": "2018-10-25T17:48:02.000Z",
        "username": "isxtl",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1114941768536154117",
        "description": "Fotogr\u00e1fo\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 \n\n onivlephoto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334992509362196483/NDAk5Fc__normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 25,
          "following_count": 183,
          "tweet_count": 101,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Onivle",
        "created_at": "2019-04-07T17:23:27.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1eDDRCVdVx",
                "expanded_url": "https://instabio.cc/ContatosMidias",
                "display_url": "instabio.cc/ContatosMidias"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Onivle1",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "817907033831772160",
        "description": "Not\u00edcias Pol\u00edtica \u00daltimas not\u00edcias Cultura Esporte Sa\u00fade Tecnologia Rio de Janeiro Brasil",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818097006094811137/EooasNig_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 265,
          "following_count": 898,
          "tweet_count": 10209,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "\u00cdtalo C R \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f",
        "created_at": "2017-01-08T01:33:27.000Z",
        "username": "Italo34906611",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1323398866000093184",
        "description": "\u2022 Perfil oficial da Prefeitura de Maric\u00e1.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410618340909875200/mPVmXqV__normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1957,
          "following_count": 133,
          "tweet_count": 1831,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Maric\u00e1, Brasil",
        "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
        "pinned_tweet_id": "1426975023865212929",
        "created_at": "2020-11-02T22:57:56.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3VwfjU4YyT",
                "expanded_url": "https://www.marica.rj.gov.br",
                "display_url": "marica.rj.gov.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "MaricaPref",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1320147322618204161",
        "description": "eu, louis e harry vendo as estrelas  -ela/dela\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429285039783784449/q4Rb-TwG_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1407,
          "following_count": 1993,
          "tweet_count": 6243,
          "listed_count": 6
        },
        "location": "\ud83d\udc22",
        "name": "sof \u30b7\ufe0e",
        "pinned_tweet_id": "1393192453814030338",
        "created_at": "2020-10-24T23:38:22.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/pDoC7zNOtg",
                "expanded_url": "https://hzzwalls.carrd.co/",
                "display_url": "hzzwalls.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "hzzwalls",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1038407038181826560",
        "description": "Pro Wrestling | Sometimes I talk about Marvel and Doctor Who",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426372398010535938/iiV5dDkR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 674,
          "following_count": 955,
          "tweet_count": 20149,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "she/her | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "name": "Giovanna loves CM Punk \uea00",
        "pinned_tweet_id": "1349564836187922438",
        "created_at": "2018-09-08T12:41:45.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/DopOzmstaz",
                "expanded_url": "https://instagram.com/punkedlee?utm_medium=copy_link",
                "display_url": "instagram.com/punkedlee?utm_\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Gih_grigo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1423208577116819461",
        "description": "petista (amo os peito dela @sungiepalette",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429200575116234754/XlTNBRzM_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 262,
          "following_count": 285,
          "tweet_count": 1572,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "ela/dela",
        "name": "edyzita ely day \u2661",
        "pinned_tweet_id": "1428779907375579141",
        "created_at": "2021-08-05T09:06:33.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/imNsDKqBLW",
                "expanded_url": "http://jisungtchola.carrd.com",
                "display_url": "jisungtchola.carrd.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 27,
                "end": 41,
                "username": "sungiepalette"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jisungmunismo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1308216951290957827",
        "description": "it's a solo song and it's only for the brave",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405477786886848514/5iUB6mLB_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 152,
          "following_count": 153,
          "tweet_count": 7801,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "niele",
        "created_at": "2020-09-22T01:30:28.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/JCX47EzW2G",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ninielexx_/?hl=pt-br",
                "display_url": "instagram.com/ninielexx_/?hl\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "nielewk",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1288220543213346817",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396373691462832128/Kqm_xjfK_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7,
          "following_count": 242,
          "tweet_count": 196,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Bruno Santos",
        "created_at": "2020-07-28T21:11:36.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1pKxbqGxl0",
                "expanded_url": "https://instagram.com/bruno_santos___5?utm_medium=copy_link",
                "display_url": "instagram.com/bruno_santos__\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "BrunoSa22993019",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1418776565165568008",
        "description": "\u201cEu n\u00e3o seco pq sou maquiadora\u2026 Se secar borra\u201d\ud83d\udc8b. \u201cE sofre, e chora, e morre e ressuscita\u2026\u201d \ud83e\udd21.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424771117001191432/puGXB2pW_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 26,
          "following_count": 120,
          "tweet_count": 905,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "name": "LiLi \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc8b\ud83c\udf3b",
        "pinned_tweet_id": "1424464914421256192",
        "created_at": "2021-07-24T03:34:52.000Z",
        "username": "lili_girassol",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1312078643733069834",
        "description": "As\u00e9 Santa Barbara / As\u00e9 Madureira \ud83e\udd0d\ud83c\udff3\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426027236742795264/kh9SuW8b_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 567,
          "following_count": 902,
          "tweet_count": 6913,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "\u00c9l Di\u00e0blo \ud83d\udd25\ud83e\udd2c\u2764\ufe0f",
        "pinned_tweet_id": "1355341694946963457",
        "created_at": "2020-10-02T17:15:13.000Z",
        "username": "joga10jp",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1190040109783113728",
        "description": "#Adryel\u261d\ud83c\udffc\n#MiguelKaleb\u270c\ud83c\udffc\n#CRFLAMENGO\ud83d\udd34\u26ab\n #Praia\u2665\ufe0f\ud83c\udfc4",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361372302475210755/xKXcxnsR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 211,
          "following_count": 1204,
          "tweet_count": 1027,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Adriano Werneck\ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd47\ud83c\udfc6",
        "created_at": "2019-10-31T22:57:53.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 7,
                "tag": "Adryel"
              },
              {
                "start": 10,
                "end": 22,
                "tag": "MiguelKaleb"
              },
              {
                "start": 25,
                "end": 36,
                "tag": "CRFLAMENGO"
              },
              {
                "start": 40,
                "end": 46,
                "tag": "Praia"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "AdrianoWerneck9",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "69588362",
        "description": "O Clube Mais Tradicional \u2605\u5f61 Facebook, Instagram, Twitter e TikTok: @botafogo YouTube: Botafogo TV",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428828083537199106/8w0pXJ-a_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1346641,
          "following_count": 136,
          "tweet_count": 61122,
          "listed_count": 1817
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Botafogo F.R.",
        "created_at": "2009-08-28T13:33:14.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/hEejenqLEv",
                "expanded_url": "http://www.botafogo.com.br",
                "display_url": "botafogo.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 67,
                "end": 76,
                "username": "botafogo"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Botafogo",
        "verified": true
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "781214005855649792",
        "description": "Inl\u00e4ggen kan inneh\u00e5lla sp\u00e5r av sarkasm. K\u00e4nsliga l\u00e4sare varnas. \nJag \u00e4r en anh\u00e4ngare av yttrandefrihet och demokrati.\n\nF\u00f6lj mig s\u00e5 f\u00f6ljer jag tillbaks.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781224235402399744/rnOJjYx4_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 338,
          "following_count": 464,
          "tweet_count": 8126,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Stockholm, Sweden",
        "name": "Kerberos_Alpha \ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "created_at": "2016-09-28T19:28:28.000Z",
        "username": "Kerberos_Alpha",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1138432510352941056",
        "description": "15 anos, ele/dele                                               \n           fc do sant",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429461148538183684/_U8f_Szd_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 302,
          "following_count": 636,
          "tweet_count": 13570,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
        "name": "cebola | \u00c1lbum Do Sant | #RapDosNovosBandidos",
        "pinned_tweet_id": "1428025697600159750",
        "created_at": "2019-06-11T13:07:16.000Z",
        "username": "cebolafds",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1395744368393428994",
        "description": "Nada a declarar",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426684488998952963/xtNSBxfP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1502,
          "following_count": 1236,
          "tweet_count": 13192,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "judolffo @Anacso0421",
        "name": "Carol \ud83e\uddca\ud83e\uddf9\u2663\ufe0f\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2021-05-21T14:13:03.000Z",
        "username": "aninhaReJ",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1117258193455984640",
        "description": "Avante ao ar! ~ caprica/ asc c\u00e2ncer ~ \ud83d\ude8012/10 ~ Enfer 3|10\u273f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421126246331785220/UU9QD0K0_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 516,
          "following_count": 486,
          "tweet_count": 5229,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "021",
        "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3 \ud83e\udd8b",
        "pinned_tweet_id": "1421077428710121473",
        "created_at": "2019-04-14T02:48:05.000Z",
        "username": "moraessellen",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1250820860325376001",
        "description": "POR FAVORRRRRRRRRRR AQUI \u00c9 S\u00d3 PT\nLembrem-se sempre, quantas verdades que voc\u00eas acreditam s\u00e3o apenas feitas da jun\u00e7\u00e3o das pequenas mentiras!!!",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388205180496367621/wjhkgmZ3_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8628,
          "following_count": 9252,
          "tweet_count": 113920,
          "listed_count": 6
        },
        "name": "Vit\u00e3o",
        "created_at": "2020-04-16T16:19:06.000Z",
        "username": "Rioparina",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "9317502",
        "description": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S. Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: https://t.co/lk7LrlF9vV",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7078655,
          "following_count": 354,
          "tweet_count": 430419,
          "listed_count": 12952
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "name": "Estad\u00e3o",
        "created_at": "2007-10-08T22:08:22.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/81yLl1VOb5",
                "expanded_url": "http://www.estadao.com.br",
                "display_url": "estadao.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 96,
                "end": 119,
                "url": "https://t.co/lk7LrlF9vV",
                "expanded_url": "http://fb.com/estadao",
                "display_url": "fb.com/estadao"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Estadao",
        "verified": true
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "40808754",
        "description": "Instagram @cristianneoficial \n@kaduanneoficial",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044598403919949824/d-gqENUX_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 540,
          "following_count": 307,
          "tweet_count": 4709,
          "listed_count": 30
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Cristianne Menezes Moliterno",
        "created_at": "2009-05-18T03:56:33.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 10,
                "end": 28,
                "username": "cristianneoficial"
              },
              {
                "start": 30,
                "end": 46,
                "username": "kaduanneoficial"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "cristianne19",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1380203186020028417",
        "description": "Piruca que fala besteira, mas tem um cora\u00e7\u00e3o toxpp.\n vejo verdade em voc\u00ea: n\u00e3o se perca dela. X\u00earo\n     Eu prefiro o NORDESTE\n         Ficou marca evidente \ud83c\udf17\u2764",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426682846769471491/a-_Uze4y_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 289,
          "following_count": 514,
          "tweet_count": 2927,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Gata molhada \ud83d\udca6   \ud83c\udfb1+\ud83c\udf35=\ud83c\udf13",
        "name": "Brenna \ud83c\udf13\u270d\ud83c\udffc",
        "pinned_tweet_id": "1426666212784750595",
        "created_at": "2021-04-08T16:57:55.000Z",
        "username": "julielffo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "53174737",
        "description": "DJ resident(e) da CONCORDE CLUB e The Box\r\nhttps://t.co/5eoyQuNDZ3",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270541557050064905/GYuL7_ve_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 417,
          "following_count": 215,
          "tweet_count": 15123,
          "listed_count": 12
        },
        "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil",
        "name": "DJ Black",
        "created_at": "2009-07-02T20:17:58.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/HrlB3k5Tij",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/djblackbr",
                "display_url": "facebook.com/djblackbr"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 43,
                "end": 66,
                "url": "https://t.co/5eoyQuNDZ3",
                "expanded_url": "http://facebook.com/djblackbr",
                "display_url": "facebook.com/djblackbr"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "djblackbr",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1394036237070217220",
        "description": "Twitter oficial da Central do C.R Vasco da Gama  / parcerias via DM \ud83d\udce9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402705430435016714/sYrfk6lu_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1875,
          "following_count": 1761,
          "tweet_count": 19295,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Manaus, Brasil",
        "name": "Central do CR Vasco Da Gama",
        "pinned_tweet_id": "1429127182874447883",
        "created_at": "2021-05-16T21:05:25.000Z",
        "username": "central_gama",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "58038630",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808652336835035136/xjxBgrwR_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 359,
          "following_count": 81,
          "tweet_count": 12313,
          "listed_count": 12
        },
        "location": "Maric\u00e1 - RJ - Brasil",
        "name": "Adilson Pize, PMP",
        "created_at": "2009-07-18T21:37:39.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/HELOFWpAuj",
                "expanded_url": "http://www.excellence-consultants.com.br",
                "display_url": "excellence-consultants.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "adilsonpize",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "27989671",
        "description": "boba.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406108933702492162/5r0X-e_B_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 191,
          "following_count": 358,
          "tweet_count": 45697,
          "listed_count": 6
        },
        "location": "Volta Redonda, Brasil",
        "name": "gabisbaixa; \ud83c\udfe0",
        "created_at": "2009-03-31T23:10:34.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/P4lWkTdFM2",
                "expanded_url": "http://instagram.com/gaabigarciac",
                "display_url": "instagram.com/gaabigarciac"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "gaabigarcia",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "170886155",
        "description": "TUDO O QUE EU POSTO AQUI \u00c9 PIADA E MEME! N\u00c3O ME LEVEM A S\u00c9RIO! \ud83e\udd2a",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428062841341419521/UaLLoCzd_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4149,
          "following_count": 655,
          "tweet_count": 90147,
          "listed_count": 5
        },
        "location": "\ud83c\udf35 + \ud83c\udfb1 = \ud83c\udf17",
        "name": "Neta de Seu Juarez e Dona F\u00e1tima",
        "pinned_tweet_id": "1423107038670905345",
        "created_at": "2010-07-26T01:15:05.000Z",
        "username": "nachatinha",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "959978854130634752",
        "description": "\ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fArquiteta e Urbanista | Aquariana \ud83d\udccd021",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426382321498959878/5rlxynXm_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 45,
          "following_count": 208,
          "tweet_count": 5043,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Sam",
        "pinned_tweet_id": "1350258115602690048",
        "created_at": "2018-02-04T02:36:09.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/md1z5dFVm3",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_samanthasales/",
                "display_url": "instagram.com/_samanthasales/"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "samalvim",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "590913460",
        "description": "Um ser humano gentil, com dois amores na vida: minha fam\u00edlia e a Geografia \ud83c\udf0e",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179048660493049856/4g2h_RTP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 159,
          "following_count": 33,
          "tweet_count": 2945,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro,RJ",
        "name": "Gustavo de Almada",
        "created_at": "2012-05-26T13:18:41.000Z",
        "username": "AlmadaCrazy",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "903593504315777024",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384952642678493184/ZkFf_18p_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 30,
          "tweet_count": 4085,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Francisco Pinto",
        "created_at": "2017-09-01T12:20:54.000Z",
        "username": "Francis17661114",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1414332079165280262",
        "description": "Crist\u00e3  Conservadora de direita pr\u00f3 arma",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414332704334680069/huvCsiUH_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 65,
          "following_count": 157,
          "tweet_count": 947,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Milena Ribeiro",
        "created_at": "2021-07-11T21:14:03.000Z",
        "username": "MilenaR72477349",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1311747288230961154",
        "description": "No meu Twitter s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423863945379696640/rZtZbFNw_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 219,
          "following_count": 387,
          "tweet_count": 4560,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Vitt",
        "created_at": "2020-10-01T19:18:32.000Z",
        "username": "VicMaCleod",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1399792542825201665",
        "description": ".",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428060214033534989/0nFB9bAP_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 35,
          "following_count": 287,
          "tweet_count": 1753,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "selo anti abin",
        "name": "Pauno Guedes Delas REBORN",
        "pinned_tweet_id": "1411221899158372352",
        "created_at": "2021-06-01T18:19:33.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/fLk0MKwo9Z",
                "expanded_url": "http://vaitomarnocudiabo.com",
                "display_url": "vaitomarnocudiabo.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "AlexanderRborn",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1254102082967175168",
        "description": "WYSIWYG\n\nConjugo sarcasmo em todos os tempos verbais and use many languages at will.\n\nUrban Planner ~ Visual Artist ~ Anglican Priest \n\n@luizcoelhoweb",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310054508714692608/lDvn9O70_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 71,
          "following_count": 104,
          "tweet_count": 1181,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Luiz Coelho",
        "pinned_tweet_id": "1295836138192740352",
        "created_at": "2020-04-25T17:37:02.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 136,
                "end": 150,
                "username": "luizcoelhoweb"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "luizcoelhoweb",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1418270112797413381",
        "description": "solidariedade",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418270594399879168/gDRTnGIJ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 31,
          "tweet_count": 24,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Batissta",
        "created_at": "2021-07-22T18:02:21.000Z",
        "username": "Batissta6",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "999518032555896833",
        "description": "\ud83c\udf0b\n\n\ud83c\udfb6Tentativas em v\u00e3o tentar tirar voc\u00ea do cora\u00e7\u00e3o\n\nE como vou viver sem respirar\n\n\u00c9 como querer apagar a chama de um vulc\u00e3o\ud83c\udfb6 \n\n\n\n\n\n(conta reserva)",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425944570257358852/uLuKXQQL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 25,
          "following_count": 58,
          "tweet_count": 297,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Selene",
        "created_at": "2018-05-24T05:10:44.000Z",
        "username": "Selenecoments",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1424756276853104641",
        "description": "Instagram :Lucasviana780 \ud83d\udcf8gay \ud83c\udf08  - filho do rei \ud83d\udc51\ud83d\udc07\ud83c\udff9- escorpiano \ud83e\udd82 - 24 anos \ud83e\udd17 - operador de loja Assa\u00ed \ud83d\udcaa",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424760662077624327/LMwhHtIY_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 103,
          "following_count": 226,
          "tweet_count": 45,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Lucas Bastos",
        "pinned_tweet_id": "1424780614352388105",
        "created_at": "2021-08-09T15:36:34.000Z",
        "username": "lucasbastosrj",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3064967735",
        "description": "Sou solteira e tenho tr\u00eas filhos. N\u00e3o pretendo exercer vida afetiva e sexual, nunca me perturbem com propostas idiotas.\nSou v\u00edtima da tecnologia PSI. SEM MAIS..",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418001646219583489/XvNBl1Cb_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 159,
          "following_count": 1567,
          "tweet_count": 38577,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Sorocaba - SP - BRASIL",
        "name": "Naly de Araujo Leite",
        "pinned_tweet_id": "1407842814583623690",
        "created_at": "2015-02-28T21:14:23.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VzVCcRixbH",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/nalyleite",
                "display_url": "facebook.com/nalyleite"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "naly_de",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "160089430",
        "description": "Professor de Portugu\u00eas",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203802636316753921/W7COYShp_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 296,
          "following_count": 658,
          "tweet_count": 4053,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "RIO DE JANEIRO",
        "name": "Luiz Pedreira",
        "pinned_tweet_id": "995885547133554688",
        "created_at": "2010-06-27T04:39:20.000Z",
        "username": "BARINSK",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1848887156",
        "description": "Nutricionista: prescreva Livros em tuas Dietas. A Leitura elimina a Ignor\u00e2ncia obesa e fortalece os m\u00fasculos do Conhecimento.\nHonrado com block de Bolsonaro.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366804523713499156/58VAbyk9_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 72,
          "following_count": 62,
          "tweet_count": 8858,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "\u00c1cido",
        "pinned_tweet_id": "1373806183979614209",
        "created_at": "2013-09-09T17:25:17.000Z",
        "username": "GilsonCBaixa",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1361863256076214273",
        "description": "Esta cuenta es para todos \ud83d\udc9b \nespero tengan un espacio de apoyo \u2728",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413729356262875137/zyaV8kcQ_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 154,
          "following_count": 412,
          "tweet_count": 6171,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83e\udd20/\ud83e\uddc8",
        "created_at": "2021-02-17T02:21:25.000Z",
        "username": "Aikaaki8",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "17386484",
        "description": "+P   I am no more nor less than the other just different from equal.     \u263a \uff33\uff28\uff35\uff34\u3000\uff35\uff30\u3000\uff21\uff2e\uff24\u3000\uff25\uff2e\uff2a\uff2f\uff39\u3000\uff34\uff28\uff25\u3000\uff2d\uff35\uff33\uff29\uff23\uff01    \u256d\u2229\u256e\uff08\ufe36\ufe3f\ufe36\uff09\u256d\u2229\u256e    God Bless All",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132920625/gui_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 254,
          "following_count": 2004,
          "tweet_count": 1217,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Petr\u00f3polis      Rio de Janeiro",
        "name": "Gui_Mendes",
        "created_at": "2008-11-14T12:33:16.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/r1pBnQ6Pf2",
                "expanded_url": "http://www.canalwebthebest.hpg.ig.com.br",
                "display_url": "canalwebthebest.hpg.ig.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Gui_Mendes",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1287397782",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417888418701451264/YgLbaS4-_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1966,
          "following_count": 1779,
          "tweet_count": 116818,
          "listed_count": 4
        },
        "name": "Eloisa",
        "created_at": "2013-03-22T01:20:10.000Z",
        "username": "eloisab3",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1619397314",
        "description": "Stay strong \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428563785632129024/elFDr3yq_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 792,
          "following_count": 735,
          "tweet_count": 31890,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "z\u00e9zin",
        "created_at": "2013-07-25T04:23:33.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/APsL6rc5Ms",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/pauloleitecrf",
                "display_url": "instagram.com/pauloleitecrf"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "pauloleitecrf",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "37801217",
        "description": "O Jornal Grande Bahia (JGB) \u00e9 um portal de not\u00edcias com conte\u00fado sobre as Regi\u00f5es Metropolitanas de Feira de Santana e Salvador.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268852434828496896/mNJPdzF3_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4684,
          "following_count": 2322,
          "tweet_count": 118442,
          "listed_count": 63
        },
        "location": "Feira de Santana, Brasil",
        "name": "Jornal Grande Bahia",
        "created_at": "2009-05-05T00:05:55.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/7MtD9XUE8h",
                "expanded_url": "http://www.jornalgrandebahia.com.br/",
                "display_url": "jornalgrandebahia.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jornalgrandebah",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "217209506",
        "description": "Prefiro perder a guerra e ganhar a paz.  Insta: @ Raphaeloz",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323910320545538061/Hyv5esyr_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 441,
          "following_count": 1131,
          "tweet_count": 8895,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "name": "Raphael Ozorio\u2606",
        "created_at": "2010-11-18T21:53:53.000Z",
        "username": "Rapha_Oz_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1402409647215108098",
        "description": "I am back bitch",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424769757849473034/Mn2uCm9g_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 341,
          "following_count": 157,
          "tweet_count": 2996,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Gab \ud83e\udd0d",
        "created_at": "2021-06-08T23:38:22.000Z",
        "username": "gab_coments",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1420905838055759874",
        "description": "leonina com ascendente em aqu\u00e1rio e eu nem sei o que isso significa \u270c\ud83c\udffc",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420905984478826501/72Dhh4Ya_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 41,
          "following_count": 282,
          "tweet_count": 2667,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "lua",
        "created_at": "2021-07-30T00:35:38.000Z",
        "username": "nolascolua2",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3082041686",
        "description": "@togspae",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423297890919792640/Rn7I_xnU_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 145,
          "following_count": 158,
          "tweet_count": 2411,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "mimi",
        "created_at": "2015-03-14T19:12:43.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/dEbI471JFo",
                "expanded_url": "http://instagram.com/mirella.b_",
                "display_url": "instagram.com/mirella.b_"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 8,
                "username": "togspae"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "mibreyy",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1111827300729917445",
        "description": "@flamengo \ud83e\udd0d",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419743434823319554/fxfkBAtf_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 600,
          "following_count": 413,
          "tweet_count": 6747,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "gabi ;)",
        "created_at": "2019-03-30T03:07:40.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "username": "flamengo"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "gabiigwp",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "3545820615",
        "description": "get well soon",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427754143964442629/tYJxQm6f_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 619,
          "following_count": 913,
          "tweet_count": 23156,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "upset",
        "pinned_tweet_id": "1427766241381523456",
        "created_at": "2015-09-04T15:12:12.000Z",
        "username": "erick_lima21",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1424849694312833028",
        "description": "Sua mais nova fonte de culto ao homem brasileiro!\nSiga para ter acesso ao melhor dos famosos.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424856581531910148/ulu8f1wx_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3210,
          "following_count": 54,
          "tweet_count": 58,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "Brasil",
        "name": "Testosterona BR",
        "pinned_tweet_id": "1427126050132316164",
        "created_at": "2021-08-09T21:47:52.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/hhDUOxwZvT",
                "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/ZMRdq2x4N/",
                "display_url": "vm.tiktok.com/ZMRdq2x4N/"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "testosteronaBR",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1406996837362458628",
        "description": "Quem comigo n\u00e3o vive, da minha vida n\u00e3o sabe.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406997035245580289/I69OmZpC_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10,
          "following_count": 21,
          "tweet_count": 314,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Joana Mello",
        "created_at": "2021-06-21T15:26:07.000Z",
        "username": "eujoanax",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "207291679",
        "description": "Dias de luta dias de Gl\u00f3rias,\nUm cliente pode at\u00e9 n\u00e3o gostar do lugar, mas poder\u00e1 amar o atendimento!",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265647292109017089/Ne2Hfefv_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 86,
          "following_count": 118,
          "tweet_count": 3968,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Rio de janeiro",
        "name": "Milton Belarmino",
        "created_at": "2010-10-25T00:16:36.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/p96mefXmaB",
                "expanded_url": "https://web.facebook.com/profile.php?id=100001923465110",
                "display_url": "web.facebook.com/profile.php?id\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "milbelar",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "30399698",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497595593066565633/rjSK0zxj_normal.jpeg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 144,
          "following_count": 292,
          "tweet_count": 12563,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Senhorita Scarlett",
        "created_at": "2009-04-11T04:41:47.000Z",
        "username": "Canejo",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1400833831771508738",
        "description": "filtering out what's good around here.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417622084507914245/88crH9ot_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 389,
          "following_count": 97,
          "tweet_count": 2522,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "pitica",
        "pinned_tweet_id": "1418786395259346945",
        "created_at": "2021-06-04T15:16:36.000Z",
        "username": "piticaistalking",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "734785076404314112",
        "description": "Rep\u00f3rter no @diariodopeixe em parceria com o @lance_santos. Antes, setorista do Santos no @FutebolMercado (2019-20).",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422353104205451264/z5Ci3Ync_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5971,
          "following_count": 288,
          "tweet_count": 20391,
          "listed_count": 18
        },
        "location": "Botucatu, Brasil",
        "name": "Laura Marcello",
        "pinned_tweet_id": "1409321773754204162",
        "created_at": "2016-05-23T16:36:28.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/49TSTKLIh8",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/llmarcello_/",
                "display_url": "instagram.com/llmarcello_/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 12,
                "end": 26,
                "username": "diariodopeixe"
              },
              {
                "start": 45,
                "end": 58,
                "username": "lance_santos"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 105,
                "username": "FutebolMercado"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "llmarcello_",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "50483719",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683380058296299520/T08kYw_C_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 126,
          "following_count": 221,
          "tweet_count": 854,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "BRAZIL",
        "name": "ERLER",
        "created_at": "2009-06-24T23:45:32.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/4WSttvLMv3",
                "expanded_url": "http://www.palcomp3.com.br/erler",
                "display_url": "palcomp3.com.br/erler"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Erlergomes",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1390724505308471298",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396626648133513222/2TlAzwKN_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 288,
          "following_count": 547,
          "tweet_count": 2008,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Bruna",
        "created_at": "2021-05-07T17:45:42.000Z",
        "username": "momentsjudolffo",
        "verified": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "id": "4d5364cb09439a1f",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -42.008846,
            -22.821543,
            -41.86409,
            -22.729487
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
        "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
        "place_type": "city"
      },
      {
        "id": "97bcdfca1a2dca59",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.795449,
            -23.08302,
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Rio de Janeiro",
        "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "place_type": "city"
      },
      {
        "id": "59373f0a295160e4",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.1648112,
            -22.98297,
            -42.954408,
            -22.8261279
          ],
          "properties": {}
        },
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Niter\u00f3i",
        "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
        "place_type": "city"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429502055316656149",
    "oldest_id": "1429496790970216458",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma98vunfvyl5gxyqmyegetbdu2l"
  }
}
