{
  "data": [
    {
      "author_id": "66773215",
      "created_at": "2021-08-21T22:36:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429210734660030471",
      "lang": "pt",
      "text": "Meus primos brigando no Facebook por conta de Bolsonaro e Lula.... q venha 2022 \ud83d\ude02"
    },
    {
      "author_id": "175108786",
      "created_at": "2021-08-21T22:28:17.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429208763681157126",
      "lang": "pt",
      "text": "@ManfroiRenato Lula n\u00e3o tem energia pra um com\u00edcio, imagina pra ser presidente. Relaxa que n\u00e3o teremos Lula e provavelmente nem Bolsonaro na elei\u00e7\u00e3o de 2022."
    },
    {
      "author_id": "1412160833908576260",
      "created_at": "2021-08-21T22:21:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429206960931491852",
      "lang": "pt",
      "text": "@camposmello S\u00f3 pra constar nunca houve corrup\u00e7\u00e3o maior do que a do PT DO CORRUPTO LULA aparelhando os poderes, outra coisa para constar tamb\u00e9m nunca houve um PRESIDENTE FACA NA CAVEIRA IGUAL ESTE MITO CHAMADO BOLSONARO, BOLSONARO PRESIDENTE 2022! https://t.co/ITKnNBFkHr"
    },
    {
      "author_id": "1419729604034584584",
      "created_at": "2021-08-21T22:14:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429205197872566276",
      "lang": "pt",
      "text": "https://t.co/UgYDQ0e6qb que venha o Lula em 2022 pesquisa n\u00e3o quer dizer nada vamos ver na hora do voto senhor Lula o povo n\u00e3o esqueceu o que aconteceu ent\u00e3o acho dif\u00edcil de se tornar um presidente o povo acordou ent\u00e3o vamos \u00e0 luta que vem o PT estamos pronto ganhe ou melhor??"
    },
    {
      "author_id": "1062368820193566721",
      "created_at": "2021-08-21T22:09:35.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429204056615104518",
      "lang": "pt",
      "text": "P\u00cdLULAS PARA PATRI\u00d3TAS:\n\n                Em 2022\n           n\u00e3o ser\u00e1 entre:\n     BOLSONARO X LULA\n             e sim entre:\n         BRASIL X CHINA\n\nhttps://t.co/znspmVqbIp"
    },
    {
      "author_id": "1243729207710101510",
      "created_at": "2021-08-21T21:39:43.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429196541282095108",
      "lang": "pt",
      "text": "@LucianaAlberto9 @VemPraRua_br Quem for contra a elei\u00e7\u00e3o de Lula e Bolsonaro em 2022 pode me seguir.\n\nApoio o fora Bolsonaro!"
    },
    {
      "author_id": "1408196094832562257",
      "created_at": "2021-08-21T21:36:25.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429195710948417536",
      "lang": "pt",
      "text": "@rmotta2 https://t.co/hy9DQuOLpr seu toba!!!"
    },
    {
      "author_id": "17477363",
      "created_at": "2021-08-21T21:35:32.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 11,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429195490298679296",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula sobre 2\u00b0 turno de 2022: \u201cQualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro\u201d  https://t.co/uZQeLL0v0S"
    },
    {
      "author_id": "1160640576",
      "created_at": "2021-08-21T21:29:31.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429193974569480196",
      "lang": "pt",
      "text": "@emet38989600 @MarcosA22492596 @leiladovolei Claro que n\u00e3o! O melhor que eu tenho pra fazer, e farei, ser\u00e1 n\u00e3o votar nem no Lula nem no Bolsonaro em 2022. \ud83d\ude0e\n\ud83d\udc4a\u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
    },
    {
      "author_id": "1247319874470281218",
      "created_at": "2021-08-21T21:26:13.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429193143036039174",
      "lang": "pt",
      "text": "Ex-presidente fez elogios ao ex-ministro Ciro Gomes e disse que vota em \"qualquer um\" contra Bolsonaro em eventual segundo turno\nhttps://t.co/wSZM8X9Vkt"
    },
    {
      "author_id": "1160640576",
      "created_at": "2021-08-21T21:21:24.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429191933444902916",
      "lang": "pt",
      "text": "@Marcos63759604 @MarcosA22492596 @leiladovolei @AnaPaulaVolei Coment\u00e1rios de fan\u00e1ticos num perfil de uma fan\u00e1tica?! De que isso serve? \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nEsse pessoal que apoia Bolsonaro ou Lula s\u00e3o um bando de lun\u00e1ticos que vivem na Terra plana! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSe Deus quiser, em 2022, o Brasil tomar\u00e1 um rumo muito melhor, expurgando os bandidos do poder.\u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
    },
    {
      "author_id": "1256284981527293959",
      "created_at": "2021-08-21T21:18:56.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429191313975562243",
      "lang": "pt",
      "text": "@brunnosarttori Lula \u00e9 o Bolsonaro que fala bonito. Pro Brasil crescer s\u00f3 com algu\u00e9m inteligente e com projeto, e n\u00e3o um entreguista que doou refinarias de petr\u00f3leo pra Bol\u00edvia. \nEm 2022 \u00e9 @cirogomes presidente!!"
    },
    {
      "author_id": "330535506",
      "created_at": "2021-08-21T21:18:10.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429191119389216769",
      "lang": "pt",
      "text": "MyNews: Antonio Lavareda comenta pesquisa | Bolsonaro perde popularidade | Lula | elei\u00e7\u00f5es 2022.\nhttps://t.co/2D5KWvPWED\n\nvia @GoogleNews"
    },
    {
      "author_id": "793477193938640896",
      "created_at": "2021-08-21T21:17:41.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429190995418177542",
      "lang": "pt",
      "text": "Pqp, ter q escolher entre lula e bolsonaro \u00e9 tipo escolher qual o tipo de areia q vc vai usar pra comerem seu cu sem cuspe  2022\n\nNao tem melhor\nNao tem pior\n\u00c9 tudo areia"
    },
    {
      "author_id": "1084245295351894017",
      "created_at": "2021-08-21T21:16:00.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429190571931881486",
      "lang": "pt",
      "text": "\"Qualquer um \u00e9 melhor do que essa coisa\", diz Lula sobre poss\u00edvel disputa no segundo turno com Bolsonaro em 2022.\nhttps://t.co/6yfXZ3Swa4 https://t.co/Dba42FSrcB"
    },
    {
      "author_id": "562860911",
      "created_at": "2021-08-21T21:13:36.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429189969952788483",
      "lang": "pt",
      "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas vou adorar ver que as elei\u00e7\u00f5es de 2022 ser\u00e3o sobre Ciro ou Lula e n\u00e3o Bolsonaro versus algu\u00e9m (at\u00e9 pq at\u00e9 l\u00e1 o B j\u00e1 vai ter evaporado \ud83e\udd2d)"
    },
    {
      "author_id": "1255439246783062016",
      "created_at": "2021-08-21T21:02:47.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429187249502052356",
      "lang": "pt",
      "text": "@MBLivre @arthurmoledoval N\u00e3o sei se isso a\u00ed vai vingar. Mas de uma coisa temos certeza,m Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 derrotado em 2022, seja p Lula ou p qualquer outro candidato."
    },
    {
      "author_id": "1355468163241140224",
      "created_at": "2021-08-21T21:00:23.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429186645463642115",
      "lang": "pt",
      "text": "N\u00e3o sou vidente mas Bolsonaro ser\u00e1 reeleito em 2022 . A globo ter\u00e1 um triste fim igual a Rede Manchete . Bolsonaro n\u00e3o vai assinar a recess\u00e3o da globo . E Lula voltar\u00e1 pra pris\u00e3o ."
    },
    {
      "author_id": "317139852",
      "created_at": "2021-08-21T20:59:55.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429186527351955461",
      "lang": "pt",
      "text": "EXATAMENTE O QUE LULA, O LADR\u00c3O DE 9 DEDOS J\u00c1 AVISOU QUE VAI FAZER QUANDO FRAUDAREM AS ELEI\u00c7\u00d5ES EM 2022.\n#Bolsonaro #FechadoComBolsonaro #eleicaonaoseganhasetoma #Brasil https://t.co/Duxny113Sl"
    },
    {
      "author_id": "946705770309214208",
      "created_at": "2021-08-21T20:50:34.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429184174028730379",
      "lang": "pt",
      "text": "@MarceloUchoa_ Apesar de Bolsonaro amanh\u00e3 2022 n\u00f3s temos Lula da Silva. Um grande Presidente #LulaCuidaDoPovo #LulaPresidente2022  #LulaOmelhorPresisenteDoBrasil"
    },
    {
      "author_id": "1409459689813860357",
      "created_at": "2021-08-21T20:45:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429182802814246915",
      "lang": "pt",
      "text": "@LulaOficial Lula e Ciro no segundo turno Bolsonaro fora da disputa em 2022\nVim do futuro"
    },
    {
      "author_id": "1409459689813860357",
      "created_at": "2021-08-21T20:44:12.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429182569581527040",
      "lang": "pt",
      "text": "@CNNBrasil Vim do futuro Lula e Ciro no segundo turno Bolsonaro derrete e n\u00e3o chega em 2022"
    },
    {
      "author_id": "1409459689813860357",
      "created_at": "2021-08-21T20:43:18.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429182343319797762",
      "lang": "pt",
      "text": "@cirogomes Vim do  futuro \nLula e Ciro no segundo turno \nBolsonaro n\u00e3o vai chegar l\u00e1 em 2022"
    },
    {
      "author_id": "1409459689813860357",
      "created_at": "2021-08-21T20:42:03.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429182028830941184",
      "lang": "pt",
      "text": "@folha Lula \u00e9 Ciro este \u00e9 segundo turno 2022 .\nBolsonaro n\u00e3o vai chegar l\u00e1"
    },
    {
      "author_id": "1420479315628670976",
      "created_at": "2021-08-21T20:41:59.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429182013760737280",
      "lang": "pt",
      "text": "A visita de Lula a regi\u00e3o pode ser tanto uma visita para averiguar o sucesso de Bolsonaro, que n\u00e3o aparenta ser grande, tanto quanto uma contraofensiva para impedir Bolsonaro de ganhar terreno.\n\nLeitura recomendada:\nhttps://t.co/xkPfNFyhNE"
    },
    {
      "author_id": "1135550322850639873",
      "created_at": "2021-08-21T20:38:03.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429181025075273732",
      "lang": "pt",
      "text": "@LulaOficial Votei no Bolsonaro em 2018, mas no segundo de turno de 2022, se for entre Lula e Bolsonaro, com certeza votaria no Lula, que se dane."
    },
    {
      "author_id": "1197983394958848000",
      "created_at": "2021-08-21T20:37:02.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429180765758279689",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" https://t.co/yO99LiXmwq"
    },
    {
      "author_id": "1144986253638688769",
      "created_at": "2021-08-21T20:31:11.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 44,
        "like_count": 76,
        "quote_count": 2
      },
      "id": "1429179294438281216",
      "lang": "pt",
      "text": "infelizmente realidade se impoe. lula eleito 2022. minhas pesquisas de bar nao mentem.\nigual esquerda burra, q tem certeza q lula \u00e9 honesto, direita burra tem certeza q motociatas elegeram bolsonaro. \nnewleft, q nao sabe oq \u00e9 juro REAL, vai se ferrar junto.\n\noperar momento\nja\u00b4era"
    },
    {
      "author_id": "1131103652377178112",
      "created_at": "2021-08-21T20:24:19.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429177566603227136",
      "lang": "pt",
      "text": "@amopatudos @Paulaocs @folha Nem Moro nem Ciro nem Bolsonaro.  em 2022 \u00e9 Lula presidente \ud83d\udc4d Brasil feliz novamente \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f https://t.co/RA4QZ0lm8b"
    },
    {
      "author_id": "1405594404677640201",
      "created_at": "2021-08-21T20:24:05.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429177510164566026",
      "lang": "pt",
      "text": "LULA LADR\u00c3O LIVRE PELOS CORRUPTOS PETRALHAS COMUNISTAS BURGUESSES DE IPHONE QUE COMEM CAVIAR E AROTAN MORTADELA DE POBRE METIDOS A POPULISTAS QUERENDO SEMPRE ENGANAR O POVO BRASILEIRO!! CADA DIA QUE PASSA O PRESIDENTE BOLSONARO EST\u00c1 CERTO PARA 2022 NO PRIMEIRO TURNO  !!!!!!!!!!!! https://t.co/ku9eonPKXS"
    },
    {
      "author_id": "730285127243304960",
      "created_at": "2021-08-21T20:18:58.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429176222249103369",
      "lang": "pt",
      "text": "Quando o bem vence, o mal perde. \u00c9 uma quest\u00e3o de equil\u00edbrio universal. Em 2022, quando Lula vencer e Bolsonaro for jogado na lata do lixo da democracia brasileira, essa e a analogia mais cab\u00edvel, sem sombra de d\u00favidas..."
    },
    {
      "author_id": "1099854351475109888",
      "created_at": "2021-08-21T20:14:37.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429175124817760258",
      "lang": "pt",
      "text": "@lancenet Casagrande \u00e9 monstro! Mas nisso que ele falou eu n\u00e3o concordo, porque em 2022 Lula vai vencer e o Brasil vai come\u00e7ar a caminhar novamente. Bolsonaro j\u00e1 era!"
    },
    {
      "author_id": "1099854351475109888",
      "created_at": "2021-08-21T20:14:20.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 8,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429175053657251842",
      "lang": "pt",
      "text": "@futebol_info Casagrande \u00e9 monstro! Mas nisso que ele falou eu n\u00e3o concordo, porque em 2022 Lula vai vencer e o Brasil vai come\u00e7ar a caminhar novamente. Bolsonaro j\u00e1 era!"
    },
    {
      "author_id": "3461513675",
      "created_at": "2021-08-21T20:11:38.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429174377355128835",
      "lang": "pt",
      "text": "@romeritopontes O conciliador de sempre, com mais uma \"carta aos brasileiros\", sinalizando as alian\u00e7as de sempre e se empenhando pra que Bolsonaro sangre at\u00e9 o fim em vez de cair agora, pra que ele possa voltar como um \"salvador da p\u00e1tria\" em 2022. Lula sendo Lula."
    },
    {
      "author_id": "1277356373899128832",
      "created_at": "2021-08-21T20:07:51.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429173423759151108",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula e Bolsonaro levaram o nosso Pa\u00eds \u00e0 desgra\u00e7a.\nSe voc\u00ea n\u00e3o acredita em bandidos e canalhas anule o seu voto em 2022.\n\nEn\u00e9as Carneiro - sobre o voto nulo. https://t.co/HuT2jRHA5i"
    },
    {
      "author_id": "14800304",
      "created_at": "2021-08-21T20:04:41.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429172627529244674",
      "lang": "pt",
      "text": "@PaulodeTarsoLi1 @anterogreco @lvilarinhos @cirogomes Se a culpa do Bolsonaro ser eleito \u00e9 de quem N\u00c3O votou nele, \u00e9 bom vc votar no Lula em 2022 ou a elei\u00e7\u00e3o dele ser\u00e1 culpa sua."
    },
    {
      "author_id": "1106206083499114496",
      "created_at": "2021-08-21T20:03:53.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429172426445934599",
      "lang": "pt",
      "text": "@reikafka @zeluizlhesdiz @juliet_ju @cirogomes Eu n\u00e3o acho. Essa \u00e9 a realidade. O mundo quer ouvir? Quem pagava essas palestras era a Odebrecht,  OAS, Mendes J\u00fanior, Andrade Gutierrez. Que mundo \u00e9 esse? Hahahahaa mapa da fome? E agora voc\u00ea acha que culpa \u00e9 s\u00f3 do Bolsonaro? Isso. Em 2022 vamos fazer o Lula explicar. Hahahaha"
    },
    {
      "author_id": "55856349",
      "created_at": "2021-08-21T20:01:39.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429171863494840324",
      "lang": "pt",
      "text": "Op\u00e7\u00f5es tenebrosas pra 2022. Mas as piores sem d\u00favidas s\u00e3o o ladr\u00e3o Lula e o genocida Bolsonaro.  #NemLulaNemBolsonaro https://t.co/mCZb0piRMJ"
    },
    {
      "author_id": "424605752",
      "geo": {
        "place_id": "7fca432ac7a5342a"
      },
      "created_at": "2021-08-21T19:50:34.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429169072110018568",
      "lang": "pt",
      "text": "Ta rolando nos grupos: Lula veio ao nordeste pra sentir a febre sobre sua candidatura em 2022, Pois nas outras regi\u00f5es \u00e9 rejeitado. \n \n\"Cumpanheiros n\u00e3o tem como disputar a presid\u00eancia com Bolsonaro, n\u00e3o tenho voto pra isso\".\n\nDISSE LULA COM VOZ ROUCA.\n\n#Dia07VaiSerGIGANTE https://t.co/0RzjgMihwL"
    },
    {
      "author_id": "1257860346011955200",
      "created_at": "2021-08-21T19:47:55.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429168405983207434",
      "lang": "pt",
      "text": "@CodeLtda @renatonunescj @arthurmoledoval Nem Lula e Nem Bolsonaro, tu vai por quem ent\u00e3o? O Luciano Huck ou Datena? 2022 vai ser elei\u00e7\u00e3o de circo, s\u00f3 palha\u00e7ada"
    },
    {
      "author_id": "372970975",
      "created_at": "2021-08-21T19:46:19.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429168005955690501",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que centr\u00e3o vai pular 'do barco de Bolsonaro' para se salvar nas elei\u00e7\u00f5es de 2022 https://t.co/JYBgP3nYGH via @Yahoo \nHora de fechar o circo armado por esse congresso e o STF se aproxima colocar esses ratos na cadeia e novas elei\u00e7\u00f5es."
    },
    {
      "author_id": "256167489",
      "created_at": "2021-08-21T19:12:10.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429159411684192266",
      "lang": "pt",
      "text": "meu pai \u00e9 experimento social enquanto comunicador: no come\u00e7o do ano, ele era totalmente pr\u00f3 Lula (ap\u00f3s ter sido pr\u00f3 Bolsonaro em 2018) e defendia com for\u00e7as Lula 2022, meses depois e ap\u00f3s (muita fake news no Whatsapp), ele j\u00e1 \u00e9 pr\u00f3 terceira via e me fala de votar no Amo\u00eado"
    },
    {
      "author_id": "23176174",
      "geo": {
        "place_id": "6be71d3134ce7613"
      },
      "created_at": "2021-08-21T18:59:53.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 72,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429156318246576140",
      "lang": "pt",
      "text": "Tosco como Bolsonaro, carism\u00e1tico como Lula, @roderix1966 claramente \u00e9 a terceira via para Presidente do Brasil 2022.\nAnd market friendly. https://t.co/mV8n9VOIYf"
    },
    {
      "author_id": "170383251",
      "geo": {
        "place_id": "5722ff20ba67083b"
      },
      "created_at": "2021-08-21T18:58:33.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429155983331315716",
      "lang": "pt",
      "text": "@cartacapital @ThiagoSales_10 Bolsonaro foi eleito pelos brasileiros que n\u00e3o toleravam mais a engana\u00e7\u00e3o de Lula, o presidente que montou o maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o do mundo (mensal\u00e3o e petrol\u00e3o), ...como dizia Cazuza, transformou o pa\u00eds inteiro num puteiro ... Carlos Newton.\nTemos a CURA - Ciro 2022"
    },
    {
      "author_id": "278713625",
      "created_at": "2021-08-21T18:53:19.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429154665107705856",
      "lang": "pt",
      "text": "Ap\u00f3s reiterar ataques, o pr\u00e9-candidato do PDT adotou um tom mais pacificador, mas n\u00e3o deixou de alfinetar os advers\u00e1rios para 2022. https://t.co/RXvYqDgfpo"
    },
    {
      "author_id": "1228537297731235840",
      "created_at": "2021-08-21T18:52:42.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429154513085153280",
      "lang": "pt",
      "text": "A construir o PSOL em nada! A discuss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 simplesmente \"apoiar o Lula\" e sim por qual t\u00e1tica o PSOL vai lutar: o isolacionismo ou a unidade. E essa discuss\u00e3o \u00e9 desde agora e n\u00e3o s\u00f3 pra 2022: frente \u00fanica pra derrotar Bolsonaro nas ruas desde j\u00e1, essa \u00e9 a defesa da tese 1."
    },
    {
      "author_id": "17021512",
      "created_at": "2021-08-21T18:47:11.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429153123545800712",
      "lang": "pt",
      "text": "@FernandoBertuz1 @MarcoA_Designer @cirogomes @RogerioVilela @InteligenciaLta @LulaOficial Lula lidera todas as pesquisas. Maior personagem pol\u00edtico do Brasil, foi eleito, reeleito e fez sucessor duas vezes. Ganharam 4 elei\u00e7\u00f5es consecutivas antes do Bolsonaro. Como voc\u00ea quer que Ciro, que \u00e9 advers\u00e1rio do Lula em 2022, n\u00e3o fale do Lula?"
    },
    {
      "author_id": "1416742910134001665",
      "created_at": "2021-08-21T18:42:42.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429151994116194306",
      "lang": "pt",
      "text": "@soareshgg @cirogomes Qualquer cidad\u00e3o tem poder para abrir impeachment, isso \u00e9 universal. Lula n\u00e3o assinou NENHUM pedido de impeachment porque quer ver o Brasil sangrar nas m\u00e3os do Bolsonaro at\u00e9 2022, assim mantendo a polariza\u00e7\u00e3o at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o."
    },
    {
      "author_id": "1378523636676628482",
      "created_at": "2021-08-21T18:42:19.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429151896078594058",
      "lang": "pt",
      "text": "@PastorMalafaia Estava pensando, Bolsonaro ser\u00e1 preso antes das elei\u00e7\u00f5es! Os bolsonaristas ir\u00e3o apoiar Mour\u00e3o em 2022 se ele n\u00e3o fizer nada para evitar pris\u00e3o de Bolsonaro? Sem Bolsonaro concorrendo reelei\u00e7\u00e3o, quem ser\u00e1 um poss\u00edvel candidato para bater de frente contra Lula? Fora Dilma ? https://t.co/X8NefgQCzr"
    },
    {
      "author_id": "1281088287512420354",
      "created_at": "2021-08-21T18:22:05.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429146805426659338",
      "lang": "pt",
      "text": "Se 2022 estiver entre lula e bolsonaro, apos a vit\u00f3ria ocorre repress\u00e3o contra quem \u00e9 contra a vit\u00f3ria ou tem nada a ver, mas o discurso vai ser:\nViu quem mandou votar no PT agora voc\u00ea t\u00e1 preso e passando fome\n\nViu quem mandou votar no bozo agora voc\u00ea t\u00e1 preso e passando fome\n\nOu"
    },
    {
      "author_id": "1391724901057318913",
      "created_at": "2021-08-21T18:20:50.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429146492246368259",
      "lang": "pt",
      "text": "@AugustoIgreja @taoquei1 https://t.co/6Z3nA7ZdJR\n\nsegundo a sua querida jovem pan mamateira tamb\u00e9m"
    },
    {
      "author_id": "51028832",
      "created_at": "2021-08-21T18:19:30.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429146155477311493",
      "lang": "pt",
      "text": "@BernadeteRomero @CarlosBolsonaro Eu quero saber se o Lula virou algum tipo de exemplo para a nossa sociedade?\n\nBolsonaro quer seguir o Lula e aplicar os moldes comunista?\n\nGlobo, 2022 nos vamos se ver, tem que est\u00e1 tudo certinho...."
    },
    {
      "author_id": "1400969127746052096",
      "created_at": "2021-08-21T18:18:41.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429145952095514625",
      "lang": "pt",
      "text": "A escolha foi de quase 60 milh\u00f5es de votos.\nOu seja, somos a maioria.\nMinorias imbecis, n\u00e3o decidi nada.\nV\u00e3o ter que nos engolir.\nDia 7 vai ser gigante!\nBolsonaro 2022!!!\nManda o Lula vim pra Ruas. https://t.co/HjWWbA6CY3"
    },
    {
      "author_id": "1283377317402890240",
      "created_at": "2021-08-21T18:13:22.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429144613261086721",
      "lang": "pt",
      "text": "@JosAmarodosSan5 @cirogomes Criticar \u00e9 uma coisa atacar \u00e9 outra, por que o Ciro n\u00e3o dedica 100% do tempo ao Bolsonaro at\u00e9 2022?  Por que o Ciro s\u00f3 ataca o Lula que tem mais chances de vitoria e n\u00e3o os demais pr\u00e9-candidatos?"
    },
    {
      "author_id": "2956751829",
      "created_at": "2021-08-21T18:00:06.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429141271814225920",
      "lang": "pt",
      "text": "@Jouberth19 Bolsonaro 2022. Lula na Pris\u00e3o."
    },
    {
      "author_id": "1361518029587312640",
      "created_at": "2021-08-21T17:59:46.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429141191568809989",
      "lang": "pt",
      "text": "@ManfroiRenato Cansera, a gente j\u00e1 sabe q o Lula vai  levar mesmo sem ganhar. J\u00e1 vimos esse filme. BIDEN BRASIL 2022\n\nMas para te deixar mais tranquilo sobre a popularidade do Bolsonaro entra nesse site aqui. Tem pesquisa por regi\u00e3o e estado.\n\nhttps://t.co/rXK3fVELIw"
    },
    {
      "author_id": "3087533594",
      "created_at": "2021-08-21T17:52:30.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429139362114150403",
      "lang": "pt",
      "text": "@LulaOficial Meu lema agora \u00e9: Nem Lula nem Bolsonaro 2022 \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
    },
    {
      "author_id": "19351269",
      "created_at": "2021-08-21T17:40:02.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 11,
        "reply_count": 99,
        "like_count": 391,
        "quote_count": 5
      },
      "id": "1429136224774549514",
      "lang": "pt",
      "text": "\"Qualquer um \u00e9 melhor do que essa coisa\", diz Lula sobre poss\u00edvel disputa no segundo turno com Bolsonaro em 2022.\nhttps://t.co/gb9MztG06S"
    },
    {
      "author_id": "163960919",
      "created_at": "2021-08-21T17:36:40.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429135375772045321",
      "lang": "pt",
      "text": "Em visita ao Estado, o governador de S\u00e3o Paulo e presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Doria deixou claro que pretende ser a terceira via em 2022\n\nhttps://t.co/eVPWFrtRCr"
    },
    {
      "author_id": "515830587",
      "created_at": "2021-08-21T17:35:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429134985475280896",
      "lang": "pt",
      "text": "Ano que vem estarei fazendo campanha pro Lula usando aquele \u00e1udio do Bolsonaro vers\u00e3o remix, falando que quem n\u00e3o estiver contente tem Lula em 2022"
    },
    {
      "author_id": "1134521449987940353",
      "created_at": "2021-08-21T17:31:51.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429134162418704409",
      "lang": "pt",
      "text": "\u00f4 bicha tava tudo lindo mas como diabo vc quer fora bolsonaro e n\u00e3o acha que lula 2022 \u00e9 o \u00fanico jeito de sair desse buraco jesus....."
    },
    {
      "author_id": "1140598361646653440",
      "created_at": "2021-08-21T17:24:35.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429132337183404049",
      "lang": "pt",
      "text": "@opovo EU ERA CONTRA O BOLSONARO MAS\n\nAO VER Q LULA SE ALIA COM O MDB QUE FEZ O GOPI NAO PODEREI SER OPOSICAO\n\nMEU VOTO SER\u00c1 NO BOZO 2022 PARA Q EU SEJA OPOSI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
      "author_id": "1140598361646653440",
      "created_at": "2021-08-21T17:22:23.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429131780985135115",
      "lang": "pt",
      "text": "@opovo EU ERA CONTRA O BOLSONARO MAS\n\nNAO VEJO LULA ANDANDO NA RUA COM O POVO E AGORA PARECE TENTAR FAZER DO PORTO DO PECEM O Q FEZ COM A ODERBRECTH \n\nENTAO MEU VOTO SER\u00c1 NO BOZO 2022"
    },
    {
      "author_id": "1386048651575889922",
      "created_at": "2021-08-21T17:21:52.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429131651628601351",
      "lang": "pt",
      "text": "@UOLNoticias BANDIDO? AINDA \u00c9 POUCO. VOC\u00ca \u00c9 UM TREMENDO IMBECIL QUERENDO ACABAR COM A DEMOCRACIA NO NOSSO PA\u00cdS. VOC\u00ca \u00c9 O MAIOR CR\u00c1PULA QUE ESTE PA\u00cdS J\u00c1 TEVE.                      #LULA PRESIDENTE 2022!\n#FORA BOLSONARO!"
    },
    {
      "author_id": "1265286148508786690",
      "created_at": "2021-08-21T17:13:59.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429129666128928782",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula visita Complexo Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m e prega uni\u00e3o de for\u00e7as para derrotar Bolsonaro em 2022. Confira outras not\u00edcias no Youtube, Instagram, Facebook e Spotify, sempre utilizando: @jornalistarogeriogomes e acesse blogdorogeriogomes https://t.co/ruFfqtADkw"
    },
    {
      "author_id": "1386048651575889922",
      "created_at": "2021-08-21T17:09:08.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429128448304418822",
      "lang": "pt",
      "text": "@leiladovolei #LULA PRESIDENTE 2022!\n#FORA BOLSONARO E POL\u00cdTICOS QUE O APOIA!"
    },
    {
      "author_id": "1386048651575889922",
      "created_at": "2021-08-21T17:05:32.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429127539595825159",
      "lang": "pt",
      "text": "@cappellarianton SER\u00c1 QUE DEIXAR\u00c3O DE SEREM IDIOTAS?\n#LULA PRESIDENTE 2022 COM 90% DO NORDESTE!\n#FORA BOLSONARO!"
    },
    {
      "author_id": "3304557220",
      "created_at": "2021-08-21T17:01:26.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429126508694679561",
      "lang": "pt",
      "text": "@leiladovolei Quando Bolsonaro assumiu em 2019 a primeira atitude dele foi acabar com o Minist\u00e9rio dos esportes, sobrando apenas o bolsa Atleta criado no governo Lula..Lula enfrentou a justi\u00e7a e seus ALGOZES de cabe\u00e7a erguida sem atacar as institui\u00e7\u00f5es.. Lula \u00e9 o ideal para o planalto em 2022."
    },
    {
      "author_id": "49696756",
      "created_at": "2021-08-21T16:51:48.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 13,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 96,
        "quote_count": 2
      },
      "id": "1429124086182076417",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" - Brasil 247 https://t.co/oB9QQD2SLL"
    },
    {
      "author_id": "1182099722242273280",
      "created_at": "2021-08-21T16:49:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429123411322839045",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" https://t.co/7Mf8r5shsz"
    },
    {
      "author_id": "1242142853742112770",
      "created_at": "2021-08-21T16:48:35.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429123275209248775",
      "lang": "pt",
      "text": "@luck_lula @CarlaZambelli38 Kkkkkkkk Bolsonaro 2022"
    },
    {
      "author_id": "323528792",
      "created_at": "2021-08-21T16:40:48.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429121317484302339",
      "lang": "pt",
      "text": "@folha Bolsonaro ficou 16 anos como deputado e n\u00e3o apresentou nenhum projeto ele se elegeu com Fake News e teve que prender o Lula agora t\u00e1 se borrando de medo 2022 Lula vai voltar"
    },
    {
      "author_id": "759060135763410944",
      "created_at": "2021-08-21T16:32:17.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 20,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429119173196722176",
      "lang": "pt",
      "text": "Renunciar\u00e1 em um acord\u00e3o, sofrer\u00e1 impeachment e ser\u00e1 preso ou ser\u00e1 derrota por Lula em 2022.\nO certo \u00e9 que o fim do Bolsonaro est\u00e1 pr\u00f3ximo."
    },
    {
      "author_id": "859949755",
      "created_at": "2021-08-21T16:21:55.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429116566784946177",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" https://t.co/yNyJ5LJTti"
    },
    {
      "author_id": "1204301854433316866",
      "created_at": "2021-08-21T16:21:40.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429116502632980482",
      "lang": "pt",
      "text": "Money Times: Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro derrete sozinho e Lula agora \u00e9 o favorito, diz MCM Consultores.\nhttps://t.co/Qhmw5BPAwq\n\nvia @GoogleNews"
    },
    {
      "author_id": "1424634409651691524",
      "created_at": "2021-08-21T16:20:23.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429116179428352009",
      "lang": "pt",
      "text": "Desse jeito, com Lula e o STF na cadeia  Os v\u00eddeos publicados por Bolsonaro Litoral #2022 s\u00e3o incr\u00edveis! Venha conferir!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n https://t.co/0oENUrqOuA https://t.co/rVlpTn04lq"
    },
    {
      "author_id": "1054738048334905345",
      "created_at": "2021-08-21T16:17:30.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429115453000060939",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\"\n\nhttps://t.co/UAEn7VuCr8"
    },
    {
      "author_id": "90985940",
      "created_at": "2021-08-21T16:16:54.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429115303884169216",
      "lang": "pt",
      "text": "Continuem falando do melhor presidente que o Brasil teve e que voltar\u00e1. \nV\u00ea:  se algu\u00e9m do governo bolsonaro lembra dos outros presidentes. \u00c9 Lula na boca do povo: Esquerda. Direita e Centro. S\u00f3 d\u00e1 Lula pra 2022. https://t.co/BYjJOoL8eK https://t.co/39W4JjEwZJ"
    },
    {
      "author_id": "1367179363",
      "created_at": "2021-08-21T16:13:21.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "id": "1429114408903532547",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" https://t.co/jB3lDx8L0g"
    },
    {
      "author_id": "802190720740290560",
      "created_at": "2021-08-21T16:12:40.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 21,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429114238761635842",
      "lang": "pt",
      "text": "@monicabergamo N\u00e3o sei quem ir\u00e1 ganhar as elei\u00e7\u00f5es em 2022 mas uma coisa \u00e9 certa nem Lula nem Bolsonaro chegar\u00e3o l\u00e1.  Chega, tivemos a dose amarga dos dois governos e n\u00e3o gostamos."
    },
    {
      "author_id": "1377022097331994626",
      "created_at": "2021-08-21T15:55:27.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429109906301493253",
      "lang": "pt",
      "text": "@graciptb14 Voc\u00eas ainda n\u00e3o entenderam nada n\u00e9? 89 milh\u00f5es de pessoas n\u00e3o votaram no mentiroso do Bolsonaro. A maioria esmagadora de eleitores n\u00e3o s\u00e3o GADOS FAN\u00c1TICOS, querem s\u00f3 comer e trabalhar. E ser\u00e3o esses que votar\u00e3o em Lula em 2022."
    },
    {
      "author_id": "1331567526220861441",
      "created_at": "2021-08-21T15:54:52.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429109756334063619",
      "lang": "pt",
      "text": "@MBLivre 2022 \u00e9 Lula de volta... Vai d\u00e1 PT... obrigado pela for\u00e7a MLB... PT e MBL juntos nessa caminhada.\n\nFora Bolsonaro"
    },
    {
      "author_id": "134821565",
      "geo": {
        "place_id": "68e019afec7d0ba5"
      },
      "created_at": "2021-08-21T15:52:15.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429109097249509376",
      "lang": "pt",
      "text": "@ThiagoM51331998 @TatschRicardo @Anderso35363690 @andrizek N\u00e3o \u00e9  o dizem as pesquisas...\n\nLula tem 40% das inten\u00e7\u00f5es de voto para 2022 e Bolsonaro 24%, diz pesquisa XP [object Object]"
    },
    {
      "author_id": "1361455096371023872",
      "created_at": "2021-08-21T15:44:53.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 74,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 308,
        "quote_count": 3
      },
      "id": "1429107245380472836",
      "lang": "pt",
      "text": "Pergunte a um traficante, bandido ou ped\u00f3filo em quem ele votaria em 2022? Certamente a resposta seria Lula! Esse \u00e9 um sinal claro que estar ao lado do Bolsonaro \u00e9 o lugar certo!"
    },
    {
      "author_id": "1409395686458724357",
      "created_at": "2021-08-21T15:41:57.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429106506272755721",
      "lang": "pt",
      "text": "@Nilsonhandebol @85everton @LeandroMatos_ @LaurinhaSucata @dimitribentok @albe_potiguar @jocienexavier @nelsonnoslenJr @JuRamosBau @TADEUJANE1 @Le17080121 @cair_bolsonaro @subversiva_br @xandaotattoo72 @Valbraz @Sandyvoliveira @Cristynen @SandroL39633108 Vamo agitar aeee, hein !!! ESQUERDA SEGUE ESQUERDA. Te sigo de volta !!! Lula 2022 !!!\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\nCOM @Nilsonhandebol"
    },
    {
      "author_id": "1253915993677664256",
      "created_at": "2021-08-21T15:34:01.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429104509939294216",
      "lang": "pt",
      "text": "@Micmicroonds1 @LuizANCarvalho @jairbolsonaro Kkkkkkkkkkkkkkk vcs s\u00e3o vermes! Realmente, os idiotas dominaram o mundo, n\u00e3o por qualidade, mas sim por quantidade. Voc\u00eas s\u00e3o os verdadeiros petistas que defendem Bolsonaro e estendem o carpete vermelho para Lula 2022"
    },
    {
      "author_id": "1400100177973854208",
      "created_at": "2021-08-21T15:33:50.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429104463596433408",
      "lang": "pt",
      "text": "@Nilsonhandebol @85everton @LeandroMatos_ @LaurinhaSucata @dimitribentok @albe_potiguar @jocienexavier @nelsonnoslenJr @JuRamosBau @TADEUJANE1 @Le17080121 @cair_bolsonaro @subversiva_br @xandaotattoo72 @Valbraz @Sandyvoliveira @Cristynen @SandroL39633108 Vamo agitar aeee, hein !!! ESQUERDA SEGUE ESQUERDA. Te sigo de volta !!! Lula 2022 !!!\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\nCOM @Nilsonhandebol"
    },
    {
      "author_id": "1179563244899450881",
      "created_at": "2021-08-21T15:32:43.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429104183043579914",
      "lang": "pt",
      "text": "@Will_JC__BR Lula \u00e9 pior que Bolsonaro.\n\nMoro/Amoedo 2022!\n\nVamos buscar uma terceira via, justamente para evitar que Lula ganhe."
    },
    {
      "author_id": "1086449207089733637",
      "created_at": "2021-08-21T15:24:29.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429102112655433728",
      "lang": "pt",
      "text": "@tarcisiogdf jamais votei em governos fascistas como o de voc\u00eas n\u00e3o votei em bolsonaro em 2018 e nem votarei em 2022 e as ruas pedem mudan\u00e7a voc\u00eas j\u00e1 era agora \u00e9 LULA L\u00c1 2022."
    },
    {
      "author_id": "1360081095300120579",
      "created_at": "2021-08-21T15:20:57.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429101222691282950",
      "lang": "pt",
      "text": "gaga no rock in rio, lula vs bolsonaro, 40 dias de carnaval... 2022 pfvrrrrr eu tenho fam\u00edliaaaaa"
    },
    {
      "author_id": "987674083100889088",
      "created_at": "2021-08-21T15:16:14.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429100033950035969",
      "lang": "pt",
      "text": "Lula diz que centr\u00e3o vai pular 'do barco de Bolsonaro' para se salvar nas elei\u00e7\u00f5es de 2022 - tsite https://t.co/i7u9hSIdkX"
    },
    {
      "author_id": "28144696",
      "created_at": "2021-08-21T15:15:05.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429099746728218627",
      "lang": "pt",
      "text": "\u00c9 preciso mudar muita coisa no Brasil. N\u00e3o podemos nos fixar apenas em Bolsonaro, Lula, D\u00f3ria--- mas em todos aqueles que \"desviam\" recursos com justificativas rasas, que a pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o oferece a custo zero.\nQue 2022 seja a mudan\u00e7a definitiva!\nhttps://t.co/KvF79hQRft"
    },
    {
      "author_id": "1418347492953952261",
      "created_at": "2021-08-21T15:05:44.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429097391739842562",
      "lang": "pt",
      "text": "ele postando foto disso no insta c a legenda # viva o sus # fora bolsonaro # lula 2022 https://t.co/62WD2Lrjg1"
    },
    {
      "author_id": "36672249",
      "created_at": "2021-08-21T14:52:46.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429094130106486789",
      "lang": "pt",
      "text": "@renoirvieira @IronTrdr Mour\u00e3o \u00e9 melhor concordo\nMeu predileto seria Zema\nMas nao vai acontecer em 2022\nPrimeiro porque acredito que nao ser\u00e1 candidato\nSegundo pois nao tem a popularidade de Lula e Bolsonaro"
    },
    {
      "author_id": "1266878203190226944",
      "created_at": "2021-08-21T14:51:08.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429093720113156097",
      "lang": "pt",
      "text": "@PSDBoficial FHC diz que vota em Lula em 2022 \n\u201cQuem n\u00e3o tem c\u00e3o ca\u00e7a com gato\u201d, diz Bolsonaro tem \u201cimpulsos autorit\u00e1rios\u201d Descarta a candidatura de Doria...\n\nLeia mais no texto original: (https://t.co/Kho2wS9WTw)\n\u00a9 2021 Todos os direitos s\u00e3o reservados ao Poder360"
    },
    {
      "author_id": "1197712188372373504",
      "created_at": "2021-08-21T14:49:07.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429093211994198017",
      "lang": "pt",
      "text": "@ptbrasil @LulaOficial Cambada de ladr\u00f5es. Foderam com o Brasil. Lula BANDIDO. Bolsonaro 2022...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d"
    },
    {
      "author_id": "66897911",
      "created_at": "2021-08-21T14:42:25.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429091524151754752",
      "lang": "pt",
      "text": "Com a CF rasgada e nada valendo, s\u00f3 o Bolsonaro pode evitar que aqui vire um novo Afeganist\u00e3o, Cuba ou Venezuela. Muitos pol\u00edticos apoiam os talibans ou qualquer ditador sanguin\u00e1rio que apare\u00e7a. O Hamas apoia o Lula em 2022.\nTemos que lutar por nossa liberdade! https://t.co/9dpCXCuNPL https://t.co/802vgLDDG3"
    },
    {
      "author_id": "1080890839725953025",
      "created_at": "2021-08-21T14:40:09.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429090953487388676",
      "lang": "pt",
      "text": "URGENTE LULA JOGA A TOALHA 2022 PARA PET!STA ACABOU + DATENA DERRUBA DOR... https://t.co/2dSuTA8snQ via @YouTube BOLSONARO MERECE O APOIO DO POVO PORQUE ELE AMA O POVO E O N/BRASIL."
    },
    {
      "author_id": "1169029909802573826",
      "created_at": "2021-08-21T14:39:02.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429090672888459264",
      "lang": "pt",
      "text": "@andrizek ESQUERDISTA dia 07/setembro voc\u00ea vai ver o povo na rua e essas pesquisas fraudulentas caindo por terra. O golpe j\u00e1 foi dado com o Lula candidato. Bolsonaro 2022."
    },
    {
      "author_id": "980428927771578368",
      "created_at": "2021-08-21T14:36:46.000Z",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1429090104807723022",
      "lang": "pt",
      "text": "@jandira_feghali Bolsonaro 2022\nFora Lula ladr\u00e3o"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "created_at": "2009-08-18T19:26:44.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410370409221005319/ZRIl5w8f_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1308459854961541120",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 197,
          "following_count": 281,
          "tweet_count": 7751,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "nanda_lops",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "nanda",
        "id": "66773215"
      },
      {
        "created_at": "2010-08-05T17:21:09.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404183887153086465/JoLbOmSB_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 158,
          "following_count": 748,
          "tweet_count": 6235,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "raphael_k_g",
        "verified": false,
        "description": "ga\u00facho, torcedor do Sport Club Internacional.",
        "name": "Raphael K G \ud83e\udd4a",
        "id": "175108786"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-05T21:26:23.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412162350539591685/hh7nB3bC_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1629,
          "following_count": 2475,
          "tweet_count": 516,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Moacirx42",
        "verified": false,
        "description": "DEUS-FAM\u00cdLIA-CRIST\u00c3O-PATRIA BRASIL-BOLSONARO 1000%!DIREITA CONSERVADOR-ARMAMENTISTA!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2aNA CAVEIRA!",
        "name": "Moacir",
        "id": "1412160833908576260"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-26T18:42:28.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419729852576509953/PB7qLSt-_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1424542699538034690",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 3,
          "tweet_count": 18,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "EvanilPaulino9",
        "verified": false,
        "description": "A verdade sempre aparece.",
        "name": "Evanil Paulino",
        "id": "1419729604034584584"
      },
      {
        "created_at": "2018-11-13T15:37:19.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 45,
                "end": 68,
                "url": "https://t.co/xWjJCoA1ZF",
                "expanded_url": "https://t.me/LuckyDuckyBr",
                "display_url": "t.me/LuckyDuckyBr"
              },
              {
                "start": 75,
                "end": 98,
                "url": "https://t.co/lviYvHuZlk",
                "expanded_url": "https://www.gettr.com/user/luckyduckybr",
                "display_url": "gettr.com/user/luckyduck\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277826528089387009/NrI_o01a_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1428557112817369093",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2727,
          "following_count": 4891,
          "tweet_count": 10633,
          "listed_count": 2
        },
        "username": "LuckyDuckyBr",
        "verified": false,
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\nRUMO a 3k\nSigam:\nGRUPO DO TELEGRAM: https://t.co/xWjJCoA1ZF\nGETTR https://t.co/lviYvHuZlk",
        "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LUCKY.DUCKY\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udf1f",
        "id": "1062368820193566721"
      },
      {
        "created_at": "2020-03-28T02:38:59.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428796360057315329/kwJb_bY-_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 47,
          "following_count": 116,
          "tweet_count": 1805,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "ChicoCesar17",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Chico Cesar",
        "id": "1243729207710101510"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-24T22:51:40.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408227886641954821/IzYkrXCp_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 164,
          "tweet_count": 1028,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "AlanPer43862663",
        "verified": false,
        "description": "A favor da vida, da diversidade, contra todo e qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o. Fora Bolsonaro!!!!",
        "name": "Alan Barros Pereira",
        "id": "1408196094832562257"
      },
      {
        "created_at": "2008-11-19T01:57:04.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BL01RWzFDD",
                "expanded_url": "http://ocafezinho.com",
                "display_url": "ocafezinho.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 89,
                "end": 112,
                "url": "https://t.co/ICGTf0EUky",
                "expanded_url": "http://youtube.com/ocafezinhooficial",
                "display_url": "youtube.com/ocafezinhoofic\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350994325677735941/iTijkaxY_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1428188559857655809",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 41528,
          "following_count": 649,
          "tweet_count": 124163,
          "listed_count": 301
        },
        "username": "ocafezinho",
        "location": "Rio de Janeiro",
        "verified": false,
        "description": "Blog pol\u00edtico de Miguel do Ros\u00e1rio. Apoie a imprensa livre: pix@ocafezinho.com. Youtube: https://t.co/ICGTf0EUky",
        "name": "O Cafezinho \u2615\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "17477363"
      },
      {
        "created_at": "2013-02-08T16:45:53.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486124876671893504/YZcbDL0r_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 238,
          "following_count": 1283,
          "tweet_count": 5534,
          "listed_count": 3
        },
        "username": "ArmenioVartan",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Electrical Engineer (Electronics) with special interest in semiconductors, renewable energy, PV, domotics, AI, innovation and management techniques.",
        "name": "Armenio Vartan \u2618\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "id": "1160640576"
      },
      {
        "created_at": "2020-04-07T00:26:58.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Lt6mfzcKBE",
                "expanded_url": "https://www.radiozapnews.com.br/",
                "display_url": "radiozapnews.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378425927051395076/8mZnWn3N_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10,
          "following_count": 43,
          "tweet_count": 429,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "TvZapNews",
        "location": "Crate\u00fas, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Seu portal de not\u00edcias com credibilidade! Acompanhe tudo sobre o Brasil e o mundo em tempo real!",
        "name": "Tv Zap News",
        "id": "1247319874470281218"
      },
      {
        "created_at": "2020-05-01T18:11:10.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428635283948511237/TIWyivrA_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 388,
          "following_count": 893,
          "tweet_count": 1320,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Robert_Haas1",
        "verified": false,
        "description": "Web Developer \ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udc53\n\nAspirante a f\u00edsico \ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\ude80",
        "name": "Robert Suns \u2600\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1256284981527293959"
      },
      {
        "created_at": "2011-07-06T19:26:46.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3150441006/ecb1f9f804a7b97b0b322dd145c38ab3_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 695,
          "following_count": 837,
          "tweet_count": 26409,
          "listed_count": 12
        },
        "username": "HumbertoVieira7",
        "location": "Fortaleza - Cear\u00e1",
        "verified": false,
        "description": "Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 Deus, mas \u00e9 o come\u00e7o, meio e fim de tudo que de verdadeiramente relevante ocorre em qualquer pa\u00eds do mundo. Aposentado/politizado/ligado.",
        "name": "Humberto Vieira",
        "id": "330535506"
      },
      {
        "created_at": "2016-11-01T15:38:00.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382287460646936576/RAeePRSB_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1332315618633199617",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 40,
          "following_count": 392,
          "tweet_count": 1728,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "alemaofigue",
        "location": "Aracaju, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "1995, libert\u00e9",
        "name": "Leonardo Figueiredo\ud83c\udf10",
        "id": "793477193938640896"
      },
      {
        "created_at": "2019-01-13T00:26:37.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084247504139497472/Yd0FIvhV_normal.png",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1408650461314531329",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11,
          "following_count": 138,
          "tweet_count": 1448,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Bbtsweet1",
        "location": "Bem aqui",
        "verified": false,
        "description": "\ud83c\udf2a Penso q sei, mas n\u00e3o sei porra nenhuma",
        "name": "Bbtsweet",
        "id": "1084245295351894017"
      },
      {
        "created_at": "2012-04-25T13:01:21.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428506768104173572/fF4-Kp7o_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 461,
          "following_count": 302,
          "tweet_count": 7227,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "adultaesagaz",
        "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Aqui s\u00f3 falo abobrinha e n\u00e3o sou nada coerente. Meras manifesta\u00e7\u00f5es do meu alterego suprimido. Fofoqueira da pr\u00f3pria vida.",
        "name": "gostosa em constru\u00e7\u00e3o",
        "id": "562860911"
      },
      {
        "created_at": "2020-04-29T10:10:27.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302567093058109441/czygj3JT_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 535,
          "following_count": 671,
          "tweet_count": 14023,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "Alexand24008240",
        "verified": false,
        "description": "Anti-Gado, Anti-ptismo, Anti-corrup\u00e7\u00e3o. Apoiador de direita, a verdadeira, n\u00e3o a gen\u00e9rica bovina. A lei acima da impunidade!!!",
        "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vacina pra Hoje\ud83c\udfe5\ud83c\udfe5\ud83c\udfe5",
        "id": "1255439246783062016"
      },
      {
        "created_at": "2021-01-30T10:49:56.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391702281570111488/aC4RTGqW_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1421517753249374212",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1345,
          "following_count": 1625,
          "tweet_count": 16735,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "Dlopes0374",
        "verified": false,
        "description": "\ud83d\udd34\u26ab SRN",
        "name": "Dlopes",
        "id": "1355468163241140224"
      },
      {
        "created_at": "2011-06-14T14:05:28.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413580009034424321/GaB4eNlH_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1385564376523055108",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 208,
          "following_count": 655,
          "tweet_count": 11032,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "helio_cortez",
        "location": "Natal/RN",
        "verified": false,
        "description": "Um cara que levanta cedo para trabalhar e pagar seus impostos em dia. Da vida n\u00e3o quero muito, quero apenas saber que tentei tudo o que quis.",
        "name": "H\u00e9lio Cortez",
        "id": "317139852"
      },
      {
        "created_at": "2017-12-29T11:33:39.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416559544860348426/fBdz4_Bs_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1869,
          "following_count": 2944,
          "tweet_count": 25037,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Elieteandradem2",
        "location": "Bahia",
        "verified": false,
        "description": "TEM QUE VIGORAR \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a",
        "name": "Eliete andrade melhorini",
        "id": "946705770309214208"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-28T10:32:48.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409460026872414211/TI5kIct9_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 59,
          "tweet_count": 38,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "EuSouMaisBrasi1",
        "verified": false,
        "description": "Contra a corrup\u00e7ao",
        "name": "Eu Sou Mais Brasil",
        "id": "1409459689813860357"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-28T20:22:27.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420479875975204868/VpnwCDEe_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18,
          "following_count": 39,
          "tweet_count": 22,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "EleicoesRyden",
        "verified": false,
        "description": "Acompanhando elei\u00e7\u00f5es brasileiras e (as vezes) pelo resto do mundo\nPragm\u00e1tico",
        "name": "RydenElei\u00e7\u00f5es",
        "id": "1420479315628670976"
      },
      {
        "created_at": "2019-06-03T14:14:29.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 39,
                "end": 53,
                "tag": "ForaBolsoLula"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251843886202474497/8yuJ69xx_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9,
          "following_count": 229,
          "tweet_count": 1528,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Guilher72924845",
        "verified": false,
        "description": "N\u00e3o babador de ovo de pol\u00edtico safado. #ForaBolsoLula",
        "name": "Guilherme",
        "id": "1135550322850639873"
      },
      {
        "created_at": "2019-11-22T21:02:05.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197984450329665537/64igWtpN_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 327,
          "following_count": 310,
          "tweet_count": 197247,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "lucia98624147",
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "M\u00e9dica,tranquila\nDa esquerda(partido comunista e PT) h\u00e1 50 anos.\nEM 2020- LULA E FLAVIO DINO PARA RECONSTRUIR O PA\u00cdS DESTRUIDO PELO GOVERNO FASCISTA  E PSOL",
        "name": "lucia",
        "id": "1197983394958848000"
      },
      {
        "created_at": "2019-06-29T15:09:30.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244970477325619202/saHHg9ba_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1373938562165510144",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11871,
          "following_count": 1436,
          "tweet_count": 25605,
          "listed_count": 102
        },
        "username": "ManfroiRenato",
        "location": "https://t.co/0uB9rACk0H?amp=1",
        "verified": false,
        "description": "youtube   https://t.co/MyUiB8MUbV?amp=1\n\nDEZEMBRO\\2021:  dolar 4,50;\n\nINFLA\u00c7AO ENTRE ZERO  E -3%. IGPM ENTRE -5 E -10%. PIB ENTRE 7 A 10%. SELIC ZERO. ANOTE AI.",
        "name": "@cansera \ud83d\udce2\ud83d\udce2 canal youtube: cansera ok",
        "id": "1144986253638688769"
      },
      {
        "created_at": "2019-05-22T07:45:00.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418295796634685440/LY81cI3F_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 765,
          "following_count": 864,
          "tweet_count": 11433,
          "listed_count": 2
        },
        "username": "Socorro05219455",
        "verified": false,
        "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 se responder minhas mensagens defendendo genocida. bloqueio na hora kkk Bolsominiobundasuja aqui n\u00e3o tem vez. meu \u2764\ufe0f \u00e9 vermelho do lado esquerdo.\ud83d\udc4d",
        "name": "Lula presidente \ud83d\udc4d 2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "1131103652377178112"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-17T18:34:10.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405597020816019456/lF9zHuab_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 532,
          "following_count": 971,
          "tweet_count": 6740,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "OSCARRO39002098",
        "verified": false,
        "description": "SOLDADO DA CAUSA BOLSONARISTA  !! DEUS P\u00c1TRIA E FAM\u00cdLIA \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66 LIVRE DO COMUNISMO E IZQUERDOPATIA DOENTIA   !!!",
        "name": "OSCAR RODRIGUEZ",
        "id": "1405594404677640201"
      },
      {
        "created_at": "2016-05-11T06:35:17.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/S4fAFh7jNt",
                "expanded_url": "https://rascunhosdenos.blogspot.com/",
                "display_url": "rascunhosdenos.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427259825474478088/AMfWBhMr_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1081,
          "following_count": 1084,
          "tweet_count": 3903,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "kryshenderson",
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Estudando...",
        "name": "Krys Henderson",
        "id": "730285127243304960"
      },
      {
        "created_at": "2019-02-25T02:11:26.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365324841512009731/3zcRQFqq_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 19,
          "following_count": 166,
          "tweet_count": 366,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Mrio1988",
        "verified": false,
        "description": "Nada.",
        "name": "M\u00e1rio Louren\u00e7o Neto",
        "id": "1099854351475109888"
      },
      {
        "created_at": "2015-08-27T21:09:52.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/H45TwT0vPG",
                "expanded_url": "https://outraspalavras.net/luizasansao/",
                "display_url": "outraspalavras.net/luizasansao/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 43,
                "end": 56,
                "username": "deolhonoagro"
              },
              {
                "start": 73,
                "end": 89,
                "username": "outraspalavrass"
              },
              {
                "start": 116,
                "end": 132,
                "username": "pontejornalismo"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422765701144657926/HRu50_Mb_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 355,
          "following_count": 672,
          "tweet_count": 855,
          "listed_count": 2
        },
        "username": "luizasansao",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Jornalista de direitos humanos. Escreve no @deolhonoagro, em seu blog no @outraspalavrass e outros ve\u00edculos. Antes, @pontejornalismo. Cobre o Caso Rafael Braga.",
        "name": "Luiza Sans\u00e3o",
        "id": "3461513675"
      },
      {
        "created_at": "2020-06-28T21:41:25.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420534783709417473/kK0pdoC7_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 122,
          "following_count": 389,
          "tweet_count": 6762,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "RafaelB51999274",
        "verified": false,
        "description": "\u2022 Crist\u00e3o e conservador. \ud83d\udd2b\ud83d\udd30\u271d\ufe0f\n\u2022 Anticomunista, antiglobalista, antimilico, anticentr\u00e3o, antifrouxonarista, antipetista, antiZV, antinovaEsquerda.",
        "name": "Rafael Barbosa",
        "id": "1277356373899128832"
      },
      {
        "created_at": "2008-05-16T15:53:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/Vv2hKeT7Mb",
                "expanded_url": "http://www.espacoetica.com.br",
                "display_url": "espacoetica.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151261214674231296/HveIEm6S_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1372289012782805000",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1542,
          "following_count": 336,
          "tweet_count": 20422,
          "listed_count": 8
        },
        "username": "dainezi",
        "location": "Sao Paulo",
        "verified": false,
        "description": "PhD st.\nComunica\u00e7\u00e3o/ESPM-SP. Palestrante. Co-Autor de \"Devaneios Sobre a Atualidade do Capital\" Estudo \u00c9tica da comunica\u00e7\u00e3o e migra\u00e7\u00f5es.\nAn\u00e1lise pol\u00edtica gr\u00e1tis",
        "name": "\ud83d\udcdaProf. Ms. Gustavo Dainezi - Segue! \u2764",
        "id": "14800304"
      },
      {
        "created_at": "2019-03-14T14:50:57.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Vb7llebvqy",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/yunespaulo",
                "display_url": "instagram.com/yunespaulo"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370881085702344706/HWTiW-Lz_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1345155286353522691",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 437,
          "following_count": 422,
          "tweet_count": 13866,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "PauloYunes",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Paulo Cesar",
        "id": "1106206083499114496"
      },
      {
        "created_at": "2009-07-11T15:41:23.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088941123937230849/XmQ97sdC_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1128863115649703936",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2331,
          "following_count": 1502,
          "tweet_count": 282887,
          "listed_count": 11
        },
        "username": "DanSouza1988",
        "location": "Gaspar, SC, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "32 anos. Bacharel em Direito. Auxiliar Administrativo. Servidor P\u00fablico. Cr\u00edtico. Adoro pol\u00edtica, cinema, m\u00fasica, TV e futebol.",
        "name": "Daniel Lu\u00eds de Souza",
        "id": "55856349"
      },
      {
        "created_at": "2011-11-29T23:59:58.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/D5GIPE1gvg",
                "expanded_url": "http://emdefesadocearasporting.blogspot.com",
                "display_url": "emdefesadocearasporting.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278082285905088528/cjexMcWj_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10308,
          "following_count": 4963,
          "tweet_count": 46289,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Emdefesacsc",
        "location": "Cear\u00e1, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "45 CEARENSES\ud83c\udf1fBI DO NORDESTE 2015/20\u2b50NUNCA FOI S\u00c9RIE C\ud83c\udf1fEM BUSCA DO NACIONAL DE VDD\u2b50A MAIOR TORCIDA DO NORDESTE\u2b50ALVINEGRO ROBINSONMINIO\u2b50PATRIOTA BOLSOMINIO\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
        "name": "#Voz\u00e3oBolsominio\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u00ae",
        "id": "424605752"
      },
      {
        "created_at": "2020-05-06T02:30:57.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423265791433187329/qFnpYvaJ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1349519077014970375",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 125,
          "following_count": 454,
          "tweet_count": 7526,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "v_itin1",
        "verified": false,
        "description": "TENTARAM ME DERRUBAR, MAS QUEM TA NO CH\u00c3O N\u00c3O CAI!",
        "name": "Victor MUNDINHO PEDRO BARROS \ud83e\udd48\ud83e\udd70",
        "id": "1257860346011955200"
      },
      {
        "created_at": "2011-09-13T19:16:30.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541436552/f1_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 14,
          "following_count": 182,
          "tweet_count": 1002,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "fwillamesaboia",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Francisco",
        "id": "372970975"
      },
      {
        "created_at": "2011-02-22T20:09:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/s6EGq7Z27p",
                "expanded_url": "http://instagram.com/brunogabasi",
                "display_url": "instagram.com/brunogabasi"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413478114848481288/-MfMUtfR_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1283064245375193089",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1156,
          "following_count": 799,
          "tweet_count": 146224,
          "listed_count": 5
        },
        "username": "brunogabasi",
        "location": "honeymoon avenue",
        "verified": false,
        "description": "este \u00e9 perfil uma obra de fic\u00e7\u00e3o baseado na loucura do criador e sem qualquer compromisso com a realidade ele/dele",
        "name": "t\u00e1bata liberal",
        "id": "256167489"
      },
      {
        "created_at": "2009-03-07T07:47:42.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397641433218273287/cVRa362q_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1323671740724203522",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6583,
          "following_count": 1117,
          "tweet_count": 8802,
          "listed_count": 76
        },
        "username": "jdw100",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "verified": false,
        "description": "Native of Washington, D.C. \nStudied Philosophy at Williams College\nResident of S\u00e3o Paulo since 1995. \nTrader since 1986.\nFather to 11 cats.",
        "name": "David Wolf",
        "id": "23176174"
      },
      {
        "created_at": "2010-07-24T17:46:32.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354385524996374528/qe7ZZDbH_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 49,
          "following_count": 161,
          "tweet_count": 965,
          "listed_count": 4
        },
        "username": "praalvim",
        "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "PauloAlvim \ud83c\udf39\ud83d\udc40",
        "id": "170383251"
      },
      {
        "created_at": "2011-04-07T20:35:11.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/DpfdZVCQor",
                "expanded_url": "http://www.leiaja.com",
                "display_url": "leiaja.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 101,
                "end": 124,
                "url": "https://t.co/fHDaIaw8ve",
                "expanded_url": "http://leiaja.me/edY9lW",
                "display_url": "leiaja.me/edY9lW"
              },
              {
                "start": 140,
                "end": 163,
                "url": "https://t.co/PvJbbtb0FL",
                "expanded_url": "http://leiaja.me/n5hiHx",
                "display_url": "leiaja.me/n5hiHx"
              }
            ],
            "hashtags": [
              {
                "start": 28,
                "end": 39,
                "tag": "T\u00e1NoLeiaJ\u00e1"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428869888370688002/B2lTXEg2_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 16356,
          "following_count": 138,
          "tweet_count": 158416,
          "listed_count": 108
        },
        "username": "LeiaJaOnline",
        "location": "Recife, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Tudo que voc\u00ea precisa saber #T\u00e1NoLeiaJ\u00e1. Confira not\u00edcias e conte\u00fados especiais tamb\u00e9m no Instagram (https://t.co/fHDaIaw8ve) e no Youtube (https://t.co/PvJbbtb0FL).",
        "name": "LeiaJa.com",
        "id": "278713625"
      },
      {
        "created_at": "2020-02-15T04:32:14.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 16,
                "username": "afrontenacional"
              },
              {
                "start": 19,
                "end": 26,
                "username": "psol50"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419721128294109184/JT8GJ819_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 158,
          "following_count": 184,
          "tweet_count": 961,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "ju_bimbi",
        "verified": false,
        "description": "@afrontenacional &\n@psol50",
        "name": "Ju",
        "id": "1228537297731235840"
      },
      {
        "created_at": "2008-10-28T14:09:54.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382581528581005312/Szmzap79_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1408991075210047490",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2578,
          "following_count": 2657,
          "tweet_count": 23123,
          "listed_count": 6
        },
        "username": "Brunobam",
        "verified": false,
        "description": "Follow = Follow",
        "name": "BrunoMoura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "17021512"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-18T12:53:43.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416744670751756291/MPNrfm5S_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17,
          "following_count": 54,
          "tweet_count": 159,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "JosAmarodosSan5",
        "verified": false,
        "description": "Midias Digitais. Opin\u00f3logo de ocasi\u00e3o. A melhor cerveja \u00e9 a que esta aberta. Sorria!\n(Conta nova)",
        "name": "(Zez\u00e3o) Jos\u00e9 Amaro dos Santos",
        "id": "1416742910134001665"
      },
      {
        "created_at": "2021-04-04T01:44:01.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378524741607292934/R5eEFHO2_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 323,
          "tweet_count": 1434,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "eliab300",
        "verified": false,
        "description": "esporte, pol\u00edtica, mercado",
        "name": "Eliab300",
        "id": "1378523636676628482"
      },
      {
        "created_at": "2020-07-09T04:50:36.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/tMCFpxBSU1",
                "expanded_url": "https://picpay.me/guilherme.santos2606",
                "display_url": "picpay.me/guilherme.sant\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355538375269351427/r0zhFhAL_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1669,
          "following_count": 4333,
          "tweet_count": 9613,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "guimblsp",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "MBLSP\n\npicpay: W3LNUG\nchave Pix: guiwave@outlook.com.br",
        "name": "Guilherme Paulistano \u270c",
        "id": "1281088287512420354"
      },
      {
        "created_at": "2021-05-10T12:01:08.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427629349373628431/3niZYx2r_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1396946319709773826",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 72,
          "following_count": 316,
          "tweet_count": 4784,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "sassynclassy_23",
        "location": "Chromatica",
        "verified": false,
        "description": "||\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08any pronouns\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f||",
        "name": "frida || \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d",
        "id": "1391724901057318913"
      },
      {
        "created_at": "2009-06-26T11:58:42.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/283586900/borabaea_normal.JPG",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 35,
          "tweet_count": 1695,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "lenomarques",
        "location": "Salvador",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Lenderson Marques",
        "id": "51028832"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-05T00:14:37.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413653442829111297/BrmVC99L_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 369,
          "following_count": 559,
          "tweet_count": 659,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Srgio59090590",
        "verified": false,
        "description": "Conservador, servo do Deus Alt\u00edssimo.",
        "name": "S\u00e9rgio",
        "id": "1400969127746052096"
      },
      {
        "created_at": "2020-07-15T12:26:21.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283377582176641024/Mdq96Jch_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1358,
          "following_count": 2659,
          "tweet_count": 4636,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "soareshgg",
        "verified": false,
        "description": "oi para voc\u00ea que est\u00e1 me stalkeando",
        "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
        "id": "1283377317402890240"
      },
      {
        "created_at": "2015-01-02T15:44:41.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551043561651961856/8N_6MCbU_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 21,
          "tweet_count": 1,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "evecontabil",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Everson",
        "id": "2956751829"
      },
      {
        "created_at": "2021-02-16T03:29:43.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427471332569124866/5G2qfjIe_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1420748283085946891",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 245,
          "tweet_count": 1329,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "JorgeMo31236715",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "MJ",
        "id": "1361518029587312640"
      },
      {
        "created_at": "2015-03-16T01:54:42.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351507362415308805/QM2ctlND_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5,
          "following_count": 133,
          "tweet_count": 213,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "diegocastroboy1",
        "verified": false,
        "description": "\ud83d\udcb5",
        "name": "Diego Castro",
        "id": "3087533594"
      },
      {
        "created_at": "2009-01-22T18:03:47.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/4CE3HruJs8",
                "expanded_url": "http://opovo.com.br",
                "display_url": "opovo.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 68,
                "end": 91,
                "url": "https://t.co/nWNpKSMun4",
                "expanded_url": "http://www.fb.com/OPOVOOnline",
                "display_url": "fb.com/OPOVOOnline"
              },
              {
                "start": 104,
                "end": 127,
                "url": "https://t.co/MdbGJewitE",
                "expanded_url": "http://instagram.com/opovoonline",
                "display_url": "instagram.com/opovoonline"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410761913584259075/aUAxu31X_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1428406494643564547",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 912168,
          "following_count": 97,
          "tweet_count": 286603,
          "listed_count": 1160
        },
        "username": "opovo",
        "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
        "verified": true,
        "description": "Not\u00edcias em tempo real sobre o Cear\u00e1, o Brasil e o Mundo. Facebook (https://t.co/nWNpKSMun4) Instagram (https://t.co/MdbGJewitE)",
        "name": "O POVO",
        "id": "19351269"
      },
      {
        "created_at": "2010-07-07T18:05:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VYaLZuFI8p",
                "expanded_url": "http://tribunaonline.com.br/",
                "display_url": "tribunaonline.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219383271462711296/cc72Iz1d_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1166387936428003344",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 76487,
          "following_count": 2782,
          "tweet_count": 88932,
          "listed_count": 183
        },
        "username": "TribunaOnlineES",
        "location": "Vit\u00f3ria - ES",
        "verified": false,
        "description": "Perfil oficial do portal de not\u00edcias Tribuna Online.",
        "name": "Tribuna Online",
        "id": "163960919"
      },
      {
        "created_at": "2012-03-05T20:23:23.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/hiBWP9AqFI",
                "expanded_url": "https://luaho-art.tumblr.com",
                "display_url": "luaho-art.tumblr.com"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427267965225947136/KZHU2F2m_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1418339323716411399",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1507,
          "following_count": 988,
          "tweet_count": 9112,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "kyacomics",
        "location": "sometimes I'm an artist",
        "verified": false,
        "description": "Lin Beifong just needs a hug (from kya).                       \n she/her \u2022 ela/dela",
        "name": "luaho, lin, kya e izumi: conta de quadrisal",
        "id": "515830587"
      },
      {
        "created_at": "2019-05-31T18:06:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Zyg2OEncFA",
                "expanded_url": "https://jksweaterpaws.carrd.co/",
                "display_url": "jksweaterpaws.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401933586085953543/xv14dCb6_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1401985118114357261",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 591,
          "following_count": 493,
          "tweet_count": 33340,
          "listed_count": 19
        },
        "username": "celokjin",
        "location": "\ud83c\udf31",
        "verified": false,
        "description": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8, you never walk alone\n                    \n                   you'll cure my pain so I'm not afraid to suffer \u2022 ela/dela",
        "name": "thali",
        "id": "1134521449987940353"
      },
      {
        "created_at": "2019-06-17T12:33:35.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422291195628331010/-3fmck9L_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1250211612977508352",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 106,
          "following_count": 369,
          "tweet_count": 2137,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "theodisseu",
        "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Jornalista parcial.\n\n4a conta.",
        "name": "Odisseu Cavaleiro de A\u00e7a\u00ed",
        "id": "1140598361646653440"
      },
      {
        "created_at": "2021-04-24T20:05:39.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386048824628678656/bzgcKC6p_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3299,
          "following_count": 4010,
          "tweet_count": 5285,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "carvalho_harlen",
        "verified": false,
        "description": "Feliz com minha fam\u00edlia e meus amigos. Sejam todos muito bem vindos. Sa\u00fade e paz",
        "name": "Harlen Carvalho",
        "id": "1386048651575889922"
      },
      {
        "created_at": "2020-05-26T14:19:14.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/a0puA62z5h",
                "expanded_url": "https://www.blogdorogeriogomes.com.br",
                "display_url": "blogdorogeriogomes.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265286729482883077/YT-MdkDe_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7,
          "following_count": 11,
          "tweet_count": 1167,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "jornalistaroge1",
        "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Twitter do Blog do Jornalista Rog\u00e9rio Gomes. Jornalismo com qualidade na rede.",
        "name": "jornalistarogeriogomes",
        "id": "1265286148508786690"
      },
      {
        "created_at": "2015-05-31T10:34:23.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727485877002338304/8ZbfipoP_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1374445048532594695",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 906,
          "following_count": 2544,
          "tweet_count": 15647,
          "listed_count": 3
        },
        "username": "51zilda",
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "verified": false,
        "description": "Sou m\u00fasico,fa\u00e7o solo de voz MPB e Sertanejo.Sou formado em filosofia.Sou f\u00e3 de ci\u00eancias pol\u00edticas,religi\u00e3o e sociologia.Sou esquerda por um pa\u00eds melhor.",
        "name": "J.Renato Brasil Sert",
        "id": "3304557220"
      },
      {
        "created_at": "2009-06-22T17:25:31.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Dvp7JQELhm",
                "expanded_url": "https://t.me/comunicaguimaraes",
                "display_url": "t.me/comunicaguimar\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 112,
                "end": 131,
                "tag": "sempreaoladodopovo"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 102,
                "end": 111,
                "username": "ptbrasil"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400600894564151301/smydE11u_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 94025,
          "following_count": 843,
          "tweet_count": 63292,
          "listed_count": 488
        },
        "username": "guimaraes13PT",
        "location": "Cear\u00e1",
        "verified": true,
        "description": "Advogado, deputado federal (PT/CE) eleito para o 4\u00ba mandato consecutivo e vice-presidente nacional do @ptbrasil #sempreaoladodopovo",
        "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
        "id": "49696756"
      },
      {
        "created_at": "2019-10-10T01:05:27.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182773280408772608/bWMVBpiO_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 119,
          "following_count": 429,
          "tweet_count": 31200,
          "listed_count": 5
        },
        "username": "SILASVIEIRADEA1",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "SILAS VIEIRA DE ARRUDA NETO",
        "id": "1182099722242273280"
      },
      {
        "created_at": "2020-03-23T17:35:21.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242143169791361024/QAEZ77dz_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 33,
          "tweet_count": 145,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "TavaaresLeo",
        "verified": false,
        "description": "\ud83c\udf0d",
        "name": "Leo_tavaares",
        "id": "1242142853742112770"
      },
      {
        "created_at": "2011-06-25T00:12:02.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276881253992738816/vs4EkqDQ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1337,
          "following_count": 204,
          "tweet_count": 15541,
          "listed_count": 2
        },
        "username": "Biscaromarisa",
        "location": "Cuiab\u00e1 mt",
        "verified": false,
        "description": "Sou uma mulher Batalhadora,Empresaria, Independente,  Protetora dos Animais, Corintiana  Fan\u00e1tica  amo meu tim\u00e3o .Agrade\u00e7o a DEUS todos os dias .Obrigado Senhor",
        "name": "Marisa",
        "id": "323528792"
      },
      {
        "created_at": "2016-07-29T16:16:53.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 31,
                "end": 50,
                "tag": "LulaPresidente2022"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 74,
                "tag": "VacinaParaTodos"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396233572705505289/7dxXb5ye_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "881653428459630592",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 16376,
          "following_count": 3524,
          "tweet_count": 104021,
          "listed_count": 27
        },
        "username": "1313_Monica",
        "location": "Brazil",
        "verified": false,
        "description": "Eu. Esquerda. Em campanha para #LulaPresidente2022 e para #VacinaParaTodos",
        "name": "EscarLate13 #VacinaPraTodos",
        "id": "759060135763410944"
      },
      {
        "created_at": "2012-10-03T16:17:02.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/vV9eiKq7Kd",
                "expanded_url": "http://page.is/m-margarida-p-coelho",
                "display_url": "page.is/m-margarida-p-\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2768614365/ed2f543b8eb5ca66e11318bcdd9e9c88_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 656,
          "following_count": 735,
          "tweet_count": 59666,
          "listed_count": 9
        },
        "username": "mmargapc",
        "location": "Brasil- Brasilia-DF",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "M Margarida P Coelho",
        "id": "859949755"
      },
      {
        "created_at": "2019-12-10T07:28:50.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322550429159510017/1035uQDH_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1382344741438775305",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8748,
          "following_count": 9622,
          "tweet_count": 71099,
          "listed_count": 34
        },
        "username": "DomingosNoguei7",
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Advogado, comunista e agn\u00f3stico. Curto filosofia, sociologia, psican\u00e1lise, hist\u00f3ria, ecologia, antropologia e ci\u00eancias pol\u00edticas. Prof. de jud\u00f4 e jiu-jitsu \ud83e\udd4b\ud83d\udea9",
        "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "1204301854433316866"
      },
      {
        "created_at": "2021-08-09T07:32:06.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424634580921982981/xmaI7AGJ_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 29,
          "tweet_count": 65,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "IsmaelS86556194",
        "verified": false,
        "description": "BRASIL acima de tudo",
        "name": "Ismael Santos",
        "id": "1424634409651691524"
      },
      {
        "created_at": "2018-10-23T14:15:21.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203756590580543493/g8t467Gr_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2478,
          "following_count": 3403,
          "tweet_count": 69183,
          "listed_count": 4
        },
        "username": "FPallmeiras",
        "verified": false,
        "description": "Votem na esquerda em todos os cargos.\nSigo de volta.\nVire \u00e0 esquerda, companheiros!\nA luta continua!",
        "name": "Fernando Pallmeiras",
        "id": "1054738048334905345"
      },
      {
        "created_at": "2009-11-18T23:30:49.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 65,
                "end": 82,
                "tag": "Calabocajamorreu"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419674038557941760/BcJGiTe4_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1428072787240005650",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1883,
          "following_count": 1577,
          "tweet_count": 99373,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Celiarnl",
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Progressista \nSou oposi\u00e7\u00e3o do fascismo                          \n#Calabocajamorreu\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270d",
        "name": "Paz e Amor \u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d",
        "id": "90985940"
      },
      {
        "created_at": "2013-04-20T14:26:57.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614538244752044032/MTTj00FL_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "661962607612592128",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5506,
          "following_count": 6036,
          "tweet_count": 75049,
          "listed_count": 21
        },
        "username": "guidocarrijo",
        "location": "Goiania (GO)",
        "verified": false,
        "description": "H\u00e1 tantos BURROS mandando em HOMENS de Intelig\u00eancia que \u00e0s vezes fico pensando, se a BURRICE n\u00e3o ser\u00e1 uma CI\u00caNCIA!  (Rui Barbosa)",
        "name": "Guido Carrijo",
        "id": "1367179363"
      },
      {
        "created_at": "2016-11-25T16:42:26.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187846130446602245/1uDDiS5N_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 202,
          "following_count": 261,
          "tweet_count": 7354,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "comteLuiz",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Pelo combate a corrup\u00e7\u00e3o. Pela \u00e9tica na pol\u00edtica. Pela Democracia.  Pelo respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es.  Pelo respeito a Constitui\u00e7\u00e3o.  Pela paz.",
        "name": "LA",
        "id": "802190720740290560"
      },
      {
        "created_at": "2021-03-30T22:17:22.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394311446171996162/6P_E0VmW_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1394312190866362375",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 44,
          "following_count": 462,
          "tweet_count": 993,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "GeografoJe",
        "location": "Natal Rn",
        "verified": false,
        "description": "E dividiu a Luz das Trevas, e viu Deus que era bom.",
        "name": "JEGeografo",
        "id": "1377022097331994626"
      },
      {
        "created_at": "2020-11-25T11:57:13.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398238501418721281/zcYR2Qoo_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 154,
          "following_count": 383,
          "tweet_count": 3595,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "JonesTavares7",
        "verified": false,
        "description": "Palmeiras um estilo de vida!",
        "name": "FechadoComAbel \ud83d\udfe2\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1331567526220861441"
      },
      {
        "created_at": "2010-04-19T14:57:10.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373111065014382594/ZF1HSxRm_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 353,
          "following_count": 477,
          "tweet_count": 11630,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Sergiospin",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "S\u00e9rgio spin\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "134821565"
      },
      {
        "created_at": "2021-02-15T23:19:52.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 103,
                "end": 106,
                "tag": "DM"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406027656639008773/DzmO92ZD_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27649,
          "following_count": 26230,
          "tweet_count": 15925,
          "listed_count": 3
        },
        "username": "TalitaDosReyes",
        "verified": false,
        "description": "Conservadora, armamentista, crist\u00e3, h\u00e9tero, carn\u00edvora e Bolsonarista .Nao sigo cadeados e n\u00e3o respondo #DM\nSDV",
        "name": "Talita Dos Reyes 27k",
        "id": "1361455096371023872"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-28T06:18:28.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/EeMfu7L2iK",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/nickharrisonscarpa",
                "display_url": "facebook.com/nickharrisonsc\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425830047999414278/SdbDyija_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1429108296049381377",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3267,
          "following_count": 4733,
          "tweet_count": 8590,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "EsquerdaTinder",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Sigo de volta !!! LULA 2022 !!!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Pega aqui seu papel higi\u00eanico sujo, BOLSOBOSTA !!! \u00c9 o seu comprovante da merda que fez !!!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
        "name": "ET TERRAPLANISTA TOMADOR DE CLOROQUINA",
        "id": "1409395686458724357"
      },
      {
        "created_at": "2020-04-25T05:17:36.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253916222862888961/G7Oas4YO_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 103,
          "tweet_count": 269,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Antonio10379518",
        "verified": false,
        "description": "entusiasta pol\u00edtica. Liberalismo em primeiro lugar.",
        "name": "Antonio Alves",
        "id": "1253915993677664256"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-02T14:41:44.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/YbRnnAU3A7",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/doutormokao",
                "display_url": "facebook.com/doutormokao"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 19,
                "end": 28,
                "username": "Lula2022"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412929082698915842/2aFsFDh8_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1403053635903315970",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2585,
          "following_count": 4113,
          "tweet_count": 11575,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "ciencia_o",
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "SIGO DE VOLTA  !!! @Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 PROFESSOR,CIENTISTA E ESQUERDA. USP - SP. Divulgo CI\u00caNCIA ( todas as \u00e1reas) para crian\u00e7as em canais no Youtube.",
        "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9DOUTOR CI\u00caNCIA COM CANAIS NO YOUTUBE.",
        "id": "1400100177973854208"
      },
      {
        "created_at": "2019-10-03T01:06:25.000Z",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 345,
          "following_count": 619,
          "tweet_count": 23040,
          "listed_count": 2
        },
        "username": "policialliberal",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "\"Conhe\u00e7a todas as teorias, domine todas as t\u00e9cnicas, mas ao tocar uma alma humana, seja apenas outra alma humana.\" - Jung.",
        "name": "Victor",
        "id": "1179563244899450881"
      },
      {
        "created_at": "2019-01-19T02:24:11.000Z",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 10,
          "tweet_count": 215,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "ronald89213038",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "ronald",
        "id": "1086449207089733637"
      },
      {
        "created_at": "2021-02-12T04:19:50.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/MhehdQirzi",
                "expanded_url": "https://instagram.com/officialdonnasummer",
                "display_url": "instagram.com/officialdonnas\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360467048342642690/nk8xlLoA_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1417628490107658246",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 127,
          "following_count": 186,
          "tweet_count": 7480,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Germaxxotta",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "\uff65 \uff61 \u2606\u2234\uff61\u3000* \u3000\uff65\uff9f*\uff61\u2605\uff65 \u3000\u3000\uff65 *\uff9f\uff61\u3000\u3000 * \u3000 \uff65 \uff9f*\uff61\uff65\uff9f\u2605\uff61 \u3000\u3000\u3000\u2606\uff9f\uff61\u00b0*. \uff9f *\u3000\u3000\uff9f\uff61\u00b7*\uff65\uff61* \u3000\u3000\u3000\uff9f *.\uff61\u2606\uff61\u2605\u3000\uff65 \u3000\u3000* \u2606 \uff61\uff65\uff9f*.\uff61 \u3000\u3000\u3000 *\u3000\u2605 \uff9f\uff65\uff61 * \uff61 \u3000\u3000\u3000\u3000\uff65\u3000\u3000\uff9f\u2606 \uff61",
        "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d",
        "id": "1360081095300120579"
      },
      {
        "created_at": "2018-04-21T12:47:06.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/pGpbWY5oGc",
                "expanded_url": "http://www.abnoticianews.com.br",
                "display_url": "abnoticianews.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193917611676983298/u8VfpnCV_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 34,
          "following_count": 53,
          "tweet_count": 9288,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "abnoticianews",
        "location": "Salvador, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "O seu portal de not\u00edcias que leva a informa\u00e7\u00e3o ao Brasil e o mundo.\n\n\ud83d\udcf2 (71) 9 8953-1154",
        "name": "AB NOTICIA NEWS",
        "id": "987674083100889088"
      },
      {
        "created_at": "2009-04-01T17:05:23.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/imYqUx8em4",
                "expanded_url": "https://www.vagnerverso.com.br",
                "display_url": "vagnerverso.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410373735195070466/8mqJfoIh_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1429076731391008768",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3279,
          "following_count": 3164,
          "tweet_count": 10744,
          "listed_count": 7
        },
        "username": "vagnerfrancisco",
        "verified": false,
        "description": "Quadrinhos | Entretenimento | Futebol | Zoeira never ends!",
        "name": "Vagner Francisco",
        "id": "28144696"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-22T23:09:48.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Myaa2RHD92",
                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/cheolfoda",
                "display_url": "curiouscat.qa/cheolfoda"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TPE53sJKv6",
                "expanded_url": "https://cheolfoda.carrd.co/",
                "display_url": "cheolfoda.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427045156688220164/0TSkAusv_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1424857378076364811",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 55,
          "following_count": 61,
          "tweet_count": 2100,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "svtvaide13",
        "location": "rj",
        "verified": false,
        "description": "https://t.co/TPE53sJKv6",
        "name": "quel",
        "id": "1418347492953952261"
      },
      {
        "created_at": "2009-04-30T14:19:59.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 113,
                "end": 120,
                "tag": "ANTIPT"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395959326704013314/umSy5Qfi_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1389366281825136645",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 114,
          "following_count": 666,
          "tweet_count": 1821,
          "listed_count": 1
        },
        "username": "duduferon",
        "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Pai de G\u00eameos. M\u00e9dico, ga\u00facho e colorado.\nEntusiasta mercado financeiro.\nAqui minha opini\u00e3o pol\u00edtica, sem mimimi\n#ANTIPT",
        "name": "Eduardo TF \ud83e\udd4a \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "36672249"
      },
      {
        "created_at": "2020-05-30T23:45:01.000Z",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 5,
                "end": 25,
                "tag": "FECHADOCOMBOLSONARO"
              },
              {
                "start": 26,
                "end": 41,
                "tag": "Somos57MILHOES"
              },
              {
                "start": 81,
                "end": 88,
                "tag": "VAZAAA"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348245034362167296/3pww7Act_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4106,
          "following_count": 4229,
          "tweet_count": 18368,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "TT07219934",
        "location": "Espig\u00e3o do Oeste - RO",
        "verified": false,
        "description": "100% #FECHADOCOMBOLSONARO\n#Somos57MILHOES\nSDV DIREITA 100%\nEsquerdista\\comunista #VAZAAA",
        "name": "\u30bb\u30eb\u30b8\u30aa #FORADORIA",
        "id": "1266878203190226944"
      },
      {
        "created_at": "2019-11-22T03:03:55.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251318893647474694/4WmYzO1G_normal.jpg",
        "protected": false,
        "pinned_tweet_id": "1250487233850814464",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 86,
          "following_count": 151,
          "tweet_count": 3064,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "araujoda3",
        "location": "Guarulhos",
        "verified": false,
        "description": "Fam\u00edlia, cat\u00f3lico e patriota.",
        "name": "CORINTHIANOePATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1197712188372373504"
      },
      {
        "created_at": "2009-08-19T03:29:30.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641073847505129472/oCxGcifL_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4152,
          "following_count": 3770,
          "tweet_count": 85368,
          "listed_count": 13
        },
        "username": "gizabuso",
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Amo a vida!\nSou de direita e quero o Brasil livre de comunistas.",
        "name": "GAB\ud83d\udc38: gizabuso",
        "id": "66897911"
      },
      {
        "created_at": "2019-01-03T18:17:12.000Z",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 78,
          "following_count": 87,
          "tweet_count": 23763,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "JPessorrusso",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO",
        "id": "1080890839725953025"
      },
      {
        "created_at": "2019-09-03T23:30:46.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213919876856918018/wXTHu13E_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 150,
          "tweet_count": 3703,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Luciano02555649",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Luciano Quirino",
        "id": "1169029909802573826"
      },
      {
        "created_at": "2018-04-01T12:57:26.000Z",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392856365677297665/AD7uGI3a_normal.jpg",
        "protected": false,
        "public_metrics": {
          "followers_count": 180,
          "following_count": 430,
          "tweet_count": 273,
          "listed_count": 0
        },
        "username": "Adriano10384860",
        "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "",
        "name": "Adriano reis",
        "id": "980428927771578368"
      }
    ],
    "places": [
      {
        "full_name": "Maracana\u00fa, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brasil",
        "id": "7fca432ac7a5342a",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -38.683037,
            -3.966162,
            -38.543694,
            -3.796953
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "Maracana\u00fa"
      },
      {
        "full_name": "Mount Vernon, VA",
        "country_code": "US",
        "country": "Estados Unidos",
        "id": "6be71d3134ce7613",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -77.140882,
            38.697083,
            -77.072778,
            38.747275
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "Mount Vernon"
      },
      {
        "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brasil",
        "id": "5722ff20ba67083b",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -48.285982,
            -16.0524045,
            -47.307264,
            -15.5001029
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "Bras\u00edlia"
      },
      {
        "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brasil",
        "id": "68e019afec7d0ba5",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -46.826039,
            -24.008814,
            -46.365052,
            -23.356792
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "S\u00e3o Paulo"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429210734660030471",
    "oldest_id": "1429090104807723022",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma90cxsz0r8390c9wi9ol0q6d8d"
  }
}
