{
  "data": [
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:24:18.000Z",
      "text": "@paulaceolin @kimpaim Acho q o Kim tem as mesmas suspeitas q eu: quem est\u00e1 bancando todas as despesas do acampamento em Bras\u00edlia? O S\u00e9rgio Reis disse q est\u00e3o bancando tudo. Pra todos os efeitos, \u00e9 o pessoal do agro e sindicatos da soja. \u00c9 o dinheiro deles mesmo q est\u00e1 bancando tudo? Algo me diz q n\u00e3o.",
      "id": "1427456220370292740",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1155203652119867394"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:22:11.000Z",
      "text": "BOLSONARO RECEBENDO O CANTOR S\u00c9RGIO REIS EM BRASILIA - DF https://t.co/aeAt2IgrWm via @YouTube",
      "id": "1427455687777529857",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1254232207222345730"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:16:35.000Z",
      "text": "@MarquesArnaldo @DeputadoFederal N\u00e3o percam! Canal Brasil Paralelo.  Amanh\u00e3 18:00 Hora de Bras\u00edlia. Prov\u00e1vel participa\u00e7\u00e3o do m\u00fasico fascista S\u00e9rgio Reis. https://t.co/6XtJxuHAgM",
      "id": "1427454278617247746",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1396225692799578113"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:14:47.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/VexI32h00U",
      "id": "1427453827234607106",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1217758946695548928"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:10:50.000Z",
      "text": "PATRIOTAS DOEM EM MEU PIX MARIEIPATRIOTA PRA IR EM BRAS\u00cdLIA DEFENDER O S\u00c9RGIO REIS",
      "id": "1427452831083245569",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 20,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "57853908"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T02:09:04.000Z",
      "text": "Vaquinha pra eu ir pra Bras\u00edlia salvar o S\u00e9rgio Reis",
      "id": "1427452388961656833",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 11,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1409642629822914563"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:42:22.000Z",
      "text": "BOLSONARO RECEBENDO O CANTOR S\u00c9RGIO REIS EM BRASILIA - DF https://t.co/sYkn5UvrTs via @YouTube",
      "id": "1427445667526479872",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "53954284"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:41:31.000Z",
      "text": "Em \u00e1udio, S\u00e9rgio Reis diz que caminhoneiros ficar\u00e3o em Bras\u00edlia enquanto o Senado \u2018n\u00e3o tomar uma decis\u00e3o\u2019\u00a0 https://t.co/rJ8l9nWrWy",
      "id": "1427445452903964688",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1301584018295738369"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:22:08.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/7Jd4VIxPjq",
      "id": "1427440577021370377",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "575735084"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:19:10.000Z",
      "text": "SERGIO REIS REVELA CONTE\u00daDO DA REUNI\u00c3O EM BRASILIA E DIZ: \"SE O SENADO N... https://t.co/fIzYswZoWy via @YouTube",
      "id": "1427439830313676805",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "4330805303"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:11:13.000Z",
      "text": "S\u00e9rgio Reis. Deprimido at\u00e9 ir para Bras\u00edlia ficar hospedado na mans\u00e3o de 14 milh\u00f5es de reais da fam\u00edlia Rachadinha. Comendo picanha de 1.800,00 enquanto o povo que ele n\u00e3o se importa come Miojo.",
      "id": "1427437827504095233",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1249287679302406145"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:01:32.000Z",
      "text": "E o berrante... piu! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nAmea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/AikYWLMDPH",
      "id": "1427435393369231362",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1366086551428599815"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:01:24.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/BaIz1e2HIi",
      "id": "1427435357491113993",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "777263560854503424"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T01:00:49.000Z",
      "text": "BOLSONARO RECEBENDO O CANTOR S\u00c9RGIO REIS EM BRASILIA - DF https://t.co/7FailjKOFq via @YouTube",
      "id": "1427435212879941634",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1196408329691697154"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:59:46.000Z",
      "text": "@oswaldojor A mulher dele disse q ele n\u00e3o vai mais protestar em Bras\u00edlia dia 7 por estar muito deprimido.\nN\u00e3o ser\u00e1 a depress\u00e3o que afastar\u00e1 o idiota S\u00e9rgio Reis da manifesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o as algemas e a cela da pris\u00e3o na qual ele estar\u00e1 neste dia.\n#BolsonaroNaCadeia \n#SergioReisNaCadeia",
      "id": "1427434945530707969",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2732868045"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:53:15.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/imolIaJKTQ",
      "id": "1427433305738260484",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "183336827"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:49:19.000Z",
      "text": "N\u00e3o sei que ideia foi essa do Sergio Reis. Com o pre\u00e7o do combust\u00edvel, os caminhoneiros n\u00e3o chegariam em Bras\u00edlia",
      "id": "1427432316461359107",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1407782454136553477"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:39:15.000Z",
      "text": "J\u00e1 diziam os mais velhos  que agosto \u00e9 o m\u00eas do desgosto. Veio tudo de uma vez: talib\u00e3s no Afeganist\u00e3o, terremoto no Haiti, S\u00e9rgio Reis em Bras\u00edlia e bozoloides cada vez mais loucos",
      "id": "1427429784653598720",
      "geo": {
        "place_id": "ef4296e721b70dfe"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "34255381"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:36:54.000Z",
      "text": "@MariluParreiras @ThiagoResiste Essa aqui n\u00e3o \u00e9 fake\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fxVSKIe0kN",
      "id": "1427429191432159235",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "253671561"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:36:39.000Z",
      "text": "@ToricoHCN @ThiagoResiste Essa aqui n\u00e3o \u00e9 fake\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fxVSKIe0kN",
      "id": "1427429130447040513",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "253671561"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:34:43.000Z",
      "text": "BOLSONARO RECEBENDO O CANTOR S\u00c9RGIO REIS EM BRASILIA - DF https://t.co/8nbBYI5KnJ via @YouTube",
      "id": "1427428645124071424",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "134519917"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:33:12.000Z",
      "text": "@Alex41416781 @ThiagoResiste Essa aqui n\u00e3o \u00e9 fake\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fxVSKIe0kN",
      "id": "1427428261852811267",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "253671561"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:30:53.000Z",
      "text": "@NegreirosJanson @ThiagoResiste Essa aqui n\u00e3o \u00e9 fake\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fxVSKIe0kN",
      "id": "1427427678211215362",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "253671561"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:27:26.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/u2fOinZHuT",
      "id": "1427426809986039808",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "4207046650"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:25:42.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/y4KugajSSC",
      "id": "1427426372620898304",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "207662757"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:21:13.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/cFpiEXWIZ8",
      "id": "1427425247389683715",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "859949755"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:21:10.000Z",
      "text": "T\u00c1 DEPRIMIDO \u00c9, TADINHO,\ud83d\ude21 DEVIA TER GUARDADO PRA ELE A OPINI\u00c3O DELE, MAS FALOU O QUE PENSA, AGORA ASSUMA AS CONSEQU\u00caNCIAS. \nINVADIR BRAS\u00cdLIA E TIRAR OS CARAS NA MARRA ??? N\u00c3O SABIA DESSE LADO PERVERSO DO SERGIO.\nAPOIAR BOLSONARO ???\ud83d\udc4e\ud83c\udffe https://t.co/o8bQi7TZxm",
      "id": "1427425233980514312",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "210286898"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:18:43.000Z",
      "text": "Pessoal passando pra avisar que o S\u00e9rgio Reis, est\u00e1 deprimido e pediu pra mulher dar um recado que ele desistiu de ir no ato de fechar Bras\u00edlia,  a Caneta do Alexandre Morais pesou e a diabetes subiu!\nAquele tamanho todo, aquele chap\u00e9u de cauboy \u00e9 s\u00f3 apar\u00eancia, \u00e9 um cag\u00e3o!",
      "id": "1427424614846763015",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1208033564434059265"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:09:33.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/cu43qnUWNS",
      "id": "1427422309095284738",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "52076129"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:07:09.000Z",
      "text": "\"Bolsonaro sofre porque a @tvglobo sempre usou o dinheiro do pa\u00eds e agora acabaram com isso. Tinha 5 mil funcion\u00e1rios do PT recebendo sal\u00e1rio que era pro profissional de pesca. Pescar aonde em Bras\u00edlia?\" \u2014 S\u00e9rgio Reis, o deprimido ap\u00f3s amea\u00e7ar o Senado, o STF e o pa\u00eds com golpe.",
      "id": "1427421707715891207",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "174901520"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:03:46.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/lofJIhRbVZ",
      "id": "1427420854959419398",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1089933215064838145"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:02:54.000Z",
      "text": "Meu sonho \u00e9 ver Pazuello, Bolsonaro, Carluxo, Senador Heinze, Frederico Wassef, V\u00e9i da Havan, General Heleno, S\u00e9rgio Reis, Maur\u00edcio do V\u00f4lei, Felipe Melo, Constantino e companhia desfilando armados pelas ruas de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427420637396623371",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "376827033"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-17T00:01:39.000Z",
      "text": "@bolsoroosevelt Esses presentes de sindicatos que est\u00e3o criticando o S\u00e9rgio Reis, s\u00e3o todos da posi\u00e7\u00e3o, vai procurar saber quem s\u00e3o eles, est\u00e3o tentando melar a manifesta\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir, e o S\u00e9rgio est\u00e1 fazendo o que o povo queria fazer, parab\u00e9ns pra ele e estaremos em Bras\u00edlia",
      "id": "1427420322605813764",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1290480010227142663"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:59:37.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/kpbRHrJnUz",
      "id": "1427419808300158985",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1281302263202529282"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:55:07.000Z",
      "text": "Nem o toque do berrante funciona mais.\nCharge: Aroeira.\n\n\"Cada jamanta que eu vejo carregada\nTransportando uma boiada, j\u00e1 me aperta o cora\u00e7\u00e3o\" - M\u00e1goa de Boiadeiro - S\u00e9rgio Reis\n\nE a boiada n\u00e3o vai fechar Bras\u00edlia, muito menos a Paulista. Kkkkkkk https://t.co/bCyUEhqJOJ",
      "id": "1427418677754966016",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "83726831"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:39:36.000Z",
      "text": "Isso! Se tem for\u00e7a p falar, tem corpo para aguentar consequ\u00eancias sua fala!\"Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF - Brasil 247\" https://t.co/ymYbPZKX0y",
      "id": "1427414771444461569",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "193941450"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:39:05.000Z",
      "text": "O pa\u00eds merece mais respeito e menos bravatas de desgoverno e ignor\u00e2ncia ! Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/RqQkbnrS8o",
      "id": "1427414644474499072",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "219877714"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:37:57.000Z",
      "text": "ATEN\u00c7\u00c3O QUERO DAR UM AVISO!!\n\nS\u00e9rgio Reis querendo ir para brasilia,fazer passeata,se aglomerar,sendo um negacionista apoiador de Genocida.\n\nVou avisar depois pega covid e morre n\u00e3o venham por nas redes socias Ahhh que pena morreu de covid, \u00f3timo cantor t\u00e3o bom! \nBom \u00e9 o CARALHO!",
      "id": "1427414359299473412",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1266834680051044352"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:21:56.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF.\nhttps://t.co/GlydufGcYq\n\nvia @GoogleNews",
      "id": "1427410327923314693",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1413210074630270978"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:09:44.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/6u4MCpC1LT",
      "id": "1427407255734038533",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "52023146"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:08:58.000Z",
      "text": "@Doce_Vicio @RodP13 Estava na cara.\nNo trecho em que o S\u00e9rgio Reis diz:\n\"N\u00f3s vamos ficar em Bras\u00edlia (...) e os caras bancando tudo, hotel e tudo, eu n\u00e3o gasto um tost\u00e3o\"\n- Quem s\u00e3o \"OS CARAS\" que financiam???\nO Jair tem que ficar 'p_' e com medo mesmo.\nTomara que investiguem a fundo esta hist\u00f3ria.",
      "id": "1427407062565335042",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "3911"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:03:06.000Z",
      "text": "@Jazidia1 \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405587059560448",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:02:17.000Z",
      "text": "@folha \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405382662635521",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:02:08.000Z",
      "text": "@samiabomfim \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405344200876037",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:58.000Z",
      "text": "@DCM_online \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405301544800261",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:41.000Z",
      "text": "@mdenser \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405230665310209",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:33.000Z",
      "text": "@DilmaResiste \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405197207343106",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:25.000Z",
      "text": "@_makavelijones \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405161538916358",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:17.000Z",
      "text": "@cynaramenezes \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405129901346818",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:01:05.000Z",
      "text": "@erikakokay @pro_evangivaldo \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405077837402121",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:00:54.000Z",
      "text": "@zeca_dirceu \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427405034715860993",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:00:34.000Z",
      "text": "@BlogdoNoblat \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404951366602757",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T23:00:05.000Z",
      "text": "@requiaooficial \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404827353657348",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:59:38.000Z",
      "text": "@IvanValente @conradohubner \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404714631630849",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:59:21.000Z",
      "text": "@blogdosakamoto \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404641675927555",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:59:13.000Z",
      "text": "@LeonardoBoff \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404610109689860",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:58:46.000Z",
      "text": "@DeputadoFederal \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404495235997704",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:58:40.000Z",
      "text": "@Josepauloseraf3 \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404470913208328",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:58:24.000Z",
      "text": "@GPlacce @paulogala @cirogomes @andreroncaglia @eduardomoreira @mangabeiraunger \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404405855461376",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:58:13.000Z",
      "text": "@cynaramenezes @rpsenador \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404356031295491",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:57:56.000Z",
      "text": "@mdenser @ThiagoResiste \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427404288272252933",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:54:40.000Z",
      "text": "@luisnassif \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427403466679459843",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:53:55.000Z",
      "text": "@colorada_gaucha \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427403274886467595",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:53:15.000Z",
      "text": "@Jazidia1 @marciatiburi @ailtoncasares1 \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427403107055587330",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:53:02.000Z",
      "text": "\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nPIZZA  PIZZA  PIZZA\n\nCPI da pandemia pode suspender acarea\u00e7\u00e3o entre Onyx Lorenzoni e Luis Miranda.\nS\u00e9rgio Reis deprimiu e disse que foi mal interpretado.\n\nPode estar acontecendo um grande acordo, nos bastidores de Bras\u00edlia.",
      "id": "1427403054819778564",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "2621500096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:28:39.000Z",
      "text": "No dia 11 de setembro ter\u00e1 um Palmeiras x Flamengo e infelizmente estaremos desfalcados do nosso pitbull e capit\u00e3o que estar\u00e1 em Bras\u00edlia participando da carreata do Sergio Reis",
      "id": "1427396918473379847",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1345336983086895105"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:27:54.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/IAtVWOZezO",
      "id": "1427396727586316288",
      "geo": {
        "place_id": "894146230dd1d42d"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1292162696436232192"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:11:03.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/G2zq8p6F7J",
      "id": "1427392487887450116",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "207236627"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:09:07.000Z",
      "text": "O fanfar\u00e3o S\u00e9rgio Reis ser\u00e1 investigado em um inqu\u00e9rito no Departamento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o (Decor), do DF. Tudo em fun\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que  o  cantor divulgou nas redes sociais convocando caminhoneiros para um cerco a Bras\u00edlia no dia 7 de setembro.",
      "id": "1427392000983248898",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "42279275"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T22:04:06.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/7s3j6uNRPf ---CADEIA LOGO.",
      "id": "1427390738166435842",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "236185838"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:59:34.000Z",
      "text": "Se o chamado do S\u00e9rgio Reis tivesse dado certo ele n\u00e3o estaria depr\u00ea\u2026estaria tocando o berrante indo pra Bras\u00edlia destruir a democracia! Veio fdp!",
      "id": "1427389596711669767",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "952345956204339200"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:57:14.000Z",
      "text": "@Ticostacruz Nessa live, Sergio Reis chorou,mas, continuou chamando o povo para ir para Brasilia ajudar o Bolsomil\u00edcia.",
      "id": "1427389012835176448",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "480534361"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:49:21.000Z",
      "text": "#ForaBol\u5350onaroGenocida #LulaLivreBrasilLivre Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/fyacarKbR5",
      "id": "1427387027507589120",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1088081923837186054"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:45:03.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/o8dngKWAjX",
      "id": "1427385943728795653",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1697821483"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:44:33.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/kK7zDpxnyf .....",
      "id": "1427385819149504519",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "296044994"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:38:39.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do D\nhttps://t.co/Zm8otn24hr",
      "id": "1427384332977688579",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "63000204"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:38:05.000Z",
      "text": "Sergio Reis quer o impeachment de ministros do STF!\n\n\" N\u00f3s vamos ficar em Bras\u00edlia e n\u00e3o sa\u00edmos de l\u00e1 at\u00e9 isso acontecer, e os caras bancando tudo, hotel e tudo n\u00e3o gasto um tost\u00e3o...\"\n\nQuem est\u00e1 pagando a conta?",
      "id": "1427384190853582849",
      "geo": {
        "place_id": "4d5364cb09439a1f"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "72137926"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:38:02.000Z",
      "text": "Todo valent\u00e3o, querendo invadir Bras\u00edlia e agora vem com esse papo. \ud83d\ude0f S\u00e9rgio Reis arreg\u00e3o! https://t.co/YZTKiKruvS",
      "id": "1427384179466113025",
      "geo": {
        "place_id": "894146230dd1d42d"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "626085468"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:28:32.000Z",
      "text": "O S\u00e9rgio Covarde j\u00e1 deu pra tr\u00e1s. \n\n\u00c9, pelo jeito a grande revolta do dia 7 j\u00e1 virou Micareta Antidemocr\u00e1tica do Bozolini e sua Turma.\n\nVai flopar. E quem for, s\u00f3 vai assinar a pr\u00f3pria pris\u00e3o.\n\nVai gado. Vai mugir em Bras\u00edlia. Vai dar certinho. https://t.co/sgqIVBENfo",
      "id": "1427381787291004941",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "404598343"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:25:06.000Z",
      "text": "@ibere Disseram que \"o pessoal l\u00e1 de Bras\u00edlia\" tem medo do S\u00e9rgio Reis...medo dele explodir !!! https://t.co/eILIbQ4pbR",
      "id": "1427380922547048452",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "25578960"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:22:15.000Z",
      "text": "Vai l\u00e1 dar ordem para pol\u00edcia agora. https://t.co/fmMBZ3ec6b",
      "id": "1427380205581217794",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "49178260"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:20:27.000Z",
      "text": "Pelo que eu entendi, Sergio Reis chamou um contragolpe em Kabul por whatsapp enquanto o Biden retirava suas tropas de Brasilia pro Talib\u00e3 invadir o Pal\u00e1cio do Planalto. Bolsonaro j\u00e1 fugiu pra Venezuela.\n\n\u00c9 isso?",
      "id": "1427379754068582403",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1079394333604880384"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:14:23.000Z",
      "text": "@MarioMacjunior Estou com medo do Sergio Reis ficar nu em Brasilia.",
      "id": "1427378229174747143",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "163745093"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T21:13:40.000Z",
      "text": "...atendido, \"ningu\u00e9m vai andar no pa\u00eds\".\n\nS\u00e9rgio Reis disse:\n\n\"N\u00e3o vai ter caminh\u00e3o nem para trazer feij\u00e3o para voc\u00eas aqui dentro.\n\nVai parar porto, vai parar tudo. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Bras\u00edlia, \u00e9 o pa\u00eds.\"\n\nA manifesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como principais pautas o impeachment dos ministros do STF ...",
      "id": "1427378048827985929",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1274585858256130048"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:55:08.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/J1DLhpFZom",
      "id": "1427373382316830725",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "330967960"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:53:19.000Z",
      "text": "O bolsonarismo \u00e9 uma verdadeira chave de cadeia para os idiotas dispostos a defender os crimes do Genocida eleito. https://t.co/I3dtgb3UDj",
      "id": "1427372927125704706",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1454836800"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:45:41.000Z",
      "text": "Sergio Reis chora em live, constrangido com a repercuss\u00e3o negativa de seu \u00e1udio pedindo golpe, \"quebrar\" tudo em Bras\u00edlia e sequestro de ministros do STF.\n\nhttps://t.co/wf4MQEy2hd",
      "id": "1427371004058288136",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 58,
        "reply_count": 158,
        "like_count": 373,
        "quote_count": 79
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "17477363"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:44:21.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/3PaboqYViE",
      "id": "1427370670162432008",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1117407443330400258"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:39:07.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/yOOPpZN6G1",
      "id": "1427369351464763392",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "3133202209"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:37:10.000Z",
      "text": "Foi aberto um inqu\u00e9rito no Departamento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o (Decor), do Distrito Federal, para investigar o cantor e ex-deputado federal S\u00e9rgio Reis (PRB-SP), por conta do v\u00eddeo divulgado nas redes sociais convocando caminhoneiros. #Golpistas\nhttps://t.co/njwm3pXUnJ https://t.co/MJike5Nncm",
      "id": "1427368862937403395",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1380309524381323266"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:33:17.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/Nk8F1Rq7X0",
      "id": "1427367882950909954",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1182099722242273280"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:30:52.000Z",
      "text": "Est\u00e3o dizendo que o S\u00e9rgio Reis est\u00e1 \"depressivo\" com a repercuss\u00e3o de suas declara\u00e7\u00f5es golpistas. Sabem por qu\u00ea? Porque o chilique dele n\u00e3o teve nenhuma ades\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, estaria tocando o berrante rumo \u00e0 Bras\u00edlia para destruir a Democracia. N\u00e3o tenho pena. Chore preso.",
      "id": "1427367274827161601",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1104763289572200451"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:27:39.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/GR24W2YYj5",
      "id": "1427366465917833227",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "712770415689596929"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:25:16.000Z",
      "text": "Rei do Gado v\u00ea seu Mingau Azedar\n\n\"O sertanejo ficou abalado com a repercuss\u00e3o de \u00e1udio em que fala em invadir o Supremo Tribunal Federal\".\n\nU\u00e9 cad\u00ea a sua Turma de Fazendeiros que iria bancar sua Viagem \u00e0 Hot\u00e9is em Bras\u00edlia?\n\n@exercitooficial @Dom_Werneck\nhttps://t.co/7yJMDekjc5",
      "id": "1427365867881435142",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1035573943955075073"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:23:38.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/2RKyRIJBLB",
      "id": "1427365456827068433",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 1
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1147142033188032512"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:23:05.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/2RKyRIJBLB",
      "id": "1427365319086166026",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1147142033188032512"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:18:47.000Z",
      "text": "S\u00c9RGIO REIS DEU MANCADA! NUM V\u00cdDEO, ELE FINALIZA AMEA\u00c7ANDO INVAS\u00c3O AO STF, PRA EXPULSAR OS MINISTROS E MINISTRAS \u00c0 FOR\u00c7A. O MALUCO PODERIA ESTAR CONVOCANDO O POVO PRA INVADIR \"BRAS\u00cdLIA\" PRA PEDIR FECHAMENTO DO CN. ACORDA, SR! https://t.co/i4MEDquRya",
      "id": "1427364236926332939",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1212212730318340096"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:11:03.000Z",
      "text": "\u00c9 curioso como temos necessidade de uma lideran\u00e7a, um \u201c salvador da p\u00e1tria \u201c, que vai nos conduzir a vit\u00f3ria! No dia 7/9, elegemos o S\u00e9rgio Reis como nosso representante, j\u00e1 que tinha anunciado que estaria em Bras\u00edlia , patriota que \u00e9, com ( segue) https://t.co/XGp6dkdWlR",
      "id": "1427362289972305921",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1291178306264596480"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:07:40.000Z",
      "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nAmea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/bnRMVJLw6e",
      "id": "1427361439233282052",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "1295434766653718529"
    },
    {
      "created_at": "2021-08-16T20:07:30.000Z",
      "text": "Amea\u00e7as de S\u00e9rgio Reis contra o Senado e STF ser\u00e3o investigadas pela pol\u00edcia do DF https://t.co/uQMg8E7Iwy",
      "id": "1427361397059489795",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "lang": "pt",
      "author_id": "111597569"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1153,
          "following_count": 1240,
          "tweet_count": 15267,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "TaniaLuzTL",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1155203652119867394",
        "created_at": "2019-07-27T19:49:48.000Z",
        "name": "T\u00e2nia Luz",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347993741559296000/dAhw6Iry_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 141,
          "following_count": 268,
          "tweet_count": 16095,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "MARCOAN61721374",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1254232207222345730",
        "created_at": "2020-04-26T02:14:13.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1266346522666549252",
        "name": "MARCO ANTONIO",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258513308598091786/Qm9joK0T_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 964,
          "following_count": 1318,
          "tweet_count": 2561,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "tag": "ForaBolsonaroGenocida"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "CarlosAugustoFK",
        "description": "#ForaBolsonaroGenocida \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
        "verified": false,
        "id": "1396225692799578113",
        "created_at": "2021-05-22T22:05:56.000Z",
        "name": "Carlos Augusto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416776303768911877/nD5z0fcM_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18856,
          "following_count": 18881,
          "tweet_count": 78450,
          "listed_count": 48
        },
        "protected": false,
        "location": "Salvador, Brasil",
        "username": "WilsonO36040576",
        "description": "Contra a mentira e a hipocrisia de uma sociedade carcomida pelo \u00f3dio\nformado na URSAL. doutorado em Socialismo. Quando o pov\u00e3o acordar\u00e1? \n\ud83d\udea9 @CONEX\u00c3OPETISTA",
        "verified": false,
        "id": "1217758946695548928",
        "created_at": "2020-01-16T10:42:48.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1416500116345655297",
        "name": "\ud83d\udea9WILSON SPUTNIK V\ud83d\udea9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289275420538437632/vX-Lf_xW_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2891,
          "following_count": 464,
          "tweet_count": 91386,
          "listed_count": 5
        },
        "protected": false,
        "location": "Barbacena, Brasil",
        "username": "mariei_",
        "description": "ex a fazenda",
        "verified": false,
        "id": "57853908",
        "created_at": "2009-07-18T04:27:54.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1420053121762566146",
        "name": "MARIEI",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427064334581223425/2rpfkzsO_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1486,
          "following_count": 168,
          "tweet_count": 951,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "location": "SP",
        "username": "Aluc4rd_II",
        "description": "Aquele l\u00e1",
        "verified": false,
        "id": "1409642629822914563",
        "created_at": "2021-06-28T22:39:48.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1412943378845773828",
        "name": "Alucard da Silva",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420393302797561864/lB0kTkAa_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2435,
          "following_count": 4335,
          "tweet_count": 111349,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false,
        "location": "Salvador/BA",
        "username": "wcontreiras",
        "description": "Oi Patriotas, n\u00e3o entendo por qu\u00ea ningu\u00e9m \u00e9 rec\u00edproco comigo aqui no Twetter, eu sigo 4.048 pessoas e VAMOS chegar em 3.000.",
        "verified": false,
        "id": "53954284",
        "created_at": "2009-07-05T17:17:47.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1423007307420610561",
        "name": "Contreiras38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424366584185954308/RGT-uzzp_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 19468,
          "following_count": 14017,
          "tweet_count": 16822,
          "listed_count": 34
        },
        "protected": false,
        "username": "Bat_Woman___",
        "description": "\ud83d\ude4f \ud83c\udd73\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd84\ufe0e\ud83c\udd82\ufe0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd7f\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd83\ufe0e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udd75\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7c\ufe0e\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd7b\ufe0e\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\u272105/09/2020",
        "verified": false,
        "id": "1301584018295738369",
        "created_at": "2020-09-03T18:13:17.000Z",
        "name": "\ud83e\udd87 Mulher Morcego \ud83e\udd87",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383970858230706178/44MlDS7o_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7661,
          "following_count": 4748,
          "tweet_count": 380013,
          "listed_count": 53
        },
        "protected": false,
        "location": "brasil salvador bahia",
        "username": "rogerio_sinesio",
        "description": "Sou um admirador de LULA, simpatizante do PT.",
        "verified": false,
        "id": "575735084",
        "created_at": "2012-05-09T22:49:18.000Z",
        "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278848980307243008/aX8rsu2u_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 55,
          "tweet_count": 31209,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "bethpachecoalba",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "4330805303",
        "created_at": "2015-11-30T16:51:15.000Z",
        "name": "Elizabeth Pacheco Al",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2124,
          "following_count": 2144,
          "tweet_count": 2589,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "DanielNLopes2",
        "description": "Always to the left. Sigo de volta. Compartilho, escrevo e curto postagens. SDV levado a s\u00e9rio para somar for\u00e7as. Fa\u00e7o unfollow sen\u00e3o sdv",
        "verified": false,
        "id": "1249287679302406145",
        "created_at": "2020-04-12T10:46:42.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1314025905191358466",
        "name": "Daniel Teacher",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303839947330334720/kkspRJ9O_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 698,
          "following_count": 923,
          "tweet_count": 2713,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "vivicarabina13",
        "description": "As pessoas que me dizem que eu vou para o inferno e elas para o c\u00e9u, de certa forma me deixam feliz por n\u00e3o estarmos indo para o mesmo lugar \ud83d\ude4c - \n 3\u00b0perfil \ud83e\udd2a",
        "verified": false,
        "id": "1366086551428599815",
        "created_at": "2021-02-28T18:03:24.000Z",
        "name": "Vivicarabina Lula da Silva \ud83d\udea9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366087809140985859/E2mdPud2_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 157,
          "following_count": 462,
          "tweet_count": 163400,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "VortexBrito",
        "description": "A vida \u00e9 preciosa em suas mais variadas facetas. Esse espa\u00e7o \u00e9 uma humilde miscel\u00e2nea semelhante \u00e0 roda viva da Exist\u00eancia. Curta e participe.",
        "verified": false,
        "id": "777263560854503424",
        "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
        "name": "Brito Vagner Dantas",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423798659167182849/UtZaCr9n_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 126,
          "tweet_count": 6902,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "suzana_barberio",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1196408329691697154",
        "created_at": "2019-11-18T12:43:12.000Z",
        "name": "SUZANA BARB\u00c9RIO",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267108429405044738/IXZZ-kGh_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3321,
          "following_count": 3732,
          "tweet_count": 24302,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/iw8yZxBIk5",
                "expanded_url": "http://www.FACISTASbozoGenocida.fodam-se.com",
                "display_url": "FACISTASbozoGenocida.fodam-se.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "SP",
        "username": "salatiel_argonn",
        "description": "PT, PETRALHA! ATEU! NUNCA=a Ciro, JAMAIS passearei em Paris quando for contra bozo, moro, d\u00f3ria, huck, zema, amoedo e afins. Amo esposa, filhas, my family, pets",
        "verified": false,
        "id": "2732868045",
        "created_at": "2014-08-04T00:38:52.000Z",
        "pinned_tweet_id": "781996887675170816",
        "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaSALATIEL\ud83c\udde8\ud83c\uddf3ARGONN\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaf%\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853328780118687744/SMfRx8K5_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1332,
          "following_count": 1128,
          "tweet_count": 185756,
          "listed_count": 8
        },
        "protected": false,
        "location": "Casimiro de Abreu, RJ",
        "username": "EdemarMotta",
        "description": "Deus, ajude-me a ser a pessoa que meu cachorro pensa que eu sou. Lynn Schooler, em O Urso Azul.",
        "verified": false,
        "id": "183336827",
        "created_at": "2010-08-26T19:15:43.000Z",
        "name": "Edemar Motta",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114536064/foto_20_32__normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12,
          "following_count": 253,
          "tweet_count": 311,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 116,
                "end": 130,
                "tag": "ForaBolsonaro"
              },
              {
                "start": 131,
                "end": 149,
                "tag": "BolsonaroGenocida"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
        "username": "migueldasos",
        "description": "Estudante | Ativista | Brasiliense | Sambista | Este perfil \u00e9 contraindicado em caso de suspeita de ser bolsominion #ForaBolsonaro #BolsonaroGenocida",
        "verified": false,
        "id": "1407782454136553477",
        "created_at": "2021-06-23T19:27:58.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1414621993610121226",
        "name": "Dasos #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409978322482831361/BjUVZb64_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4782,
          "following_count": 4302,
          "tweet_count": 29984,
          "listed_count": 32
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/zfrAg8hSo3",
                "expanded_url": "https://folhabv.com.br/coluna/9/Jesse-Souza",
                "display_url": "folhabv.com.br/coluna/9/Jesse\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 75,
                "end": 98,
                "url": "https://t.co/eWgu0ECERd",
                "expanded_url": "http://roraimadefato.blogspot.com",
                "display_url": "roraimadefato.blogspot.com"
              },
              {
                "start": 99,
                "end": 122,
                "url": "https://t.co/f7r5cH74Y6",
                "expanded_url": "http://serradotepequemrr.blogspot.com",
                "display_url": "serradotepequemrr.blogspot.com"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 16,
                "end": 32,
                "username": "campingtepequem"
              },
              {
                "start": 64,
                "end": 72,
                "username": "Folhabv"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Roraima, Brasil",
        "username": "JesseSouza",
        "description": "Propriet\u00e1rio do @campingtepequem \ud83c\udff9Macuxi \ud83d\udc63Roraima \u23e9Colunista da @Folhabv \u2b55\ufe0fhttps://t.co/eWgu0ECERd https://t.co/f7r5cH74Y6",
        "verified": false,
        "id": "34255381",
        "created_at": "2009-04-22T12:23:16.000Z",
        "name": "JESS\u00c9 SOUZA\ud83d\udea9\ud83d\udc63#SDV",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397997421133811718/_Qlt5opx_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17739,
          "following_count": 16067,
          "tweet_count": 9620,
          "listed_count": 51
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 60,
                "end": 82,
                "tag": "ForaBol\u5350onaroGenocida"
              },
              {
                "start": 86,
                "end": 95,
                "tag": "Lula2022"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Belo Horizonte-MG",
        "username": "ElzaAugusta",
        "description": "Anti-bolsonarismo, antifascismo e lulista de carteirinha. \n\n#ForaBol\u5350onaroGenocida    #Lula2022",
        "verified": false,
        "id": "253671561",
        "created_at": "2011-02-17T18:43:06.000Z",
        "name": "Elza Augusta\ud83d\udea9\u2b50",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420211320058753024/nQjB55Xi_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 21602,
          "following_count": 19332,
          "tweet_count": 340388,
          "listed_count": 47
        },
        "protected": false,
        "location": "Juiz de Fora",
        "username": "Gisaieira",
        "description": "\"Minha preocupa\u00e7\u00e3o sempre foi salvar vidas,tanto as que perdemos pela pandemia quanto aquelas que ser\u00e3o atingidas pelo desemprego,viol\u00eancia e fome\"(PRBolsonaro)",
        "verified": false,
        "id": "134519917",
        "created_at": "2010-04-18T17:14:51.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1420495260061519879",
        "name": "gbrittovieira@gmail.com",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424456700048912385/FJzA2SXP_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4515,
          "following_count": 4634,
          "tweet_count": 27710,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "username": "sbsergiobastos",
        "description": "\"A Terra \u00e9 um s\u00f3 pa\u00eds e a Humanidade os seus cidad\u00e3os\"",
        "verified": false,
        "id": "4207046650",
        "created_at": "2015-11-17T04:06:00.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1152235703734022144",
        "name": "S\u00e9rgio Bastos",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142232148029726721/D9JeJp_7_normal.png"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1270,
          "following_count": 4324,
          "tweet_count": 59963,
          "listed_count": 6
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Z6jQkGkqRe",
                "expanded_url": "http://dmfilho.zip.net",
                "display_url": "dmfilho.zip.net"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Itapuranga",
        "username": "DIVINOMAGALHAES",
        "description": "Historiador...",
        "verified": false,
        "id": "207662757",
        "created_at": "2010-10-25T19:50:42.000Z",
        "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239395573/di_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 657,
          "following_count": 736,
          "tweet_count": 59576,
          "listed_count": 9
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/vV9eiKq7Kd",
                "expanded_url": "http://page.is/m-margarida-p-coelho",
                "display_url": "page.is/m-margarida-p-\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Brasil- Brasilia-DF",
        "username": "mmargapc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "859949755",
        "created_at": "2012-10-03T16:17:02.000Z",
        "name": "M Margarida P Coelho",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2768614365/ed2f543b8eb5ca66e11318bcdd9e9c88_normal.jpeg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 787,
          "following_count": 1041,
          "tweet_count": 82923,
          "listed_count": 126
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "Cereshelena1952",
        "description": "S\u00c3O NOSSAS ESCOLHAS QUE REVELAM QUE NOS SOMOS\r\nDUMBLEDORE",
        "verified": false,
        "id": "210286898",
        "created_at": "2010-10-31T02:03:36.000Z",
        "pinned_tweet_id": "583137257248391168",
        "name": "SnitchScarlet113 torcendo nas Olimp\u00edadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418194934620897280/-1hgkV9L_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 144,
          "following_count": 388,
          "tweet_count": 3379,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/RbGdp7FiQc",
                "expanded_url": "http://valterdopt.com.br",
                "display_url": "valterdopt.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Santo Ant\u00f4nio da Platina PR",
        "username": "ValterdoPT",
        "description": "Candidato a Prefeito em Santo Ant\u00f4nio da Platina PR,militante das causas sociais e pol\u00edtica, filiado ao partido dos Trabalhadores,sempre aberto a um bom debate.",
        "verified": false,
        "id": "1208033564434059265",
        "created_at": "2019-12-20T14:37:17.000Z",
        "name": "Valter Pereira #PraMudar\u00c913",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318259699721113601/yieaGl2G_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4422,
          "following_count": 5006,
          "tweet_count": 514013,
          "listed_count": 118
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/MzQ2pgQw3a",
                "expanded_url": "http://carlagastal.wordpress.com",
                "display_url": "carlagastal.wordpress.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Campeche, Santa Catarina",
        "username": "carlagastal",
        "description": "artesana, mam\u00e1 de olija, inti & isa, as\u00ed como de una bicharada rara, licenciada en lengua y literatura castellana, la abuela cuentacuentos de mar\u00eda lu\u00edza...",
        "verified": false,
        "id": "52076129",
        "created_at": "2009-06-29T14:46:27.000Z",
        "pinned_tweet_id": "827476631358939136",
        "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376798943544246273/GkLGyqDj_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5965,
          "following_count": 956,
          "tweet_count": 600474,
          "listed_count": 67
        },
        "protected": false,
        "username": "cadulorena",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "174901520",
        "created_at": "2010-08-05T03:07:59.000Z",
        "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404879060216471558/OfGiP-2O_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2856,
          "following_count": 2970,
          "tweet_count": 176306,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "alinadpc1",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1089933215064838145",
        "created_at": "2019-01-28T17:08:23.000Z",
        "name": "Alina",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375213523148623873/h15zUOzB_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 457,
          "following_count": 181,
          "tweet_count": 57682,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/P0pbamV1hU",
                "expanded_url": "http://instagram.com/lucasmacedo_ef",
                "display_url": "instagram.com/lucasmacedo_ef"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Volta Redonda, Brasil",
        "username": "lucasmacedo_98",
        "description": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udf7a\ud83d\udea9",
        "verified": false,
        "id": "376827033",
        "created_at": "2011-09-20T15:20:53.000Z",
        "name": "Lucas",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426911681939230722/C6-srV6H_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 41,
          "following_count": 388,
          "tweet_count": 217,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "NortheastBrazi1",
        "description": "Conservador, Crist\u00e3o, n\u00e3o busco seguidores, Uso o Twitter para me informar sobre os bastidores da pol\u00edtica, aquilo que a grande m\u00eddia n\u00e3o mostra.",
        "verified": false,
        "id": "1290480010227142663",
        "created_at": "2020-08-04T02:50:05.000Z",
        "name": "Northeast Brazil",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290480935238897668/SL9VInjV_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1359,
          "following_count": 1369,
          "tweet_count": 20587,
          "listed_count": 4
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "JooBelmCosta1",
        "description": "Sou professor aposentado. Sou Esquerda. Defendo as estatais p\u00fablicas. Defendo as minorias. Sou antinazista e antifascista. Defendo a Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica.",
        "verified": false,
        "id": "1281302263202529282",
        "created_at": "2020-07-09T19:02:00.000Z",
        "name": "Jo\u00e3o Bel\u00e9m Costa",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425884985467277317/c8CATuCE_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2916,
          "following_count": 4991,
          "tweet_count": 10860,
          "listed_count": 17
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 21,
                "end": 31,
                "tag": "LulaLivre"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1,Mangueiras.",
        "username": "Greg_Reis",
        "description": "Mantenha a esquerda. #LulaLivre. Trabalho com Telecom, sistemas de informa\u00e7\u00e3o, interesse por midias e redes socias, valorizo ci\u00eancia e a tecnologia.",
        "verified": false,
        "id": "83726831",
        "created_at": "2009-10-20T00:22:46.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1291209998949928960",
        "name": "Canhoto esquerdista \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Greg_Reis\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353792176883380225/-TUR--lT_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2671,
          "following_count": 4937,
          "tweet_count": 103657,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "username": "lula_tani1000",
        "description": "AMO MEU PA\u00cdS",
        "verified": false,
        "id": "193941450",
        "created_at": "2010-09-23T01:24:00.000Z",
        "name": "LulaLivre",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057875824534282240/fC0OrB6h_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 134,
          "following_count": 1128,
          "tweet_count": 16193,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/6XUx2lnXV2",
                "expanded_url": "http://www.nilc.icmc.usp.br/nilc/literatura/bemvindo.htm",
                "display_url": "nilc.icmc.usp.br/nilc/literatur\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Brasil",
        "username": "kranktron",
        "description": "Professor Emeritus at Unesp, Linguistics, Natural Language Processing.",
        "verified": false,
        "id": "219877714",
        "created_at": "2010-11-26T04:09:22.000Z",
        "name": "Bento Silva",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174540946433818625/_ir0wF6u_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 570,
          "following_count": 621,
          "tweet_count": 2677,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro",
        "username": "ElielMouraEli",
        "description": "Esquerdista- poeta - contador de contos. Um ser que transborda positividade",
        "verified": false,
        "id": "1266834680051044352",
        "created_at": "2020-05-30T20:52:03.000Z",
        "name": "Eliel Moura",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266835541980524550/jZ1IdSpr_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 766,
          "following_count": 1713,
          "tweet_count": 1270,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 20,
                "tag": "BoicoteAoExameDaOAB"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "JorgeAre1958",
        "description": "#BoicoteAoExameDaOAB",
        "verified": false,
        "id": "1413210074630270978",
        "created_at": "2021-07-08T18:55:24.000Z",
        "name": "Jorge Ar\u00e9\ud83d\udea9",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413210311927140354/rnhJqEYa_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 214,
          "following_count": 656,
          "tweet_count": 15152,
          "listed_count": 7
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "rbilha",
        "description": "1968 ... \r\nBrasil",
        "verified": false,
        "id": "52023146",
        "created_at": "2009-06-29T10:53:59.000Z",
        "name": "RBilha Lula da Silva",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705769635879239680/qmyhHErk_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10798,
          "following_count": 196,
          "tweet_count": 23571,
          "listed_count": 217
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/XLvsM5bu4d",
                "expanded_url": "https://www.ivan.com.br",
                "display_url": "ivan.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
        "username": "ivan",
        "description": "Professor e Jornalista",
        "verified": false,
        "id": "3911",
        "created_at": "2006-08-07T23:10:05.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1423854882709254144",
        "name": "Ivan",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156588814695092224/PS8qrxNR_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 92,
          "following_count": 340,
          "tweet_count": 3613,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "ManfrediniMA",
        "description": "sonhando sempre",
        "verified": false,
        "id": "2621500096",
        "created_at": "2014-06-19T00:13:09.000Z",
        "name": "Marcos Antonio Manfr",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326154014334054401/9oQM2F1v_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1156,
          "following_count": 3009,
          "tweet_count": 3899,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "lucasviera_sep",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1345336983086895105",
        "created_at": "2021-01-02T11:52:53.000Z",
        "name": "Lucas Vieira SEP \u24df",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395501372787789824/_hHVlPtl_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2977,
          "following_count": 3343,
          "tweet_count": 7185,
          "listed_count": 4
        },
        "protected": false,
        "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
        "username": "MarlenePedrozo1",
        "description": "Petista raiz.NoTw\u00edtter, para declarar total oposi\u00e7\u00e3o ao fascismo, racismo ou qqr ato preconceituoso e antidemocr\u00e1tico. Ofensas a Lula ter\u00e3o block imediato.",
        "verified": false,
        "id": "1292162696436232192",
        "created_at": "2020-08-08T18:16:53.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1408998661137240064",
        "name": "Marlene Pedrozo de Souza",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297649441084669953/_LAocFLb_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3688,
          "following_count": 5001,
          "tweet_count": 100276,
          "listed_count": 6
        },
        "protected": false,
        "username": "liz_niter",
        "description": "Uma curiosa, eterna indignada com as injusti\u00e7as, uma defensora do socialismo.",
        "verified": false,
        "id": "207236627",
        "created_at": "2010-10-24T21:23:35.000Z",
        "name": "Liz Maria",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057061857691873285/A7oGr2RQ_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2556,
          "following_count": 1219,
          "tweet_count": 22917,
          "listed_count": 35
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/1opazBTHPT",
                "expanded_url": "http://www.blogdohonorato.com",
                "display_url": "blogdohonorato.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Bras\u00edlia, Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
        "username": "BlogdoHonorato",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "42279275",
        "created_at": "2009-05-24T20:52:04.000Z",
        "name": "Carlos Honorato",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013757293/Honorato_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8744,
          "following_count": 6806,
          "tweet_count": 409130,
          "listed_count": 28
        },
        "protected": false,
        "location": "minas gerais",
        "username": "marioscand",
        "description": "...meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 vermelho,de vermelho vive o cora\u00e7\u00e3o...professor de hist\u00f3ria,petista sadio.",
        "verified": false,
        "id": "236185838",
        "created_at": "2011-01-10T00:51:00.000Z",
        "name": "MARIO",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375925625005993986/UJihB3da_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 336,
          "following_count": 177,
          "tweet_count": 484,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2kiJeQQjDx",
                "expanded_url": "https://youtu.be/aPS-dS5Djc4",
                "display_url": "youtu.be/aPS-dS5Djc4"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Brasil",
        "username": "donernesto10",
        "description": "Sou o Ernestinho, filho de guerrilheiro, casado, pai de 6 filhos, 2 netos...cantor apresentador de tv!",
        "verified": false,
        "id": "952345956204339200",
        "created_at": "2018-01-14T01:05:44.000Z",
        "name": "DON ERNESTO",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363524237005324295/Z7mgRW4g_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 534,
          "following_count": 545,
          "tweet_count": 16198,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "lynxbeth",
        "description": "Mineira, advogada, casada com um ingl\u00eas. Esquerda, Lulista, Dilma e quem luta pela inclus\u00e3o social. Merc\u00fario tem \u00e1gua! Quem foi o primeiro ser Humano?",
        "verified": false,
        "id": "480534361",
        "created_at": "2012-02-01T16:16:12.000Z",
        "name": "Elizabeth Carvalho\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410607164796723204/lmgdAgis_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 698,
          "following_count": 959,
          "tweet_count": 84049,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "HugoLendro",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1088081923837186054",
        "created_at": "2019-01-23T14:32:01.000Z",
        "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409327127934218250/GrwJP8mc_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 10,
          "tweet_count": 3665,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "pmruas",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1697821483",
        "created_at": "2013-08-25T00:56:17.000Z",
        "name": "Paulo Mauricio Ruas ",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3963,
          "following_count": 3358,
          "tweet_count": 340490,
          "listed_count": 21
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "MarcianoBrito13",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "296044994",
        "created_at": "2011-05-10T03:14:07.000Z",
        "name": "Marciano Brito",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059857434410446849/KMH4jO7E_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9719,
          "following_count": 8833,
          "tweet_count": 79592,
          "listed_count": 32
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "Leila_Argollo",
        "description": "\"O que faz um pa\u00eds crescer \u00e9 a qualidade de vida do seu povo\" Lula",
        "verified": false,
        "id": "63000204",
        "created_at": "2009-08-05T02:04:42.000Z",
        "name": "Leila Argollo Lula da Silva",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371952852445331464/NnVHMF1w_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5305,
          "following_count": 3936,
          "tweet_count": 43488,
          "listed_count": 77
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 139,
                "end": 153,
                "tag": "CiroGomes2022"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Buzios, Rio de Janeiro ",
        "username": "mirinhobraga",
        "description": "Prefeito de B\u00fazios por 3 vezes ( PDT ). Casado com Cristina. Pai de Raphael, Carol e Pedro. Av\u00f4 de Sophia. Crist\u00e3o, vasca\u00edno e brizolista  #CiroGomes2022",
        "verified": false,
        "id": "72137926",
        "created_at": "2009-09-06T22:17:18.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1378009359352004608",
        "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376687170489044996/UaVpImei_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 306,
          "following_count": 274,
          "tweet_count": 19689,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false,
        "location": "Porto Alegre - RS",
        "username": "RCDS91",
        "description": "Mas sempre h\u00e1 outro dia, outro caminhar. Nessa estrada infort\u00fanios, desejos e sonhos a me acompanhar! \u261d\ud83c\udffe",
        "verified": false,
        "id": "626085468",
        "created_at": "2012-07-04T00:12:08.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1419087057872379904",
        "name": "Rodrigo \u270a\ud83c\udffe",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330635110853599234/uMFmHrvm_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1687,
          "following_count": 829,
          "tweet_count": 65249,
          "listed_count": 1
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/EV4FEEw5AL",
                "expanded_url": "https://www.livropog.com.br/",
                "display_url": "livropog.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 49,
                "end": 64,
                "username": "josenaldomatos"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
        "username": "VuduReverso",
        "description": "(Ele/dele). Programador APOSENTADO. Tamb\u00e9m sou o @josenaldomatos.",
        "verified": false,
        "id": "404598343",
        "created_at": "2011-11-04T04:30:15.000Z",
        "pinned_tweet_id": "377647853453467648",
        "name": "Vudu Reverso \ud83c\udf39",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338947641204469760/74SapsoH_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 142,
          "following_count": 416,
          "tweet_count": 3371,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "location": "SP,Brasil,Earth,Milk Way",
        "username": "thesuconic",
        "description": "Ilusionista Digital,\nDiretor,Produtor e Roteirista de TV",
        "verified": false,
        "id": "25578960",
        "created_at": "2009-03-20T21:22:51.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1287148999250776064",
        "name": "paulo suconic",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397993864707948549/5x390LLx_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 105,
          "following_count": 117,
          "tweet_count": 125,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "username": "rodrigobassotop",
        "description": "A hist\u00f3ria se repete, a primeira vez como trag\u00e9dia e a segunda como farsa",
        "verified": false,
        "id": "49178260",
        "created_at": "2009-06-21T00:56:53.000Z",
        "name": "Rodrigo",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426639718255632389/OddEN6zZ_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 34,
          "following_count": 345,
          "tweet_count": 1627,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "kamidkaz3",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1079394333604880384",
        "created_at": "2018-12-30T15:10:38.000Z",
        "name": "kami",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392084025116856327/TsK3HOqu_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 221,
          "following_count": 360,
          "tweet_count": 20706,
          "listed_count": 8
        },
        "protected": false,
        "location": "Diadema - SP - Brasil - ",
        "username": "_1000tao_",
        "description": "They speak of love and tolerance,\r\nand thrive on people's ignorance\r\nto make you all slaves of fear.",
        "verified": false,
        "id": "163745093",
        "created_at": "2010-07-07T04:51:16.000Z",
        "name": "Milton de Oliveira - Sempre na esquerda",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286246552198090753/_Z_jOXWN_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 154,
          "following_count": 296,
          "tweet_count": 11663,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "tag": "QueroBolsonaroAt\u00e92026"
              },
              {
                "start": 81,
                "end": 107,
                "tag": "FechadoComBolsonaroSEMPRE"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Jefferson161081",
        "description": "#QueroBolsonaroAt\u00e92026 \u270c\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\nDEFICIENTE FELIZ, convivendo como Deus nos permitir!\ud83d\ude4f\n#FechadoComBolsonaroSEMPRE \ud83d\udc4f\ud83d\ude0e",
        "verified": false,
        "id": "1274585858256130048",
        "created_at": "2020-06-21T06:12:56.000Z",
        "name": "Jefferson R.Ferreira",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425895161138012162/l_Rt1Jdy_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2704,
          "following_count": 2224,
          "tweet_count": 440715,
          "listed_count": 26
        },
        "protected": false,
        "location": "Salvador -Bahia",
        "username": "ediiaa",
        "description": "Fora golpistas. Por um Brasil com justi\u00e7a social.",
        "verified": false,
        "id": "330967960",
        "created_at": "2011-07-07T12:56:44.000Z",
        "name": "EDIA",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3280808167/edb542d729d795c7b5109d2cc7c73ffc_normal.jpeg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 696,
          "following_count": 305,
          "tweet_count": 34264,
          "listed_count": 2
        },
        "protected": false,
        "username": "JeffersonSpin",
        "description": "Tricolor santacruzense coralino do Arruda e apoiador incondicional daqueles que querem o Brasil para os brasileiro.",
        "verified": false,
        "id": "1454836800",
        "created_at": "2013-05-24T18:12:56.000Z",
        "name": "Santa Cruz Pol\u00edtica e Paix\u00e3o",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391910004949757952/J34xg31o_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 41475,
          "following_count": 643,
          "tweet_count": 123967,
          "listed_count": 301
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BL01RWzFDD",
                "expanded_url": "http://ocafezinho.com",
                "display_url": "ocafezinho.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 89,
                "end": 112,
                "url": "https://t.co/ICGTf0EUky",
                "expanded_url": "http://youtube.com/ocafezinhooficial",
                "display_url": "youtube.com/ocafezinhoofic\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "username": "ocafezinho",
        "description": "Blog pol\u00edtico de Miguel do Ros\u00e1rio. Apoie a imprensa livre: pix@ocafezinho.com. Youtube: https://t.co/ICGTf0EUky",
        "verified": false,
        "id": "17477363",
        "created_at": "2008-11-19T01:57:04.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1419061618328150018",
        "name": "O Cafezinho \u2615\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350994325677735941/iTijkaxY_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1670,
          "following_count": 1723,
          "tweet_count": 18019,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/urLuLLDzXZ",
                "expanded_url": "http://www.acontecesantyago.blogspot.com",
                "display_url": "acontecesantyago.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Olinda, Brasil",
        "username": "Moraes03381095",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1117407443330400258",
        "created_at": "2019-04-14T12:41:09.000Z",
        "name": "Moraes\u2604\ufe0f",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117409584707252236/X_rcLN5G_normal.png"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 21517,
          "following_count": 22209,
          "tweet_count": 30972,
          "listed_count": 48
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 127,
                "end": 136,
                "tag": "Lula2022"
              },
              {
                "start": 137,
                "end": 151,
                "tag": "ForaBolsonaro"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Alemanha  ",
        "username": "A_Bizarra",
        "description": "Ovelha vermelha da fam\u00edlia \ud83d\udea9 \nM\u00e3e de 2 filhos AINDA BoZominions..\nMe chamaram de Equerdopata & Bizarra.. ..\nAmei & Adotei.. \ud83d\ude0e\n\n#Lula2022\n#ForaBolsonaro",
        "verified": false,
        "id": "3133202209",
        "created_at": "2015-04-02T21:42:09.000Z",
        "name": "@Bizarra",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398637126728683528/Wi6l1-CI_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 289,
          "following_count": 446,
          "tweet_count": 7658,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "BitucaSalim",
        "description": "Sou simples e sincero, e busco sempre ser justo.",
        "verified": false,
        "id": "1380309524381323266",
        "created_at": "2021-04-09T00:00:29.000Z",
        "name": "Bituca Salim",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380310591634571267/vxgHZrX9_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 119,
          "following_count": 424,
          "tweet_count": 30860,
          "listed_count": 5
        },
        "protected": false,
        "username": "SILASVIEIRADEA1",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1182099722242273280",
        "created_at": "2019-10-10T01:05:27.000Z",
        "name": "SILAS VIEIRA DE ARRUDA NETO",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182773280408772608/bWMVBpiO_normal.png"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 270,
          "following_count": 73,
          "tweet_count": 1135,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 37,
                "end": 60,
                "url": "https://t.co/5ngi3Z5juO",
                "expanded_url": "http://instagram.com/hankehudson",
                "display_url": "instagram.com/hankehudson"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "hankehudson",
        "description": "Aqui tem humor, deboche e desespero.\nhttps://t.co/5ngi3Z5juO",
        "verified": false,
        "id": "1104763289572200451",
        "created_at": "2019-03-10T15:17:48.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1371787026597609473",
        "name": "Hanke Hudson",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335201941358583808/wXzAHbxb_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 59,
          "following_count": 23,
          "tweet_count": 24578,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "Ragus53",
        "description": "De olho progressista",
        "verified": false,
        "id": "712770415689596929",
        "created_at": "2016-03-23T22:38:04.000Z",
        "name": "Ragus",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277196320021848064/ub-UZvBc_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 54,
          "following_count": 65,
          "tweet_count": 703,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "maugustodias",
        "description": "... Eu, um Brasileiro.\n... A cada novo Dia um novo Come\u00e7o.\n... Livre Pensador Universalista.",
        "verified": false,
        "id": "1035573943955075073",
        "created_at": "2018-08-31T17:04:03.000Z",
        "pinned_tweet_id": "1408676368909484036",
        "name": "Marcelo Dias",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323108274481356800/93Y0_X9H_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 229,
          "following_count": 1094,
          "tweet_count": 23518,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "mmrznd",
        "description": "",
        "verified": false,
        "id": "1147142033188032512",
        "created_at": "2019-07-05T13:55:48.000Z",
        "name": "mmrznd",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403339865777975301/Ykg9ALYW_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2281,
          "following_count": 2436,
          "tweet_count": 15922,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/KOzOeXaLNR",
                "expanded_url": "http://www.blogdocamilinho.blogspot.com",
                "display_url": "blogdocamilinho.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "location": "Fortaleza-Ce",
        "username": "JESUS_SELECTOS",
        "description": "\u00c9 evidente que n\u00e3o podemos mudar o curso da Hist\u00f3ria. Mas, suficiente podermos salvar almas, para que n\u00e3o se desgarrem do rol dos escolhidos de Jesus Cristo.",
        "verified": false,
        "id": "1212212730318340096",
        "created_at": "2020-01-01T03:25:12.000Z",
        "name": "Pedro Mallmann Filho",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425388923312877569/61KZZIeE_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1137,
          "following_count": 1465,
          "tweet_count": 19160,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "SilviaCesarini7",
        "description": "Patriota; casada, contra o comunismo ; defensora dos animais; apoio o presidente Bolsonaro ; crist\u00e3",
        "verified": false,
        "id": "1291178306264596480",
        "created_at": "2020-08-06T01:04:58.000Z",
        "name": "Sil",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109212544307203/kGxFK2qa_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2161,
          "following_count": 2407,
          "tweet_count": 3675,
          "listed_count": 0
        },
        "protected": false,
        "username": "fenam924",
        "description": "A vida \u00e9 um eco. Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 gostando do que est\u00e1 recebendo, observe o que est\u00e1 emitindo.",
        "verified": false,
        "id": "1295434766653718529",
        "created_at": "2020-08-17T18:58:42.000Z",
        "name": "fenam924",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424804863947546632/LGSdNjcL_normal.jpg"
      },
      {
        "public_metrics": {
          "followers_count": 250,
          "following_count": 641,
          "tweet_count": 30075,
          "listed_count": 3
        },
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "username": "flaviosantos06",
        "description": "Advogado, Santista, pai de menina, que curte um bom e velho rock and roll e antifascista. No atual momento e como foi no passado, a sa\u00edda \u00e9 sempre pela esquerda",
        "verified": false,
        "id": "111597569",
        "created_at": "2010-02-05T13:53:31.000Z",
        "name": "Fl\u00e1vio A. Santos",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272198003441446912/vMI9ls7C_normal.jpg"
      }
    ],
    "places": [
      {
        "full_name": "Boa Vista, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Boa Vista",
        "place_type": "city",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -61.000632,
            2.427858,
            -60.2877575,
            3.606091
          ],
          "properties": {}
        },
        "id": "ef4296e721b70dfe",
        "country": "Brasil"
      },
      {
        "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Rio de Janeiro",
        "place_type": "city",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.795449,
            -23.08302,
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          "properties": {}
        },
        "id": "97bcdfca1a2dca59",
        "country": "Brasil"
      },
      {
        "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Porto Alegre",
        "place_type": "city",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -51.3061478,
            -30.2688069,
            -51.012471,
            -29.9308654
          ],
          "properties": {}
        },
        "id": "894146230dd1d42d",
        "country": "Brasil"
      },
      {
        "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
        "country_code": "BR",
        "name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
        "place_type": "city",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -42.008846,
            -22.821543,
            -41.86409,
            -22.729487
          ],
          "properties": {}
        },
        "id": "4d5364cb09439a1f",
        "country": "Brasil"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1427456220370292740",
    "oldest_id": "1427361397059489795",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9evic33u58l4wo1at6fge399x9"
  }
}
