{
  "data": [
    {
      "text": "@ciancaglini_15 @MAvancaBrasil Dois fanfarr\u00f5es que se elegeram mentindo. Lula e Bolsonaro.\nEm 2018 Bolsonaro tinha quase 50% da prefer\u00eancia, foi perdendo eleitores e se continuar fazenfo bobagens  chega em 2022 com menos de 10%.",
      "created_at": "2021-08-22T17:44:23.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429499704782376960",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "134932320"
    },
    {
      "text": "@ciancaglini_15 Dois fanfarr\u00f5es que se elegeram mentindo. Lula e Bolsonaro.\nEm 2018 Bolsonaro tinha quase 50% da prefer\u00eancia, foi perdendo eleitores e se continuar fazenfo bobagens  chega em 2022 com.menos de 10%.",
      "created_at": "2021-08-22T17:43:40.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429499527564697600",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "134932320"
    },
    {
      "text": "@alucard_eri @RakovecC @MBLivre @arthurmoledoval Exato n\u00e9, quem \u00e9 o imbecil que vai sair num puta calor, na pandemia com m\u00e1scara pra tentar impedir que em 2022 o Lula nem o Bolsonaro sejam eleitos.",
      "created_at": "2021-08-22T17:42:43.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429499285054398474",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1347116433612926976"
    },
    {
      "text": "@SenadorRogerio @LulaOficial Lula mais que livre para fazer o seu triplex na presid\u00eancia da Rep\u00fablica; 2002, 2006 e 2022.",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498686917292043",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "134662739"
    },
    {
      "text": "vem a\u00ed lula 2022 https://t.co/u6jBs2MbRD",
      "created_at": "2021-08-22T17:40:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498618856288261",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1362376900325351424"
    },
    {
      "text": "lula 2022 porra https://t.co/qViu2ybDS1",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:37.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498508575379456",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2254153573"
    },
    {
      "text": "Lula inocente\nMoro Juiz ladr\u00e3o \nDeltan etc procurador corrupto\n#LulaNoCeara e em 2022 na Presid\u00eancia do Brasil! \ud83c\udf88\ud83c\udf89\u2665\ufe0f https://t.co/WNJ9TDEdhT",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:12.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498402358931459",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2863014190"
    },
    {
      "text": "@belamag1963 Lula mais que livre para fazer o seu triplex na presid\u00eancia da Rep\u00fablica; 2002, 2006 e 2022.",
      "created_at": "2021-08-22T17:39:07.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498381899010050",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "134662739"
    },
    {
      "text": "@Laalinha2 @miriamleitao Pois \u00e9. Contribuiu pr\u00e1 elei\u00e7\u00e3o de #BolsonaroGenocidaECorrupto . E 2022 vem Lula visse? Se prepare pr\u00e1 anular novamente ent\u00e3o. N\u00e3o vem reclamar depois.",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:19.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498178370473989",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1240069758206296064"
    },
    {
      "text": "@diImabr Lula 2022 e kem discorda vtnc",
      "created_at": "2021-08-22T17:38:18.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498173807112195",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1360432788"
    },
    {
      "text": "@diogomainardi As a\u00e7\u00f5es de Bolsonaro s\u00e3o mais agressivas e diretas, mas n\u00e3o diferem em nada dos golpes do @STF_oficial e da Justi\u00e7a Federal de Bras\u00edlia para liberar o bolivariano corrupto Lula da Silva para um confronto entre tit\u00e3s do banditismo, nas elei\u00e7\u00f5es de 2022. Todos s\u00e3o golpistas.",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:40.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498017275682824",
      "geo": {
        "place_id": "f0e55b3f11b41899"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1176651234335514624"
    },
    {
      "text": "Mais uma fraude jur\u00eddica contra Lula caiu por terra hoje. N\u00e3o vejo a hora de assistir ao hor\u00e1rio eleitoral em 2022. Lula, acusado, detratado e silenciado por tantos anos, poder\u00e1 explicar a farsa, em rede nacional, no hor\u00e1rio nobre. Vai ser de lavar a alma.",
      "created_at": "2021-08-22T17:37:38.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429498006177472513",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "44403220"
    },
    {
      "text": "Com poss\u00edveis distribui\u00e7\u00e3o de rendas nos Governos #LULA e DILMA \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o desleixo social havia terminado, mas com o Golpe fascista no Brasil, cenas de Abandono continuam a persistir nas ruas e periferias Urbanas brasileiras \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf20#LULA 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LIVRE https://t.co/JooUGcXyr2",
      "created_at": "2021-08-22T17:36:47.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429497792939143173",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1401729657477685250"
    },
    {
      "text": "@folha Lula 2022!",
      "created_at": "2021-08-22T17:34:39.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429497255120228356",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1113172254014222336"
    },
    {
      "text": "Bolsonaro \u00e9 risco maior para a economia que Lula, diz Delfim Netto  https://t.co/IeTKyosIQ3 via @Poder360",
      "created_at": "2021-08-22T17:34:30.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429497218512429069",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "777263560854503424"
    },
    {
      "text": "Os donos da Brasil est\u00e3o come\u00e7ando a ficar nervosos. Esses sim, s\u00e3o um grande obst\u00e1culo a Lula presidente em 2022. https://t.co/2Cf6Xly97V",
      "created_at": "2021-08-22T17:32:47.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429496787610517507",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "804887346416119808"
    },
    {
      "text": "Nem \u00e9 mais \"not\u00edcia\" Lula ganhar na Justi\u00e7a como hoje. O engra\u00e7ado \u00e9 lembrar das teorias da esquerda maluquete no semestre passado, dando conta de como ele ainda seria barrado para 2022. Nunca houve essa chance depois da decis\u00e3o de Fachin.",
      "created_at": "2021-08-22T17:32:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429496672946634759",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "177038864"
    },
    {
      "text": "A vontade que eu tenho \u00e9 de dormir e acordar em 30 de outubro de 2022, \u00e0s 20h00.\n\nLula eleito. Comemora\u00e7\u00e3o na rua. Bandeira do PT amarrada nas costas. Bebedeira. Gritaria. Abra\u00e7o. Beijo na boca.\n\nDepende de n\u00f3s. Vamo vacinar. Vamo ficar em casa. E dps vamo votar 13.",
      "created_at": "2021-08-22T17:31:37.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429496494193795082",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "66424284"
    },
    {
      "text": "lula 2022 https://t.co/z7wlPpZ5Cz",
      "created_at": "2021-08-22T17:30:12.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429496135769600008",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1111401007546814464"
    },
    {
      "text": "Se a elei\u00e7\u00e3o 2022 fosse hoje, como voc\u00ea estaria comemorando a vit\u00f3ria do Lula ?",
      "created_at": "2021-08-22T17:28:56.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429495817593831424",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "66508384"
    },
    {
      "text": "STAR LULA - O RETORNO DO PAPI\n\n- Estreia: nos cinemas em outubro/2022.\n- Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: A partir dos 16 anos. https://t.co/jPpmTzmlUu",
      "created_at": "2021-08-22T17:28:38.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429495743065231370",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 8,
        "like_count": 74,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "1266739762905432067"
    },
    {
      "text": "Ju\u00edza rejeita den\u00fancia contra Lula no caso S\u00edtio de Atibaia. 2022 \u00e9 logo ali...",
      "created_at": "2021-08-22T17:28:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429495600136040450",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "153969069"
    },
    {
      "text": "Quais as chances do PT de lan\u00e7ar outro candidato tirando Lula para presidente em 2022?",
      "created_at": "2021-08-22T17:27:43.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429495513183920133",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1272707897223458816"
    },
    {
      "text": "\u00c9 31 de outubro de 2022, voc\u00ea acorda com a not\u00edcia de que Lula derrotou Bolsonaro na elei\u00e7\u00e3o. Seu primeiro gif \u00e9 a sua rea\u00e7\u00e3o.",
      "created_at": "2021-08-22T17:24:43.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429494758599274502",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "17373774"
    },
    {
      "text": "@Emerson87389535 @bozo_bot Mas desde quando ForaBolsonaro tem rela\u00e7\u00e3o com o Lula?! Fora Bolsonaro \u00e9 independe de quem voc\u00ea vota em 2022. \u00c9 uma revolta, indigna\u00e7\u00e3o pelo atual governo.",
      "created_at": "2021-08-22T17:23:53.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429494545897635853",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "835175196399190016"
    },
    {
      "text": "Em 2022 voto em Lula para presidente!\n\n#ForaBolsonarESuaBase \n#T\u00f4ComGilCarteiroMG https://t.co/Qk3RuMLrwv",
      "created_at": "2021-08-22T17:23:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429494338481016841",
      "geo": {
        "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "871026927922020353"
    },
    {
      "text": "@ManfroiRenato Fura teto, aumenta bolsas... vc t\u00e1 falando do Lula ou do or\u00e7amento 2022 do Bolsonaro?",
      "created_at": "2021-08-22T17:23:00.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429494324799188994",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1220973478150582274"
    },
    {
      "text": "MAIS UMA VIT\u00d3RIA! @LulaOficial continua desmontando a rede de mentiras e \u00f3dio criada pela farsa do Moro e vence a 17\u00b0 a\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a e segue sem nenhuma condena\u00e7\u00e3o. Lula Livre, leve e solto para 2022! https://t.co/htzBydkt5i",
      "created_at": "2021-08-22T17:22:27.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429494188068982789",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "58586678"
    },
    {
      "text": "@JornalOGlobo @BelaMegale Lula 13rasil 2022",
      "created_at": "2021-08-22T17:20:28.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429493688900726795",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1407490638216667136"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial O gado pira kkk lula 2022",
      "created_at": "2021-08-22T17:18:41.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429493237316820995",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "377023597"
    },
    {
      "text": "V\u00eddeo &amp;#8211; Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022. - https://t.co/6Y1MvYWUdv @a_postagem",
      "created_at": "2021-08-22T17:18:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429493111831605256",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "130230700"
    },
    {
      "text": "@aldw_GFR @choquei Ela j\u00e1 t\u00e1 fazendo parte da campanha do Lula 2022  e vc fazendo pro Bolsonaro desde j\u00e1. https://t.co/jIu7XFRDux",
      "created_at": "2021-08-22T17:17:28.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492932437069830",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1382470048007225345"
    },
    {
      "text": "\"Avan\u00e7a na\u00e7\u00e3o brasileira, Lula 2022 !!!!!\" https://t.co/gCqQXGHnpZ",
      "created_at": "2021-08-22T17:15:30.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492438800949255",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "887320519921500161"
    },
    {
      "text": "ele ficou puto pq eu mandei um edit q eh fora bolsonaro e lula 2022 meudeu https://t.co/mTOPplpu2w",
      "created_at": "2021-08-22T17:15:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492326284644356",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1352036118477340673"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial @SuricateSeboso Orgulho de ser cearense. Lula 2022 na veia!",
      "created_at": "2021-08-22T17:14:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492204956004354",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "3174237585"
    },
    {
      "text": "o comeback do lula em 2022 vai ser o maior desde os comebacks da mariah e da madonna em 2005\nhttps://t.co/KralBcwcKC",
      "created_at": "2021-08-22T17:14:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492086684979200",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "746748901001134080"
    },
    {
      "text": "LULA 2022 PORRA E BOLSONARO NA CADEIA https://t.co/S77WSxrlAK",
      "created_at": "2021-08-22T17:13:56.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429492043022229513",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1079326732488978433"
    },
    {
      "text": "V\u00eddeo &amp;#8211; Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022. - https://t.co/MDDWysb1Yw @a_postagem",
      "created_at": "2021-08-22T17:12:23.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429491653715316743",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1167365809007673344"
    },
    {
      "text": "Uia\nV\u00eddeo &amp;#8211; Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022. - https://t.co/SZzZOhl58I @a_postagem",
      "created_at": "2021-08-22T17:11:58.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429491549860245509",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1248064989237215232"
    },
    {
      "text": "@MelloMoreira @LulaOficial Eles ter\u00e3o que lidar com Lula a partir de 2022. E se deus quiser, o PT vai ficar mais, no m\u00ednimo 16 anos \"acabando com a nossa vida\" de novo e eles s\u00e3o poder\u00e3o fazer nada al\u00e9m de enfiar o dedo no cu e chorar.",
      "created_at": "2021-08-22T17:11:37.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429491459267366912",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "989718888"
    },
    {
      "text": "N\u00e3o votei mais estou sofrendo! Lula 2022 mais empregos alimenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica! https://t.co/zXu8FMBFjv",
      "created_at": "2021-08-22T17:11:32.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429491440669896704",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 17,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1392700119506620416"
    },
    {
      "text": "@alexandregarcia @YouTube bandidao....LULA PRESIDENTE 2022",
      "created_at": "2021-08-22T17:09:39.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490966273069057",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1361142830748598274"
    },
    {
      "text": "@brasil247 @SantanaTiago13 Lula 2022.!",
      "created_at": "2021-08-22T17:08:25.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490656058253317",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1385274671269138436"
    },
    {
      "text": "@MarcosQuezado1 Sim! Voto Bolsonaro em 2022! Mesmo contra o mandamento do STF que disse que o lula tem direito de ir pra urna\u2026 fora ministros\u2026 voc\u00eas n\u00e3o pode impor a vontade vossas para o povo!\n#7deSetembroVaiSerGrande \n#07deSetembroSer\u00e1Gigante",
      "created_at": "2021-08-22T17:07:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490440663969795",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "884491056"
    },
    {
      "text": "lula 2022 \ud83e\udd73 https://t.co/xCJLYnokqR",
      "created_at": "2021-08-22T17:06:57.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490285717987334",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "75804190"
    },
    {
      "text": "Lula 2022 https://t.co/m7f4oQ9TS7",
      "created_at": "2021-08-22T17:06:28.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490164259241991",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1237929016646139904"
    },
    {
      "text": "Lula aprendendo a beber com modera\u00e7\u00e3o para 2022 https://t.co/MbUu4Kp5zY",
      "created_at": "2021-08-22T17:05:58.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490037712900096",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 20,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 214,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "621188051"
    },
    {
      "text": "@folha Chega de lula e bozo!\nAgora \u00e9 a vez do Ciro#2022",
      "created_at": "2021-08-22T17:05:52.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429490012299661325",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1388951888855437315"
    },
    {
      "text": "lula 2022 j\u00e1 \u00e9 uma realidade \ud83e\udd0d https://t.co/0PN1jIkhfj",
      "created_at": "2021-08-22T17:05:40.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489965092806656",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2373961188"
    },
    {
      "text": "Lula livre ser\u00e1 o presidente em 2022 https://t.co/h1GrsOgPqF",
      "created_at": "2021-08-22T17:04:27.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489654915555328",
      "geo": {
        "place_id": "f207b85be9f1513e"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1297290921843859460"
    },
    {
      "text": "V\u00eddeo \u2013 Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022.\n\nhttps://t.co/o2UoFYr26V\n\n*** *Siga-nos* ***\n*Telegram:* https://t.co/jKeuqDjRFS \n*Whatsapp:* https://t.co/SHk5JH7eCD",
      "created_at": "2021-08-22T17:04:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489590663004167",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "4492766848"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial Lula 2022! Que nosso presidente volte para nosso povo parar de passar fome, estou fazendo minha parte quem se identificar comigo e acredita nos ideais do povo com comida no prato pe\u00e7o ajuda de voces! Que Deus aben\u00e7oe e Lula Presidente 2022 @lulaoficial https://t.co/olHoHBAvOn",
      "created_at": "2021-08-22T17:03:49.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489498682007564",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1429056116156153857"
    },
    {
      "text": "E seguindo a farsa da lava jato, Lula soma mais uma acusa\u00e7\u00e3o que caiu por terra. J\u00e1 s\u00e3o 17 acusa\u00e7\u00f5es forjadas, que s\u00f3 serviram para tirar ele da elei\u00e7\u00e3o em 2018. Em 2022 n\u00e3o vai ter choro... #LulaPresidente2022 \nPodem espernear. Bjs",
      "created_at": "2021-08-22T17:03:44.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489477601447941",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "989718888"
    },
    {
      "text": "LULA 2022? NO CEAR\u00c1, EX-PRESIDENTE DIZ N\u00c3O TER CERTEZA DA CANDIDATURA\n#BlogTulioLemos https://t.co/xSnUHEwRRr",
      "created_at": "2021-08-22T17:02:00.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429489042207428619",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "97464423"
    },
    {
      "text": "Lula nosso presidente 2022!\ud83d\udcaf\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46 https://t.co/MUG0L45Abh",
      "created_at": "2021-08-22T16:59:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429488427502800900",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1075267304"
    },
    {
      "text": "@queias321 @andrezadelgado @notoriousfishbr Eu o Lula que vai vencer em 2022 eu \u00f1 como kkkkkkkkkk",
      "created_at": "2021-08-22T16:59:18.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429488360201064460",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "747961899464134656"
    },
    {
      "text": "V\u00eddeo - Humor: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022.\n\nhttps://t.co/SDvALUoZSN\n\n*SIGA-NOS*\nTelegram: https://t.co/ZAMFt5umoe \nWhatsapp: https://t.co/Ejzd3I2HrJ\n\nhttps://t.co/SDvALUoZSN",
      "created_at": "2021-08-22T16:58:24.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429488136334237712",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "790057461134848001"
    },
    {
      "text": "@guerrawilks @andrezadelgado @notoriousfishbr Tamb\u00e9m gosto de lula espero que ele ven\u00e7a em 2022.",
      "created_at": "2021-08-22T16:58:15.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429488097151049735",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "3028080891"
    },
    {
      "text": "@mariadorosario Isso mesmo, Lula 2022! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udea9",
      "created_at": "2021-08-22T16:57:08.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487817449746447",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1176164265906102272"
    },
    {
      "text": "De olho em 2022, Lula elogia Eun\u00edcio e diz que ex-senador ajudaria muito no Congresso Nacional https://t.co/CLYteJIcrI #NACIONAL https://t.co/wzmBZAv7Rf",
      "created_at": "2021-08-22T16:57:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487808683470848",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "201989211"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial nao sei usar muita as redes sociais, mas a tentativa e a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 boa que deus toque no cora\u00e7\u00e3o de todos vamos nos unir e ajudar ao pr\u00f3ximo ja que esse atual governo quer ver o pobre morrer de fome, volta logo Lula 2022 https://t.co/olHoHBAvOn",
      "created_at": "2021-08-22T16:56:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487612822265860",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1429056116156153857"
    },
    {
      "text": "@esquerda_ativa Sem sombras de duvida Lula Presidente 2022 13 PT",
      "created_at": "2021-08-22T16:56:13.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487586691719168",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1308390723356692480"
    },
    {
      "text": "Queremos ele e a @pabllovittar na posso do nosso presidente Lula em 2022 https://t.co/5WAQRGkZOM",
      "created_at": "2021-08-22T16:54:25.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487131269992459",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "58848787"
    },
    {
      "text": "@FINC0 Gra\u00e7as a Deus Lula 2022 se Deus quiser.",
      "created_at": "2021-08-22T16:54:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487038638723082",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "127584464"
    },
    {
      "text": "@RevistaISTOE Para o Lula \u00f1 ganha 2022 v\u00e3o tentar de tudo cadeia \u00f1 adianta porq \u00f1 cola mais ,mas Lula que ande com seguran\u00e7as e bem armados \u00f1 por causa do povo .",
      "created_at": "2021-08-22T16:54:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429487029918777349",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1386403824668188680"
    },
    {
      "text": "@folha Eu tamb\u00e9m declaro meu voto para Lula em 2022!",
      "created_at": "2021-08-22T16:53:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486779132940292",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1055327436802531328"
    },
    {
      "text": "@heldersalomao @LulaOficial Helder, querem de qualquer jeito ferrar nosso futuro presidente, mas eles batem de cara na porta. Em 2022 n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m, Lula presidente e carregado pelo povo.",
      "created_at": "2021-08-22T16:52:50.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486732001619976",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1151941831"
    },
    {
      "text": "@flaviaol Tem raz\u00e3o senhora, um fracasso total e uma trag\u00e9dia, mas deixe estar q Lula ladr\u00e3o tb n\u00e3o se elege n\u00e3o. Pelo menos o q depender de mim, nenhum destes 2 inominavel se reelege. Moro 2022",
      "created_at": "2021-08-22T16:52:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486607153905667",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "847069411936817153"
    },
    {
      "text": "na virada de 2021 para 2022 eu declaro q a minha conta do tt estar\u00e1 totalmente dedicada ao meu presidente lula",
      "created_at": "2021-08-22T16:52:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486536899301379",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "4876676147"
    },
    {
      "text": "Esse sim foi um presidente de verdade!!\nLula nosso presidente 2022!\ud83d\udcaf\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46 https://t.co/PM72W4HBif",
      "created_at": "2021-08-22T16:51:09.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486309991755776",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1075267304"
    },
    {
      "text": "Criminalista declara voto para Lula em 2022 e elogia poss\u00edvel candidatura de Rodrigo Pacheco a presidente https://t.co/l4dqwSZah2",
      "created_at": "2021-08-22T16:51:08.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486304094351360",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "10710422"
    },
    {
      "text": "Criminalista declara voto para Lula em 2022 e elogia poss\u00edvel candidatura de Rodrigo Pacheco a presidente https://t.co/M5WHUxLWEl",
      "created_at": "2021-08-22T16:51:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486296372629507",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "10710422"
    },
    {
      "text": "@folha Parab\u00e9ns Ju\u00edza, deixem Lula em Paz. Em 2022 Lula vai ganhar e vamos viver um pa\u00eds sem pobreza e mis\u00e9ria, sem fala da gasolina que vai baixar de pre\u00e7o vai ser 0,50 Centavos o litro, Lula n\u00e3o \u00e9 corrupto e vamos viver tempos de paz no brasil. #Vivalula",
      "created_at": "2021-08-22T16:50:25.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429486126163808261",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "438547746"
    },
    {
      "text": "eu no grupo da familia colocando lula 2022 e irritando tds \ud83d\ude2d https://t.co/eW0L2by96N",
      "created_at": "2021-08-22T16:49:42.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485945741586444",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "70823214"
    },
    {
      "text": "Criminalista declara voto para Lula em 2022 e elogia poss\u00edvel candidatura de Rodrigo Pacheco a presidente https://t.co/QUV9zYfopb",
      "created_at": "2021-08-22T16:49:02.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485778682404865",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2620098734"
    },
    {
      "text": "Criminalista declara voto para Lula em 2022 e elogia poss\u00edvel candidatura de Rodrigo Pacheco a presidente https://t.co/vrvzvm0a3k",
      "created_at": "2021-08-22T16:49:02.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485776685907973",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 16,
        "reply_count": 76,
        "like_count": 243,
        "quote_count": 6
      },
      "author_id": "14594813"
    },
    {
      "text": "Lula sabe q n\u00e3o vencer\u00e1.\n\nDepender\u00e1 da fraude e n\u00e3o ter\u00e1 o povo, os militares e nem a classe pol\u00edtica de 2022. \n\nS\u00f3 ter\u00e1 o  judici\u00e1rio e jornalismo.\n\nSem o povo, a classe politica e militares, s\u00f3 restar\u00e1 impor o medo (derrubar antes de ser derrubado).\n\nSurge a ditadura no Brasil. https://t.co/bPbf8t6eW7",
      "created_at": "2021-08-22T16:48:17.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485588374343680",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "928376231632035842"
    },
    {
      "text": "@guimaraes13PT @inst_lula @CamiloSantanaCE S\u00c9RIO! Capit\u00e3o cueca!\nBOLSONARO 2022 https://t.co/CmPS6ovFta",
      "created_at": "2021-08-22T16:48:15.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485581000609794",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1412160833908576260"
    },
    {
      "text": "por meter a pica grossa no seu cuzinho e fazer voce gemer lula 2022 https://t.co/QCiv3bi26e",
      "created_at": "2021-08-22T16:48:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485519784882187",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1336123807782887425"
    },
    {
      "text": "Lula 2022 t\u00e1 cada dia mais Real VEM AI PAPACITO DERRUBAR O CAPETA https://t.co/x9heMZNS63",
      "created_at": "2021-08-22T16:47:46.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485460003463173",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1276470644738347008"
    },
    {
      "text": "@AliceDdos @Alexand92840726 @lacerdaeh @FE_LOPESRIBEIRO @zebedeudascoves @bodymentta @VidaLeveLivre13 @SaboiaRN @GuimaraesLiih @MarcioMecchi @JACKPRAIA @carlatoscan @mariaedimarques @marciav2015 @nela_rebocho @Dayse87 @Rangel_Alvaro @ConexaoPetista @heraclito_c @FINC0 @JuveShintaku @neylopesmachado @BarrettoAlmeida @pelicanoneto @Mariada00801445 @PRoido @JussaraCarneiro @CLUDIOR19906293 @adv_mauricio @trajanojorge @Sozinha48738329 @felicidadeEluta @Hs__Santos @cloriscm @JosFran98374382 @joao2608sanches @Sergio007Carlos @Alb140229 @EsquerdaSil @ValdiviaLiette @Simonycorredora @MilVezes4 @MaraMon10608094 @Marcelusbraga7 @andr67272991 @ArleteBoas @OrgulhoDeSerPT @WilsonO36040576 @familiapetralha Tarde, Linda Alice!!\u2b50\ud83d\udea9\n\"N\u00e3o somos uma ilha, mas estamos sendo tratados como se f\u00f4ssemos uma ilha sem vizinhos por perto\". \u00c9 Lula presidente 2022\n#ComLulaAmanh\u00e3Existe https://t.co/LT2HGYbEar",
      "created_at": "2021-08-22T16:47:16.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485332458876930",
      "geo": {
        "place_id": "70d9237ded8be5f4"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1269015667455528964"
    },
    {
      "text": "@CanalFlazoeiro A \u00fanica certeza que eu tenho \u00e9 que estamos fudido com esse atual governo. Por isso vamos de Lula 2022. Pelo menos ele coloca comida na mesa do brasileiro e faz o pa\u00eds crescer, gostando ou n\u00e3o, isso \u00e9 um fato. Deixem de ser orgulhosos e parem pra pensar em qual vida vcs querem.",
      "created_at": "2021-08-22T16:47:05.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485288007602184",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1426231572160782337"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial Mesmo que n\u00e3o der pra eu seguir isso tudo, em 2022 eu vou votar LULA! Porque eu conhe\u00e7o o Lula e sei o que Lula fez.",
      "created_at": "2021-08-22T16:47:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485283104468999",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "180986094"
    },
    {
      "text": "@caiocgomes \"voc\u00eas est\u00e3o vendo o esfor\u00e7o do Foro de S\u00e3o Paulo para livrar Lula e colocar na disputa de 2022. Tudo isso com o dinheiro de George Soros e do tr\u00e1fico internacional de drogas. O povo tem que acordar, taokey?\"",
      "created_at": "2021-08-22T16:46:30.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429485139827040259",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "921770924"
    },
    {
      "text": "LULA 2022",
      "created_at": "2021-08-22T16:44:09.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429484547675238400",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "279587674"
    },
    {
      "text": "@guimaraes13PT @inst_lula @CamiloSantanaCE Vcs \u00e9 uma  decep\u00e7\u00e3o o povo acordou 2022 vcs v\u00e3o v\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "created_at": "2021-08-22T16:43:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429484306267770881",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1400987939597959171"
    },
    {
      "text": "Permita-me agora uma analogia com a pol\u00edtica. Muitos est\u00e3o achando que Bolsonaro e o bolsonarismo afundaram e que Lula est\u00e1 eleito em 2022. E isso em v\u00e1rios setores da esquerda, tanto nos de oposi\u00e7\u00e3o ao PT quanto dentro do pr\u00f3prio PT.\n\n4/",
      "created_at": "2021-08-22T16:42:18.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429484083705434112",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 17,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1135678943493873664"
    },
    {
      "text": "Mercado financeiro sonha com uma chapa com Lula e Meirelles para 2022 - Politica - Estado de Minas https://t.co/mAVwdk834J",
      "created_at": "2021-08-22T16:41:38.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483916835053576",
      "geo": {
        "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "91443022"
    },
    {
      "text": "N\u00e3o faltam pr\u00e9-candidatos (pelo menos dez j\u00e1 foram lan\u00e7ados) nem dirigentes partid\u00e1rios na disputa por holofotes em que se transformou a saga da terceira via para as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2022.\n\nhttps://t.co/68nnVPNvcC",
      "created_at": "2021-08-22T16:40:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483529927340037",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1193610396604735488"
    },
    {
      "text": "a decep\u00e7\u00e3o do Lula conciliador de 2002 ser\u00e1 ainda maior em 2022.\n\nLula encaminha pra um governo totalmente de centro com lapsos progressistas (e olhe l\u00e1). Blindado com \u201ccaracter\u00edsticas democr\u00e1ticas\u201d que convenhamos? \u00e9 um s\u00f3 um termo pra se unir com golpistas do MDB e a elite.",
      "created_at": "2021-08-22T16:39:52.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483470758293515",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1407062766687555586"
    },
    {
      "text": "@CanelaCorado @CanalFlazoeiro Mas j\u00e1 que n\u00e3o temos muita op\u00e7\u00e3o, vamos de Lula 2022, pelo menos sabemos que ser\u00e1 MUITO MELHOR QUE O GOVERNO ATUAL. o Brasil precisa voltar a crescer, e nos \u00faltimos tempos o que cresce \u00e9 o desemprego a fome a mis\u00e9ria a inflama\u00e7\u00e3o. O pobre precisa voltar a ter vez.",
      "created_at": "2021-08-22T16:39:47.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483448977264643",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1426231572160782337"
    },
    {
      "text": "Com mais essa vit\u00f3ria de Lula na justi\u00e7a, ele certamente ter\u00e1 o caminho aberto para ser candidato em 2022. Agora eu me pergunto: o que ele quer conversar com o Ciro? https://t.co/6OWyi9aKSh",
      "created_at": "2021-08-22T16:39:40.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483421814902784",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 20,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2602972184"
    },
    {
      "text": "@rafafitchas @MauMeirelles No governo PT o BR chegou a ser a quinta maior economia do mundo. Criaram uma centena de universidades. Enviaram 100 mil estudantes para estudar no exterior...\n\nBolsonaro roubou dinheiro da sa\u00fade em meio a pandemia. Genocida, maior criminoso da hist\u00f3ria do Brasil.\n\nLula 2022!",
      "created_at": "2021-08-22T16:39:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483296635899906",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1357280883770880002"
    },
    {
      "text": "@aguedescartoon Gra\u00e7as a um bom Deus que o Andr\u00e9 Desenhista, vive em uma Democracia... Bora Andr\u00e9,  vamos juntos com Lula 2022, TMJ Brother. Abra\u00e7o.",
      "created_at": "2021-08-22T16:38:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429483016473153536",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "792862602225475584"
    },
    {
      "text": "@AmandaRedpill Lula sabe que sua popularidade foi a estaca zero, mas n\u00e3o se importa com isso, 2022 pra ele t\u00e1 garantido.\nEles querem tomar o poder, o que \u00e9 diferente de ganhar as elei\u00e7\u00f5es, segundo eles mesmos.",
      "created_at": "2021-08-22T16:37:36.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482899426979848",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "980586765340864512"
    },
    {
      "text": "@LulaOficial Pessoal parem de falar mal de Lula, ele \u00e9 inocente nunca roubou, e a ficha \u00e9 limpa, em 2022 Ele vai ser eleito presidente da Rep\u00fablica do Brasil, e vamos viver o c\u00e9u na terra, tudo aqui vai ser perfeito, um pa\u00eds sem fome,roubo,corrup\u00e7\u00e3o, e sem mortes. #VivaLula",
      "created_at": "2021-08-22T16:36:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482638142812160",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "438547746"
    },
    {
      "text": "@Adripradobr @kellypstorres \u00c9 um morto em p\u00e9, igual ao Bruno Covas antes de morrer. Est\u00e1 secando de dentro para fora, n\u00e3o consegue falar direito e nem respirar, muito menos andar, de modo que o Lula vai para o caix\u00e3o para virar palanque em 2022. Quem avisa, sabe!",
      "created_at": "2021-08-22T16:35:32.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482379656183824",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2316099738"
    },
    {
      "text": "@brasil247 N\u00e3o conhe\u00e7o nenhum eleitor do LULA que esteja arrependido. Muito pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha para a sua reelei\u00e7\u00e3o em 2022. \u00c9 o melhor presidente de todos os tempos! https://t.co/6DQHujoKaK https://t.co/gZypVTJ8Q6",
      "created_at": "2021-08-22T16:34:59.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482240531107849",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1401248118901985282"
    },
    {
      "text": "lula ganhando mais um processo na justi\u00e7a, lulinha inocente e presidente 2022 \ud83c\udf89\ud83c\udf89",
      "created_at": "2021-08-22T16:34:59.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482240409579522",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "824534116687368193"
    },
    {
      "text": "@brasil247 N\u00e3o conhe\u00e7o nenhum eleitor do LULA que esteja arrependido. Muito pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha para a sua reelei\u00e7\u00e3o em 2022. \u00c9 o melhor presidente de todos os tempos! https://t.co/6DQHujoKaK https://t.co/E9pb76GgiD",
      "created_at": "2021-08-22T16:34:32.000Z",
      "lang": "pt",
      "id": "1429482129566621705",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1401248118901985282"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "created_at": "2010-04-19T21:50:23.000Z",
        "description": "-",
        "name": "Mato Grosso",
        "id": "134932320",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9,
          "following_count": 59,
          "tweet_count": 693,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/658350927200559105/et9p3Kj1_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "morcegodomato",
        "protected": false,
        "location": "Mato Grosso - Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2021-01-07T09:42:56.000Z",
        "description": "\"O p\u00e1ssaro de Hermes \u00e9 o meu nom... no no i am alexander anderson",
        "name": "Davi \u0e23\u03b1\u0e40\u04a1\u03b1\ud83d\udc24",
        "id": "1347116433612926976",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 53,
          "following_count": 198,
          "tweet_count": 3291,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1407290338830700549",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425907430366588930/d3Gh98jV_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Vidavividauhu",
        "protected": false,
        "location": "mo paz"
      },
      {
        "created_at": "2010-04-19T03:05:49.000Z",
        "description": "Socialista, cat\u00f3lico, bombeiro militar.\nInstagram: @alexserrapreta",
        "name": "Alexsandro Matos",
        "id": "134662739",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 367,
          "following_count": 1319,
          "tweet_count": 1262,
          "listed_count": 1
        },
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 51,
                "end": 66,
                "username": "alexserrapreta"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307336740/Alex_em_Campo_do_Jord_o_normal.JPG",
        "verified": false,
        "username": "alexserrapreta",
        "protected": false,
        "location": "Serra Preta - Ba"
      },
      {
        "created_at": "2021-02-18T12:22:31.000Z",
        "description": "anna, chilly e mason assistindo b99",
        "name": "anninha\ud83d\udc99",
        "id": "1362376900325351424",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 535,
          "following_count": 649,
          "tweet_count": 3767,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424697057940545540/Q-ItFlUa_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "rmkdeinert",
        "protected": false,
        "location": "ffc & cfc"
      },
      {
        "created_at": "2013-12-19T22:44:22.000Z",
        "description": "insegura e narcisista ao mesmo tempo",
        "name": "bia",
        "id": "2254153573",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4421,
          "following_count": 1180,
          "tweet_count": 80271,
          "listed_count": 4
        },
        "pinned_tweet_id": "865310856501972999",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429178423868628992/YgHiSFmV_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "fdcbia",
        "protected": false,
        "location": "Centro, Rio de Janeiro"
      },
      {
        "created_at": "2014-11-05T18:36:13.000Z",
        "description": "Quem anda no trilho \u00e9 trem de ferro, sou \u00e1gua que corre entre pedras: liberdade ca\u00e7a jeito. (Manoel de Barros)\n#TudoEraMelhorComPT",
        "name": "BACURAU\ud83d\udea9",
        "id": "2863014190",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2215,
          "following_count": 2198,
          "tweet_count": 22300,
          "listed_count": 7
        },
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 111,
                "end": 130,
                "tag": "TudoEraMelhorComPT"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1353687275692036097",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367160351809273856/qELi5Ij1_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Alicegbo",
        "protected": false,
        "location": "Evanjeguist\u00e3o miliciano"
      },
      {
        "created_at": "2020-03-18T00:17:50.000Z",
        "description": "Torcedora do @Jec_online e  @SantaCruzFC  No twitter desde junho de 2016 ( a 1a conta suspensa).",
        "name": "Malu",
        "id": "1240069758206296064",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2032,
          "following_count": 879,
          "tweet_count": 57549,
          "listed_count": 5
        },
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 13,
                "end": 24,
                "username": "Jec_online"
              },
              {
                "start": 28,
                "end": 40,
                "username": "SantaCruzFC"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1372343826195578881",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403104717023109129/xPSUpfDo_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "MariaLuizaQuar3",
        "protected": false,
        "location": "Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2013-04-17T22:01:31.000Z",
        "description": "Life is what you make it. Make it a good day.AWAYS!!\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc83\u2764",
        "name": "Paola \ud83d\udd25\ud83d\udc45\ud83d\udc4a\ud83d\ude3b\ud83c\udf35",
        "id": "1360432788",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 918,
          "following_count": 1225,
          "tweet_count": 55250,
          "listed_count": 4
        },
        "pinned_tweet_id": "1169635617036230656",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416793150492917762/Nr--tvrl_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "bodyshot22",
        "protected": false,
        "location": "Baheeeea-Brasilllllll"
      },
      {
        "created_at": "2019-09-25T00:15:14.000Z",
        "description": "Al\u00f4, pol\u00edticos corruptos! A corrup\u00e7\u00e3o de voc\u00eas nos mata todos os dias.",
        "name": "Cleuza#FIQUE EM CASA#USE M\u00c1SCARA",
        "id": "1176651234335514624",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1972,
          "following_count": 2970,
          "tweet_count": 196474,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333887971410513928/AF453AFr_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Cleuza23019745",
        "protected": false,
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2009-06-03T17:12:15.000Z",
        "description": "Jornalista e educadora.",
        "name": "Meire Cavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FORABOLSONARO",
        "id": "44403220",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 610,
          "following_count": 548,
          "tweet_count": 3588,
          "listed_count": 4
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/v8KZdzJbVY",
                "expanded_url": "http://inclusaoja.com.br/",
                "display_url": "inclusaoja.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1193713432824098816",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146479465557635073/Mu4xWoAy_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "meirecavalcante",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, SP"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-07T02:36:41.000Z",
        "description": "Caminhar por trilhas \u00edngremes e tortuosas sem cair em precip\u00edcios",
        "name": "Uruburoxo Zamir\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "1401729657477685250",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2256,
          "following_count": 5001,
          "tweet_count": 14261,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401734307954270209/xn_52_eh_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Uruburoxo1",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2019-04-02T20:12:01.000Z",
        "description": "No campo e na cidade.",
        "name": "Carlos N. Aidar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffb",
        "id": "1113172254014222336",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1126,
          "following_count": 1698,
          "tweet_count": 3753,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263543876108849154/PK7WiSN5_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "AidarNassar",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
        "description": "A vida \u00e9 preciosa em suas mais variadas facetas. Esse espa\u00e7o \u00e9 uma humilde miscel\u00e2nea semelhante \u00e0 roda viva da Exist\u00eancia. Curta e participe.",
        "name": "Brito Vagner Dantas",
        "id": "777263560854503424",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 157,
          "following_count": 462,
          "tweet_count": 163954,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423798659167182849/UtZaCr9n_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "VortexBrito",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2016-12-03T03:17:52.000Z",
        "description": "\"A pior cegueira \u00e9 a dos que n\u00e3o sabem que est\u00e3o cegos.\"\nClarice Lispector\n\n#ForaGenocida",
        "name": "Clau sempre \u00e0 esquerda!",
        "id": "804887346416119808",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2359,
          "following_count": 1993,
          "tweet_count": 14046,
          "listed_count": 4
        },
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 76,
                "end": 89,
                "tag": "ForaGenocida"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1063421554879594497",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425571450589786115/C978mFkZ_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "c9stos",
        "protected": false,
        "location": "Pernambuco imortal, imortal"
      },
      {
        "created_at": "2010-08-11T02:47:22.000Z",
        "description": "Professor associado da UFRN. Doutor em ci\u00eancia pol\u00edtica pelo (velho) Iuperj.",
        "name": "Alan Lacerda",
        "id": "177038864",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 421,
          "following_count": 327,
          "tweet_count": 17109,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1705231195/Foto_A0162_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "lordedaniel",
        "protected": false,
        "location": "Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2009-08-17T17:35:20.000Z",
        "description": "mestrando em direito | ufu",
        "name": "Gabriel M. Neves \u26f0\ufe0f",
        "id": "66424284",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 613,
          "following_count": 900,
          "tweet_count": 14065,
          "listed_count": 5
        },
        "pinned_tweet_id": "1295013365639794688",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429173745588051986/hq0vHY-n_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "gabmontanha",
        "protected": false,
        "location": "Uberl\u00e2ndia, MG"
      },
      {
        "created_at": "2019-03-28T22:53:43.000Z",
        "description": "Ele me bate, me deixa roxa, me fode t\u00e3o bem, e eu n\u00e3o me canso",
        "name": "lian",
        "id": "1111401007546814464",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 338,
          "tweet_count": 5055,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415291223934373888/cJ5h2X7u_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "WH_R0",
        "protected": false,
        "location": "enfim n\u00e9"
      },
      {
        "created_at": "2009-08-17T22:28:57.000Z",
        "description": "",
        "name": "Alan Rodrigues",
        "id": "66508384",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 31,
          "following_count": 307,
          "tweet_count": 523,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864048486446227458/BC8-N133_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "FlintRodrigues",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2020-05-30T14:34:39.000Z",
        "description": "Bem vindos a BCP: Uma p\u00e1gina de esquerda que fala de pol\u00edtica de uma maneira diferente. Tem algo pra denunciar ou compartilhar? Manda uma DM pra gente!",
        "name": "Bora Conversar Pol\u00edtica",
        "id": "1266739762905432067",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 37681,
          "following_count": 102,
          "tweet_count": 13071,
          "listed_count": 149
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/cGCeBzh0vN",
                "expanded_url": "http://instagram.com/bcpolitica",
                "display_url": "instagram.com/bcpolitica"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427107574491537412/DkBJc7mY_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "BCPolitica",
        "protected": false,
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
      },
      {
        "created_at": "2010-06-10T01:22:53.000Z",
        "description": "Professor. Pesquisador. Falador. Escrevedor.\nCriminologia. Pol\u00edtica Criminal. Pris\u00f5es.",
        "name": "\u26a0\ufe0f S\u00f3 Mais um Silva \u26a0\ufe0f",
        "id": "153969069",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2218,
          "following_count": 1449,
          "tweet_count": 5187,
          "listed_count": 16
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314903455694286848/T7hjNoKt_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "psicojuridica",
        "protected": false,
        "location": "JP"
      },
      {
        "created_at": "2020-06-16T01:49:51.000Z",
        "description": "Este twitter tem:\n3 ta\u00e7a libertadores da Am\u00e9rica \n3 mundiais\n6 Brasileiros\n1 rebaixamento\n7 trof\u00e9us banana\n5 realitys shows\nE 12 presid\u00eancias da Rep\u00fablica",
        "name": "George Sampaio",
        "id": "1272707897223458816",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 59,
          "following_count": 114,
          "tweet_count": 15218,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1424385509623730178",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331934070239076353/b67CukJo_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Georgefbms1997",
        "protected": false,
        "location": "Terra do Nunca, S\u00e3o Paulo, SP"
      },
      {
        "created_at": "2008-11-13T21:56:08.000Z",
        "description": "Poeta, fazedor de arte ,radialista, operador do Direito \ud83d\udcfb\ud83d\udcda\ud83d\ude09",
        "name": "Carlos Galdino",
        "id": "17373774",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2066,
          "following_count": 4967,
          "tweet_count": 19516,
          "listed_count": 10
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/rMfLmQcZCE",
                "expanded_url": "https://instabio.cc/20223NeuDZR",
                "display_url": "instabio.cc/20223NeuDZR"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1258559916345868288",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397600837170614277/bNcxjO9m_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "gallldino",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2017-02-24T17:10:58.000Z",
        "description": "@Flamengo \ud83d\udd34\u26ab",
        "name": "Vinicius\u1d9c\u02b3\u1da0",
        "id": "835175196399190016",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 563,
          "following_count": 455,
          "tweet_count": 13389,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "username": "Flamengo"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1233888051291656192",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382413578142150658/nOXcbPzy_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "viniciuscon_",
        "protected": false,
        "location": "Aracaju, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2017-06-03T15:32:57.000Z",
        "description": "Carteiro e Sindicalista  (Sempre ao lado dos trabalhadores e trabalhadoras).",
        "name": "Gil Carteiro",
        "id": "871026927922020353",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1080,
          "following_count": 3445,
          "tweet_count": 583,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1384836736531017729",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419425576981516292/Kl0-AO6H_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Gil_carteiro",
        "protected": false,
        "location": "Prata, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2020-01-25T07:35:45.000Z",
        "description": "Aqui por mercado financeiro e futebol (Gr\u00eamio). Vc j\u00e1 deveria ter aprendido que idolatrar pol\u00edtico \u00e9 coisa de ot\u00e1rio e termina mal.",
        "name": "Marco",
        "id": "1220973478150582274",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 33,
          "following_count": 676,
          "tweet_count": 5337,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238292772077088769/Yd2C5aOX_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Marcoaham1",
        "protected": false,
        "location": "Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2009-07-20T20:51:05.000Z",
        "description": "\u2b50 Presidenta PT/GO\n\ud83d\udcda Mestre em Estudos Socioambientais pela #UFG\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc Candidata a Governadora/2018\n\u2764 Em busca de um mundo melhor",
        "name": "K\u00e1tia Maria",
        "id": "58586678",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3280,
          "following_count": 391,
          "tweet_count": 23530,
          "listed_count": 31
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/WPuHJchhG7",
                "expanded_url": "http://Instagram.com/katiamariaon",
                "display_url": "Instagram.com/katiamariaon"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 60,
                "end": 64,
                "tag": "UFG"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307073099326783489/iUQZE4mA_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "katiamariaON",
        "protected": false,
        "location": "Goi\u00e2nia"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-23T00:08:43.000Z",
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "name": "#BolsonaroLadr\u00e3oDeVacina\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "1407490638216667136",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 520,
          "following_count": 1446,
          "tweet_count": 3649,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426295645472710656/PNWnbh5n_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Lurdinh08839175",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2011-09-20T21:58:49.000Z",
        "description": "",
        "name": "czar",
        "id": "377023597",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5,
          "following_count": 72,
          "tweet_count": 1036,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338995476675383298/ttyaf_jg_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "JulioCezarVian1",
        "protected": false,
        "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2010-04-06T18:20:22.000Z",
        "description": "#Psicanalista -e int\u00e9rprete -atendimento por Skype e no consult\u00f3rio. Tel: (21) 99994-7524",
        "name": "Claudia Corbisier",
        "id": "130230700",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2306,
          "following_count": 5001,
          "tweet_count": 60162,
          "listed_count": 27
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/laB32ntRms",
                "expanded_url": "http://www.claudiacorbisier.com",
                "display_url": "claudiacorbisier.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "tag": "Psicanalista"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1318947563031191552",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377295678246944774/9_jNsJt3_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "claudiacorbi",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro"
      },
      {
        "created_at": "2021-04-14T23:05:54.000Z",
        "description": "Boiolice e fuleragem\n\nHater de homens imundos\nHater de quem \u00e9 f\u00e3 da equipe da juliana",
        "name": "Sweetxitwoman",
        "id": "1382470048007225345",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 22,
          "following_count": 72,
          "tweet_count": 3616,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1428049482038579208",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417881025020145665/VDn6SUZc_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "sweetxitwoman",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2017-07-18T14:37:52.000Z",
        "description": "",
        "name": "``SILVANO STHOFF, CONSULTOR SOCIAL``",
        "id": "887320519921500161",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 4,
          "tweet_count": 2528,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1196051230205861890",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427062794197815296/ggCqi9Os_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "SSthoff",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2021-01-20T23:32:02.000Z",
        "description": "\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f (ela/dela)",
        "name": "luiza \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
        "id": "1352036118477340673",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 65,
          "following_count": 164,
          "tweet_count": 2733,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398722040144728069/D-M8zvcq_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "lubs033",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2015-04-16T22:12:40.000Z",
        "description": "",
        "name": "JB Costa",
        "id": "3174237585",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 59,
          "following_count": 433,
          "tweet_count": 851,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236314958993948672/ib0oRpQy_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "BoscoCosta1",
        "protected": false,
        "location": "Fortaleza-Cear\u00e1"
      },
      {
        "created_at": "2016-06-25T16:56:26.000Z",
        "description": "",
        "name": "s\u00e4meq",
        "id": "746748901001134080",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 107,
          "following_count": 165,
          "tweet_count": 14156,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344074455602130944/hQ652llE_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "sameqeletrohits",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2018-12-30T10:42:00.000Z",
        "description": "Cause good girls are bad girls that haven't been caught. | Estudante de Direito 4/10 e Hist\u00f3ria 2/8. | @bvb \u2022 @sportrecife \u2022 @palmeiras //",
        "name": "jamillynda \ud83d\udc1d",
        "id": "1079326732488978433",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 321,
          "following_count": 195,
          "tweet_count": 8035,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/W5nO5QJV7K",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/dearjamilly/",
                "display_url": "instagram.com/dearjamilly/"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 103,
                "end": 107,
                "username": "bvb"
              },
              {
                "start": 110,
                "end": 122,
                "username": "sportrecife"
              },
              {
                "start": 125,
                "end": 135,
                "username": "palmeiras"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1428814514309537801",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427458255975063552/jcb3yxLH_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "uranuszgirl",
        "protected": false,
        "location": "Pernambuco, Brasil. "
      },
      {
        "created_at": "2019-08-30T09:18:25.000Z",
        "description": "Um Professor aposentado, Petralha, Lulista, Antifascista e Socialista com muito orgulho...",
        "name": "CLAUDIO LULA #ForaBolsonaro #Lula2022",
        "id": "1167365809007673344",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2618,
          "following_count": 3543,
          "tweet_count": 74236,
          "listed_count": 6
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176046931828568065/iU_nZONh_normal.png",
        "verified": false,
        "username": "claudio_livre",
        "protected": false,
        "location": "Porto Alegre, RS"
      },
      {
        "created_at": "2020-04-09T01:47:48.000Z",
        "description": "#LULA2022#",
        "name": "Marcelo Ribeiro",
        "id": "1248064989237215232",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1146,
          "following_count": 1443,
          "tweet_count": 19342,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248065519749562368/6eOk8Lmu_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "OtavianoSJE22",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2012-12-04T22:41:50.000Z",
        "description": "Motociclista, futura contadora, feminista e de esquerda.\nN\u00e3o respondo minion/gado/rob\u00f4.",
        "name": "Camila Lemos \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
        "id": "989718888",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 660,
          "following_count": 837,
          "tweet_count": 6650,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1426920803770195971",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425466594705215498/rZDLTe4o_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "kmilalemos",
        "protected": false,
        "location": "Canoas, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2021-05-13T04:36:55.000Z",
        "description": "",
        "name": "Alo\u00edsio Cardoso",
        "id": "1392700119506620416",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1426,
          "following_count": 1655,
          "tweet_count": 6215,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427733684891889665/gpxMk1Mt_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "AlosioCardoso2",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2021-02-15T02:38:49.000Z",
        "description": "",
        "name": "john",
        "id": "1361142830748598274",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 32,
          "tweet_count": 22,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429492166129299457/GU_5oEPq_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "johna16027673",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2021-04-22T16:50:09.000Z",
        "description": "",
        "name": "robertoalmeidaperes",
        "id": "1385274671269138436",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1203,
          "following_count": 1012,
          "tweet_count": 14717,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385274811719593988/5RD4oayj_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "roberto19355624",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2012-10-16T13:54:15.000Z",
        "description": "Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! Cat\u00f3lico e contrariado com os desrespeito \u00e0 CF! Mas livrai-mos de todo mal! Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "name": "Ivo R Luska",
        "id": "884491056",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3618,
          "following_count": 4996,
          "tweet_count": 21295,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291829592907493377/tq9wUi8X_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "IRLuska",
        "protected": false,
        "location": "Curitiba, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2009-09-20T15:09:24.000Z",
        "description": "n\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3",
        "name": "r\u00e1",
        "id": "75804190",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2021,
          "following_count": 458,
          "tweet_count": 133256,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1365780967605096456",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427279902701727744/wgsHUPHs_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "oliivra",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2020-03-12T02:31:01.000Z",
        "description": "Filial de @MovNaranja3\nMemes Pol\u00edticos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\uddfa\ufe0f",
        "name": "Movimiento Naranja Internacional",
        "id": "1237929016646139904",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1738,
          "following_count": 958,
          "tweet_count": 5750,
          "listed_count": 1
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ny1kdaSlAb",
                "expanded_url": "https://linktr.ee/Internaranja",
                "display_url": "linktr.ee/Internaranja"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 10,
                "end": 22,
                "username": "MovNaranja3"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422032672151461890/aGXSHaOD_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Internaranja",
        "protected": false,
        "location": "Colombia"
      },
      {
        "created_at": "2012-06-28T18:09:21.000Z",
        "description": "sigam o @ometamorfose \ud83d\udcf0| arte por @hericodealmeida | Assine a RM no Spotify: https://t.co/ddiDl064a7 | Pix e ctt: hidalgocomitre@gmail.com | (ele/dele)",
        "name": "Victor Hidalgo \u272a Ou\u00e7a a R\u00e1dio Metamorfose",
        "id": "621188051",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9660,
          "following_count": 1046,
          "tweet_count": 54670,
          "listed_count": 22
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PjqEfHAfjr",
                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/camarada_hidalgo",
                "display_url": "twitch.tv/camarada_hidal\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 77,
                "end": 100,
                "url": "https://t.co/ddiDl064a7",
                "expanded_url": "http://encurtador.com.br/ehQ14",
                "display_url": "encurtador.com.br/ehQ14"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 8,
                "end": 21,
                "username": "ometamorfose"
              },
              {
                "start": 34,
                "end": 50,
                "username": "hericodealmeida"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1428717930699796484",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395729752074375168/L2DRTMAk_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "CamaradaHidalgo",
        "protected": false,
        "location": "Condado"
      },
      {
        "created_at": "2021-05-02T20:22:06.000Z",
        "description": "",
        "name": "Iza Borges",
        "id": "1388951888855437315",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 46,
          "tweet_count": 29,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389261619633532928/8gy_1dmz_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "IzaBorg66429994",
        "protected": false,
        "location": "Arax\u00e1, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2014-03-05T15:47:47.000Z",
        "description": "",
        "name": "len",
        "id": "2373961188",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5819,
          "following_count": 685,
          "tweet_count": 187453,
          "listed_count": 12
        },
        "pinned_tweet_id": "1426988604132364290",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426985765746225155/wLEmruOI_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "forgivefreirx",
        "protected": false,
        "location": "juliette. "
      },
      {
        "created_at": "2020-08-22T21:54:38.000Z",
        "description": "Diboinha com a vida",
        "name": "Jose Carlos da Silva",
        "id": "1297290921843859460",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 14,
          "following_count": 169,
          "tweet_count": 1106,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297291507179958274/ZKHMJcKu_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "JoseCar22762830",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2015-12-15T14:08:27.000Z",
        "description": "Vivo na busca constante pela verdade e na luta infinita contra a mentira.",
        "name": "Paulo Barreto",
        "id": "4492766848",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11145,
          "following_count": 12009,
          "tweet_count": 62243,
          "listed_count": 11
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413977317068754952/Aj_1n3ob_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "PauloBa88656680",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2021-08-21T12:21:53.000Z",
        "description": "Estamos iniciando esse projeto para arrecadar o maior numero poss\u00edvel de cestas b\u00e1sicas para distribuirmos para fam\u00edlias contra a fome! https://t.co/kzf5NBGxc0",
        "name": "Amigos de Bem contra a fome",
        "id": "1429056116156153857",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 4,
          "tweet_count": 4,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 136,
                "end": 159,
                "url": "https://t.co/kzf5NBGxc0",
                "expanded_url": "http://vaka.me/2334771",
                "display_url": "vaka.me/2334771"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429056216567881732/ItG1KFqs_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Amigosdbemf",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2009-12-17T15:27:45.000Z",
        "description": "T\u00falio Lemos - comentarista pol\u00edtico",
        "name": "T\u00falio Lemos",
        "id": "97464423",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8541,
          "following_count": 1152,
          "tweet_count": 5766,
          "listed_count": 38
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PIKxhLc6NM",
                "expanded_url": "http://blogtuliolemos.com.br",
                "display_url": "blogtuliolemos.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382838478870810628/n91iU18M_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "tuliolemosrn",
        "protected": false,
        "location": "NATAL-RN"
      },
      {
        "created_at": "2013-01-10T00:24:58.000Z",
        "description": "Corinthians\u2b50sempre\u2b50at\u00e9\u2b50 o\u2b50fim\u2b50da\u2b50minha\u2b50vida\u2b50eu\u2b50te\u2b50amo\u2b50Tim\u00e3o\u203c\ud83d\udcaf\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83e\udd85\ud83d\udda4\ud83c\udff4\ud83c\udfc1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "name": "Osvaldo  Show \u2b50SCCP\u2b50",
        "id": "1075267304",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13474,
          "following_count": 10704,
          "tweet_count": 55745,
          "listed_count": 3
        },
        "pinned_tweet_id": "1386429764513185792",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275934602331394048/7cIHwHbr_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Osvaldo31151382",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2016-06-29T01:16:28.000Z",
        "description": "",
        "name": "\u2728\ud83d\udcabProtego Nerus \ud83d\udcab\u2728",
        "id": "747961899464134656",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 79,
          "following_count": 812,
          "tweet_count": 10855,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406421504645083137/yoIGl1Gd_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "guerrawilks",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2016-10-23T05:09:12.000Z",
        "description": "A Postagem Colaborativo, o jornal em que a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem pre\u00e7o.",
        "name": "A Postagem",
        "id": "790057461134848001",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11534,
          "following_count": 4969,
          "tweet_count": 20342,
          "listed_count": 62
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/lWdrNVXI61",
                "expanded_url": "http://www.apostagem.com.br",
                "display_url": "apostagem.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790058953883418624/8nPEqfDC_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "a_postagem",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2015-02-10T13:06:37.000Z",
        "description": "N\u00e3o me encher o saco faz favor!",
        "name": "Coxinha \ud83c\udf34",
        "id": "3028080891",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 477,
          "following_count": 1040,
          "tweet_count": 74906,
          "listed_count": 3
        },
        "pinned_tweet_id": "1392146951580397573",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424505917089927169/yJZ9nGsM_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "queias321",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2019-09-23T15:59:58.000Z",
        "description": "",
        "name": "New Geration #Forabolsonaro",
        "id": "1176164265906102272",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 108,
          "following_count": 276,
          "tweet_count": 1523,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401750604398137348/W8HyTo0j_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "teix_sil",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2010-10-13T02:05:40.000Z",
        "description": "Perfil oficial do Ipu Not\u00edcia no Twitter. As principais not\u00edcias da sua cidade!",
        "name": "Ipu Not\u00edcias",
        "id": "201989211",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 707,
          "following_count": 123,
          "tweet_count": 35406,
          "listed_count": 3
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/PvKTjODeIL",
                "expanded_url": "http://www.ipunoticias.com",
                "display_url": "ipunoticias.com"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692710567040151552/WdWDzuIa_normal.png",
        "verified": false,
        "username": "ipu_noticias",
        "protected": false,
        "location": "Ipu, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2020-09-22T13:00:50.000Z",
        "description": "ser feliz",
        "name": "Rosangela Lyra",
        "id": "1308390723356692480",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1965,
          "following_count": 2130,
          "tweet_count": 4566,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383416813002706951/ZzU181yx_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "RosangelaLyra9",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2009-07-21T16:53:55.000Z",
        "description": "apenas passando raiva",
        "name": "yuri",
        "id": "58848787",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 323,
          "following_count": 642,
          "tweet_count": 3036,
          "listed_count": 9
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407369290563698692/6SIUKLHz_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "yurirebello",
        "protected": false,
        "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2010-03-29T17:33:38.000Z",
        "description": "sou uma pessoa sincera e feliz,minhas amizades s\u00e3o dr cora\u00e7\u00e3o.",
        "name": "aloisio",
        "id": "127584464",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1607,
          "following_count": 985,
          "tweet_count": 37060,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399521967389261824/abAGxgDx_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "aloisiophgmailc",
        "protected": false,
        "location": "Palho\u00e7a, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2021-04-25T19:36:58.000Z",
        "description": "",
        "name": "Elisiane1975",
        "id": "1386403824668188680",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 14,
          "following_count": 96,
          "tweet_count": 412,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427875513742282754/SgjHaWa5_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Elisian75022754",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2018-10-25T05:17:22.000Z",
        "description": "Professora\nVegetariana\nEsquerdista\nLula, o melhor Presidente que o Brasil j\u00e1 teve.\nO planeta \u00e9 nossa casa. Cuidar dele \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o!",
        "name": "Max\ud83d\udea9",
        "id": "1055327436802531328",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2662,
          "following_count": 4956,
          "tweet_count": 64483,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375487186334793729/vP2xYaWn_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "MaxChar13",
        "protected": false,
        "location": "SP"
      },
      {
        "created_at": "2013-02-05T20:19:23.000Z",
        "description": "",
        "name": "Varl\u00e9a Valerio da Si",
        "id": "1151941831",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 92,
          "following_count": 381,
          "tweet_count": 4471,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269690097324240896/S0J-576f_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Branca112",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2017-03-29T12:54:20.000Z",
        "description": "",
        "name": "Regina Lins",
        "id": "847069411936817153",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 111,
          "tweet_count": 441,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871181298802589697/xEmIe6CY_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "ReginaLins7",
        "protected": false,
        "location": "Maric\u00e1 RJ"
      },
      {
        "created_at": "2016-02-04T16:14:13.000Z",
        "description": "louvado seja o indie rock",
        "name": "laura",
        "id": "4876676147",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 143,
          "following_count": 155,
          "tweet_count": 6304,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3zlOSIxwDV",
                "expanded_url": "https://sptfy.com/8R61",
                "display_url": "sptfy.com/8R61"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416857537127780355/M2x-nJwG_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "unhalowed",
        "protected": false,
        "location": "gal\u00e1xia de andr\u00f4meda "
      },
      {
        "created_at": "2007-11-29T15:18:58.000Z",
        "description": "Jornalista e Consultor",
        "name": "vonivar",
        "id": "10710422",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2813,
          "following_count": 2149,
          "tweet_count": 848302,
          "listed_count": 230
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/NIUq050rQL",
                "expanded_url": "https://www.joinclubhouse.com/@vonivar",
                "display_url": "joinclubhouse.com/@vonivar"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1428787386692087809",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388570838316748800/61zLogyi_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "vonivar",
        "protected": false,
        "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2011-12-16T18:30:55.000Z",
        "description": "@ieadpe \nAux.Oficial \nVice-Dirigente da EBD \n\nInstagram: @josealbertobencao",
        "name": "jose alberto Irm\u00e3o B\u00ean\u00e7\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
        "id": "438547746",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 500,
          "following_count": 960,
          "tweet_count": 7072,
          "listed_count": 1
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/oMluIPTaLN",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CNvurJlL6g1/?igshid=mhy6e88dv304",
                "display_url": "instagram.com/p/CNvurJlL6g1/\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 0,
                "end": 7,
                "username": "ieadpe"
              },
              {
                "start": 57,
                "end": 75,
                "username": "josealbertobencao"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402965696645058560/gRKejBlz_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "alberto1916jose",
        "protected": false,
        "location": "Ribeirao pernambuco, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2009-09-01T23:45:42.000Z",
        "description": "oh god, i fancy a priest",
        "name": "melissa",
        "id": "70823214",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 377,
          "following_count": 234,
          "tweet_count": 42330,
          "listed_count": 13
        },
        "pinned_tweet_id": "1395597193986334724",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328396967312035841/vlaG6Okc_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "esturpida",
        "protected": false,
        "location": "Salvador, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2014-07-12T01:59:20.000Z",
        "description": "A coluna de not\u00edcias e bastidores da pol\u00edtica da @folha. Editada por @mattoso_camila, com @fabioserapiao e @guilherme_seto\n\nLeia https://t.co/LrUNKCdLNA",
        "name": "Painel",
        "id": "2620098734",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9638,
          "following_count": 501,
          "tweet_count": 4458,
          "listed_count": 201
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/j2BZLrMMp7",
                "expanded_url": "http://folha.com/painel",
                "display_url": "folha.com/painel"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 129,
                "end": 152,
                "url": "https://t.co/LrUNKCdLNA",
                "expanded_url": "http://folha.com/painel",
                "display_url": "folha.com/painel"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 49,
                "end": 55,
                "username": "folha"
              },
              {
                "start": 69,
                "end": 84,
                "username": "mattoso_camila"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 104,
                "username": "fabioserapiao"
              },
              {
                "start": 107,
                "end": 122,
                "username": "guilherme_seto"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/487779611778899968/12sJxNL6_normal.png",
        "verified": true,
        "username": "FolhaPainel",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo"
      },
      {
        "created_at": "2008-04-30T02:33:39.000Z",
        "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/Ay5UmNYyvX",
        "name": "Folha de S.Paulo",
        "id": "14594813",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7934912,
          "following_count": 174256,
          "tweet_count": 525859,
          "listed_count": 13176
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
                "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
                "display_url": "folha.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 45,
                "end": 68,
                "url": "https://t.co/gJfvNuf8me",
                "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
                "display_url": "instagram.com/folhadespaulo"
              },
              {
                "start": 83,
                "end": 106,
                "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS",
                "expanded_url": "http://t.me/folha",
                "display_url": "t.me/folha"
              },
              {
                "start": 124,
                "end": 147,
                "url": "https://t.co/Ay5UmNYyvX",
                "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br",
                "display_url": "assinaturas.folha.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1083862012730490881",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
        "verified": true,
        "username": "folha",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"
      },
      {
        "created_at": "2017-11-08T21:38:36.000Z",
        "description": "Bufunfa Connection",
        "name": "Roddy",
        "id": "928376231632035842",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2639,
          "following_count": 4836,
          "tweet_count": 229052,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1056300259046027265",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423210989311471617/MZ_IC_LH_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "NeyRibeiro86",
        "protected": false,
        "location": "Albuquerque, NM"
      },
      {
        "created_at": "2021-07-05T21:26:23.000Z",
        "description": "DEUS-FAM\u00cdLIA-CRIST\u00c3O-PATRIA BRASIL-BOLSONARO 1000%!DIREITA CONSERVADOR-ARMAMENTISTA!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2aNA CAVEIRA!",
        "name": "Moacir",
        "id": "1412160833908576260",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1626,
          "following_count": 2476,
          "tweet_count": 534,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412162350539591685/hh7nB3bC_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Moacirx42",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2020-12-08T01:42:05.000Z",
        "description": "feias e chatas out",
        "name": "ruby",
        "id": "1336123807782887425",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 362,
          "following_count": 308,
          "tweet_count": 9908,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/oATZur5H8b",
                "expanded_url": "http://instagram.com/oruanvevo",
                "display_url": "instagram.com/oruanvevo"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1415038360700215301",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422651103628480515/VgzPNbt3_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "rubytagram",
        "protected": false,
        "location": "carrrd no fixado"
      },
      {
        "created_at": "2020-06-26T11:02:02.000Z",
        "description": "Stan de Luan Santana, Shawn Mendes, Bridgerton e Perdida apaixonada por livros e s\u00e9ries (comentarista de novelas nas horas vagas) \u2014 Fan Account",
        "name": "\ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83d\udc1d \ud83d\udcd6: Relendo Prometida",
        "id": "1276470644738347008",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2893,
          "following_count": 2927,
          "tweet_count": 58972,
          "listed_count": 4
        },
        "pinned_tweet_id": "1421847095015837702",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429199839179546624/gUrFyWx__normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "wonderlrs",
        "protected": false,
        "location": "Bookstan \ud83d\udcda \u2022 \ud83d\udc5f \u2022 \ud83d\udc1d"
      },
      {
        "created_at": "2020-06-05T21:18:31.000Z",
        "description": "Carioca, Geminiana, Flamenguista, Petista, Lulista e Dilmista\u2764#LulaEsperan\u00e7aDoBrasil #Conex\u00e3oPetista",
        "name": "\ud83d\udea9Chelle\ud83d\udea9\u2698\u2606",
        "id": "1269015667455528964",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6667,
          "following_count": 6701,
          "tweet_count": 24189,
          "listed_count": 5
        },
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 62,
                "end": 84,
                "tag": "LulaEsperan\u00e7aDoBrasil"
              },
              {
                "start": 85,
                "end": 100,
                "tag": "Conex\u00e3oPetista"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1355465590803226627",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422047445660405760/ZR0U68Y4_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "chelleweda",
        "protected": false,
        "location": "Macei\u00f3, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2021-08-13T17:19:05.000Z",
        "description": "",
        "name": "\ud83d\ude1c\ud83d\udd25",
        "id": "1426231572160782337",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 44,
          "tweet_count": 14,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "verified": false,
        "username": "e5CAKhcvC6hcOOr",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2010-08-21T00:35:30.000Z",
        "description": "Roubaram meu Brasil e quero ele de volta!",
        "name": "Fernando B.L.Mendes",
        "id": "180986094",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 63,
          "following_count": 77,
          "tweet_count": 3032,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107449159/Eu_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "NandoViajante",
        "protected": false,
        "location": "Salvador, Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2012-11-02T20:55:43.000Z",
        "description": "bem vindo \u00e0 orgia niilista",
        "name": "Fernando",
        "id": "921770924",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 393,
          "following_count": 1831,
          "tweet_count": 39464,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1269998243372576771",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375132270760189956/dtrGGTTV_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "opeixuxa",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2011-04-09T15:39:09.000Z",
        "description": "(\u0283\u01aa\uff3e3\uff3e)\n\nSC, que significa SoCorro\n\n*nasci nessa cidade maldita...*",
        "name": "Matheus Lanzarini (ione Lau)",
        "id": "279587674",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 95,
          "following_count": 120,
          "tweet_count": 3246,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348369272809123849/-TnM8bf-_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "matheuslanz_",
        "protected": false,
        "location": "Brazil."
      },
      {
        "created_at": "2021-06-05T01:28:58.000Z",
        "description": "*Brazil acima de todos *\n         \ud83d\ude4f   DEUS ACIMA DE TUDO \ud83d\ude4f",
        "name": "Regis Silva",
        "id": "1400987939597959171",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 557,
          "following_count": 1025,
          "tweet_count": 287,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400989610029764610/cD-KHD0C_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "RegisSi73011806",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2019-06-03T22:45:34.000Z",
        "description": "Economista, Mestre (UFF), Doutorando (UnB) e Professor volunt\u00e1rio na UnB. Assessor econ\u00f4mico na C\u00e2mara dos Deputados/PSOL. Rede MMT Brasil e IFFD.",
        "name": "David Deccache",
        "id": "1135678943493873664",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 12861,
          "following_count": 1286,
          "tweet_count": 8927,
          "listed_count": 103
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/9AxUXFfxgg",
                "expanded_url": "http://mmtbrasil.com",
                "display_url": "mmtbrasil.com"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1275090500647878656",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428423693395501058/bOA_8lbT_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "deccache",
        "protected": false,
        "location": "Bras\u00edlia "
      },
      {
        "created_at": "2009-11-20T22:43:37.000Z",
        "description": "Servo de Jesus desde 71, antiPT desde 89, apaixonado desde 96 e completo desde 2009.",
        "name": "Ivan Borges",
        "id": "91443022",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 875,
          "following_count": 1022,
          "tweet_count": 32630,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947962997250646016/QV5vq8q0_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "IvanBorgges",
        "protected": false,
        "location": "Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2019-11-10T19:24:50.000Z",
        "description": "Jornal cearense O Otimista.\nAqui voc\u00ea encontra not\u00edcias do Cear\u00e1, Brasil e do mundo todo.\nPara receber no seu\nWhatsApp (85)98155-2022",
        "name": "O Otimista",
        "id": "1193610396604735488",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 600,
          "following_count": 15,
          "tweet_count": 1849,
          "listed_count": 7
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/UEiEx8u2q6",
                "expanded_url": "http://www.ootimista.com.br",
                "display_url": "ootimista.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222209999734296576/9RmKOGH7_normal.png",
        "verified": false,
        "username": "ootimistajornal",
        "protected": false,
        "location": "Fortaleza"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-21T19:48:10.000Z",
        "description": "Torcedor apaixonado do Santa Cruz. Socialista, militante da @ujcbr/@pcbpartidao.",
        "name": "Moliterno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1407062766687555586",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 217,
          "following_count": 472,
          "tweet_count": 1524,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/yeUZG47ukn",
                "expanded_url": "http://instagram.com/joaovmoliterno",
                "display_url": "instagram.com/joaovmoliterno"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 60,
                "end": 66,
                "username": "ujcbr"
              },
              {
                "start": 67,
                "end": 79,
                "username": "pcbpartidao"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1421670776382623746",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428803585278726149/bGU3hNsM_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Joaovmoliterno",
        "protected": false,
        "location": "Recife"
      },
      {
        "created_at": "2014-07-04T07:10:58.000Z",
        "description": "Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do InovaBR/ Vice-presidente do PDT-SP/ Economia / Associado ao Centro do N\u00facleo do Novo-Desenvolvimentismo da FGV-SP",
        "name": "Gabriel Cassiano",
        "id": "2602972184",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8819,
          "following_count": 824,
          "tweet_count": 8691,
          "listed_count": 39
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ymRBZRuvL6",
                "expanded_url": "https://youtube.com/c/GabrielCassiano",
                "display_url": "youtube.com/c/GabrielCassi\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "pinned_tweet_id": "1392279035137363969",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360237092920524800/U52vdNEk_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "gcassianosp",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2021-02-04T10:52:53.000Z",
        "description": "To the moon!",
        "name": "Bright Burn \ud83c\udf0b\ud83d\udd25",
        "id": "1357280883770880002",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 123,
          "tweet_count": 3134,
          "listed_count": 8
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416165077850509317/3oaasabP_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "IphoneCommunist",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2016-10-30T22:55:49.000Z",
        "description": "Eu sou o sub-treco do sub-tro\u00e7o",
        "name": "Helton",
        "id": "792862602225475584",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11,
          "following_count": 89,
          "tweet_count": 91,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425248023286845442/jRbJTkLo_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Helton_FBF",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2018-04-01T23:24:38.000Z",
        "description": "N\u00c3O AO COMUNISMO!\nN\u00c3O AO SOCIALISMO!\nPERFIL Conservador, Patriota.\nInvestidor, Planejador.\nEstudante de tudo um pouco...",
        "name": "Seta para Direita !",
        "id": "980586765340864512",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 442,
          "following_count": 984,
          "tweet_count": 3006,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1226358551540568064",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426263454739017739/Pfl4L-xY_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "AraujoCEver",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2014-01-28T21:32:34.000Z",
        "description": "P\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o do Canal Ni Si Ma do YouTube. V\u00eddeos trash, acidentes ao vivo e no futuro, mais par\u00f3dias.",
        "name": "Ni Si Ma",
        "id": "2316099738",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7,
          "following_count": 1,
          "tweet_count": 281,
          "listed_count": 0
        },
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/wAmZJjpDyl",
                "expanded_url": "http://youtube.com/nisimaoficial",
                "display_url": "youtube.com/nisimaoficial"
              }
            ]
          }
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428284812827172864/qmsHue-f_normal.png",
        "verified": false,
        "username": "NiSiMaOficial",
        "protected": false,
        "location": "Brasil"
      },
      {
        "created_at": "2021-06-05T18:42:57.000Z",
        "description": "*Nenhum inimigo pode te causa tanto dano como seu pr\u00f3prio pensamento*",
        "name": "Matheus B \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
        "id": "1401248118901985282",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 19,
          "following_count": 272,
          "tweet_count": 183,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1429085424023179267",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429103734446034952/VuZDfiqa_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "Matheus63884325",
        "protected": false
      },
      {
        "created_at": "2017-01-26T08:27:07.000Z",
        "description": "\ud83d\udcd6: \u201ca queen who owned her body, her life, her destiny, and never apologised for it\u201d | namjinmin.",
        "name": "giovana",
        "id": "824534116687368193",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5064,
          "following_count": 1293,
          "tweet_count": 65825,
          "listed_count": 10
        },
        "pinned_tweet_id": "1354975693231296517",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426320493846671362/JJko5RKz_normal.jpg",
        "verified": false,
        "username": "spacelivie",
        "protected": false,
        "location": "sour, track 9."
      }
    ],
    "places": [
      {
        "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
        "country": "Brasil",
        "name": "Ribeir\u00e3o Preto",
        "id": "f0e55b3f11b41899",
        "place_type": "city",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -47.989299,
            -21.368536,
            -47.6467036,
            -21.0593092
          ],
          "properties": {}
        }
      },
      {
        "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
        "country": "Brasil",
        "name": "Uberl\u00e2ndia",
        "id": "4ebe32c7ad1032ae",
        "place_type": "city",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -48.8229633,
            -19.4163493,
            -47.894204,
            -18.5924338
          ],
          "properties": {}
        }
      },
      {
        "full_name": "Recife, Brasil",
        "country": "Brasil",
        "name": "Recife",
        "id": "f207b85be9f1513e",
        "place_type": "city",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -35.019805,
            -8.157554,
            -34.858893,
            -7.929652
          ],
          "properties": {}
        }
      },
      {
        "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
        "country": "Brasil",
        "name": "Macei\u00f3",
        "id": "70d9237ded8be5f4",
        "place_type": "city",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -35.815834,
            -9.711808,
            -35.558391,
            -9.354851
          ],
          "properties": {}
        }
      },
      {
        "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
        "country": "Brasil",
        "name": "S\u00e3o Caetano do Sul",
        "id": "a6cc8dd0faec0a58",
        "place_type": "city",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -46.584984,
            -23.650508,
            -46.544757,
            -23.599084
          ],
          "properties": {}
        }
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429499704782376960",
    "oldest_id": "1429482129566621705",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma98vjowqiredmcdu70kyfwr6gt"
  }
}
