{
  "data": [
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "33615996",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:29:28.000Z",
      "text": "Lula sobre 2\u00b0 turno de 2022: \u201cQualquer um \u00e9 melhor que Bolsonaro\u201d - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/vloxvwktxS\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/aPxoz2q3BC",
      "id": "1429239261686083592"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "227048223",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:27:50.000Z",
      "text": "Ah... S\u00f3 pra garantir\n- Bolsonaro \u00e9 genocida\n- A Terra \u00e9 redonda\n- O SUS salva vidas\n- Vacina \u00e9 eficaz sim\n- Lula ser\u00e1 Presidente em 2022\n- Militar \u00e9 no quartel e s\u00f3\n- Nem todo crente \u00e9 escroto (s\u00f3 os que apareceram depois de 1500)\n#ForaBolsonaro",
      "id": "1429238848345804801"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "867889544355557376",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:26:43.000Z",
      "text": "@LulaOficial Chora gado guiado!!!!\nO BRASIL EST\u00c1 COM LULA 2022!!!!!!!!!",
      "id": "1429238569831387136"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "79793980",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:25:55.000Z",
      "text": "@hpaulah_rrsalt @cirogomes Se em 2022 tiver o 2\u00ba turno entre Lula e Bozonaro, Ciro num vai pra Paris n\u00e3o, vai pro vivendas da barra.",
      "id": "1429238369666703360"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "124272417",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:24:50.000Z",
      "text": "@FlavioDino @Nina56915595 Foi lindo de ver os dois juntos, quero v\u00ea-los em 2022, LULA PRESIDENTE e FL\u00c1VIO DINO VICE PRESIDENTE ou SENADOR!!!!",
      "id": "1429238096286130182"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "619434610",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:23:40.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/c2aQwJQMG8",
      "id": "1429237799962791936"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "14357592",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:18:54.000Z",
      "text": "Agora sim eu entro no tiktok   Lula 2022!! https://t.co/9SNV2KwbUQ",
      "id": "1429236600068886531"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1424131661407588355",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:18:48.000Z",
      "text": "Lula 2022 para acabar de vez com este paizinho...e#jornaldacultura povinho...",
      "id": "1429236578245881856"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "4385713234",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:16:33.000Z",
      "text": "@NayPerseverar @DeputadoFederal Lula at\u00e9 2022 volta pra cadeia,at\u00e9 qm sabe esse ano.Uma pessoa q diz que Lula n\u00e3o tem crime,n tem capacidade intelectual pra falar com ningu\u00e9m,vai la no Tocantins e v\u00ea a fazendo do lulinha,com dinheiro dos bobos q s\u00e3o o povo.Vo te contar,por isso a esquerda n elege mais ningu\u00e9m",
      "id": "1429236011314388992"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "924686403858063361",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:16:03.000Z",
      "text": "@JudSilvio @TeoLaiaFilho @alessandrafoppa @PauloBa51296108 @lgsilva077 @JudSilvio1 @ErnestoPamplona @qualibruno @RobertoClydes @Thiagocostarj87 @Rafael_f22 @LuizDavidLara @CiceroCS1 @tatipedroso07 @DawkinsRush @JoaoFrancelino @freeangelnew @ElGranChuo1 @hermyr_alves Sdv juntos somos mais fortes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa esquerda sempre Lula presidente novamente 2022 \u2764\ufe0f #HaiaParaBolsonaro Mentiroso Genocida \ud83d\udc2e\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\ude96\ud83e\ude96\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/trPvG5Ru86",
      "id": "1429235885166534656"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "225649635",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:14:55.000Z",
      "text": "@Nilsonhandebol Lula \u00e9 cortejado por tucano, senador do PDT e fam\u00edlia Sarney no Maranh\u00e3o de olho em 2022 https://t.co/mmZSeviFnH",
      "id": "1429235597751750657"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1385274671269138436",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:13:04.000Z",
      "text": "@FlorbelaEspanc5 @LulaOficial @dorgival19 @gadofobica1 @patriciaabdo @claudimarbr @dropscarioca @DayanaS85185199 @CabocloFe @MSueny @RobertoSouzzza @silsilrock @emersonedu78 @Sonny03852992 @fefejunqueira @ASouza1449394 @ryicarddo Lula 2022.!!",
      "id": "1429235134352568323"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2411809968",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:12:24.000Z",
      "text": "@LulaOficial Lula! Creio que em 2022, o senhor voltar\u00e1 a governar essa Na\u00e7\u00e3o que j\u00e1 esteve aos seus cuidados. Muitos foram felizes na sua gest\u00e3o, mas n\u00e3o souberam dar valor, hoje est\u00e3o sofrendo as consequ\u00eancias de suas escolhas erradas, correndo o risco de voltar a viver em uma Ditadura.",
      "id": "1429234967322796036"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "249177177",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:12:06.000Z",
      "text": "@Fc_amaral12 @DeputadoFederal N\u00e3o tem crime. Lula foi perseguido, por pessoas que queriam ele fora da presid\u00eancia . Por um momento conseguiram , mas a sorte virou . Em 2022 ele estar\u00e1 l\u00e1 , no lugar que merece. Ent\u00e3o , sugiro que aceite. At\u00e9 pq , v\u00e3o brincar de caos at\u00e9 quando !? \nJ\u00e1 destru\u00edram o pa\u00eds \u2026",
      "id": "1429234890223067136"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1305256858333175814",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:11:36.000Z",
      "text": "Um beijo pra quem \u00e9 de esquerda \nUm beijo pra quem \u00e9 comunista \nUm beijo pra quem \u00e9 vai votar em Lula,que em 2022 vai tirar essa carni\u00e7a \nIdade pra votar eu n\u00e3o tenho ainda,mas quando os 16 anos na porta bater, meu voto j\u00e1 \u00e9 e vai ser de Luis In\u00e1cio Lula da Silva",
      "id": "1429234764117159941"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "35873782",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:11:02.000Z",
      "text": "Mercado financeiro sonha com uma chapa com Lula e Meirelles para 2022\nhttps://t.co/kh2LGRJ49R",
      "id": "1429234621561151488"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 12,
        "like_count": 26,
        "quote_count": 4
      },
      "author_id": "183398510",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:10:56.000Z",
      "text": "Mercado financeiro sonha com uma chapa com Lula e Meirelles para 2022\nhttps://t.co/w2vDGt1yhR",
      "id": "1429234597661970434"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2655211720",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:08:42.000Z",
      "text": "Em busca de apoio pol\u00edtico para 2022, o ex-Presidente LULA percebeu que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 bem quisto no Norte e Nordeste do Pais. https://t.co/csrBjPSwvE",
      "id": "1429234035616894980"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "419129325",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:08:03.000Z",
      "text": "#LulaPeloNordeste  #LulaEmFortaleza &lt;  DISCORDO COM ESTA CONVERSA, MAS N\u00c3O SOU ESTADISTA \ud83d\ude09&gt;&gt; Estadista Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com  AT\u00c9 COM o Ciro sobre 2022 \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\n\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude07https://t.co/7wwR85qTyr",
      "id": "1429233872877891593"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1170552059235590144",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:05:33.000Z",
      "text": "@DataSul_Store @ThiagoResiste Ele n\u00e3o precisa ir para a rua, sem nem fazer campanha ele ja est\u00e1 na frente. Enquanto isso a rejei\u00e7\u00e3o ao presidente vagabundo so cresce! Chora mesmo e j\u00e1 vai aceitando a vit\u00f3ria do Lula em 2022! Bye \ud83d\udc4b",
      "id": "1429233243073781760"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1244990270",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:05:14.000Z",
      "text": "@JoseMedeirosMT Um se alimenta do outro Bolsonarismo e Petismo. Ser\u00e1 o abra\u00e7o dos afogados em 2022.  futuro Presidente do Brasil n\u00e3o ser\u00e1 \nNem Lula!\nNem Bolsonaro!\n#ForaBolsoPetismo",
      "id": "1429233161146413061"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1258769528",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:02:49.000Z",
      "text": "O problema \u00e9 q o umbigo da pessoa foi para Paris, n\u00e3o quer outra conversa se n\u00e3o for contar com os votos dos eleitores do PT, para o eleger para presidente, e isso \u00e9 um del\u00edrio imposs\u00edvel, e os eleitores do PT tamb\u00e9m batem o p\u00e9 e dizem assim: \" 2022, ser\u00e1 13, 13, 13, 13 e Lula\". https://t.co/vsoFAzYdx2",
      "id": "1429232552674537475"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "859949755",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:01:34.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/HsEuqSyP2d",
      "id": "1429232237854314499"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "3293444480",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-22T00:00:47.000Z",
      "text": "@UOLPolitica Lula rouba at\u00e9 a frase. Pqp! Lula novamente n\u00e3o. Votarei em vc, Cir\u00e3o. Em 2022 \u00e9 Ciro presidente 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u2611\ufe0f\ud83c\udf39",
      "id": "1429232042714320898"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "29124504",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:59:44.000Z",
      "text": "@JornalOGlobo D\u00f3lar chegar\u00e1  a 7,00 com as elei\u00e7\u00f5es: Lula X Bolsonaro. Gasolina bate 9,00 ou 10,00 em 2022. Aumento de 20% a 30% n\u00e9 energia el\u00e9trica. E viramos a Venezuela. Fim.",
      "id": "1429231777399328771"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1396672831568625668",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:59:30.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/yqYIixpkr2",
      "id": "1429231719278907394"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1349823959131426821",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:57:54.000Z",
      "text": "@Ieviatha acho que a Leona em 2018 ia votar no Ciro pra nao brigar com a Leona, mas em 2022 ela votaria no Lula tamb\u00e9m, mas n\u00e3o seria militante",
      "id": "1429231315581276163"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "450611206",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:56:42.000Z",
      "text": "V\u00eddeo: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022 https://t.co/NVmJWanAmL",
      "id": "1429231016615497728"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "851568599047208960",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:56:19.000Z",
      "text": "A tradi\u00e7\u00e3o que deu certo e a inova\u00e7\u00e3o que tem dado certo \u00c9 SOBRE ISSO LULA E CAMILO 2022 https://t.co/JI5I5X9joD",
      "id": "1429230919219621889"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "866398193197752320",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:56:00.000Z",
      "text": "@palmeriodoria V\u00eddeo: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022\nVeja a rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula, inevitavelmente, vencer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o de 2022. N\u00e3o deve ser f\u00e1cil pra ele.\n https://t.co/JCr8tw3D36",
      "id": "1429230840245014531"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "278534564",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:52:58.000Z",
      "text": "Elei\u00e7\u00f5es 2022: o ex-presidente Lula disse em Fortaleza, que est\u00e1 disposto a conversar com o ex-ministro Ciro Gomes, presidenci\u00e1vel do PDT.",
      "id": "1429230074914541573"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "79758292",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:52:51.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/pgZs64CLOy",
      "id": "1429230044703084551"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1396228070391140353",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:52:38.000Z",
      "text": "Lula pelo Nordeste, \u00e9 nossa esperan\u00e7a em 2022!\n#LulaPresidente2022 !!!!! https://t.co/FRpzevYTc8",
      "id": "1429229991011700739"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 13,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "1267626458958233603",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:52:23.000Z",
      "text": "Acabei de ler no https://t.co/sfoFNfjbeD https://t.co/aMQkGOCFvj\nT\u00c1 \u00c9 VENDO QUE \u00c9 REJEITADO ISSO SIM \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
      "id": "1429229929607180293"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "827211624",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:51:53.000Z",
      "text": "@CanalFlazoeiro LULA L\u00c1 2022",
      "id": "1429229802226061313"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1362870424338653184",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:49:01.000Z",
      "text": "A VERDADE VERDADEIRA.\nEm 2022 n\u00f3s precisamos diminuir o tamanho do nefasto CENTR\u00c3O.\n\nhttps://t.co/OcNjR4SEc4",
      "id": "1429229081179131907"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1194612836640669696",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:45:06.000Z",
      "text": "@FFL1Marlene Marlene, Lula ladr\u00e3o pode dar indigest\u00e3o... \ud83e\udd14 \nser\u00e1 que vale a pena a perda de tempo?\nVamos fazer Bolsonaro 2022! Esse sim vai vender que nem \u00e1gua!",
      "id": "1429228097124061185"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "854090428387381250",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:45:01.000Z",
      "text": "@thclosure lula 2022 amg \u261d\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd73",
      "id": "1429228074181218306"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "734455469981478912",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:44:38.000Z",
      "text": "@FlavioDino Parceria excelente! Lula e Dino 2022!",
      "id": "1429227980459548674"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "3211033539",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:42:51.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022\n\nhttps://t.co/SFoT7fstYf https://t.co/xK7pO59QOZ",
      "id": "1429227530691690504"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1092525063407104001",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:42:36.000Z",
      "text": "@pauloteixeira13 @UOL Pq a turma de ciro e lula ficam tretando,vcs querem eleger o Bolsonaro novamente em 2022 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Precisamos acabar com essa agenda liberal q t\u00e1 ferrando os mais pobres e pra isso eu voto em qualquer um dos dois,n\u00e3o vou falar mal de nenhum.",
      "id": "1429227468855021574"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "225649635",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:42:24.000Z",
      "text": "@cartacapital Lula \u00e9 cortejado por tucano, senador do PDT e fam\u00edlia Sarney no Maranh\u00e3o de olho em 2022 https://t.co/mmZSeviFnH",
      "id": "1429227416027869190"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1387159242042486786",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:41:42.000Z",
      "text": "@pensandoaltorc Pessoa bem informada, que entende o motivo do protesto, os objetivos e as consequ\u00eancias \u00e9 outra coisa, n\u00e9??? \nRindo at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2022. Melhor, rindo at\u00e9 2023 na posse do Lula!!!",
      "id": "1429227239112122370"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "4884569031",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:39:18.000Z",
      "text": "Lula est\u00e1 doente, ap\u00e1tico e n\u00e3o conseguir\u00e1 chegar \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2022..\n\nQuerendo ou n\u00e3o, o mal feito aqui, paga-se aqui!\n\nEst\u00e1 rico as custas de muitas mortes por ter nos roubado e pagar\u00e1 com mesmo destino sem chegar a presid\u00eancia.",
      "id": "1429226638072598537"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "52167635",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:39:07.000Z",
      "text": "@JosAndersonFer5 @naosouoiuar @CentralEleicoes Como o Ciro \u00e9 irrelevante se o grupo dele ganha todas as elei\u00e7\u00f5es desde 1986? Elege a maioria dos deputados esta e feder? \n\nEm 2022 o Lula e o PT j\u00e1 estavam no auge. O PT \u00e9 irrelevante n\u00e3o pq eu quero, mas pq \u00e9 um fato. Sempre foram saco de pancadas, sat\u00e9lite, puxadinho no CE.",
      "id": "1429226589674512387"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "266290393",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:38:35.000Z",
      "text": "@Amelia32171575 @o_antagonista Parei no Lula 2022 kkkkk",
      "id": "1429226454106136581"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "21389969",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:38:20.000Z",
      "text": "Pelo visto as coisas s\u00f3 v\u00e3o come\u00e7ar a dar certo depois da elei\u00e7\u00e3o de Lula em 2022.",
      "id": "1429226392449953792"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1250819725581574148",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:38:06.000Z",
      "text": "@LulaOficial Nas elei\u00e7\u00f5es de 2022 Bolsonaro ir\u00e1 dar uma surra hist\u00f3rica em Lula que ele ir\u00e1  perder o rumo e encerrar a carreira politica definitivamente\nBOLSONARO 2022!\nVOC\u00caS V\u00c3O TER QUE ENGOLIR",
      "id": "1429226333691858960"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "469510419",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:37:37.000Z",
      "text": "@CarlaZambelli38 Chora petezada, cad\u00ea os 55% do Lula para 2022? Mentirosos...",
      "id": "1429226212749099012"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1069704114999832579",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:37:36.000Z",
      "text": "@aguedescartoon @moura_101 Bolsonaro 2022 e foda-se a terceira via e Lula!",
      "id": "1429226209691545605"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1292236952037732353",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:36:58.000Z",
      "text": "fui s\u00f3 no est\u00fadio terminei numa \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o \u201c gritando lula 2022 \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
      "id": "1429226047653007362"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1423647706657050626",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:32:05.000Z",
      "text": "@PabloCapile Melhor que o Lula, Bolsonaro 2022! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d",
      "id": "1429224819615277057"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "239614419",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:31:03.000Z",
      "text": "Lula e Ciro concordam em 90% das coisas, mas insistem em brigar pelos outros 10%. Tem inimigos de verdade que precisam ser combatidos, \u00e9 hora de deixas as rusgas de lado.\n\nPor mim, qualquer um dos dois vale pra 2022. Quem deles ganhar eu estarei feliz. https://t.co/VKhxooTSm8",
      "id": "1429224558435971082"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1212853541062053888",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:29:43.000Z",
      "text": "Acabei de ler no https://t.co/PBLizL0l9W https://t.co/goXHypIGcJ Ele,j\u00e1 sentiu o que diz as ruas e viu que vai ser um fiasco.Isso,\u00e9 o que est\u00e1 acontecendo",
      "id": "1429224225341063170"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "239614419",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:29:37.000Z",
      "text": "@CentralEleicoes Lula e Ciro concordam em 90% das coisas, mas insistem em brigar pelos outros 10%. Tem inimigos de verdade que precisam ser combatidos, \u00e9 hora de deixas as rusgas de lado.\n\nPor mim, qualquer um dos dois vale pra 2022. Quem deles ganhar eu estarei feliz.",
      "id": "1429224200150163466"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "33615996",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:28:52.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro Gomes sobre 2022 - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/MoETWRqyLA\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/3AIosaQaHt",
      "id": "1429224009028210689"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "978030180584316929",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:28:31.000Z",
      "text": "V\u00eddeo: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022 https://t.co/sKxo8BCDqw",
      "id": "1429223924127125507"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1113172254014222336",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:25:17.000Z",
      "text": "Lula precisa redobrar aten\u00e7\u00e3o e os cuidados com sua seguran\u00e7a e integridade f\u00edsica. 2022 ser\u00e1 um ano eleitoral mais tenso que qualquer outro que j\u00e1 tivemos.",
      "id": "1429223107168976898"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1273514374574018560",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:25:12.000Z",
      "text": "@UOL Desistam !\n\nNem Lula e nem Bolsonaro em 2022.",
      "id": "1429223088424734727"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "308477896",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:23:34.000Z",
      "text": "Tweet de Brasil 247 (@brasil247) Brasil 247 (@brasil247) tweetou: Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\"\n\nhttps://t.co/UxmgGVb50A https://t.co/IJVTV4HR0I",
      "id": "1429222677722640384"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1403744200286523392",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:22:12.000Z",
      "text": "T\u00f4 com 13 seguidores e essa conta apoia Lula presidente em 2022",
      "id": "1429222332388847616"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1237823902035869697",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:21:54.000Z",
      "text": "@cartacapital @BloisiMendes Gente l todos os eleitores que votar no Lula 2022 tem que votar no 13 para todos os cargos para essa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o se repita.",
      "id": "1429222257868644357"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1608878893",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:21:32.000Z",
      "text": "@folha Nem Lula nem Bolsonaro em 2022",
      "id": "1429222166273437700"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "978030180584316929",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:21:30.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/C9cydUptHk",
      "id": "1429222156303585281"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1113172254014222336",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:20:18.000Z",
      "text": "@brasil247 Mais um ano e sairemos dessa. O Brasil merece passar pelo que passa dep\u00f4s de anos e anos de uma campanha s\u00f3rdida contra um partido elaborada pela grande m\u00eddia e por grande parte da elite financeira. Lula 2022 pro Brasil voltar a ser feliz!",
      "id": "1429221854540075011"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "952306063734386695",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:19:32.000Z",
      "text": "@TucanoVermelho Isso \u00e9 piada mal gosto povo burro vai votar lula mdss adeus Brasil 2022",
      "id": "1429221663669882883"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1051261111683731457",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:18:13.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 \n\nLula \u00e9 admiravelmente inteligente, grande pol\u00edtico construtor de pontes...O melhor de todos!\n\nhttps://t.co/xXRauEF2UM",
      "id": "1429221328838610948"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "292204452",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:17:27.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/qhty1MebB3",
      "id": "1429221135971987457"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2327121468",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:16:25.000Z",
      "text": "@DilmaDilmae Mam\u00e3e, vc j\u00e1 me segue. Mas sempre bom frisar \u00e9 lula em 2022",
      "id": "1429220877607088132"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "705924133096448000",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:16:03.000Z",
      "text": "Em 2022 vai ser Lula no Planalto. #LulaNoCeara",
      "id": "1429220784850063364"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1422716193769730052",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:15:37.000Z",
      "text": "Lula 2022 para o Brasil ser feliz de novo https://t.co/9yALxkA3Rj",
      "id": "1429220678276943875"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "621332388",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:15:35.000Z",
      "text": "@leiladovolei A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 Lula 2022",
      "id": "1429220666839080968"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "2802762793",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:15:28.000Z",
      "text": "Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022 https://t.co/GslJUhTRj2 via @YouTube",
      "id": "1429220638653390851"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "155674026",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:13:38.000Z",
      "text": "Saia na rua e a decis\u00e3o  est\u00e1 tomada.\nLula diz que ainda n\u00e3o decidiu se ser\u00e1 candidato em 2022.\nEx-presidente participou de encontro com movimentos sociais e sindicais em Fortaleza neste s\u00e1bado. https://t.co/hjsovG8UvG",
      "id": "1429220175891607556"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1289225325235392512",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:11:38.000Z",
      "text": "@CandidaCe85 Calma que em 2022, o presidente ser\u00e1 o Lula, os bolsominions v\u00e3o de recolher a insignific\u00e2ncia deles",
      "id": "1429219674437427200"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1262101881012326400",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:09:20.000Z",
      "text": "minha segunda dose 13/11 = PT 13 LULA 2022 \ud83d\udc96\ud83d\ude33\ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
      "id": "1429219096235814918"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1366562373834801156",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:09:14.000Z",
      "text": "@jairbolsonaro LULA 2022",
      "id": "1429219068951900167"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 48,
        "like_count": 43,
        "quote_count": 9
      },
      "author_id": "869612706839580672",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:09:04.000Z",
      "text": "Lula diz que ainda n\u00e3o decidiu se ser\u00e1 candidato em 2022\n#Lula \n\nhttps://t.co/l0eWhG1Gzn",
      "id": "1429219029613518856"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1385274671269138436",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:08:46.000Z",
      "text": "@JosDonizettiVi3 @ConexaoPetista Lula 2022.!!",
      "id": "1429218953876971524"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1244507315660894211",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:04:39.000Z",
      "text": "@LulaOficial @gleisi 2022 estarmos juntos !!! Lula, Lulaaaa....",
      "id": "1429217917367894018"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "160334148",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:03:57.000Z",
      "text": "LULA SOBRE 2\u00b0 TURNO DE 2022: \u201cQUALQUER UM \u00c9 MELHOR QUE BOLSONARO\u201d\u00a0\n\u00a0Ao final da agenda, Lula concedeu entrevista coletiva e afirmou que caso n\u00e3o chegue no 2\u00b0 turno vai votar em \u201cqualquer um\u201d que seja contra Jair Bolsonaro. \u201cQualque\u2026https://t.co/mV3xIf8j6o https://t.co/6XX37nGyfj",
      "id": "1429217739210727426"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "792048601941811200",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:03:40.000Z",
      "text": "@TROLLPND @zeus_augusto @juremirm Algu\u00e9m tinha que governar. Em 2022 j\u00e1 vai ser outra coisa, o Bolsonaro tem base parlamentar, equipe de ministros, milit\u00e2ncia pol\u00edtica e j\u00e1 conhece a m\u00e1quina. S\u00f3 o Lula tem isso.",
      "id": "1429217668096217093"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1052143777",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:03:06.000Z",
      "text": "Lula diz que est\u00e1 disposto a conversar com Ciro sobre 2022 https://t.co/vFwBLoeWz5",
      "id": "1429217526291050499"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "342895626",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:02:15.000Z",
      "text": "@cirogomes Que feio Cir\u00e3o desespero e fixa\u00e7\u00e3o est\u00e3o grandes demais, d\u00e1 uma segurada nessa emo\u00e7\u00e3o que um dia sua vez vai chegar, mas 2022 \u00e9 Lula de novo com a for\u00e7a do povo!",
      "id": "1429217313740533769"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1150528196326150144",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:01:00.000Z",
      "text": "@MarcosQuezado1 Vai l\u00e1 gente votem no Lula em 2022 pra ver se vamos ter R$ 5 de aposentadoria,",
      "id": "1429216997263429634"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1371861973193883649",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T23:00:19.000Z",
      "text": "Lula 2022!!! Com a for\u00e7a do povo\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c https://t.co/zwnfVbfjPt",
      "id": "1429216825716445192"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1244507315660894211",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:59:41.000Z",
      "text": "@gleisi @LulaOficial N\u00e3o te conhe\u00e7o como pessoa, mas como parlamentar, sou seu f\u00e3! Bora... Lula 2022!!!!!",
      "id": "1429216668065087489"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1400889071195627522",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:58:55.000Z",
      "text": "@Ana_PaulaRochaS @reinaldoazevedo O problema hoje \u00e9 o mesmo de 2016, o PT e os Petistas. Em 2018 voc\u00eas garantiram a elei\u00e7\u00e3o do bolsonaro com Haddad no segundo turno e hoje s\u00e3o contra o impeachment para sangrar ainda mais a popula\u00e7\u00e3o mais carente e garantir a elei\u00e7\u00e3o do Lula em 2022. N\u00e3o tem diferen\u00e7a entre voc\u00eas.",
      "id": "1429216474187583497"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1385274671269138436",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:58:38.000Z",
      "text": "@JosDonizettiVi3 @ConexaoPetista Lula 2022.!!",
      "id": "1429216400615346177"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "160334148",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:58:07.000Z",
      "text": "LULA SOBRE 2\u00b0 TURNO DE 2022: \u201cQUALQUER UM \u00c9 MELHOR QUE BOLSONARO\u201d - https://t.co/jaR0zcnrCd Ao final da agenda, Lula concedeu entrevista coletiva e afirmou que caso n\u00e3o chegue no 2\u00b0 turno vai votar em \u201cqualquer um\u201d que seja contra Jair Bolsonaro. \u201cQualquer um \u00e9 melhor do que e...",
      "id": "1429216270227021827"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "75652056",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:57:56.000Z",
      "text": "Tenho v\u00e1rios amigos que ajudariam a lotar o audit\u00f3rio.... est\u00e3o h\u00e1 meses dizendo que \"ter\u00e3o que votar em Lula\". Muitas pessoas est\u00e3o felizes com a pandemia e o Bolsonaro pra em 2022 \"ter que votar\" nele... https://t.co/LA7QtN56g8",
      "id": "1429216225410887685"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "236185838",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:57:24.000Z",
      "text": "Lula diz que Centr\u00e3o vai abandonar Bolsonaro e que polariza\u00e7\u00e3o em 2022 \"ser\u00e1 entre fascismo e democracia\" https://t.co/hZ8i27tWrT",
      "id": "1429216091486801924"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1428413996449861645",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:55:08.000Z",
      "text": "@CostaJr2022 \u00c9 Lula presidente em 2022",
      "id": "1429215521359253506"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1560797137",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:54:26.000Z",
      "text": "Lula afirma que aceitaria conversar com Ciro sobre 2022 | Revista\u00a0F\u00f3rum https://t.co/uKqZYBv4rO",
      "id": "1429215345584316419"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1291527256083517440",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:54:24.000Z",
      "text": "Lula afirma que aceitaria conversar com Ciro sobre 2022 | Revista\u00a0F\u00f3rum https://t.co/lsD6AQRhMY",
      "id": "1429215337573138434"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1130462090743996421",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:54:07.000Z",
      "text": "V\u00eddeo: Rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro quando soube que Lula vencer\u00e1 em 2022 \n\nhttps://t.co/4DKFsgKyBL",
      "id": "1429215266450415624"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 1
      },
      "author_id": "1372582995819921409",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:53:26.000Z",
      "text": "@RealFriendscf acho que \u00e9 campanha pro Lula 2022 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
      "id": "1429215093284294656"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1319781532475731972",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:53:15.000Z",
      "text": "Lula visita Pec\u00e9m com Camilo e faz acenos para 2022: 'PT tem que conversar com todo mundo aqui' - PontoPoder - Di\u00e1rio do Nordeste https://t.co/FkJlutyhQM",
      "id": "1429215047755120647"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "722875074",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:52:33.000Z",
      "text": "@guimaraes13PT @inst_lula @CamiloSantanaCE \u00c9 lindo ver cuec\u00e3o, luladr\u00e3o e petralhas associados passando vergonha no NE.  #BolsonaroPresidenteAte2026 2022 vai ser no 1\u00ba turno 70 milh\u00f5es de votos.",
      "id": "1429214869606252548"
    },
    {
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "author_id": "1153343476135792641",
      "lang": "pt",
      "created_at": "2021-08-21T22:52:16.000Z",
      "text": "Somente um Estadista tem coragem pra anunciar isso antes das elei\u00e7\u00f5es!\nUMA MORAT\u00d3RIA!?\nSe o TCU acusa um aumento de 30% no \u00faltimo ano sem nenhuma contrapartida!?\nSEM NENHUMA AUDITORIA!?\nE A REFORMA TRIBUT\u00c1RIA JUSTA!\nE O BRASIL SORRI DE NOVO!\nLULA 2022!\nTMJ.\nPT SAUDA\u00c7\u00d5ES. https://t.co/mIg9MV7ra2",
      "id": "1429214799716659202"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "created_at": "2009-04-20T18:45:28.000Z",
        "username": "ptribeirao",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289352250872270848/VYLZPc43_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
        "id": "33615996",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3313,
          "following_count": 5002,
          "tweet_count": 223869,
          "listed_count": 13
        },
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto - S\u00e3o Paulo",
        "verified": false,
        "description": "Twitter oficial da Rede PT (PT Ribeir\u00e3o Preto), publicado pelo N\u00facleo Luciano Lepera e gerenciado pela Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2oFjnufdyU",
                "expanded_url": "http://www.redept.org",
                "display_url": "redept.org"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-12-15T19:39:47.000Z",
        "username": "p0mb4g1ra",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421865080526938113/sxyrewW-_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Alexandre\u00b9\u00b3",
        "pinned_tweet_id": "1428175274106101766",
        "id": "227048223",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1748,
          "following_count": 2004,
          "tweet_count": 17420,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Osasco, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "#ForaBolsonaro | Aprendiz de feiticeiro, cartomante, esquerdista, gay e reclam\u00e3o. \nAqui jogo palavras ao vento sobre tudo, logo, mind\u00eaxe...",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 14,
                "tag": "ForaBolsonaro"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-05-25T23:46:06.000Z",
        "username": "EduardoMascar50",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419063079904632837/XUlqapy9_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Eduardo Mascarenhas",
        "id": "867889544355557376",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2240,
          "following_count": 3348,
          "tweet_count": 2657,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "BRASIL LIVRE!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"
      },
      {
        "created_at": "2009-10-04T18:16:41.000Z",
        "username": "ageu__",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306377774396039169/oxFQ_GJL_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgeu \u3030\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0flbuquerque \ud83d\udd34\u26ab",
        "pinned_tweet_id": "1351523340180205568",
        "id": "79793980",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 168,
          "following_count": 859,
          "tweet_count": 12686,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "recife-PE",
        "verified": false,
        "description": "Torcedor do Sport Club do Recife.\n\nT\u00f4 aqui pra conversar besteira e arrumar treta. Nem sempre nessa ordem.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Cj0KKsmvL6",
                "expanded_url": "http://instagram.com/ageualbuquerque",
                "display_url": "instagram.com/ageualbuquerque"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-03-18T21:13:54.000Z",
        "username": "elaneide",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347739812804100098/13ptMJew_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Elaneide",
        "pinned_tweet_id": "1376293596350009345",
        "id": "124272417",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1155,
          "following_count": 1624,
          "tweet_count": 70554,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2012-06-26T21:18:37.000Z",
        "username": "cesaralexan13",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077134869371805697/karbC7My_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "C\u00e9sar Alexandre",
        "id": "619434610",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 225,
          "following_count": 115,
          "tweet_count": 6042,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2008-04-11T02:35:16.000Z",
        "username": "tofuverde",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419400837466624002/B3e3JPtr_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "tofuverde.com.br",
        "pinned_tweet_id": "1375472978021003269",
        "id": "14357592",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 774,
          "following_count": 1228,
          "tweet_count": 27819,
          "listed_count": 19
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Designer de forma\u00e7\u00e3o, um artista por hobby e quem sabe um dia poder dizer ser um quadrinista - ele/dele",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/AyJzO3GOa8",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/tofuverde",
                "display_url": "instagram.com/tofuverde"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-08-07T22:13:55.000Z",
        "username": "CarlosH73788517",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "name": "Carlos Henrique Andrade Aguiar",
        "id": "1424131661407588355",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 17,
          "tweet_count": 92,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Eternamente gratid\u00e3o"
      },
      {
        "created_at": "2015-12-05T18:26:40.000Z",
        "username": "Fc_amaral12",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149806693720690688/Vw7DEJ-C_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Francisco Amaral",
        "id": "4385713234",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 499,
          "following_count": 1727,
          "tweet_count": 1104,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Ga\u00facho,patriota,conservador de direita,Deus,p\u00e1tria,fam\u00edlia e colorado.\n\nO POVO \u00c9 A VOZ DA RAZ\u00c3O \n\n\nInsta @fc_amaral12",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 105,
                "end": 117,
                "username": "fc_amaral12"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-10-29T17:16:33.000Z",
        "username": "nilsonnoslinho1",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382469527569567745/UcXQ-UE7_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "nilsonnoslin@hotmail",
        "id": "924686403858063361",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 506,
          "following_count": 588,
          "tweet_count": 48835,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Amaz\u00f4nia ",
        "verified": false,
        "description": "Sinceridade"
      },
      {
        "created_at": "2010-12-12T03:17:04.000Z",
        "username": "MartinHolistica",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427834350750552071/TCSbw3rE_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Ryan Luc \ud83c\udf0a\ud83d\udea9\ud83c\udfc5\ud83c\udfc6\ud83c\udf88",
        "pinned_tweet_id": "1285538019588608001",
        "id": "225649635",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3730,
          "following_count": 4720,
          "tweet_count": 64106,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "\"Bonaire islands\" \ud83c\udfd6\ud83c\udfdd",
        "verified": false,
        "description": "#SDV Sigo ESQUERDA Conc p\u00fablicoSIM\nSUS\u2194\ufe0fSim\nServ p\u00fablicoSIM\nVacinaSIM\ud83d\udc89 #PICANHAeCervejaSIMM\ud83e\udd69\ud83c\udf7b\ud83d\udea9\n#BolsoCiroN\u00f3quio\u00d1\ud83e\udd25\nGUEDES \u00d1\nLIRA \u00d1 \nPassar a boiada \u00d1",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 4,
                "tag": "SDV"
              },
              {
                "start": 71,
                "end": 91,
                "tag": "PICANHAeCervejaSIMM"
              },
              {
                "start": 95,
                "end": 112,
                "tag": "BolsoCiroN\u00f3quio\u00d1"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-04-22T16:50:09.000Z",
        "username": "roberto19355624",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385274811719593988/5RD4oayj_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "robertoalmeidaperes",
        "id": "1385274671269138436",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1197,
          "following_count": 1008,
          "tweet_count": 14632,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2014-03-26T01:22:41.000Z",
        "username": "gutojr1974",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429231943070199811/iiCWQbar_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Augusto Martins\ud83d\udea9\u21a9",
        "id": "2411809968",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 143,
          "following_count": 236,
          "tweet_count": 790,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Feira de Santana, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Professor, Estudante de Direito , Adepto do Candombl\u00e9 e Progressista de ESQUERDA. Sou um Eterno Defensor das minorias. \n#LulaPresidente2022",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 120,
                "end": 139,
                "tag": "LulaPresidente2022"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-02-08T14:52:19.000Z",
        "username": "NayPerseverar",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338596223356440578/S-Up3ml__normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Nayla",
        "id": "249177177",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3454,
          "following_count": 3473,
          "tweet_count": 12517,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "description": "Nossa maior fraqueza est\u00e1 em desistir. O caminho mais certo de vencer \u00e9 tentar mais uma vez. Thomas Edison"
      },
      {
        "created_at": "2020-09-13T21:28:23.000Z",
        "username": "NAYANE20515491",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394860743951101954/499ekq2e_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "NAYANE",
        "id": "1305256858333175814",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 37,
          "tweet_count": 9,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "NAYANE FIGUEIREDO"
      },
      {
        "created_at": "2009-04-27T21:50:22.000Z",
        "username": "portaluai",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422550522716954637/KgmdwrFZ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Portal UAI",
        "id": "35873782",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 103386,
          "following_count": 105,
          "tweet_count": 200824,
          "listed_count": 527
        },
        "location": "Belo Horizonte",
        "verified": true,
        "description": "Portal do Grupo Di\u00e1rios Associados",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/gB4Ilgm0yu",
                "expanded_url": "http://www.uai.com.br",
                "display_url": "uai.com.br"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2010-08-26T22:27:38.000Z",
        "username": "em_com",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409816346737664000/dIZle52U_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Estado de Minas",
        "id": "183398510",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 565177,
          "following_count": 368,
          "tweet_count": 266777,
          "listed_count": 1007
        },
        "location": "Belo Horizonte",
        "verified": true,
        "description": "Perfil oficial do Jornal Estado de Minas. \nInstagram: https://t.co/4uq8KBjKVN\nFacebook: https://t.co/O2yXRhczuW",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/rapYrfaMbg",
                "expanded_url": "http://www.em.com.br",
                "display_url": "em.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 54,
                "end": 77,
                "url": "https://t.co/4uq8KBjKVN",
                "expanded_url": "http://instagram.com/estadodeminas/",
                "display_url": "instagram.com/estadodeminas/"
              },
              {
                "start": 88,
                "end": 111,
                "url": "https://t.co/O2yXRhczuW",
                "expanded_url": "http://facebook.com/EstadodeMinas",
                "display_url": "facebook.com/EstadodeMinas"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2014-06-30T03:17:26.000Z",
        "username": "AurivanioL",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422899053076025347/oDO7nAAH_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "CONSERVADOR",
        "id": "2655211720",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2172,
          "following_count": 3658,
          "tweet_count": 14849,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2011-11-23T00:25:17.000Z",
        "username": "MarivoneLula",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215072411432968193/p7trAKHh_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "MariLULA - Chavista - Socialista",
        "id": "419129325",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27766,
          "following_count": 18772,
          "tweet_count": 340096,
          "listed_count": 73
        },
        "location": "Brasil  Venezuela  Cuba",
        "verified": false,
        "description": "SOCIALISMO BOLIVARIANO \ud83d\ude0d #LulaInocenteSDV  \ud83d\ude0e#EntreChavistasNosSeguimos \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb  A UNI\u00c3O \u00c9 A NOSSA FOR\u00c7A \ud83c\udf39\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcda\ud83d\udc85\ud83d\udea9 \ud83e\udd89\ud83d\udc7c\ud83d\udc83\ud83c\udf3b\ud83d\udc15\ud83c\udf34",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/FYSSl8njZE",
                "expanded_url": "http://page.is/marivone---chavista",
                "display_url": "page.is/marivone---cha\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 25,
                "end": 41,
                "tag": "LulaInocenteSDV"
              },
              {
                "start": 44,
                "end": 70,
                "tag": "EntreChavistasNosSeguimos"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-09-08T04:19:03.000Z",
        "username": "Rick84261031",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245487299678306307/JJzJwxk6_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rick #ForaBolsonaro Salvar o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1273038305538576386",
        "id": "1170552059235590144",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 55,
          "following_count": 199,
          "tweet_count": 9383,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "West New York, NJ",
        "verified": false,
        "description": "Brazil has become the Twilight Zone from hell. Conservador = Mal car\u00e1ter. Bolsonarista = Marginal.  GAY COM MUITO ORGULHO!!! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"
      },
      {
        "created_at": "2013-03-06T01:12:51.000Z",
        "username": "Moisesathenas",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169098563282001920/VWiw4V08_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Moises Celestino\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30",
        "id": "1244990270",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 178,
          "following_count": 341,
          "tweet_count": 12297,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Paulista",
        "verified": false,
        "description": "Para que o mal triufe s\u00f3 \u00e9 preciso que os bons homens n\u00e3o fa\u00e7am nada. Edmund Burk"
      },
      {
        "created_at": "2013-03-11T06:44:53.000Z",
        "username": "marivandy",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266930057563508736/fMuF6DIz_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Maria Rivandy capist",
        "id": "1258769528",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 525,
          "following_count": 469,
          "tweet_count": 28135,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "caucaia-ce",
        "verified": false,
        "description": "Se vai me seguir j\u00e1 vou avisando n\u00e3o tenho empatia nenhuma pela direita, sigo trilhando pela esquerda como sempre fiz, sem medo de ser feliz."
      },
      {
        "created_at": "2012-10-03T16:17:02.000Z",
        "username": "mmargapc",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2768614365/ed2f543b8eb5ca66e11318bcdd9e9c88_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "name": "M Margarida P Coelho",
        "id": "859949755",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 656,
          "following_count": 735,
          "tweet_count": 59668,
          "listed_count": 9
        },
        "location": "Brasil- Brasilia-DF",
        "verified": false,
        "description": "",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/vV9eiKq7Kd",
                "expanded_url": "http://page.is/m-margarida-p-coelho",
                "display_url": "page.is/m-margarida-p-\u2026"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2015-07-25T19:23:15.000Z",
        "username": "digovieirah",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426035192561553409/6QHkF4b7_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rodrigo Vieira",
        "pinned_tweet_id": "1395435575822409734",
        "id": "3293444480",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 394,
          "following_count": 239,
          "tweet_count": 7798,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Carioca de cora\u00e7\u00e3o goiano. Empres\u00e1rio - Direito-FGV. Ativista Filiado ao PDT - Use m\u00e1scara - N\u00e3o aglomere\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ims2GY5jtb",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/rodrigawn",
                "display_url": "instagram.com/rodrigawn"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2009-04-06T02:23:08.000Z",
        "username": "nietsbr",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183181459198300160/KIEqpEfz_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Gremlin da Amaz\u00f4nia",
        "id": "29124504",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 857,
          "following_count": 2857,
          "tweet_count": 17877,
          "listed_count": 10
        },
        "location": "Amazonas, Venezuela",
        "verified": false,
        "description": "Em guerra...",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PUfwB6yfiW",
                "expanded_url": "http://bozolandia.com",
                "display_url": "bozolandia.com"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-05-24T03:42:49.000Z",
        "username": "BbthCruz2",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396673567652253697/k2GjA2xf_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud83d\udea9Bbth Cruz\ud83d\udea9",
        "pinned_tweet_id": "1396680028344180739",
        "id": "1396672831568625668",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1665,
          "following_count": 1894,
          "tweet_count": 17595,
          "listed_count": 1
        },
        "verified": false,
        "description": "SOU DE ESQUERDA, QUERO UM PA\u00cdS JUSTO, SEM FASCISMO, SEM FANATISMO!!! LULA PARA 2022!!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"
      },
      {
        "created_at": "2021-01-14T21:01:33.000Z",
        "username": "peagaefe",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418285746126049281/jg36w0SB_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "predu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "pinned_tweet_id": "1427274863329390597",
        "id": "1349823959131426821",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 52,
          "following_count": 78,
          "tweet_count": 1842,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "eu ainda vou ser escritor // cadelinha do naoki urasawa"
      },
      {
        "created_at": "2011-12-30T12:58:53.000Z",
        "username": "claudiomirtemp",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1768645066/Imagem_228_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "claudiomir temp",
        "id": "450611206",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 48,
          "following_count": 1059,
          "tweet_count": 7441,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Agudo",
        "verified": false,
        "description": "Sou professor , atuo em escolas estaduais , procuro amizades para compartilhar conhecimentos."
      },
      {
        "created_at": "2017-04-10T22:52:30.000Z",
        "username": "jv_larroza",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418376663012986885/H5yXrP8M_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1368405483187494917",
        "id": "851568599047208960",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1982,
          "following_count": 1672,
          "tweet_count": 62250,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Arroio Grande - RS",
        "verified": false,
        "description": "Filiado ao PT e estudante universit\u00e1rio",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IcH5PqmXzU",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jv_larroza",
                "display_url": "instagram.com/jv_larroza"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-05-21T21:00:01.000Z",
        "username": "aimcmoreira",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056660028785115137/ECY-mFed_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "ANA MOURA",
        "pinned_tweet_id": "1129080255115943938",
        "id": "866398193197752320",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 348,
          "following_count": 64,
          "tweet_count": 143538,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2011-04-07T13:27:11.000Z",
        "username": "_Roberto_Lopes_",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387849697948229632/5jPULbE7_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Roberto Lopes",
        "id": "278534564",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2481,
          "following_count": 2365,
          "tweet_count": 30091,
          "listed_count": 8
        },
        "verified": false,
        "description": "Jornalista com especializa\u00e7\u00e3o em Comunic\u00e3o Empresarial e Advogado com especializa\u00e7\u00e3o em Constitucional e Administrativo"
      },
      {
        "created_at": "2009-10-04T15:41:01.000Z",
        "username": "robsonhcosta",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373035852088102913/ge1YtJiO_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\u24e1\u24de\u24d1\u24e2\u24de\u24dd \u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "906218470697775104",
        "id": "79758292",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4241,
          "following_count": 4482,
          "tweet_count": 406491,
          "listed_count": 97
        },
        "location": "Distrito Federal",
        "verified": false,
        "description": "\ud83c\udd84\ud83c\udd7c \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7d \ud83c\udd70 \ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd72\ud83c\udd84\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd74 \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd78\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e. \u21ad.\u0250p\u0279\u01ddnbs\u01dd \u0250\u05df\u01ddd s\u0250p\u0131\u028c\u00fap \u026f\u01dds \u0250p\u00ed\u0250s"
      },
      {
        "created_at": "2021-05-22T22:15:01.000Z",
        "username": "LuMarPerMi",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396228252914655232/DSp6kCey_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Siul Lecram \ud83d\udc89\ud83d\udc0a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
        "pinned_tweet_id": "1403024069860208640",
        "id": "1396228070391140353",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 925,
          "following_count": 1583,
          "tweet_count": 3224,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Guarapuava, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Em 2022, a esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio!\n\n#ForaBolsonaro",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 41,
                "end": 55,
                "tag": "ForaBolsonaro"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-06-02T01:18:18.000Z",
        "username": "LeoniceMariana1",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409163814851985409/uqFbBTJQ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Leonice Maria",
        "pinned_tweet_id": "1316047008478777345",
        "id": "1267626458958233603",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 24709,
          "following_count": 23477,
          "tweet_count": 67088,
          "listed_count": 33
        },
        "location": "Santa Catarina, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Somente Pol\u00edtica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7CONTA RESERVA:@leonicedora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00e3o sigo perfil com cadeado .N\u00e3o me mande porn\u00f4. Me respeitem Talkey? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerda Stop.",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 45,
                "end": 57,
                "username": "leonicedora"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2012-09-16T14:44:07.000Z",
        "username": "eversonpureza",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375046665577639937/6RrubMrL_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rubro-negro de Esquerda \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
        "pinned_tweet_id": "597603736668733440",
        "id": "827211624",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 365,
          "following_count": 860,
          "tweet_count": 7529,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia - Brazil",
        "verified": false,
        "description": "Professor de Hist\u00f3ria em forma\u00e7\u00e3o, f\u00e3 m\u00fasica boa e colecionador de sonhos.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3nIXXbyBvD",
                "expanded_url": "http://www.facebook.com/eversonpureza",
                "display_url": "facebook.com/eversonpureza"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-02-19T21:03:43.000Z",
        "username": "KarlCascatinha",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403489340089585672/JHRYnCrw_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Gilberto Figueiredo",
        "id": "1362870424338653184",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1723,
          "following_count": 3214,
          "tweet_count": 7836,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2019-11-13T13:48:11.000Z",
        "username": "TiaBabete",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415500039124832261/R0YMTKwW_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Tia Babete \ud83d\udc38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "id": "1194612836640669696",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 157,
          "following_count": 453,
          "tweet_count": 9260,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
        "verified": false,
        "description": "Antiga @dnaMilu que foi banida do sistema por se recusar a ver a publicidade, rs",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 7,
                "end": 15,
                "username": "dnaMilu"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-04-17T21:53:21.000Z",
        "username": "seuIgiIism",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428797599386112000/Bi3wy9dt_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "julua",
        "pinned_tweet_id": "1411379496201199617",
        "id": "854090428387381250",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1020,
          "following_count": 811,
          "tweet_count": 44746,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "qualquer pronome\u2506eng/pt br\u2506 \u26a2 ",
        "verified": false,
        "description": "eh por isso que voc\u00ea n\u00e3o pega ningu\u00e9m"
      },
      {
        "created_at": "2016-05-22T18:46:44.000Z",
        "username": "cardozo_joice",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734461388060495872/KqbaVNG3_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Joice Cardozo",
        "id": "734455469981478912",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 94,
          "tweet_count": 27,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Santo Ant\u00f4nio, Porto Alegre",
        "verified": false,
        "description": "Uma gente que ri quando deve chorar..."
      },
      {
        "created_at": "2015-04-27T04:10:41.000Z",
        "username": "DiarioOnlineBr",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066337990140723201/6rjEFTj4_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Di\u00e1rio Online Brasil",
        "id": "3211033539",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1072,
          "following_count": 2270,
          "tweet_count": 4391,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Lan\u00e7ado em 2010, o Di\u00e1rio Online Brasil \u00e9 um jornal digital que se destaca pelo esfor\u00e7o pra abordar assuntos de interesse geral de forma mais aprofundada.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IqFJkejtdh",
                "expanded_url": "http://www.diarioonlinebrasil.com.br/",
                "display_url": "diarioonlinebrasil.com.br"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2019-02-04T20:47:28.000Z",
        "username": "GrazielleS22",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343956250808221697/xX0nS-et_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud83d\udc40\ud83c\udf81 \u2693Grazielle\u2795\u2795\u2693",
        "pinned_tweet_id": "1329741114190999554",
        "id": "1092525063407104001",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 205,
          "following_count": 339,
          "tweet_count": 25086,
          "listed_count": 5
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2021-04-27T21:39:31.000Z",
        "username": "Elizabe25406620",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387159810483884037/nyibXtpe_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Elizabeth Sampaio De Araujo",
        "id": "1387159242042486786",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 5,
          "tweet_count": 56,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Vegana, feliz, de esquerda at\u00e9 o pesco\u00e7o, adoro dan\u00e7ar \"Sem m\u00fasica a vida s\u00e9ria um erro\", avers\u00e3o total ao gado de 2 patas."
      },
      {
        "created_at": "2016-02-07T12:27:45.000Z",
        "username": "joaooliveirajo4",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097584424144904/eCIbL_W0_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Jo\u00e3o Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
        "id": "4884569031",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15405,
          "following_count": 10988,
          "tweet_count": 14082,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "PAULISTA, CORINTIANO, PATRIOTA E CONSERVADOR!\nformado em Ci\u00eancias pol\u00edticas e adm p\u00fablica.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u2757DM s\u00f3 o necess\u00e1rio."
      },
      {
        "created_at": "2009-06-29T19:54:28.000Z",
        "username": "rodiie10",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401546562342371335/wEb4pOEN_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5V\u00e1 pra\ud83c\udfe0do Juc\u00e11\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
        "id": "52167635",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1197,
          "following_count": 1026,
          "tweet_count": 13852,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "verified": false,
        "description": "Ciro 12\ud83c\udf39\n- Crist\u00e3o\n- Pr\u00f3 Wafare State. \n- Nacionalista\n- Pr\u00f3 ind\u00fastria\n- Pr\u00f3 Educa\u00e7\u00e3o"
      },
      {
        "created_at": "2011-03-15T00:30:49.000Z",
        "username": "pascoal89",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090347496025587712/LHj9xNkT_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Ivo Pascoal",
        "id": "266290393",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 137,
          "following_count": 182,
          "tweet_count": 3209,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2009-02-20T11:27:39.000Z",
        "username": "fgrochaa",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149307632576094208/VrIzmNSe_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Felipe Gomes Rocha",
        "id": "21389969",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 284,
          "following_count": 472,
          "tweet_count": 2881,
          "listed_count": 8
        },
        "verified": false,
        "description": "Advogado, vasca\u00edno, f\u00e3 de Edmundo, vassalo de Juninho, antifascista, apreciador de samba, rock e ax\u00e9 anos 90, al\u00e9m de ser amigo de @EddieAzvdo",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 131,
                "end": 142,
                "username": "EddieAzvdo"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-04-16T16:14:48.000Z",
        "username": "luiz_moreno100",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319785460231700480/5klRtyY__normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Luiz Moreno",
        "id": "1250819725581574148",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 506,
          "following_count": 525,
          "tweet_count": 1160,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Luiz Moreno",
        "verified": false,
        "description": "crist\u00e3o, conservador, 100% direita, anti esquerdista, luta por um Brasil melhor.\nBRASIL ACIMA DE TUDO\nDEUS ACIMA DE TODOS"
      },
      {
        "created_at": "2012-01-20T17:36:37.000Z",
        "username": "pablocastro_adv",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094274851060228097/K1x0fqhX_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "pablo castro",
        "id": "469510419",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9,
          "following_count": 60,
          "tweet_count": 113,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Porto Alegre, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Direito",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Hdk3yl7VoK",
                "expanded_url": "https://www.facebook.com/pabloDNcastro",
                "display_url": "facebook.com/pabloDNcastro"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2018-12-03T21:25:09.000Z",
        "username": "SamuelRodovalh3",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426468669073281033/Q1UKowZF_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Samuel Rodovalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
        "pinned_tweet_id": "1421159008363294720",
        "id": "1069704114999832579",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 527,
          "following_count": 453,
          "tweet_count": 18892,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "London, England",
        "verified": false,
        "description": "Se for pra ter golpe,N\u00f3s vamos de contra-golpe.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 49,
                "end": 63,
                "tag": "Bolsonaro2022"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-08-08T23:11:23.000Z",
        "username": "ttdaalvs",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419889643487703076/-UD21gfU_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udd8b",
        "pinned_tweet_id": "1398788355454873604",
        "id": "1292236952037732353",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 125,
          "following_count": 275,
          "tweet_count": 2552,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Fortaleza, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "menina veneno meu peito \u00e9 pequeno"
      },
      {
        "created_at": "2021-08-06T14:10:53.000Z",
        "username": "JuujNoon",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423647771534442496/StBK8YZk_normal.png",
        "protected": false,
        "name": "Juuj Noon",
        "id": "1423647706657050626",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 0,
          "tweet_count": 3,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Floppa."
      },
      {
        "created_at": "2011-01-18T01:22:23.000Z",
        "username": "maverickturco",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428428189630611456/PNBgF568_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Maverick Turco",
        "pinned_tweet_id": "1413983668280958976",
        "id": "239614419",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 167,
          "following_count": 388,
          "tweet_count": 2641,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Mold\u00e1via",
        "verified": false,
        "description": "minha comorbidade \u00e9 ter nascido nesse pa\u00eds de merda e de merdas."
      },
      {
        "created_at": "2020-01-02T21:51:39.000Z",
        "username": "MarissolNunes",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336506063798099968/lJ3VhFwD_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Deise Di Lascio- Conta 2",
        "id": "1212853541062053888",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1221,
          "following_count": 1326,
          "tweet_count": 21949,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Artista Pl\u00e1stica. \u00d3leo na tela. Modelagem em porcelana fria em 3D\nDeus, p\u00e1tria,fam\u00edlia."
      },
      {
        "created_at": "2018-03-25T22:05:40.000Z",
        "username": "PedroMottaB",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204208395974324224/qG17dk8g_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "PedroMottadeBarros",
        "id": "978030180584316929",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2889,
          "following_count": 4999,
          "tweet_count": 96621,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Sou humano; homo sum et nihil humani a me alienum puto."
      },
      {
        "created_at": "2019-04-02T20:12:01.000Z",
        "username": "AidarNassar",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263543876108849154/PK7WiSN5_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Carlos N. Aidar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffb",
        "id": "1113172254014222336",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1127,
          "following_count": 1697,
          "tweet_count": 3749,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "No campo e na cidade."
      },
      {
        "created_at": "2020-06-18T07:14:32.000Z",
        "username": "FelipeLouroo",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273514502785548288/eagqSWZs_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Felipe Louro",
        "id": "1273514374574018560",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17,
          "following_count": 296,
          "tweet_count": 160,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2011-05-31T13:46:13.000Z",
        "username": "ivanovitchstos",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374073669144743945/yC3tvIMm_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "ivanovitchstos",
        "id": "308477896",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3357,
          "following_count": 3508,
          "tweet_count": 317086,
          "listed_count": 4
        },
        "verified": false,
        "description": "Blog do Ivanovitch 2, https://t.co/OZiYOYe0Xx\nLITERATURA E POL\u00cdTICA:",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 22,
                "end": 45,
                "url": "https://t.co/OZiYOYe0Xx",
                "expanded_url": "http://blogdoivanovitch.blogspot.com",
                "display_url": "blogdoivanovitch.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-06-12T16:01:23.000Z",
        "username": "izzytakaoka",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429226788983648257/wQlZ_5av_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "(* -_-)",
        "id": "1403744200286523392",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 54,
          "tweet_count": 34,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Londrina, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "she/her, 22y.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/zrpKdwrufP",
                "expanded_url": "http://vsco.com/sweetakaoka",
                "display_url": "vsco.com/sweetakaoka"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-03-11T19:33:35.000Z",
        "username": "zodiaco32131739",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343915603808153600/jzvTHFAD_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Carneiro",
        "id": "1237823902035869697",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 567,
          "following_count": 671,
          "tweet_count": 22565,
          "listed_count": 1
        },
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Carneiro Peteroxo"
      },
      {
        "created_at": "2013-07-20T19:09:01.000Z",
        "username": "Rroselindo",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357141842211573762/LKMpFr36_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rose \ud83c\udf93",
        "pinned_tweet_id": "1393754057509117953",
        "id": "1608878893",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 70,
          "following_count": 402,
          "tweet_count": 3494,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "amo fazer p\u00e3es.....anti Bolsonaro,anti PT,amo a vida,amo a liberdade,tenho ran\u00e7o de hip\u00f3critas."
      },
      {
        "created_at": "2018-01-13T22:27:13.000Z",
        "username": "joaosouzasenna1",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369015520947826692/AnyiOxxP_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "jonh Rodrigues",
        "id": "952306063734386695",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5,
          "following_count": 98,
          "tweet_count": 35,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Brasil kkk \u00e9 uma piada de mau gosto \ud83d\udc49\ud83d\udc4c\ud83d\udd95"
      },
      {
        "created_at": "2018-10-13T23:59:15.000Z",
        "username": "MariliaPachec12",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054199215356866560/LP64Sq0R_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Marilia Pacheco",
        "id": "1051261111683731457",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 703,
          "following_count": 505,
          "tweet_count": 36357,
          "listed_count": 2
        },
        "location": "Porto Alegre, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "\ud83d\ude0d\ud83e\udd23...Psic\u00f3loga Aposentada\ud83d\ude0d\ud83d\ude18, amo viver, rir e ser feliz...de bem com a vida,,,  Esquerda desde crian\u00e7inha...."
      },
      {
        "created_at": "2011-05-03T08:25:32.000Z",
        "username": "minosadao",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/496841198946889728/254bdPxy_normal.jpeg",
        "protected": false,
        "name": "Minos Ad\u00e3o Filho",
        "id": "292204452",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 89,
          "following_count": 119,
          "tweet_count": 39198,
          "listed_count": 2
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2014-02-04T13:30:32.000Z",
        "username": "CorreaCzar",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259177459972521985/kMFFu1YZ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Cesar Corr\u00eaa \ud83d\udd25\u2605\u5f61\ud83d\udd25",
        "id": "2327121468",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 599,
          "following_count": 44,
          "tweet_count": 3715,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Cabo Frio, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "ent\u00e3o t\u00e1..."
      },
      {
        "created_at": "2016-03-05T01:13:23.000Z",
        "username": "carldieguez",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778053476307857408/rKugHwga_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Carlos Dieguez",
        "id": "705924133096448000",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1361,
          "following_count": 1044,
          "tweet_count": 39420,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "De volta \u00e0 luta"
      },
      {
        "created_at": "2021-08-04T00:29:48.000Z",
        "username": "JoseAda98492530",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422718280926699521/0e2uGIzA_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Jose Adailton",
        "id": "1422716193769730052",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 111,
          "following_count": 550,
          "tweet_count": 28,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Formado na Universidade Potiguar em Direito e letras"
      },
      {
        "created_at": "2012-06-28T19:40:01.000Z",
        "username": "Kandros88",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428105624580198403/AdzlbpGd_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Silva",
        "id": "621332388",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 503,
          "following_count": 2564,
          "tweet_count": 26940,
          "listed_count": 27
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2014-09-11T00:44:05.000Z",
        "username": "fcoaassis",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "name": "Francisco A. Assis",
        "id": "2802762793",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 36,
          "following_count": 157,
          "tweet_count": 4599,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "RIBEIRA DO POMBAL, BA",
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2010-06-14T20:00:12.000Z",
        "username": "aninhamofatto",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363504976899825665/Xr_GzyI7_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
        "pinned_tweet_id": "1343690690182717442",
        "id": "155674026",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5065,
          "following_count": 5009,
          "tweet_count": 142610,
          "listed_count": 19
        },
        "location": "Limeira SP",
        "verified": false,
        "description": "\u201cEspecial \u00e9 aquela pessoa que faz voc\u00ea acreditar que realmente existe algo bom no mundo.\u201d Giulia S.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/lPrKHwVyY3",
                "expanded_url": "http://page.is/ana-helena-mofatto",
                "display_url": "page.is/ana-helena-mof\u2026"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-07-31T15:44:35.000Z",
        "username": "MessiasRochado2",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289238846983593984/49XW01nr_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Messias Rocha do Nascimento",
        "id": "1289225325235392512",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 344,
          "following_count": 1484,
          "tweet_count": 4311,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2020-05-17T19:25:23.000Z",
        "username": "rosamundpikex",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364150427726536705/9KoJm4Se_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "nany",
        "pinned_tweet_id": "1366028540379070478",
        "id": "1262101881012326400",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2075,
          "following_count": 654,
          "tweet_count": 22635,
          "listed_count": 16
        },
        "location": "disobedience.",
        "verified": false,
        "description": "i would let amy dunne end my life",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/P9bIgvt96F",
                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/rosamundpikex",
                "display_url": "curiouscat.qa/rosamundpikex"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-03-02T01:34:07.000Z",
        "username": "miaucolucci",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394485040659243010/8B6JDG2f_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "LeBlanc a Bruxa",
        "id": "1366562373834801156",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 235,
          "tweet_count": 94,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "West Ville/Noxus",
        "verified": false,
        "description": "LoL: Mia Colucci | Main LeBlanc, Zoe e Morgana | 17y | 16.08 \u2764 @GOODKINGDARIUS |",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 63,
                "end": 78,
                "username": "GOODKINGDARIUS"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2017-05-30T17:53:20.000Z",
        "username": "PlenoNews",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320764946678976514/CDdWGlIn_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Pleno.News",
        "id": "869612706839580672",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13263,
          "following_count": 81,
          "tweet_count": 64032,
          "listed_count": 92
        },
        "location": "Brasil",
        "verified": true,
        "description": "O https://t.co/5WKQmuSbJw \u00e9 um portal de not\u00edcias independente e que se prop\u00f5e a ser uma refer\u00eancia segura de conte\u00fado, principalmente no momento de profus\u00e3o das fake news.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/v8d1klndk1",
                "expanded_url": "https://pleno.news/",
                "display_url": "pleno.news"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 2,
                "end": 25,
                "url": "https://t.co/5WKQmuSbJw",
                "expanded_url": "http://Pleno.News",
                "display_url": "Pleno.News"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-03-30T06:11:01.000Z",
        "username": "RafaelCasemiro",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246796887564464130/B5xeRJ0P_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Rafael Casemiro",
        "id": "1244507315660894211",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 18,
          "tweet_count": 4,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Perseveran\u00e7a."
      },
      {
        "created_at": "2010-06-27T22:10:27.000Z",
        "username": "ronaldolivreiro",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254762216/ronaldolivreiro_largo_da_ordem_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "ronaldo de souza",
        "id": "160334148",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5313,
          "following_count": 2971,
          "tweet_count": 224319,
          "listed_count": 100
        },
        "location": "Brasil, Paran\u00e1, Curitiba,",
        "verified": false,
        "description": "Ronaldo de Souza, Livreiro, Feirante de Livros, Batedor de Papo e Twitteiro.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/82SOAut6CC",
                "expanded_url": "http://folhadiferenciada.blogspot.com/",
                "display_url": "folhadiferenciada.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2016-10-28T17:01:17.000Z",
        "username": "GangBangReverso",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792049992001261569/PxlFVQRQ_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Apropinquante",
        "pinned_tweet_id": "918831967394844672",
        "id": "792048601941811200",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 197,
          "following_count": 216,
          "tweet_count": 4924,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Sexo,\nPol\u00edtica,\nProtesto.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/QyFiIZ3MUJ",
                "expanded_url": "http://www.gangbangreverso.com/",
                "display_url": "gangbangreverso.com"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2013-01-01T08:22:21.000Z",
        "username": "MarioGuglielmi7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411780031488090112/QmSXMLw4_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83c\udd7b\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 1\ufe0f3\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19 \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8e \u2720\ud83d\udea9",
        "pinned_tweet_id": "1338964727301607424",
        "id": "1052143777",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3447,
          "following_count": 3346,
          "tweet_count": 24807,
          "listed_count": 3
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "verified": false,
        "description": "ESQUERDISTA, M\u00fasico, Ga\u00facho e Colorado, morador do Rio de Janeiro e aqui, Vasca\u00edno. Vacinado com duas doses.\n\nS\u00d3 ME SIGA SE FOR VOTAR EM LULA!\n#FORABOLSONARO",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/botrCVH6Pz",
                "expanded_url": "http://vaka.me/1598180",
                "display_url": "vaka.me/1598180"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 143,
                "end": 157,
                "tag": "FORABOLSONARO"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-07-26T19:05:51.000Z",
        "username": "Marcuscrf21",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136805246431322112/qe64Fkpb_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Marcus Alc\u00e2ntara",
        "pinned_tweet_id": "1276287628141375489",
        "id": "342895626",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1027,
          "following_count": 1146,
          "tweet_count": 1775,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Acima de tudo rubro negro amor maior n\u00e3o tem igual...\ud83d\udd34\u26ab"
      },
      {
        "created_at": "2019-07-14T22:11:12.000Z",
        "username": "Dougpatriotas",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429051487922106372/mQpz7l1f_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Doug - BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "pinned_tweet_id": "1396977871269376002",
        "id": "1150528196326150144",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1404,
          "following_count": 1513,
          "tweet_count": 10577,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Creio firmemente em uma lei de compensa\u00e7\u00e3o. As verdadeiras recompensas s\u00e3o sempre proporcionais ao esfor\u00e7o e aos sacrif\u00edcios feitos\n\nNikola Tesla"
      },
      {
        "created_at": "2021-03-16T16:33:07.000Z",
        "username": "bkbc55264669",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421523075162640390/AE35meBW_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "bkbc",
        "id": "1371861973193883649",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 130,
          "tweet_count": 306,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2021-06-04T18:56:11.000Z",
        "username": "SCBravoCP",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403842589263118340/la2Weoh9_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Bruno #12SetForaBolsonaro",
        "id": "1400889071195627522",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 346,
          "tweet_count": 1680,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Sport Club Corinthians Paulista - 1910"
      },
      {
        "created_at": "2009-09-19T21:56:06.000Z",
        "username": "DaniloBalu",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050864724802461696/PrzvQ3HH_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Danilo Balu",
        "pinned_tweet_id": "796352566766563329",
        "id": "75652056",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2809,
          "following_count": 50,
          "tweet_count": 31416,
          "listed_count": 40
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "Sou mediano e \u00fanico, como todo mundo.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/DNJJRy1igf",
                "expanded_url": "https://linktr.ee/danilobalu",
                "display_url": "linktr.ee/danilobalu"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2011-01-10T00:51:00.000Z",
        "username": "marioscand",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375925625005993986/UJihB3da_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "MARIO",
        "id": "236185838",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8760,
          "following_count": 6818,
          "tweet_count": 409740,
          "listed_count": 28
        },
        "location": "minas gerais",
        "verified": false,
        "description": "...meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 vermelho,de vermelho vive o cora\u00e7\u00e3o...professor de hist\u00f3ria,petista sadio."
      },
      {
        "created_at": "2021-08-19T17:50:32.000Z",
        "username": "JosGera96236807",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false,
        "name": "Jos\u00e9 Geraldo Ferreira",
        "id": "1428413996449861645",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 63,
          "following_count": 189,
          "tweet_count": 28,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      },
      {
        "created_at": "2013-07-01T15:18:10.000Z",
        "username": "tarlouze",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395496926355894282/eW_8Odey_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "#LULA e PonTo final.",
        "pinned_tweet_id": "1401138516961153026",
        "id": "1560797137",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17866,
          "following_count": 9078,
          "tweet_count": 806115,
          "listed_count": 64
        },
        "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
        "verified": false,
        "description": "# CARTEL LAVA JATO NA CADEIA\n# CPI FOR\u00c7AS ARMADAS ( VERGONHA \n# Moro-Dallagnol ENCARCERADOS\n#LULA PRESIDENTE EM 2022",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 92,
                "end": 97,
                "tag": "LULA"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2020-08-07T00:11:18.000Z",
        "username": "ancipado",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396580740419235846/OWWQNfpc_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
        "id": "1291527256083517440",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2749,
          "following_count": 2558,
          "tweet_count": 23660,
          "listed_count": 5
        },
        "verified": false,
        "description": "Nunca imaginei que matar a fome do meu povo geraria tanto \u00f3dio.\nLULA"
      },
      {
        "created_at": "2019-05-20T13:15:40.000Z",
        "username": "Antropofagista1",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130462556177539072/Y3GzdDBh_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Antropofagista",
        "id": "1130462090743996421",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2169,
          "following_count": 2685,
          "tweet_count": 3897,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "Rio de Janeiro",
        "verified": false,
        "description": "Antropofagista Jornalismo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/8F2kmMLaZg",
                "expanded_url": "http://www.antropofagista.com.br",
                "display_url": "antropofagista.com.br"
              }
            ]
          }
        }
      },
      {
        "created_at": "2021-03-18T16:18:06.000Z",
        "username": "bystressxd",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428730826523615232/P0_2cb1N_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "maat.",
        "pinned_tweet_id": "1411526636189650945",
        "id": "1372582995819921409",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2031,
          "following_count": 930,
          "tweet_count": 16292,
          "listed_count": 4
        },
        "location": "\ud83c\udf35",
        "verified": false,
        "description": "alternando entre minhas 11 personalidades"
      },
      {
        "created_at": "2020-10-23T23:23:54.000Z",
        "username": "herbster_b",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428760963973529602/yLzQ6eRs_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "ChrisBHerbster",
        "id": "1319781532475731972",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 66,
          "following_count": 282,
          "tweet_count": 3779,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": "Empreendedora-Jornalista"
      },
      {
        "created_at": "2012-07-28T21:46:53.000Z",
        "username": "Valter_em_JP",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372129264745730050/mtRcmm_X_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "Valter Santos",
        "id": "722875074",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 229,
          "following_count": 269,
          "tweet_count": 13502,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "Bessa - Jo\u00e3o Pessoa",
        "verified": false,
        "description": "Fodam-se os esquerdopatas"
      },
      {
        "created_at": "2019-07-22T16:38:07.000Z",
        "username": "panchitoblanco1",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258569360236576770/7E9EYrtd_normal.jpg",
        "protected": false,
        "name": "@panchitoblanco",
        "pinned_tweet_id": "1274091312766164992",
        "id": "1153343476135792641",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6174,
          "following_count": 6780,
          "tweet_count": 3716,
          "listed_count": 0
        },
        "verified": false,
        "description": ""
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429239261686083592",
    "oldest_id": "1429214799716659202",
    "result_count": 100,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma94jzybpzskuxy25qioiwpgn7h"
  }
}
