{
  "data": [
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "2569807613",
      "text": "@rmotta2 Bota na conta do Biden. Radicais isl\u00e2micos, China e Putin repartir\u00e3o o mundo, infelizmente. Os maricas da Europa Ocidental e da Am\u00e9rica \u201cprogressista\u201d ser\u00e3o escravos. O Brasil ser\u00e1 uma grande fazenda chinesa.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427038866314338312",
      "created_at": "2021-08-15T22:45:53.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "984123411059404807",
      "text": "Hoje a administra\u00e7\u00e3o Biden serve ao Partido das Sombras de George Soros, obviamente confluindo com interesses dos Donos do Poder dos altos c\u00edrculos.\n\nNote-se: Putin operou a subida do Taliban de maneira rel\u00e2mpago, e a China comprou o acesso e deu as garantias financeiras.",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 42,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 288,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427018114848460804",
      "created_at": "2021-08-15T21:23:25.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "310962978",
      "text": "@GRechMacro Biden t\u00e1 fora do jogo, j\u00e1 m\u00e3o do Putin por conta do filho crackudo dele",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1427012145095581697",
      "created_at": "2021-08-15T20:59:42.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1329271354881925120",
      "text": "@renatobarrosbr \"Biden causou a desgra\u00e7a no Afeganist\u00e3o.\"  \ud83d\ude02\nQuando o PCC, Comando Vermelho... fizer o mesmo, vamos ver quem vai ser o culpado. Se vai ser o nosso presidente ou o Biden, Putin...",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1426981059472904204",
      "created_at": "2021-08-15T18:56:11.000Z"
    },
    {
      "lang": "pt",
      "author_id": "1229147987961663488",
      "text": "@rafaelbboa Afirmo . A China usou como proxy o Paquist\u00e3o para alimentar de suprimento o talib\u00e3... e assim humilhar biden .. Putin poderia ter intervido como fez in\u00fameras vezes quando trump era presidente . Resolver deixar biden ser humilhado mundialmente",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "id": "1426970006299025413",
      "created_at": "2021-08-15T18:12:15.000Z"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "protected": false,
        "id": "2569807613",
        "description": "",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823279905093853186/hqHxx1qF_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 19,
          "following_count": 118,
          "tweet_count": 2311,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "R Barbosa",
        "pinned_tweet_id": "1397761088633049089",
        "created_at": "2014-05-28T22:31:06.000Z",
        "username": "rrbarbosa64",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "984123411059404807",
        "description": "Apresentador, palestrante e eterno aprendiz.\n\n\ud83c\udfac  https://t.co/uD4vU1nxzg\n\n\ud83d\udd17  https://t.co/nqBEPNPx5b",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422602673723957260/JBJ9eRLz_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 43301,
          "following_count": 659,
          "tweet_count": 6727,
          "listed_count": 98
        },
        "location": "Brazil, Indiana, EUA",
        "name": "Paulo Henrique Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc51",
        "pinned_tweet_id": "1414329269237473287",
        "created_at": "2018-04-11T17:38:00.000Z",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/3Ex1Av9rtl",
                "expanded_url": "https://www.phvox.com.br",
                "display_url": "phvox.com.br"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 49,
                "end": 72,
                "url": "https://t.co/uD4vU1nxzg",
                "expanded_url": "http://youtube.com/phvox",
                "display_url": "youtube.com/phvox"
              },
              {
                "start": 77,
                "end": 100,
                "url": "https://t.co/nqBEPNPx5b",
                "expanded_url": "http://phvox.com.br",
                "display_url": "phvox.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "pharaujo85",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "310962978",
        "description": "Truth is like poetry. And most people hate poetry.",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406803036664741893/pEoisxDL_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 509,
          "following_count": 487,
          "tweet_count": 147744,
          "listed_count": 7
        },
        "location": "Brasil",
        "name": "Edu",
        "created_at": "2011-06-04T17:13:15.000Z",
        "username": "EduardoNicoleit",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1329271354881925120",
        "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udda4\n\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395198001640058881/Y5yfDmu2_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 17,
          "following_count": 57,
          "tweet_count": 834,
          "listed_count": 0
        },
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "name": "J\u00fcnior Aladi\u0107 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
        "pinned_tweet_id": "1427299332852703235",
        "created_at": "2020-11-19T03:53:02.000Z",
        "username": "AladicJunior",
        "verified": false
      },
      {
        "protected": false,
        "id": "1229147987961663488",
        "description": "Eu sou eu",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229370213260517376/TlhfrSG1_normal.jpg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 40,
          "following_count": 103,
          "tweet_count": 6319,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "travfer",
        "created_at": "2020-02-16T20:58:23.000Z",
        "username": "travfer1",
        "verified": false
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1427038866314338312",
    "oldest_id": "1426970006299025413",
    "result_count": 5
  }
}
