{
  "data": [
    {
      "id": "1429500321752027138",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@MMonjardino Isso quer dizer q Biden abdicou a favor de Putin neste cen\u00e1rio?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3054344553",
      "created_at": "2021-08-22T17:46:50.000Z"
    },
    {
      "id": "1429432031243644928",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "O Biden, para ser coerente, pedia ao Putin que resolvesse o problema dos talib\u00e3s...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "912385452799381504",
      "created_at": "2021-08-22T13:15:28.000Z"
    },
    {
      "id": "1429408002839306240",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "#MUNDO -\nN\u00e3o espere a #paz de quem promove a #trucul\u00eancia e a #guerra.\nDe #Putin? #Biden? #XiJinping?\nEsque\u00e7a. \nFa\u00e7amos a nossa parte. \nEm: https://t.co/hi5ZUHymU3\n.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "51565827",
      "created_at": "2021-08-22T11:39:59.000Z",
      "geo": {
        "place_id": "fdee2106fac9b386"
      }
    },
    {
      "id": "1429317317775839235",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden alerta sobre guerra real com a R\u00fassia e chama Putin de 'perigoso' https://t.co/zm1oFY8C8W via @YouTube GUERRA MUNDIAL A VISTA",
      "lang": "pt",
      "author_id": "54650847",
      "created_at": "2021-08-22T05:39:38.000Z"
    },
    {
      "id": "1429288385152274440",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "At\u00e9 os mais poderosos do mundo, como Biden, Putin e Merkel, inclusive em termos hist\u00f3ricos de longo prazo, ser\u00e3o irrelevantes.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "132012673",
      "created_at": "2021-08-22T03:44:40.000Z"
    },
    {
      "id": "1429243928025387009",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@jonsonlll @lordivan22 Kkkkkk, e olha q o Biden criou tumulto com o Putin pq a R\u00fassia interferiu nas elei\u00e7\u00f5es a favor do Trump. A terra plana capota n\u00e9.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1194386974150402048",
      "created_at": "2021-08-22T00:48:01.000Z"
    },
    {
      "id": "1429222401200492545",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@SensoCrtico1 Sinceramente eu n\u00e3o vi ele fazer atrocidade nenhuma at\u00e9 agora. Lembro do putin falando dos homens de terno e gravata preta que assessoram qualquer um que se torne presidente, o Biden \u00e9 s\u00f3 um fantoche dessa turma ai. Olha a idade desse velho...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1366034406809481224",
      "created_at": "2021-08-21T23:22:28.000Z"
    },
    {
      "id": "1429210960426946560",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@Paollabrasil1 @ChicomineiroB Quem duvidava que o Biden tinha rabo preso com o Putin e o Xi Jimping, eis a\u00ed mais um motivo para tirar a d\u00favida.\nBiden, lula\ud83e\udd2e e toda essa \"gente progressista-terrorista, est\u00e3o dominados por uma for\u00e7a maligna que os destr\u00f3i e destr\u00f3i a quem tenta salvar popula\u00e7\u00f5es de inocentes.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1241079515394310146",
      "created_at": "2021-08-21T22:37:01.000Z"
    },
    {
      "id": "1429147436916920323",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Joe Biden n\u00e3o convida S\u00e9rgio Reis para evento na Casa Branca. Programa Espacial Americano n\u00e3o viajar\u00e1 \u00e0 Lua com S\u00e9rgio Reis. Putin cancela visita de S\u00e9rgio Rei ao Kremlim. Angela Merkel diz que n\u00e3o telefonar\u00e1 a S\u00e9rgio Reis. Macron nao visitar\u00e1 Torre Eiffel ao lado de S\u00e9rgio Reis.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "796464332729159680",
      "created_at": "2021-08-21T18:24:35.000Z"
    },
    {
      "id": "1429126872290447365",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Putin d\u00e1 resposta \u00e9pica a Biden https://t.co/qFUDnhRc5k via @YouTube",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1428272733301977090",
      "created_at": "2021-08-21T17:02:52.000Z"
    },
    {
      "id": "1429049163401019392",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 69,
        "reply_count": 13,
        "like_count": 151,
        "quote_count": 1
      },
      "text": "#Conte:dialogo\n#Biden:dialogo\n#Putin:dialogo\n#Grandi:dialogo\n#Merkel:dialogo\n#XiJinping:dialogo\n#Johnson:dialogo\n#Macron:dialogo\nIl #Papa:dialogo\n#Borrel: dialogo\n#Salvini:guerra\n#Meloni:blocco navale\n#presstitutes:Conte avvocato dei tagliagole.\n#Afganisthan",
      "lang": "pt",
      "author_id": "962742501344980998",
      "created_at": "2021-08-21T11:54:05.000Z"
    },
    {
      "id": "1429030816475189250",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@hoje_no Putin \u00e9 um excelente jogador...\nJ\u00e1 Biden, aquela M\u00daMIA falante, t\u00e1 com o p\u00e9 na cova e literalmente se cagando nas cal\u00e7as...\n\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\nAinda veremos os EUA ter a sua pr\u00f3pria \"Dilma Rousseff\", seja por ele ou por sua sucessora !!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2242644223",
      "created_at": "2021-08-21T10:41:11.000Z",
      "geo": {
        "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
      }
    },
    {
      "id": "1428950106192101379",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@brasil247 @claudio_livre TRUMP ARTICULOU COM OS TERRORISTAS E PUTIN PARA A DESASTROSA SAIDA DOS EUA,ESTOURAR NO GOVERNO BIDEN,ISSO \u00c9 FATO!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259530673666363397",
      "created_at": "2021-08-21T05:20:28.000Z"
    },
    {
      "id": "1428924709450694657",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Putin avisou Biden que n\u00e3o tolerava bases dos EUA na \u00c1sia Central https://t.co/rFYmmFNC1x",
      "lang": "pt",
      "author_id": "159570732",
      "created_at": "2021-08-21T03:39:33.000Z"
    },
    {
      "id": "1428850048662659081",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@hoje_no O PUTIN est\u00e1 COMENDO o BIDEN com COENTRO! o cara est\u00e1 muito bem!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "92670837",
      "created_at": "2021-08-20T22:42:53.000Z"
    },
    {
      "id": "1428839607664316419",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Trump, Biden, Bolsonaro etc n\u00e3o s\u00e3o 1% doq Putin \u00e9. O homem \u00e9 foda. https://t.co/Ad0J4PhgFQ",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384248653380952066",
      "created_at": "2021-08-20T22:01:23.000Z"
    },
    {
      "id": "1428837296611209216",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@felipegewehr1 @kenmiIes Nem do Biden, acho q putin n\u00e3o curte crian\u00e7as",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1425553910975062021",
      "created_at": "2021-08-20T21:52:12.000Z"
    },
    {
      "id": "1428823779426410504",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Enquanto Biden tenta se explicar e fica ainda mais enrrolado entre retoricaa utilit\u00e1ristas e um humanitarismos sem dinheiro; o Putin continua a ganhar terreno, pois NATO e a UE se tornam cada vez mais cadav\u00e9ricos a depender de ordens de um EUA demente. \nhttps://t.co/aWLopCBODU",
      "lang": "pt",
      "author_id": "401613331",
      "created_at": "2021-08-20T20:58:29.000Z"
    },
    {
      "id": "1428814718332981253",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@kamaradlisk3 @StalinEnfaixado @_Meeww_ @Arefsoid @leafsilva @murakamioza @Piere1D @Duce18Duce Existia sim,\u00e9 a universal quem controla os governos e as m\u00eddias. Biden putin e etc s\u00e3o s\u00f3 as suas marionetes",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1356249523920789508",
      "created_at": "2021-08-20T20:22:29.000Z"
    },
    {
      "id": "1428808811452719107",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Felipe Kieling (@felipekieling): Pronunciamento de Biden sobre o Afeganist\u00e3o e encontro de Merkel com Putin https://t.co/VSrKzl82gX",
      "lang": "pt",
      "author_id": "26573303",
      "created_at": "2021-08-20T19:59:01.000Z"
    },
    {
      "id": "1428791806574071815",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@Clauwild1 Conhecemos este pa\u00eds muito bem, foi contraproducente impor-lhe valores externos. (Putin est\u00e1 se referindo as pol\u00edticas de desconstru\u00e7\u00e3o de g\u00eanero neoliberais do governo Biden, que aprovou milh\u00f5es de d\u00f3lares para serem investidos em estudos sociais no Afeganist\u00e3o).\"",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1321495964776075266",
      "created_at": "2021-08-20T18:51:27.000Z"
    },
    {
      "id": "1428766300478840845",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "\"Conhecemos este pa\u00eds muito bem, foi contraproducente impor-lhe valores externos\". (Putin est\u00e1 se referindo as pol\u00edticas de desconstru\u00e7\u00e3o de g\u00eanero neoliberais do governo Biden, que aprovou milh\u00f5es de d\u00f3lares para serem investidos em estudos sociais no Afeganist\u00e3o.)",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1345378552259227649",
      "created_at": "2021-08-20T17:10:05.000Z"
    },
    {
      "id": "1428765683144445961",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "desintegrar\n\n\u25aa\ufe0f Conhecemos este pa\u00eds muito bem, foi contraproducente impor-lhe valores externos. (Putin est\u00e1 se referindo as pol\u00edticas de desconstru\u00e7\u00e3o de g\u00eanero neoliberais do governo Biden, que aprovou milh\u00f5es de d\u00f3lares para serem investidos em estudos sociais no Afeganist\u00e3o.)",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1047653523654135808",
      "created_at": "2021-08-20T17:07:38.000Z"
    },
    {
      "id": "1428763584847302657",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Putin avisou Biden que n\u00e3o tolerava bases dos EUA na \u00c1sia Central - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/isTHS3KLQt\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/YidR81CL8h",
      "lang": "pt",
      "author_id": "33615996",
      "created_at": "2021-08-20T16:59:18.000Z"
    },
    {
      "id": "1428697358812995584",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@hfmagnus5 Responde ai :\n\nO que/quem impede os urubus narcisistas PRENDEREM BOLSONARO ?\n\nA m\u00eddia, o Senado, a Camara, os Militares que dizem que n\u00e3o s\u00e3o Poder Moderador, Biden, Macron, Xixiping, Putin ?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "307049678",
      "created_at": "2021-08-20T12:36:08.000Z"
    },
    {
      "id": "1428686728999718912",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 25,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@lordivan22 Mais vale um Putin na m\u00e3o do que dois Biden voando \ud83d\ude05\ud83d\ude0e",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1266802811779657730",
      "created_at": "2021-08-20T11:53:54.000Z"
    },
    {
      "id": "1428653130628096000",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "https://t.co/AT0PPkJine\n\nVladimir Putin disse ao seu hom\u00f3logo americano em junho que a R\u00fassia n\u00e3o tolerava o estabelecimento de bases militares americanas perto do Afeganist\u00e3o",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1265256742054756352",
      "created_at": "2021-08-20T09:40:24.000Z"
    },
    {
      "id": "1428624931730956293",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@heyleticia_s @taxado27934178 @fellype_08 @ruansouzaof Esses seus candidatos n\u00e3o ganha nem pra vereador de cidade pequena. Voc\u00ea pode chamar o Biden, o Papa Francisco, a Angela Merkel e o Putin pra concorrer contra o Bolsonaro que n\u00e3o adianta nada. Com f\u00e9 em Jesus e Nossa Senhora, Bolsonaro vai ser reeleito no primeiro turno!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1241126586398789633",
      "created_at": "2021-08-20T07:48:20.000Z"
    },
    {
      "id": "1428529694706634752",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@albertocalmeida Putin matou menos que Bush, Obama, e Biden, dizem por a\u00ed...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "880771177630887936",
      "created_at": "2021-08-20T01:29:54.000Z"
    },
    {
      "id": "1428521251706916867",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 12,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Joe Biden pediu ajuda de Putin para tropas no Afeganist\u00e3o, ele rejeitou. Biden h\u00e1 alguns dias criticava o chefe da R\u00fassia, hoje pede ajuda. A gest\u00e3o democrata ser\u00e1 catastr\u00f3fica para os US.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1282535759703158784",
      "created_at": "2021-08-20T00:56:21.000Z"
    },
    {
      "id": "1428457346309791749",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 61,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 317,
        "quote_count": 3
      },
      "text": "EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8/ Russia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa: Durante o encontro em Genebra em junho,\nJoe Biden, recorreu a Vladimir Putin, com uma proposta de reter as for\u00e7as de contraterrorismo dos EUA na \u00c1sia Central,  ap\u00f3s a retirada das tropas do Afeganist\u00e3o. \n\nPutin rejeitou este plano. https://t.co/0GE5zSYuUl",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1028015731",
      "created_at": "2021-08-19T20:42:25.000Z"
    },
    {
      "id": "1428432831181692932",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 22,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "O plano do Biden era manter uma base Americana no quinta da R\u00fassia. Putin disse que aqui n\u00e3o, amig\u00e3o. Biden realmente acredita na boa vontade de pessoas como Putin e l\u00edderes do Talib\u00e3.\n\n\u00c9 surreal. https://t.co/iKfQP6t5mk",
      "lang": "pt",
      "author_id": "21814425",
      "created_at": "2021-08-19T19:05:00.000Z"
    },
    {
      "id": "1428342224073498630",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Em entrevista na TV, Biden chama Putin de assassino - Internacional - Estado de Minas https://t.co/UB7sIHk6hV",
      "lang": "pt",
      "author_id": "226621771",
      "created_at": "2021-08-19T13:04:58.000Z"
    },
    {
      "id": "1428211830162399233",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@jairbolsonaro Eles n\u00e3o querem paz, manda todas as Embaixadas Brasileiras anunciar para o Mundo que o STF rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o e que vivemos num Estado de Excess\u00e3o, e se Alie ao Putin, o Brasil est\u00e1 sozinho, n\u00e3o espere nada do Biden, os Americanos costumam abandonar seu Aliados...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1415444630234144769",
      "created_at": "2021-08-19T04:26:49.000Z"
    },
    {
      "id": "1428142615581667336",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o entende nada de geopol\u00edtica.Trata-se de um acordo entre Putin e Biden.Dividiram o mundo!\nS\u00edria e Afeganist\u00e3o ficam pra R\u00fassia Ucr\u00e2nia e Venezuela n\u00e3o,R\u00fassia deixa de apoiar Cuba. Ucr\u00e2nia aind h\u00e1 d\u00favida,c n\u00e3o aceitarem a independ\u00eancia do estado onde a maioria \u00e9 cidad\u00e3o russo.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2306992184",
      "created_at": "2021-08-18T23:51:47.000Z"
    },
    {
      "id": "1428078838072975368",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@Sayobernardino Foi nessa casa do v\u00eddeo que o Biden se encontrou com Putin. Esse parque \u00e9 muito lindo.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1351078539316125703",
      "created_at": "2021-08-18T19:38:22.000Z"
    },
    {
      "id": "1428011229898018825",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@WanmingYang Joe Biden \u00e9 um irrespons\u00e1vel. Xi Jinping deve estar dando risada junto com Putin\u2026",
      "lang": "pt",
      "author_id": "891101440550338561",
      "created_at": "2021-08-18T15:09:43.000Z"
    },
    {
      "id": "1427953341812854784",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden com cara de bid\u00ea enquanto o fundamentalismo anos 700 volta a\u00e0 cena. Putin puto da vida com avi\u00e3o kamikaze. E aqui o Bolso vazio enchendo a bola do sapo barbudo. Pol\u00edtica 5.0",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1096867139192008709",
      "created_at": "2021-08-18T11:19:41.000Z"
    },
    {
      "id": "1427817309989752834",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@stonedscientis @esquerda_jesus @Regianeolive66 @samiabomfim @KriskaSilvano Quanta ingenuidade sua acreditar no Trump humanit\u00e1rio? kkkk Ele se tivesse ganhado a elei\u00e7\u00e3o teria feito o mesmo, era promessa dele retirar as tropas.Nem Biden nem Trump est\u00e3o nem ai pros afeg\u00e3os, Putin e Xi Jinping idem.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1021485981772513281",
      "created_at": "2021-08-18T02:19:08.000Z"
    },
    {
      "id": "1427815663675006980",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@realpfigueiredo Tolinho, o Biden n\u00e3o precisa se preocupar com absolutamente nada. Mandato? Press\u00e3o? Ele vai resolver o que?. Temos agora: TALIB\u00c3, HAMAS, CHINA E PUTIN. Como diz a Marta Suplicy no caos do Aeroporto: \"Relaxa e Goza\";",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1207879495627296768",
      "created_at": "2021-08-18T02:12:36.000Z"
    },
    {
      "id": "1427799300415819777",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@RenovaMidia Chupa essa a\u00ed Putin kkkkkk , parab\u00e9ns Biden .",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1151172703560318977",
      "created_at": "2021-08-18T01:07:35.000Z"
    },
    {
      "id": "1427789785230413829",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@MongolTemoojin O modelo que Biden prop\u00f5e n\u00e3o \u00e9 o de competi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica da guerra fria. Mas o de coexist\u00eancia, e que ganhe o melhor modelo. Tipo um combate de cavelherios. Reveja as declara\u00e7\u00f5es de Biden e Putin, e o que cada um tem dito, sobretudo o Biden quando fala do assunto. N\u00e3o os v\u00ea",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259039159144058880",
      "created_at": "2021-08-18T00:29:46.000Z"
    },
    {
      "id": "1427788953680293895",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@MongolTemoojin 6. Os USA t\u00eam assuntos mais importantes a lidar em conjunto com a R\u00fassia e h\u00e1 \"outras moedas de troca\". Biden n\u00e3o chateia na Ucr\u00e2nia, Putin tamb\u00e9m n\u00e3o chateia, Biden permite a influ\u00eancia russa aumentar l\u00e1, e caga no governo fantoche. 7. h\u00e1 problemas a resolver de contra terrorism",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259039159144058880",
      "created_at": "2021-08-18T00:26:28.000Z"
    },
    {
      "id": "1427788577589678085",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@MongolTemoojin 4. lidar com a coreia do norte passa pela China, e sabe-se pouco o que Washington tem para oferecer a Pequin em troca. 5. N\u00e3o sei se reparou que Biden depois de reunir com Putin cagou na Ucr\u00e2nia, n\u00e3o curte muito de fantoches montados pela CIA, e provocar conflitos desnecess\u00e1rios.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259039159144058880",
      "created_at": "2021-08-18T00:24:58.000Z"
    },
    {
      "id": "1427786988481044481",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "text": "E esta linha de pensamento, que invadiu o State Dept, \u00e9 importante perceber, tal como \u00e9 importante perceber o que foi na verdade o encontro entre Biden-Putin, e o que se tem seguido a seguir no panorama internacional. Acho que poucos entenderam o que foi esse encontro.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259039159144058880",
      "created_at": "2021-08-18T00:18:39.000Z"
    },
    {
      "id": "1427782512022065156",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "E anda tudo a observar as coisas de forma ocidentalizada, perdendo portanto a outra metade das equa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sei se os analistas j\u00e1 repararam que Biden deu-se bem com Putin.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1259039159144058880",
      "created_at": "2021-08-18T00:00:52.000Z"
    },
    {
      "id": "1427763907561730064",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@yutolght N\u00e3o sou simpatizante do Putin, muito menos do Biden. MUITO menos ainda do governo Americano que por hegemon\u00eda geopol\u00edtica financiou in\u00fameros golpes de Estado, guerras, persegui\u00e7\u00e3o a opositores, o exemplo recente \u00e9 o Afeganist\u00e3o. Outro exemplo \u00e9 o da Coreia e Viet Nam,dois pa\u00edses+",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1080674975990861824",
      "created_at": "2021-08-17T22:46:56.000Z"
    },
    {
      "id": "1427725493546229768",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Putin deve estar com uma vontade louca de esganar Biden. https://t.co/fdtWJceRJO",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1264919062485794818",
      "created_at": "2021-08-17T20:14:18.000Z"
    },
    {
      "id": "1427725328303239177",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@MariaIreneRosa @observadorpt O Biden, velho e tresloucado retirou as tropas!    A Humanidade est\u00e1 a assistir aterrorizada aos comportamentos de um louco. Chamou assassino ao Putin e provocou-o v\u00e1rias vezes! A R\u00fassia tem o mesmo poderio e caga merda para o Biden!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1361309240921587713",
      "created_at": "2021-08-17T20:13:38.000Z"
    },
    {
      "id": "1427709004436934670",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@marcoangeli O vassalo do globalismo Comunista Biden,foi posto na presid\u00eancia dos EUA pela NOW para isto mesmo: Desestabilizar a geopol\u00edtica no Oriente M\u00e9dio,com R\u00fassia de Putin e a China Comunista de Xi Jinping dividindo o Afeganist\u00e3o\ud83d\udea8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83e\udd14 https://t.co/Xggyu0qBry",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1418242086596403209",
      "created_at": "2021-08-17T19:08:46.000Z"
    },
    {
      "id": "1427688343802941450",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Em tese s\u00e3o 4 os principais l\u00edderes globais: Biden, Xi, Putin e Francisco.\nOlhe para Biden e Francisco. Depois olhe para Xi e Putin.\nJ\u00e1 tem a sua resposta.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1297924860950335489",
      "created_at": "2021-08-17T17:46:40.000Z"
    },
    {
      "id": "1427665952137752577",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@johnsonhavila Lembra do outro teu queridinho @gugachacra , o Obama? Pois \u00e9, aquele que provocou o exterm\u00ednio na S\u00edria, precisou a Russia do Putin resolver, parece que o Biden quer repetir e superar, sempre preferi o Trump.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "840375154706378753",
      "created_at": "2021-08-17T16:17:42.000Z"
    },
    {
      "id": "1427651665612660747",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@calbneiva podemos exportar a id\u00e9ia\npodemos colocar joe biden  ,xijiping e putin numa arena,igual os jogos vorazes\nenquanto eles lutam,as na\u00e7\u00f5es vivem em paz e concordia\nquem sair de l\u00e1,ganha um trono de ferro na onu e duas cacha\u00e7as 51",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2246218340",
      "created_at": "2021-08-17T15:20:56.000Z"
    },
    {
      "id": "1427648596065890307",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "#Brasil #Pol\u00edtica #EUA S\u00f3 n\u00e3o digo que Biden foi a pior escolha que os americanos fizeram o ano passado porque Trump poderia ser muito pior. Lembro aos direitistas cegos por Trump que Trump adora Putin, adora Kim.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "511002586",
      "created_at": "2021-08-17T15:08:44.000Z"
    },
    {
      "id": "1427641250505793545",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Me admira essa galera que ainda cai na t\u00e1tica das tesouras...\nBiden, Jiping, Putin, Soros, Gates, etc, s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco!\nEst\u00e3o todos juntos para dominar e impor suas pautas...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "23795573",
      "created_at": "2021-08-17T14:39:33.000Z"
    },
    {
      "id": "1427631261854715916",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Isso \u00e9 o que eu sempre venho dizendo ao longo dos anos! Pq vcs n\u00e3o olham pra mim! A monarquia! \nPutin d\u00e1 resposta \u00e9pica a Biden https://t.co/QBAxyhlGyA via @YouTube",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1400567864298512391",
      "created_at": "2021-08-17T13:59:51.000Z"
    },
    {
      "id": "1427609779086794754",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@pach211 \u00c9 a cara do Putin quando desejou que o Biden vivesse muitos anos",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1050166969",
      "created_at": "2021-08-17T12:34:29.000Z"
    },
    {
      "id": "1427570584456675328",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden \u00e9 horr\u00edvel na geopol\u00edtica, vai ser comido vivo pelo Putin e Xi Jinping",
      "lang": "pt",
      "author_id": "871574674358054913",
      "created_at": "2021-08-17T09:58:44.000Z"
    },
    {
      "id": "1427500747328040978",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 6,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 23,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Joe Biden mostrou a que veio, \u00e9 fraquissimo na Geopol\u00edtica. Vai comer na m\u00e3o de Putin e Xinjiping.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "912473588657266692",
      "created_at": "2021-08-17T05:21:14.000Z"
    },
    {
      "id": "1427458125452480517",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Hoje a administra\u00e7\u00e3o Biden serve ao Partido das Sombras de George Soros, obviamente confluindo com interesses dos Donos do Poder dos altos c\u00edrculos.\n\nNote-se: Putin operou a subida do Taliban de maneira rel\u00e2mpago, e a China comprou o acesso e deu as garantias financeiras. https://t.co/DiAJnKbFN1",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1243811048559345665",
      "created_at": "2021-08-17T02:31:52.000Z"
    },
    {
      "id": "1427454629466546176",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@ouvovozes O doido disso tudo \u00e9 que o Biden s\u00f3 tirou as tropas pq tem o cu preso com o Putin por causa do filho crackudo e os esquema dele na Ucr\u00e2nia \n\nPra tirar o laranj\u00e3o os caras entregaram os EUA na m\u00e3o da China e R\u00fassia kkklllllllllkklllkjkkk",
      "lang": "pt",
      "author_id": "310962978",
      "created_at": "2021-08-17T02:17:59.000Z"
    },
    {
      "id": "1427443272792875008",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Ok deixa eu entender o diabo e um ser poderoso o suficiente pra possuir o corpo de uma pessoa a\u00ed ao inv\u00e9s dele possuir o corpo do Joe Biden \u00e9 do Vladimir Putin \u00e9 iniciar uma 3a guerra mundial ele prefere possuir o corpo do Senhor Aldair que faz ele beber e bater na esposa?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1040065510195556352",
      "created_at": "2021-08-17T01:32:51.000Z"
    },
    {
      "id": "1427441777020125190",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@juliovschneider Biden conseguiu passar a impress\u00e3o de que as for\u00e7as armadas e todo seu aparato que os transformam numa poderosa m\u00e1quina de guerra , num embuste\u2026o Putin e o Xi Xiling devem estar sarreando a America\u2026n\u00e3o tenho d\u00favidas disso.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "150779021",
      "created_at": "2021-08-17T01:26:54.000Z"
    },
    {
      "id": "1427431700427165699",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@vanessafonfig @clovisilha Ent\u00e3o Putin, Biden e Xi s\u00e3o aliados?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1174630007769051137",
      "created_at": "2021-08-17T00:46:52.000Z"
    },
    {
      "id": "1427428386100682755",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Esse deserto de lideran\u00e7as que a gente vive hj no mundo ainda vai nos levar pra abismos maiores. ONU, OMS, Papa Francisco, Biden, Merkel, Rainha Elizabeth, Putin...Que diferen\u00e7a fazem? Que poder de mobiliza\u00e7\u00e3o possuem?  Em rela\u00e7\u00e3o a qualquer pauta: Pandemia, Meio Ambiente, Talib\u00e3",
      "lang": "pt",
      "author_id": "15921219",
      "created_at": "2021-08-17T00:33:42.000Z"
    },
    {
      "id": "1427397964864139268",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Depois desses ataques verbalmente contra putin e a russia ( sem necessidade alguma) , depois de tirar as tropas do Afeganist\u00e3o... o que biden t\u00e1 fazendo?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "981380046404415489",
      "created_at": "2021-08-16T22:32:49.000Z"
    },
    {
      "id": "1427395767220703233",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "O chin\u00eas \u00e9 ruim, n\u00e3o. O PCCh \u00e9 ruim. Ele trata a popula\u00e7\u00e3o como um ativo e n\u00e3o como uma pessoa. \nAssim como Putin, Maduro, Fidel, gordinho da Coreia. Entre outros. Agora Biden tamb\u00e9m. Eles n\u00e3o se preocupam mais se v\u00e3o cair. Tem gente gra\u00fada sustentando seus cargos.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "40532100",
      "created_at": "2021-08-16T22:24:05.000Z"
    },
    {
      "id": "1427377145223987202",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden \u00e9 um verme.\nSe fez isso no Afeganist\u00e3o se o Putin bater o p\u00e9 pro lado dele se mija todo.\nPutin, China e Talib\u00e3 do mesmo lado \u00e9 chumbo grosso.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3234754437",
      "created_at": "2021-08-16T21:10:05.000Z"
    },
    {
      "id": "1427376441856040961",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@AnaPaulaVolei Eu me impressiono como esses l\u00edderes s\u00e3o fracos. Xi jinping e Putin s\u00e3o de esquerda e fortes, e os EUA com Biden... \n\nFran\u00e7a com M\u00e1cron, Alemanha com merkel...\n\nOu o ocidente reage ou j\u00e1 era",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1425933161842757633",
      "created_at": "2021-08-16T21:07:17.000Z"
    },
    {
      "id": "1427369196057415685",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Joe Biden, Joe Biden. O Vladimir P\u00fatin e o Xi Jinping, l\u00edderes de na\u00e7\u00f5es autorit\u00e1rias, v\u00e3o te passar a perna. Se liga na vis\u00e3o... https://t.co/3k2dKMm90A",
      "lang": "pt",
      "author_id": "889620336316174337",
      "created_at": "2021-08-16T20:38:30.000Z"
    },
    {
      "id": "1427362606482870278",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@lordivan22 Biden,facilitou em muito as coisas para os comunistas Globalistas Xi Jinping e Putin, a geopol\u00edtica est\u00e1 em xeque Mate \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea8\ud83d\ude4c https://t.co/I90qxdkbeM",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1418242086596403209",
      "created_at": "2021-08-16T20:12:19.000Z"
    },
    {
      "id": "1427343985249591296",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 6,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@clovisilha O timing da estrat\u00e9gia globalista e comunista foi perfeito. \nxiitas, sunitas \"unidos\" (como na d\u00e9cada de 70) aos pedidos de Xi Jinping, Putin e Biden. \nO mundo como conhecemos j\u00e1 era.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "159107573",
      "created_at": "2021-08-16T18:58:19.000Z"
    },
    {
      "id": "1427333733846237187",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@rafaelbboa Ap\u00f3s a saida do homem laranja opressor:\nHamas x Israel;\nChina x vizinhan\u00e7a (Japao, Australia, Taiwan);\nTalib\u00e3 retomou o Afeganist\u00e3o;\nVladimir ja ficou putin c/ o Biden;\n\nTa faltando o gordinho da Coreia do Norte aprontar alguma.\n\nE tem gente querendo o Foro de Sao Paulo de volta.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1286700300548616192",
      "created_at": "2021-08-16T18:17:35.000Z"
    },
    {
      "id": "1427311609094057985",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@Doe2Just @ThegudTeutonic @domIuiz Ortodoxo tem o Putin \nCat\u00f3lico Biden",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2432650770",
      "created_at": "2021-08-16T16:49:40.000Z"
    },
    {
      "id": "1427310810586624000",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 6,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 1
      },
      "text": "E o q t\u00e1 ruim, pode ficar pior. A crise no Afeganist\u00e3o preocupa o mundo,a tomada do Pa\u00eds pelo Talib\u00e3 obriga l\u00edderes mundiais a se pronunciar. Nem Biden, Putin ou Xi Jinping,quem foi visto estudando o Alcor\u00e3o foi Bolsonaro,q vai se pronunciar em breve. Que Al\u00e1 nos proteja!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ckHayVvTCN",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2670970717",
      "created_at": "2021-08-16T16:46:30.000Z"
    },
    {
      "id": "1427310156908568578",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 9,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@rafinhabastos Pode vir Putin, Biden e Xin Ji Ping\n\nAqui \u00e9 SELVA!",
      "lang": "pt",
      "author_id": "201532540",
      "created_at": "2021-08-16T16:43:54.000Z"
    },
    {
      "id": "1427306159841677323",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "4/4\nTR\u00c1GICO! Pessoas se amarraram a cordas em avi\u00f5es para fugir do RADICALISMO POL\u00cdTICO e RELIGIOSO Taleb\u00e3, em Cabul, no Afeganist\u00e3o.\n\nN\u00e3o importam os culpados, se Trump ou Biden dos EUA, se China de Xi Jinping ou R\u00fassia de Putin.\n\nAPENAS SALVEM ESSAS PESSOAS DAS M\u00c3OS DO TALIB\u00c3! https://t.co/ze6auVG8F5",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1705125806",
      "created_at": "2021-08-16T16:28:01.000Z"
    },
    {
      "id": "1427305658332979209",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "3/4\nV\u00eddeos mostram fuga desesperada de pessoas se amarrando em cordas aos avi\u00f5es para fugir dos horrores do Taleb\u00e3 no Afeganist\u00e3o.\n\nN\u00e3o importam os culpados, se Trump ou Joe Biden dos EUA, se China de Xi Jinping ou R\u00fassia de Putin.\n\nAPENAS SALVEM ESSAS PESSOAS DAS M\u00c3OS DO TALIB\u00c3! https://t.co/T78xH7liq5",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1705125806",
      "created_at": "2021-08-16T16:26:01.000Z"
    },
    {
      "id": "1427305354937966595",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@rafinhabastos pode vir, Xin Ji Ping, Putin e Biden\n\nAqui \u00e9  SELVA",
      "lang": "pt",
      "author_id": "201532540",
      "created_at": "2021-08-16T16:24:49.000Z"
    },
    {
      "id": "1427304403023900679",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "1/4\nO acordo com o Taleb\u00e3, de retirada das tropas americanas do Afeganist\u00e3o, foi costurado e iniciado por Trump e, infelizmente, continuado por Biden. Aparentemente, a China de Xi Jinping e a R\u00fassia de Vladimir Putin, amiguinho de Bolsonaro, estariam envolvidos no golpe do Talib\u00e3 https://t.co/x4mxrYDNs5",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1705125806",
      "created_at": "2021-08-16T16:21:02.000Z"
    },
    {
      "id": "1427301764336955392",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 30,
        "reply_count": 22,
        "like_count": 545,
        "quote_count": 4
      },
      "text": "Biden cortou rela\u00e7\u00f5es com o Talib\u00e3\nPutin aguarda para se posicionar em rela\u00e7\u00e3o ao Talib\u00e3\nXi Jiping estreita rela\u00e7\u00f5es com o Talib\u00e3\nBolsonaro n\u00e3o sabe o que \u00e9 um Talib\u00e3",
      "lang": "pt",
      "author_id": "711352570317508608",
      "created_at": "2021-08-16T16:10:33.000Z"
    },
    {
      "id": "1427300764708478978",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Se fosse o trump ja tinha mandado o putin ir tomar no cu 3 vezes e ja tinha come\u00e7ado intervir no afeganist\u00e3o, biden \u00e9 um v\u00e9io broxa",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1153931288883146753",
      "created_at": "2021-08-16T16:06:34.000Z"
    },
    {
      "id": "1427298206690521095",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Kim Jong-un n\u00e3o se importa com Biden, Putin n\u00e3o se importa com Biden, o Talib\u00e3 n\u00e3o se importa com Biden, assim como o PCC Chin\u00eas. Nenhum deles tem medo ou respeita Biden. Os Estados Unidos t\u00eam um cara fraco como presidente e uma louca como vice, e sem contar Pelosi.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1166181671286300680",
      "created_at": "2021-08-16T15:56:25.000Z"
    },
    {
      "id": "1427287198148202507",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@CrisagainA @keilaBrasil82 T\u00e1tica das tesouras isso... \nEsses canceres s\u00e3o tudo alinhados... Soros, Gates, Jiping, Biden, Putin... todos juntos na tomada do poder mundial...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "23795573",
      "created_at": "2021-08-16T15:12:40.000Z"
    },
    {
      "id": "1427286392900567044",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@PauloVieiraReal O Putin mandou o Trump fazer um acordo com os caras, mas quem vai levar a culpa vai ser o Biden...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "16809947",
      "created_at": "2021-08-16T15:09:28.000Z"
    },
    {
      "id": "1427283726183108618",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "O mundo como conhecemos acabou. \n@JoeBiden \u00e9 um assassino. \nQue venham as cortes internacionais de justi\u00e7a para julgar Biden, Soros, Xi Jinping, Putin e todos os outros grupos terroristas. \nQue tenham o mesmo fim que as mulheres afeg\u00e3s est\u00e3o tendo. \n#SalvemOMundo https://t.co/dkyahEeDGb",
      "lang": "pt",
      "author_id": "159107573",
      "created_at": "2021-08-16T14:58:52.000Z"
    },
    {
      "id": "1427279106547269639",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@jusgarcia Quest\u00e3o que o encontro entre Biden e Putin j\u00e1 tinha sido um verdadeiro fiasco.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "54794736",
      "created_at": "2021-08-16T14:40:31.000Z"
    },
    {
      "id": "1427273147410223107",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@GabiFra75543938 @revistaoeste 2 Ser\u00e1 que o \"se preparem\" que a China e a R\u00fassia estar\u00e3o juntos? \n\nE o ocidente quem o apoiar\u00e1? \n\nPutin tem o computador do Biden sobre neg\u00f3cios chineses. \n\nVamos ver o que o Alexander Dugin vai falar.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "632158214",
      "created_at": "2021-08-16T14:16:50.000Z"
    },
    {
      "id": "1427259345297883141",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@JeGiacometInda Causa del\u00edrio coletivo e declara\u00e7\u00e3o de guerra contra um pa\u00eds cujo poderio militar d\u00e1 medo em Putin e Biden...",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1412195411167698944",
      "created_at": "2021-08-16T13:21:59.000Z"
    },
    {
      "id": "1427254464809930754",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@rafaelbboa Biden foi inocente: Acertou com Putin a sa\u00edda do Afeganist\u00e3o, enquanto a Russia n\u00e3o atacaria a Ucr\u00e2nia. O combinado seria uma sa\u00edda articulada, com negocia\u00e7\u00e3o de poder entre o governo atual e Talib\u00e3. Na primeira oportunidade, os russos quebraram o acordo e humilharam o vov\u00f4.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1276571069500055552",
      "created_at": "2021-08-16T13:02:36.000Z"
    },
    {
      "id": "1427213928204021760",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@graldete @Observe88142905 @HelenMa19536614 @gugachacra Muito pelo contr\u00e1rio, o sangue derramado tem que ser cobrado de todos os pol\u00edticos, que sempre se omitem, que s\u00f3 visam o pr\u00f3prio bolso e o poder, Trump, Bolsonaro, Putin, o ditador da China, Biden, etc, mas nunca ser\u00e1 a culpa de quem critica esses todos",
      "lang": "pt",
      "author_id": "331329400",
      "created_at": "2021-08-16T10:21:31.000Z"
    },
    {
      "id": "1427210622148698113",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@jpfpenedo Tudo foi feito. E n\u00e3o foram s\u00f3 os EUA, tb NATO e Russos. V\u00e1rios acordos com talib\u00e3s foram assinados. Os talib\u00e3s entraram como quiseram por 2 raz\u00f5es, as for\u00e7as afeg\u00e3s n\u00e3o se opuseram e eles n\u00e3o cumpriram com os acordos! Biden, Putin e NATO sabiam que ia ser assim? Duvido.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "141928261",
      "created_at": "2021-08-16T10:08:23.000Z"
    },
    {
      "id": "1427158773844647942",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "@Rconstantino Guerra? Foi contrabando de \u00f3pio. \nBiden fez acordo com Putin, repartiram o mundo. A R\u00fassia fica com a S\u00edria e Afeganist\u00e3o. \nE Biden, recebe o que dm troca?\nA Venezuela, Cuba?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2306992184",
      "created_at": "2021-08-16T06:42:21.000Z"
    },
    {
      "id": "1427143989241778178",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden fez acordo com Putin, repartiram o mundo.\nA R\u00fassia ficar\u00e1 com a S\u00edria e Afeganist\u00e3o. \nO que Biden recebe em troca?",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2306992184",
      "created_at": "2021-08-16T05:43:36.000Z"
    },
    {
      "id": "1427111223292743683",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 1
      },
      "text": "Fake News bolsonarista sobre Biden:\n\nO acordo com o Talib\u00e3, de retirada das tropas americanas do Afeganist\u00e3o, foi costurado por TRUMP e, infelizmente, concretizado este ano. Aparentemente, a R\u00fassia de Vladimir Putin (amiguinho de Bolsonaro), estaria envolvido na ascens\u00e3o Talib\u00e3. https://t.co/dJIurpxasL",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1705125806",
      "created_at": "2021-08-16T03:33:24.000Z"
    },
    {
      "id": "1427084911232552962",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "#Brasil #Pol\u00edtica Se antes do acordo criminoso de Trump com os terroristas o regime de Putin tinha se reunido com os excrementos talib\u00e3s. Ent\u00e3o, nem Trump nem Biden tem compromisso com os EUA.",
      "lang": "pt",
      "author_id": "511002586",
      "created_at": "2021-08-16T01:48:51.000Z"
    },
    {
      "id": "1427074259487281157",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Certeza que a melhor coisa pr\u00f3s republicanos e ate pro trump foi o Biden ter entrado no poder o cara so ta fazendo merda, n\u00e3o peita a China melo a cueca qnd o Putin falou da Ucr\u00e2nia sla esse cara ai so vai fazer merda quer ver",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1215481801101250560",
      "created_at": "2021-08-16T01:06:31.000Z"
    },
    {
      "id": "1427062568598786048",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "Biden alerta sobre guerra real com a R\u00fassia e chama Putin de 'perigoso' https://t.co/qHrKVXQNsm via @YouTube",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1396861854304120833",
      "created_at": "2021-08-16T00:20:04.000Z"
    },
    {
      "id": "1427053962105077764",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "text": "S\u00edria banho di sangue ditador Bashar all Assad assassina tuas crian\u00e7as EUA nada faz ou tem rabo preso com Putin?Afeganist\u00e3o: Retirada dos EUA foi pior decis\u00e3o de Biden? https://t.co/cQHY2kGT4l via @UOLNoticias @UOL",
      "lang": "pt",
      "author_id": "317442711",
      "created_at": "2021-08-15T23:45:52.000Z"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "description": "Carpe Diem",
        "verified": false,
        "username": "miguelbettenco5",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 838,
          "following_count": 4831,
          "tweet_count": 18578,
          "listed_count": 10
        },
        "name": "miguel bettencourt",
        "created_at": "2015-02-23T00:21:37.000Z",
        "id": "3054344553",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053974092297179136/VYYZsS2t_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Lic. Hist\u00f3ria, prof., lisboeta, com ADNorte nas veias. \nVerdade desportiva e SCP sempre.",
        "verified": false,
        "location": "Oeiras, Portugal",
        "username": "afsmartins52",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 84,
          "following_count": 33,
          "tweet_count": 4092,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "ant\u00f3nio sousa martins",
        "created_at": "2017-09-25T18:36:58.000Z",
        "id": "912385452799381504",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912389084185849856/4FP0MTdT_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Prof Universit Ci\u00eancias Gerenciais, \u270d\ud83c\udffb Administrador , \u26bd\ufe0f ex-\u00c1rbitro de Futebol, \ud83c\udfa4 Comentarista Esport e \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 Pai. - Meus Hobbies: \ud83d\udcf8,\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f e \ud83c\udf39",
        "verified": false,
        "location": "Jundia\u00ed/SP - Brasil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/UNT4T7kxly",
                "expanded_url": "http://professorrafaelporcari.com",
                "display_url": "professorrafaelporcari.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "rafaelporcari",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 853,
          "following_count": 213,
          "tweet_count": 53300,
          "listed_count": 92
        },
        "name": "Rafael Porcari",
        "created_at": "2009-06-27T21:45:05.000Z",
        "id": "51565827",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406282412871630856/W89Wdi2l_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/Hlnk2su5UP",
                "expanded_url": "http://bandabrittanica.com",
                "display_url": "bandabrittanica.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "BrittanicaBanda",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2127,
          "following_count": 2237,
          "tweet_count": 1280,
          "listed_count": 3
        },
        "pinned_tweet_id": "978146811226574849",
        "name": "The M\u022f\u022fn\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
        "created_at": "2009-07-07T19:36:05.000Z",
        "id": "54650847",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421522101761155073/vdKDqgQ9_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "O passarinho do Twitter \u00e9 meu pastor e nada me faltar\u00e1",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/F7KTiEnMRz",
                "expanded_url": "http://www.caue-nascimento.blogspot.com",
                "display_url": "caue-nascimento.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "caue_tuga",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 891,
          "following_count": 256,
          "tweet_count": 212185,
          "listed_count": 9
        },
        "pinned_tweet_id": "325395697337769984",
        "name": "Cau\u00ea Nascimento",
        "created_at": "2010-04-12T01:38:34.000Z",
        "id": "132012673",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381381667047272449/rmNgviCf_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Presidentes s\u00e3o tempor\u00e1rios,meu despertar tempor\u00e3o. M\u00fasica boa \u00e9 pra sempre,e esses ot\u00e1rios jamais ser\u00e3o!",
        "verified": false,
        "location": "Am\u00e9rica Latina",
        "username": "SanchesOficial_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 53,
          "following_count": 94,
          "tweet_count": 1325,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1372921363493687297",
        "name": "Espectro do Comunismo.",
        "created_at": "2019-11-12T22:50:58.000Z",
        "id": "1194386974150402048",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261841833212235778/PmJNwkq8_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Vizinho do c\u00e3o !",
        "verified": false,
        "username": "_EshYur",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 8,
          "following_count": 91,
          "tweet_count": 1852,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1428546284743536646",
        "name": "Esh",
        "created_at": "2021-02-28T14:36:17.000Z",
        "id": "1366034406809481224",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428435359998877700/9AmJ0Rek_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Conservador/Patriota ...\nA verdadeira felicidade s\u00f3 existe quando \u00e9 compartilhada.",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Vicente, S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "SilvioMouraCam1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1668,
          "following_count": 1638,
          "tweet_count": 7764,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1426602204425773056",
        "name": "Silvio Moura Camargo",
        "created_at": "2020-03-20T19:10:25.000Z",
        "id": "1241079515394310146",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327104227420893184/iHIxGbX6_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Soci\u00f3loga. N\u00e3o fui formatada pela universidade nem pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perten\u00e7o a torcidas nem a patotas.",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "Debora__Matos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1269,
          "following_count": 2032,
          "tweet_count": 4236,
          "listed_count": 2
        },
        "name": "D\u00e9bora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2016-11-09T21:27:49.000Z",
        "id": "796464332729159680",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377345353519878144/K1JYKcES_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "N\u00edvel interm. em Ingl\u00eas, Ensino M\u00e9dio incomp., Cursos p. corresp. , Internet desde 2007, altura : 1,77m, peso : 78Kg. https://t.co/WvC1cVa7NF",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 118,
                "end": 141,
                "url": "https://t.co/WvC1cVa7NF",
                "expanded_url": "https://br.pinterest.com/jsidenei/_saved/",
                "display_url": "br.pinterest.com/jsidenei/_save\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "BoltPhilo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 52,
          "tweet_count": 35,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Philo_Melo",
        "created_at": "2021-08-19T08:31:40.000Z",
        "id": "1428272733301977090",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428280671844380676/w1wYY2xn_normal.png",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Mi sto spostando sempre pi\u00f9 a sinistra, perch\u00e9 in un tempo remoto mi ero seduta dalla parte sbagliata della Storia. Rtw/Like not endorsement.",
        "verified": false,
        "username": "Yoda15271485",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1310,
          "following_count": 1667,
          "tweet_count": 61441,
          "listed_count": 5
        },
        "name": "Yoda",
        "created_at": "2018-02-11T17:37:54.000Z",
        "id": "962742501344980998",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290027544968863745/Qc1nKjH6_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "NUNNOFMO",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 52,
          "tweet_count": 122,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Bruno Matos",
        "created_at": "2013-12-12T16:51:11.000Z",
        "id": "2242644223",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422784386223722497/awlmCQjD_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Soci\u00f3logo, autodidata em ci\u00eancias pol\u00edticas,diretor fundador do GEPA,ecologia.",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "HUNALDO112",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 605,
          "following_count": 616,
          "tweet_count": 6422,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "HUNALDO",
        "created_at": "2020-05-10T17:08:19.000Z",
        "id": "1259530673666363397",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409319785830260737/Zi4R4lkr_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "redecastorphoto",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 283,
          "following_count": 287,
          "tweet_count": 52594,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Castor Filho",
        "created_at": "2010-06-25T19:12:29.000Z",
        "id": "159570732",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873994136617136132/frvlMuIG_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "joeparlaconte",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 272,
          "following_count": 409,
          "tweet_count": 9312,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "josemar silva",
        "created_at": "2009-11-26T02:57:02.000Z",
        "id": "92670837",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249730810145636354/kcS95PQ7_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Perdi a minha conta antiga (@grishnackh_1)",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 28,
                "end": 41,
                "username": "grishnackh_1"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Grishnackh8",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 38,
          "tweet_count": 280,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Grishnackh",
        "created_at": "2021-04-19T20:55:40.000Z",
        "id": "1384248653380952066",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384251713209593864/0DRi_V3h_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "You're fired",
        "verified": false,
        "username": "Felipedozapzap",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18,
          "following_count": 82,
          "tweet_count": 230,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1425872670151823366",
        "name": "Felipe do zapzap",
        "created_at": "2021-08-11T20:25:20.000Z",
        "id": "1425553910975062021",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425559879654256648/c0Yu4wU9_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "(de Sergipe)",
        "verified": false,
        "location": "Aracaju, Sergipe.",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BCOQjX2NMN",
                "expanded_url": "https://drive.google.com/drive/folders/1XXhTUP9Lqr4em3suTmmdsPXtwt2xcw59",
                "display_url": "drive.google.com/drive/folders/\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "riziaeduarda",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 16,
          "following_count": 111,
          "tweet_count": 3626,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1399833633121357829",
        "name": "riziaeduarda",
        "created_at": "2011-10-30T20:26:59.000Z",
        "id": "401613331",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387153521829683205/OUKmL7J6_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "BOM DIA PROCURO UM VIDEO DI COMU BAIXAAR MINECRACTI PIRATA DESBLOQUEADO NO YOUTUBE",
        "verified": false,
        "location": "Grove Street,SA",
        "username": "CarlosJSoares2",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 52,
          "tweet_count": 926,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Augustus reborn",
        "created_at": "2021-02-01T14:34:35.000Z",
        "id": "1356249523920789508",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385616177251164166/BCb8mzzu_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Twitter oficial da Rede BandNews FM.",
        "verified": true,
        "location": "Brasil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/jH7EsCTmmF",
                "expanded_url": "http://www.bandnewsfm.com.br",
                "display_url": "bandnewsfm.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "radiobandnewsfm",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1495673,
          "following_count": 281,
          "tweet_count": 190362,
          "listed_count": 3025
        },
        "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
        "created_at": "2009-03-25T19:44:43.000Z",
        "id": "26573303",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397295714628218884/A6Efk-71_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Casado e pai de fam\u00edlia. 3\u00b0 conta ap\u00f3s ter 2 contas suspensas.\nComunistas, antissemitas e politicamente corretos n\u00e3o s\u00e3o bem vindos aqui!",
        "verified": false,
        "location": "Distrito Federal, Brasil",
        "username": "SidneyO76289993",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3523,
          "following_count": 2591,
          "tweet_count": 11460,
          "listed_count": 2
        },
        "pinned_tweet_id": "1409847639479291908",
        "name": "Sidney Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
        "created_at": "2020-10-28T16:56:12.000Z",
        "id": "1321495964776075266",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399695340392128517/2Dmd2vzD_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "I \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 and \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Criando sinapses e repassando informa\u00e7\u00f5es pela internet.",
        "verified": false,
        "location": "\ud83d\udccdRio",
        "username": "brainjournal_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 58,
          "following_count": 123,
          "tweet_count": 9175,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Claudia",
        "created_at": "2021-01-02T14:37:11.000Z",
        "id": "1345378552259227649",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402384539943587847/eDaosCsi_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "OrSassur",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1943,
          "following_count": 1779,
          "tweet_count": 27292,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Or Sassur",
        "created_at": "2018-10-04T01:03:59.000Z",
        "id": "1047653523654135808",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399087073911574531/asrLvGGr_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Twitter oficial da Rede PT (PT Ribeir\u00e3o Preto), publicado pelo N\u00facleo Luciano Lepera e gerenciado pela Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o.",
        "verified": false,
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto - S\u00e3o Paulo",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2oFjnufdyU",
                "expanded_url": "http://www.redept.org",
                "display_url": "redept.org"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "ptribeirao",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3317,
          "following_count": 5002,
          "tweet_count": 224119,
          "listed_count": 13
        },
        "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
        "created_at": "2009-04-20T18:45:28.000Z",
        "id": "33615996",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289352250872270848/VYLZPc43_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Crist\u00e3o. N\u00e3o quero ser famoso nem procuro aceita\u00e7\u00e3o. Meu objetivo \u00e9 dar likes e compartilhar VERDADES RELEVANTES",
        "verified": false,
        "username": "ServioTul10",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 247,
          "following_count": 257,
          "tweet_count": 69826,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1372978409916219395",
        "name": "xcris2011",
        "created_at": "2011-05-28T22:57:56.000Z",
        "id": "307049678",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337762481352142848/K4nSvZxO_normal.png",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "a verdade",
        "verified": false,
        "username": "Rodiney94853255",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 549,
          "following_count": 1038,
          "tweet_count": 15802,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Rodiney",
        "created_at": "2020-05-30T18:45:23.000Z",
        "id": "1266802811779657730",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266803376945233920/BuxlfLYT_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/kFSEflc237",
                "expanded_url": "https://wikileaks.org/plusd/cables/09BRASILIA1282_a.html",
                "display_url": "wikileaks.org/plusd/cables/0\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Cipio3",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 346,
          "following_count": 1207,
          "tweet_count": 23347,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1406910162686861313",
        "name": "Get\u00falio Dornelles Vargas",
        "created_at": "2020-05-26T12:25:56.000Z",
        "id": "1265256742054756352",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343951932109574144/AUW82gjO_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "#BolsonaroAt\u00e92026 Eu sou uma pessoa muito positiva! Eu quero um Brasil com amor, sa\u00fade e seguran\u00e7a! Devoto de Nossa Senhora! Casado e com 8 filhos.",
        "verified": false,
        "location": "Para\u00edba, Brasil",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 17,
                "tag": "BolsonaroAt\u00e92026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "FelixZuza",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1106,
          "following_count": 1452,
          "tweet_count": 8576,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1381498035226689538",
        "name": "Tarc\u00edsio 100% Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2020-03-20T22:21:05.000Z",
        "id": "1241126586398789633",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293588405549506562/uawLDbCj_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "In Marx we trust!",
        "verified": false,
        "location": "Jornalista",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/UrGgMqFR47",
                "expanded_url": "http://nononon.com",
                "display_url": "nononon.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Human_666_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 45,
          "following_count": 37,
          "tweet_count": 2915,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Capitalistas An\u00f4nimos",
        "created_at": "2017-06-30T12:53:07.000Z",
        "id": "880771177630887936",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969313024245993472/jc7Mj0dE_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Dicas, Neg\u00f3cios, Economia, Empreendedorismo, Contabilidade, Investimentos. Learning: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 RT n\u00e3o  \u00e9 endosso.",
        "verified": false,
        "location": "Curitiba, Brazil",
        "username": "FelipeNascReal",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3387,
          "following_count": 834,
          "tweet_count": 1473,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1344730354385629186",
        "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2020-07-13T04:42:36.000Z",
        "id": "1282535759703158784",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344011728221315072/y4Ap-s1i_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Correspondente internacional para o canal @phvoxcanal  telegram  https://t.co/tM4U0lOYB3  https://t.co/rXoPomkzxN",
        "verified": false,
        "location": "London, England",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 65,
                "end": 88,
                "url": "https://t.co/tM4U0lOYB3",
                "expanded_url": "https://t.me/PHVox",
                "display_url": "t.me/PHVox"
              },
              {
                "start": 90,
                "end": 113,
                "url": "https://t.co/rXoPomkzxN",
                "expanded_url": "http://www.instagram.com/ivankleberfonseca/",
                "display_url": "instagram.com/ivankleberfons\u2026"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 42,
                "end": 53,
                "username": "phvoxcanal"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "lordivan22",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 52384,
          "following_count": 560,
          "tweet_count": 12338,
          "listed_count": 109
        },
        "name": "ivan kleber",
        "created_at": "2012-12-22T07:53:21.000Z",
        "id": "1028015731",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347917209675440128/3nKSClti_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Arauto do caos segundo o @cancerjack | host do @opodnext | Libertarian Delegate | Living the American Dream...",
        "verified": false,
        "location": "Gainesville, FL",
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 25,
                "end": 36,
                "username": "cancerjack"
              },
              {
                "start": 47,
                "end": 56,
                "username": "opodnext"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Gu_rebel",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6188,
          "following_count": 473,
          "tweet_count": 81282,
          "listed_count": 121
        },
        "pinned_tweet_id": "1400789430630244359",
        "name": "Gustavo - vacine-se voc\u00ea tb!",
        "created_at": "2009-02-24T23:57:22.000Z",
        "id": "21814425",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379903991493095424/-eGZJ-Fh_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "https://t.co/CUZRXIuCFB",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CUZRXIuCFB",
                "expanded_url": "https://sun.eduzz.com/383261?a=45030716",
                "display_url": "sun.eduzz.com/383261?a=45030\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CUZRXIuCFB",
                "expanded_url": "https://sun.eduzz.com/383261?a=45030716",
                "display_url": "sun.eduzz.com/383261?a=45030\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "RuteCarolino",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 27,
          "following_count": 59,
          "tweet_count": 76,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "rutecarol",
        "created_at": "2010-12-14T16:58:24.000Z",
        "id": "226621771",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190549999/OgAAAM1cw-8NU94d0aRc19VA07NZQxrLU2wK1lQ-8npbxKVycxEHxh4p_d8i2ofwyIumJGM4PFX_KxCm8pHXGc69cUwAm1T1UMJ-T5IlXG3aNg0yIA9hCKIk4VsG_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Reservista Ex\u00e9rcito Brasileiro",
        "verified": false,
        "username": "WagnerFCosta1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 13,
          "following_count": 132,
          "tweet_count": 22,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Wagner F.Costa",
        "created_at": "2021-07-14T22:54:58.000Z",
        "id": "1415444630234144769",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415445253998383107/pBYSk0P0_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Gosto de tudo dependendo do meu estado de esp\u00edrito.",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto SP",
        "username": "BrLuizCarlos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 80,
          "following_count": 767,
          "tweet_count": 15287,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Luiz Carlos de Paula",
        "created_at": "2014-01-23T17:55:16.000Z",
        "id": "2306992184",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377884756210286594/umysJBiG_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf40",
        "verified": false,
        "location": "Gen\u00e8ve, Suisse",
        "username": "ChuquerAna",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 165,
          "following_count": 194,
          "tweet_count": 7595,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Ana Chuquer",
        "created_at": "2021-01-18T08:07:06.000Z",
        "id": "1351078539316125703",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351079378231451650/ll5239km_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "verified": false,
        "username": "Iuisfsa",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 217,
          "following_count": 206,
          "tweet_count": 2816,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Luis",
        "created_at": "2017-07-29T01:01:54.000Z",
        "id": "891101440550338561",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420389010728443907/hSjgHIiQ_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Bras\u00edlicoitaliano com muito orgulho.",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "micheletto_a",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5,
          "following_count": 57,
          "tweet_count": 172,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "A MICHELETTO",
        "created_at": "2019-02-16T20:21:19.000Z",
        "id": "1096867139192008709",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096869812666548225/sMKznD8G_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Learning pixel art. #ArtsakhStrong",
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 20,
                "end": 34,
                "tag": "ArtsakhStrong"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Gustapixelsz",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 104,
          "following_count": 789,
          "tweet_count": 2850,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Gugax \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
        "created_at": "2018-07-23T20:03:31.000Z",
        "id": "1021485981772513281",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088813125141495808/AvQvchf__normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Psic\u00f3logo UFRJ, Mestre Sa\u00fade Coletiva, Mestre Administra\u00e7\u00e3o UFF. Especialista Psicogeriatria UFRJ. Aposentado BB Analista Gest\u00e3o de Pessoas.",
        "verified": false,
        "username": "AlneyC",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 116,
          "following_count": 117,
          "tweet_count": 3379,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "alney queiroz cruz",
        "created_at": "2019-12-20T04:25:02.000Z",
        "id": "1207879495627296768",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207879841518948352/fjgPN33J_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "Altaira96",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 29,
          "following_count": 99,
          "tweet_count": 3622,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Altair",
        "created_at": "2019-07-16T16:52:15.000Z",
        "id": "1151172703560318977",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347954254519136258/Tb0bD86A_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "'Ask not what your country can do for you, ask what can you do for your country!'\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udc9a|1906 https://t.co/bcZf7uBftG #BidenHarris2020",
        "verified": false,
        "location": "Estoril",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CnzOqqO7PS",
                "expanded_url": "http://buildbackbetter.gov",
                "display_url": "buildbackbetter.gov"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 93,
                "end": 116,
                "url": "https://t.co/bcZf7uBftG",
                "expanded_url": "http://joebiden.com/League46",
                "display_url": "joebiden.com/League46"
              }
            ],
            "hashtags": [
              {
                "start": 117,
                "end": 133,
                "tag": "BidenHarris2020"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "DanielRomao96",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 162,
          "following_count": 1829,
          "tweet_count": 17908,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1319031679898570753",
        "name": "Rom\u00e3o",
        "created_at": "2020-05-09T08:35:18.000Z",
        "id": "1259039159144058880",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259045111419277312/YbGyQ5tX_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800@weareoneEXO    \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\uc138\ud6c8 L-1485 \uc900\uba74   \u2800\u2800\u2800\u041a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b",
        "verified": false,
        "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 \ud3c9\uc591/\uc11c\uc6b8 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/AMrArtPhbI",
                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/AnJunHun",
                "display_url": "curiouscat.qa/AnJunHun"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 10,
                "end": 22,
                "username": "weareoneEXO"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "AnJunHun",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 405,
          "following_count": 437,
          "tweet_count": 21184,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1323818114832879616",
        "name": "Ga",
        "created_at": "2019-01-03T03:59:27.000Z",
        "id": "1080674975990861824",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428908847318568960/XEm746So_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "CRIST\u00c3",
        "verified": false,
        "username": "FtimaLessa2",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1525,
          "following_count": 315,
          "tweet_count": 28818,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1428417899786555393",
        "name": "F\u00e1tima Lessa",
        "created_at": "2020-05-25T13:59:58.000Z",
        "id": "1264919062485794818",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419775124954361862/skYh-Ls7_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\u201cE os inimigos saber\u00e3o que sou o Senhor quando fizer cair a minha vingan\u00e7a sobre eles\u201d (Profeta Ezequiel)",
        "verified": false,
        "username": "KanalfaB",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 31,
          "following_count": 7,
          "tweet_count": 1283,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Pica Miolos",
        "created_at": "2021-02-15T13:40:20.000Z",
        "id": "1361309240921587713",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361717510077362177/PqF0LiO4_normal.png",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "#VotoAuditavel E Contagem P\u00fablica dos votos \ud83d\udea8\u2696\ufe0f\ud83d\uddf3\u2696\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83d\udea8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7I\u2019m Back The Conservador.",
        "verified": false,
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 14,
                "tag": "VotoAuditavel"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "AntnioPretenso1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 190,
          "following_count": 476,
          "tweet_count": 1600,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1418963973764960258",
        "name": "Ant\u00f4nioPretens\u00e3o",
        "created_at": "2021-07-22T16:11:41.000Z",
        "id": "1418242086596403209",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418261404310806531/TFH1kmTC_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Disc\u00edpulos de S\u00e3o Pio X:\nINSTAURARE OMNIA IN CHRISTO",
        "verified": false,
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/CHK07FT1Qg",
                "expanded_url": "http://afsa.teo.br/",
                "display_url": "afsa.teo.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "ApstStAtanasio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3090,
          "following_count": 4597,
          "tweet_count": 6114,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1305986089363091462",
        "name": "Apostolado Filhos de Santo Atan\u00e1sio",
        "created_at": "2020-08-24T15:53:05.000Z",
        "id": "1297924860950335489",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305325103891312641/pt-eOUZK_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio o inclina para a direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo o inclina para a esquerda. Eclesiastes 10-2.",
        "verified": false,
        "location": "Santa Maria, Brasil",
        "username": "ajmacpeb",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 474,
          "following_count": 603,
          "tweet_count": 11167,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "Ad\u00e9lio J M Pereira",
        "created_at": "2017-03-11T01:33:45.000Z",
        "id": "840375154706378753",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112531752189419521/QJX44lap_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Estudante de psicologia. Cat\u00f3lica\nliberdade ainda que tardia",
        "verified": false,
        "location": "terra brasilienses",
        "username": "meirele_ana",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 313,
          "following_count": 975,
          "tweet_count": 21700,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1427264830147383297",
        "name": "Ana Luiza ,a filha dos montes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "created_at": "2013-12-14T22:14:11.000Z",
        "id": "2246218340",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426896128163864576/e2GYSw7b_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "guimarques1985",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 239,
          "following_count": 51,
          "tweet_count": 49296,
          "listed_count": 25
        },
        "name": "Guilherme Marques",
        "created_at": "2012-03-01T23:04:03.000Z",
        "id": "511002586",
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Conservador, anti-esquerda, gremista e f\u00e3 do bom e velho pop/rock e rock...",
        "verified": false,
        "location": "Porto Alegre, RS - Brasil",
        "username": "matsimon",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 511,
          "following_count": 763,
          "tweet_count": 96707,
          "listed_count": 11
        },
        "pinned_tweet_id": "773928103521447936",
        "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
        "created_at": "2009-03-11T17:31:09.000Z",
        "id": "23795573",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000051268313/7f92f351fc306cfc92cbde9456f9b092_normal.jpeg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Instagram: viking6rex\ud83d\udd3d\n\n\u00a4 environmental!\nem apoio ao comunismo.\n\u2022\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\u2022\ud83d\udd2b\n\u2022\ud83d\udd2a\n\u2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        "verified": false,
        "location": "Get\u00falio Vargas, Brasil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/VoklRp5Ej0",
                "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCx0ZDwTlKW_W7LqpO-HvVKw",
                "display_url": "youtube.com/channel/UCx0ZD\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "RogerDeOlive",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 103,
          "following_count": 1375,
          "tweet_count": 381,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1425895299977973765",
        "name": "FARRAPO PUNK!",
        "created_at": "2021-06-03T21:39:48.000Z",
        "id": "1400567864298512391",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418486625395515396/2MPrEYeb_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Vou-me habituando  \u00e0s desilus\u00f5es mas n\u00e3o a perder; tenho f\u00e9 no que  o homem sonha,N\u00e3o me tirem a m\u00fasica e a fam\u00edlia Viva Lenine  !",
        "verified": false,
        "location": "Cartaxo",
        "username": "Joaquim_Dores",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 119,
          "following_count": 263,
          "tweet_count": 11445,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "joaquim",
        "created_at": "2012-12-31T11:41:38.000Z",
        "id": "1050166969",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407471982648627205/W1xkVyxP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": "Garopaba, Santa Catarina, Brazil.",
        "username": "themiguelbrito",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1233,
          "following_count": 2453,
          "tweet_count": 9037,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Miguel Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd4a",
        "created_at": "2017-06-05T03:49:30.000Z",
        "id": "871574674358054913",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399913344124002306/KIUhWQAP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": "Brasil, Santa Catarina",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/xxYExD51Cj",
                "expanded_url": "https://gab.ai/Fiodanavalha",
                "display_url": "gab.ai/Fiodanavalha"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Fiodanavalha1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1026,
          "following_count": 1444,
          "tweet_count": 50407,
          "listed_count": 4
        },
        "pinned_tweet_id": "1429274259080241152",
        "name": "Davi Ribeiro",
        "created_at": "2017-09-26T00:27:11.000Z",
        "id": "912473588657266692",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252784035337732096/phd6GHFO_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "voc\u00ea estava procurando.e n\u00e3o sabia oque pronto achou sou eu o ex-esquerdist anti Lula PSDB PSOL ,D\u00f3ria e o covarde moro desculpa  bem vindo! Black meteo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270d\ud83c\udffd",
        "verified": false,
        "username": "black_meteorite",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2088,
          "following_count": 4699,
          "tweet_count": 21762,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1326443437890146305",
        "name": "black meteor \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f",
        "created_at": "2020-03-28T08:04:27.000Z",
        "id": "1243811048559345665",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420443837072302088/_F9mDkUV_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Truth is like poetry. And most people hate poetry.",
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "username": "EduardoNicoleit",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 509,
          "following_count": 487,
          "tweet_count": 147744,
          "listed_count": 7
        },
        "name": "Edu",
        "created_at": "2011-06-04T17:13:15.000Z",
        "id": "310962978",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406803036664741893/pEoisxDL_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Instagram:\n https://t.co/QdDbf1IYZE\n\n/SoundCloud:\nhttps://t.co/gxKVUdyqwB\n\nYouTube: https://t.co/wpen2fPouS",
        "verified": false,
        "location": "Madagascar",
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 12,
                "end": 35,
                "url": "https://t.co/QdDbf1IYZE",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_juio_/",
                "display_url": "instagram.com/_juio_/"
              },
              {
                "start": 50,
                "end": 73,
                "url": "https://t.co/gxKVUdyqwB",
                "expanded_url": "https://soundcloud.app.goo.gl/TNH95",
                "display_url": "soundcloud.app.goo.gl/TNH95"
              },
              {
                "start": 84,
                "end": 107,
                "url": "https://t.co/wpen2fPouS",
                "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UC31Puu-JjIF55pgDCrPpoo",
                "display_url": "youtube.com/channel/UC31Pu\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "_Juio_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 49,
          "following_count": 102,
          "tweet_count": 4878,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1423774180936409090",
        "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc6f\ud835\udc6c \ud835\udc77\ud835\udc7c\ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc76 \ud835\udc69\ud835\udc76\ud835\udc80 \ud83d\udc8e",
        "created_at": "2018-09-13T02:31:55.000Z",
        "id": "1040065510195556352",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428547881011666949/BANYS_Jf_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "A Honestidade \u00e9 um presente muito caro. N\u00e3o espere isso de pessoas baratas. By Warren Buffet",
        "verified": false,
        "location": "Kentucky, USA",
        "username": "LunaPlant",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 255,
          "following_count": 572,
          "tweet_count": 7103,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "MarcosLuna",
        "created_at": "2010-06-01T20:12:52.000Z",
        "id": "150779021",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102538966249758720/2BdaxpsU_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "744Honkpilled",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 37,
          "following_count": 418,
          "tweet_count": 1467,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1318140007169884166",
        "name": "(((G A B R I E L - CEO do Kekist\u00e3o)))",
        "created_at": "2019-09-19T10:23:33.000Z",
        "id": "1174630007769051137",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427430271192809479/GVyOuIgd_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "I fall in love too easily",
        "verified": false,
        "location": "Curitiba",
        "username": "depoisdetrintar",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 488,
          "following_count": 1939,
          "tweet_count": 20589,
          "listed_count": 13
        },
        "pinned_tweet_id": "1257887611617792000",
        "name": "gv \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "created_at": "2008-08-20T18:41:36.000Z",
        "id": "15921219",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428771591085768704/03zvqjqh_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Estudante, \u00edtalo-brasileiro apaixonado por futebol, rel\u00f3gios, vinhos, corrida, calistenia e vida saud\u00e1vel.\n\nObrigado Skateboard!\n\n\nLC Vive.",
        "verified": false,
        "location": "Ferrara, IT/ RJ, Brazil",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/GFE6cqAG0g",
                "expanded_url": "http://instagram.com/pedromalfaccini",
                "display_url": "instagram.com/pedromalfaccini"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "PedroMalfaccini",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 900,
          "following_count": 875,
          "tweet_count": 13935,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Pedro Molinari Malfaccini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
        "created_at": "2018-04-04T03:56:50.000Z",
        "id": "981380046404415489",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421619423312547842/FbIJMmk0_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "E no final sempre ser\u00e1 entre voc\u00ea e Deus.\nConstantemente sabotada pelo corretor de texto.",
        "verified": false,
        "username": "mirellamarino",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3011,
          "following_count": 3337,
          "tweet_count": 57845,
          "listed_count": 8
        },
        "name": "Mirella M \ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
        "created_at": "2009-05-16T20:07:02.000Z",
        "id": "40532100",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348031024786235392/7wZjhGUP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Gado do Bolsonaro por um Brasil mais justo.",
        "verified": false,
        "username": "luciizamg",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2143,
          "following_count": 2138,
          "tweet_count": 19005,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1425079535247273986",
        "name": "Luci Tia do Zap\ud83c\udde7OLSONARO at\u00e9 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2015-05-05T02:52:27.000Z",
        "id": "3234754437",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423331364187869190/jLU9lAcY_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": "Parob\u00e9, Brasil",
        "username": "silva4_p",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 7,
          "following_count": 187,
          "tweet_count": 660,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "William P. Silva",
        "created_at": "2021-08-12T21:32:21.000Z",
        "id": "1425933161842757633",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426989582688690182/hOqOAbSQ_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\u00c0s vezes, \u00e9 preciso sacrificar a eleg\u00e2ncia em benef\u00edcio da clareza. A estranheza \u00e9 o novo normal.",
        "verified": false,
        "location": "Muria\u00e9, Minas Gerais",
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/xYqJZQ0aWI",
                "expanded_url": "https://medium.com/@hserrabranca",
                "display_url": "medium.com/@hserrabranca"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "HumbertoSerrab1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 318,
          "following_count": 262,
          "tweet_count": 9187,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Humberto Campos",
        "created_at": "2017-07-24T22:56:31.000Z",
        "id": "889620336316174337",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396614086427824135/Cj_T7boo_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Servir \u00e0 p\u00e1tria \u00e9 metade do dever; servir \u00e0 humanidade \u00e9 a outra metade. Conservadora. Esperan\u00e7osa. Intolerante a esquerda. Bolsonaro sempre. #CPIdoCirco",
        "verified": false,
        "location": "Brasil",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 146,
                "end": 157,
                "tag": "CPIdoCirco"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "vanessafonfig",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1155,
          "following_count": 1151,
          "tweet_count": 17372,
          "listed_count": 2
        },
        "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd45\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd34\ud83c\udd42\ud83c\udd42\ud83c\udd30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2010-06-24T13:29:27.000Z",
        "id": "159107573",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380281635640332291/Q2BHPsPP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Opino sobre futebol e assuntos diversos.",
        "verified": false,
        "username": "CPensacao",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 20,
          "following_count": 111,
          "tweet_count": 1320,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Fora Sergio Santos Rodrigues",
        "created_at": "2020-07-24T16:30:44.000Z",
        "id": "1286700300548616192",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402047522558910468/Lq1wjR_V_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Crist\u00e3o Ortodoxo\u2626\nAdmirador do Imp\u00e9rio Romano/Bizantino e um f\u00e3 ferrenho de Baldwin IV de Jerusal\u00e9m.",
        "verified": false,
        "location": "Constantinopla ",
        "username": "LordMatheusB",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 347,
          "following_count": 814,
          "tweet_count": 11776,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1414699648791433229",
        "name": "Lord , O sobrevivente. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u2626\u2627",
        "created_at": "2014-04-07T22:18:27.000Z",
        "id": "2432650770",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425545099275120646/TTX71ahE_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
        "verified": false,
        "location": "Bezerros - PE",
        "username": "jgsanguineto",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11744,
          "following_count": 11131,
          "tweet_count": 18092,
          "listed_count": 12
        },
        "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
        "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
        "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
        "id": "2670970717",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "J\u00e1 fui her\u00f3i, agora animo festas infantis...",
        "verified": false,
        "location": "Gothan City",
        "username": "uhmorcego",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 164,
          "following_count": 296,
          "tweet_count": 6445,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Humor Cego",
        "created_at": "2010-10-12T01:56:55.000Z",
        "id": "201532540",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130495908339175424/EcD0SHts_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\u2022 Amo meu pa\u00eds \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2022 Mas, N\u00c3O SOU bolsominion!            \n\u2022 Twitter reativado recentemente apenas para fazer oposi\u00e7\u00e3o aos rob\u00f4s, gados e minions.",
        "verified": false,
        "username": "patriotapoc",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 77,
          "following_count": 22,
          "tweet_count": 2303,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1414285751517392896",
        "name": "D\u00f3i, mas \u00e9 verdade",
        "created_at": "2013-08-27T16:48:12.000Z",
        "id": "1705125806",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327774811981041666/5cvzxj2r_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Cat\u00f3lico",
        "verified": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "username": "kenmiIes",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 11843,
          "following_count": 235,
          "tweet_count": 3635,
          "listed_count": 19
        },
        "pinned_tweet_id": "1411126066358456323",
        "name": "Flavio Garage",
        "created_at": "2016-03-20T00:44:03.000Z",
        "id": "711352570317508608",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411116666751275008/iRRwDskA_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "2003 / Slave of Freedom / Austrian Way",
        "verified": false,
        "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "username": "4rt5chmidt",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 178,
          "following_count": 330,
          "tweet_count": 6661,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Tuca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
        "created_at": "2019-07-24T07:33:53.000Z",
        "id": "1153931288883146753",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429502198224990221/PK8vkUJP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Crist\u00e3o na IMPD, Bolsonarista,Trumpista, Armamentista. F\u00e3 dos Broncos, United, e Messi. Um Jovem cheio de defeitos. JESUS DISSE: QUE TUDO \u00c9 POSS\u00cdVEL AO QUE CR\u00ca.",
        "verified": false,
        "location": "M\u00f3ro em um pa\u00eds aben\u00e7oado. ",
        "username": "Paulohpfelix1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1290,
          "following_count": 2253,
          "tweet_count": 30627,
          "listed_count": 1
        },
        "name": "\u26a1The side of freedom\u26a1",
        "created_at": "2019-08-27T02:52:47.000Z",
        "id": "1166181671286300680",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342707116289757184/dBuGzM-I_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Professor/cartoonist surviving in Brazil.",
        "verified": false,
        "username": "empire_of_dust_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3648,
          "following_count": 1165,
          "tweet_count": 178792,
          "listed_count": 125
        },
        "pinned_tweet_id": "1425188023998853121",
        "name": "Empire of Dust",
        "created_at": "2008-10-16T16:57:35.000Z",
        "id": "16809947",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422923159783624705/IzEFscz6_normal.png",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "Vamo que vamo Tricolor. \n\n#GoPats #NYGiants",
        "verified": false,
        "location": "SP",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 26,
                "end": 33,
                "tag": "GoPats"
              },
              {
                "start": 34,
                "end": 43,
                "tag": "NYGiants"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "SPFC4ever2021",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3489,
          "following_count": 3943,
          "tweet_count": 11311,
          "listed_count": 3
        },
        "name": "Corazon Tricolor SPFC \ud83c\uddea\ud83c\uddec \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2009-07-08T04:14:43.000Z",
        "id": "54794736",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369456874819641344/8cB8x_WP_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "BonySky",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 922,
          "following_count": 2395,
          "tweet_count": 33269,
          "listed_count": 3
        },
        "pinned_tweet_id": "1421938316467965956",
        "name": "Bony sky ( Ag. independente de Fact-Cheking )",
        "created_at": "2012-07-10T17:28:34.000Z",
        "id": "632158214",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219569849745231873/1GIzDbWQ_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "M\u00fasica, pol\u00edtica e piadas infames. Petista, Lulista e m\u00fasico.",
        "verified": false,
        "username": "MInfames",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 834,
          "following_count": 571,
          "tweet_count": 4469,
          "listed_count": 1
        },
        "pinned_tweet_id": "1419980330912583685",
        "name": "M\u00fasicaPol\u00edticaPiadasInfames",
        "created_at": "2021-07-05T23:43:55.000Z",
        "id": "1412195411167698944",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412387365818089476/II8aeLPj_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddec",
        "verified": false,
        "username": "LukasBachev",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 185,
          "following_count": 667,
          "tweet_count": 2819,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Lukas Bachev",
        "created_at": "2020-06-26T17:40:58.000Z",
        "id": "1276571069500055552",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398816775953915908/0EDWalqO_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "#WeAreAllPATRIOTS\n#BleedGreen\n#DirtyWater\n#BostonStrong",
        "verified": false,
        "location": "Boston, MA",
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 17,
                "tag": "WeAreAllPATRIOTS"
              },
              {
                "start": 18,
                "end": 29,
                "tag": "BleedGreen"
              },
              {
                "start": 30,
                "end": 41,
                "tag": "DirtyWater"
              },
              {
                "start": 42,
                "end": 55,
                "tag": "BostonStrong"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Victor_Francos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3392,
          "following_count": 4064,
          "tweet_count": 177204,
          "listed_count": 45
        },
        "name": "V\u00edctor Franco",
        "created_at": "2011-07-08T00:47:36.000Z",
        "id": "331329400",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359907987767320578/6_0WuIoy_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "Enief_",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 23,
          "following_count": 133,
          "tweet_count": 318,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "N Q",
        "created_at": "2010-05-09T12:38:38.000Z",
        "id": "141928261",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613303160225013760/aOt5kPMj_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "sugoma",
        "verified": false,
        "location": "Jundia\u00ed, Brasil",
        "username": "eduardogfrt",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 51,
          "following_count": 135,
          "tweet_count": 1942,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "1421481641067884544",
        "name": "\u042dduardo",
        "created_at": "2020-01-10T03:53:47.000Z",
        "id": "1215481801101250560",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426374880883265540/mXyeNz0k_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "",
        "verified": false,
        "username": "RibeiroGlezio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 4,
          "tweet_count": 82,
          "listed_count": 0
        },
        "name": "Glezio Ribeiro",
        "created_at": "2021-05-24T16:13:26.000Z",
        "id": "1396861854304120833",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396861953918779400/gPlLFtjH_normal.jpg",
        "protected": false
      },
      {
        "description": "nasceu uma nova \ud83c\udf1f",
        "verified": false,
        "location": "Brasil Industrial, Belo Horizo",
        "username": "ian31p",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 105,
          "following_count": 606,
          "tweet_count": 6248,
          "listed_count": 0
        },
        "pinned_tweet_id": "899803692815097856",
        "name": "ian \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2011-06-14T23:13:48.000Z",
        "id": "317442711",
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136662023369121792/mYI9qx8c_normal.jpg",
        "protected": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -46.7191873,
            -23.051562,
            -46.4050046,
            -22.821301
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
        "name": "Bragan\u00e7a Paulista",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brasil",
        "id": "fdee2106fac9b386",
        "place_type": "city"
      },
      {
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -40.4848032,
            -20.534728,
            -40.265531,
            -20.319931
          ],
          "properties": {}
        },
        "full_name": "Vila Velha, Brasil",
        "name": "Vila Velha",
        "country_code": "BR",
        "country": "Brasil",
        "id": "7d2f278a0c7f1c15",
        "place_type": "city"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429500321752027138",
    "oldest_id": "1427053962105077764",
    "result_count": 99,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9ep3uxr3ow1ij5mv4v8q2rsjgd"
  }
}
