{
  "data": [
    {
      "text": "@LuizCPauli1 @mateusp14966450 @CNNBrasil @alexandregarcia Pqp... em pleno 2021 ainda existe pessoa pessoa que acredita em merda dessas?\nhttps://t.co/Y5VAPzFhKR",
      "id": "1429453557921718276",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T14:41:00.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "967908832373506052"
    },
    {
      "text": "@ba_pho_met69 @AmandaR_Pessoa @CNNBrasil Meu querido..INCA - OMS - OPAS, essas siglas s\u00e3o usadas apenas para passar credilidade, assim voc\u00eas acreditam que \u00e9 verdade as infs deles, e N\u00c2O QUESTIONAM. \u00d1 existe fator de risco p/c\u00e2ncer, tds. adquirem c\u00e2ncer. Agora vem o estouro. https://t.co/PTmZ1zaebg.",
      "id": "1429439681717051392",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T13:45:52.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "Que man\u00e9 TBT: praias lotadas, no epicentro da variante Delta no Brasil.\n\nDepois das letras gregas, a gente fala em cepa com nome de Deus inca, n\u00e9? https://t.co/CJ9aMcTeZ3",
      "id": "1429420229256429571",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T12:28:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "32127868"
    },
    {
      "text": "Odeio passar pelo INCA",
      "id": "1429357610629746700",
      "geo": {
        "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T08:19:45.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "721412188406161409"
    },
    {
      "text": "@aleatorista Segura o Tchan ent\u00e3o \u00e9 uma m\u00fasica de resist\u00eancia contra a domina\u00e7\u00e3o inca?",
      "id": "1429333098131558404",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T06:42:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "3378822521"
    },
    {
      "text": "@gustavohc01 @fernandapsol Cara, INCA,FIOCRUZ/CETAB/ENSP -  OPAS - OMS, essas estruturas s\u00e3o usadas apenas p passar credibilidade, assim vcs acreditam, e JAMAIS questionam. Vcs n\u00e3o conhecem nada de como funcionam as coisas no Brasil https://t.co/PTmZ1zaebg.",
      "id": "1429278847153938435",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T03:06:46.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "Essa inven\u00e7\u00e3o faz com que a \"homofobia\" seja irrelevante para descrever as civiliza\u00e7\u00f5es Maia, Asteca ou Inca, pois nessas civiliza\u00e7\u00f5es as organiza\u00e7\u00f5es de g\u00eanero/sexo eram moldadas em categorias diferentes, que a dos espanh\u00f3is\n\n+",
      "id": "1429262641730555916",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T02:02:22.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "989594709738782725"
    },
    {
      "text": "@BelarminoH3C @ORTIZH3C @el_molina81 @Hospicio3color @VolodiaH3C @CavalcanteH3C Boa B\u00eala \u00e9 isso a\u00ed !\nEu tbm fiz uma promessa se chegar nas vagas da libertadores eu cumpro!\nT\u00e1.. eu tava b\u00eabado l\u00e1 no Inca mas vale\ud83d\ude2c",
      "id": "1429250989966647308",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T01:16:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "725411707695321093"
    },
    {
      "text": "@PeixeArt pior que e mesmo so achei inca e americano",
      "id": "1429249325113257987",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T01:09:27.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1252032458335363072"
    },
    {
      "text": "@NoviaDeKimTae Tomando Inca Kola",
      "id": "1429240982202109957",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T00:36:18.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1403495037611266049"
    },
    {
      "text": "Hector Nicol\u00e1s Seu\u00e1nez Abreu foi professor do Instituto de Biologia da UFRJ, e pesquisador do INCA. Hector faleceu ontem no fim do dia. Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e amigos.",
      "id": "1429236920006201350",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 183,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T00:20:10.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "56219067"
    },
    {
      "text": "@inca_kola @monlaferte Que f\u00e1cil te vendes inca cola",
      "id": "1429231971272642562",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 10,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-22T00:00:30.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "298783550"
    },
    {
      "text": "fa\u00e7o parte do povo inca\n\ninca paz https://t.co/cGCwhYgHV6",
      "id": "1429222802121449472",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T23:24:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "743087879275024385"
    },
    {
      "text": "Quito, capital do Equador, fica nos contrafortes andinos a uma altitude de 2.850 m. Constru\u00edda sobre as funda\u00e7\u00f5es de uma antiga cidade inca, ela",
      "id": "1429214924656594950",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T22:52:46.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1355269743675109377"
    },
    {
      "text": "Videoaula sobre a coloniza\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica, abordando a ocupa\u00e7\u00e3o espanhola e a queda dos imp\u00e9rios Asteca e Inca.\n\nhttps://t.co/W3qW3JU3cs\n\n#Atualidades #foco #historia #americaespanhola #astecas #incas",
      "id": "1429200282840444931",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T21:54:35.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "736659075530936321"
    },
    {
      "text": "@ricbenq @murilovcm @CasagrandeEqi % \u00e9 o mesmo que mg/dl. \u00c9 uma forma correta de descrever concentra\u00e7\u00e3o. O INCA fez um trabalho s\u00e9rio mostrando que ele aumenta em 4x a chance de se passar ao uso regular de tabaco. N\u00e3o incentivem essa porcaria depois de tanto trabalho para reduzir a quantidade de C\u00e2ncer de pulm\u00e3o",
      "id": "1429194698845982720",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T21:32:24.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1142262904403705857"
    },
    {
      "text": "Iti a gravidinha do ano quer uma inca kola https://t.co/TNw96Ie8N4",
      "id": "1429155683845427206",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T18:57:22.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "40375612"
    },
    {
      "text": "Quem s\u00e3o os descendentes da nobreza inca que vivem at\u00e9 hoje no Peru https://t.co/9SO1WSrtQ4 https://t.co/XmYCQqGHf8",
      "id": "1429144140562976771",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T18:11:29.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "113410319"
    },
    {
      "text": "@UOLNoticias Mato grosso fica em Marte?\nO \"inca venusiano\" em pauta poderia se esclarecer um pouco, n\u00e3o?",
      "id": "1429138633324437510",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T17:49:36.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "186874845"
    },
    {
      "text": "O Inca dorme que nem aqueles cachorro atropelado ESTUFADINHO da BR https://t.co/xBY11dhNLT",
      "id": "1429125083629490177",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 15,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T16:55:46.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2457997260"
    },
    {
      "text": "E eu que sou inca &amp; astrazeneca \ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/jDsyiNagh0",
      "id": "1429115031455682568",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T16:15:49.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "121200618"
    },
    {
      "text": "Segunda estarei no inca e ser for poss\u00edvel dou metade do meu sangue pra ele fofura \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f j\u00e1 deu certo https://t.co/REL2pmWi3I",
      "id": "1429110812854083593",
      "geo": {
        "place_id": "d1fc0c973adbff22"
      },
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T15:59:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "984166893681602560"
    },
    {
      "text": "Um alerta a todos voc\u00eas: n\u00e3o existe bronze saud\u00e1vel, principalmente com essas misturas caseiras em exposi\u00e7\u00e3o ao sol. \nDe acordo com o INCA, o c\u00e2ncer de pele n\u00e3o melanoma \u00e9 o mais frequente no Brasil e corresponde a cerca de 30% de todos os tumores malignos registrados no pa\u00eds. https://t.co/mHahXJCZeM",
      "id": "1429105013033472001",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 7,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 16,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T15:36:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1401378542215221249"
    },
    {
      "text": "#MaisLidas Quem s\u00e3o os descendentes da nobreza inca que vivem at\u00e9 hoje no Peru https://t.co/l5P4JUHD6o https://t.co/KUGBcZ5Auo",
      "id": "1429095276925661186",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 10,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 62,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T14:57:19.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "790680"
    },
    {
      "text": "4 p\u00e1ginas de errata pra Incid\u00eancia de C\u00e2ncer do Inca, me ajuda ai governo!!",
      "id": "1429073423767154689",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T13:30:29.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "177646875"
    },
    {
      "text": "@camin1oo Aqui alguns links a respeito: \n\nhttps://t.co/WaIfWqFkyy\n\nhttps://t.co/Cu2NHbD6MH",
      "id": "1429066870011928576",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T13:04:27.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1273291757518716928"
    },
    {
      "text": "@STF_oficial Jacob Barata Amante Andr\u00e9 do rap Eike Dr\u00e1cula Lula Renan Dirceu Esqualio Lindinho Del\u00fabio ACMNeto An\u00e3o Avi\u00e3o Juc\u00e1 Caranguejo Brig\u00e3o e o Curitiba Mantega Dengo Vacari Grisalho Guarulhos Inca Machado \u00cdndio Menino da floresta Mineirinho Montanha Nervosinho Roxinho Solu\u00e7\u00e3o, STF lixo.",
      "id": "1429061180656607232",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T12:41:50.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "158785520"
    },
    {
      "text": "@LRobertoBarroso @TSEjusbr Min, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429015828629016576",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:41:38.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@LRobertoBarroso Min. alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429015685632512000",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:41:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@elianamrsz @folha FSP, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011691849793537",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:25:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@ZDemocratico @folha FSP, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011628771708928",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:24:56.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@Incrivelart @folha FSP, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011570185617409",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:24:42.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@LimoeiroAilton @folha FSP, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011506365095938",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:24:27.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@folha FSP, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011356490076162",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:23:51.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@marcospaulorede @CNNBrasil CNN, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429011168266526722",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:23:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@Ceciliaramoss @BernardoMF @JornalOGlobo Cecilia, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429010703302660100",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:21:16.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@enniobenning Ennio, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429010468811808770",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:20:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@titajornalista C\u00e1ssia, alerta total l\u00e1 c/o INCA. Sua estrutura \u00e9 usada apenas para objetivos de ONGs e ativistas. Todas as infs s/tabagismo e outros s\u00e3o totalmente falsos. A inf a seguir, \u00e9 s\u00f3 a ponta do q/ est\u00e1 por vir. https://t.co/lih3oExmeq",
      "id": "1429010089839575045",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T09:18:49.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1384518183835639810"
    },
    {
      "text": "@kurokeipi nero era el lindo inca de pelo szul, no?",
      "id": "1428919316343398403",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T03:18:07.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1376961422178054145"
    },
    {
      "text": "Tarsila do Amaral, m\u00e3e natureza e jovem inca que matava espanhol https://t.co/9f4X8OXPOS",
      "id": "1428917953454645252",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T03:12:42.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "753366568164261888"
    },
    {
      "text": "@eumateuso \u00e9 do bronze direto p inca",
      "id": "1428914446651600897",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T02:58:46.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "225548931"
    },
    {
      "text": "@GuilleBermejo01 Por eso no compran Pfizer por ser de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 viva el imperio Inca",
      "id": "1428912306164015105",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T02:50:16.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1309610608350855175"
    },
    {
      "text": "@YuumiDrip @baianolol1 In\u00e7a \u00e9 legal de falar gostei kkkk",
      "id": "1428900723304157191",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T02:04:14.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1335621209652932612"
    },
    {
      "text": "a mulher trabalhando no inca n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o huening \u00e9 brasileiro mesmo",
      "id": "1428887822598017029",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T01:12:59.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "873398163268411393"
    },
    {
      "text": "O INCA que lute no meu rod\u00edzio em setembro do ano que vem. Preciso viabilizar pro Rock in Rio",
      "id": "1428886908491403269",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T01:09:21.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1153825011062530048"
    },
    {
      "text": "@vminiecats @BTS_twt Ciudadela inca de Machu Picchu\n\nI vote @BTS_twt for #ButterClipe #BTS #ARMY #Butter and #PermissionToDance at the 2021 Meus Premios Nick #MPN",
      "id": "1428879929471610882",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T00:41:37.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1281492362192199680"
    },
    {
      "text": "Fa\u00e7o parte do povo inca\n\nINCA PAZ",
      "id": "1428870417117335552",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-21T00:03:49.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370484339839004679"
    },
    {
      "text": "fa\u00e7o parte do povo Inca, isso mesmo Incapaz",
      "id": "1428865153064386565",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T23:42:54.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "940219267651432448"
    },
    {
      "text": "hoje eu s\u00f3 precisava daquele moscow mule do inca \ud83d\ude14",
      "id": "1428864769990303745",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T23:41:22.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1005996605621854208"
    },
    {
      "text": "DOE MEDULA \u00d3SSEA\n\nprocure o hemocentro de sua cidade. Aqui algumas informa\u00e7\u00f5es sobre o processo \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/wPfka3eebu",
      "id": "1428845910746963976",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 1
      },
      "created_at": "2021-08-20T22:26:26.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1233589918959644673"
    },
    {
      "text": "@Loxilindo @baianolol1 Conhe\u00e7o por in\u00e7a",
      "id": "1428841454747725832",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T22:08:44.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2932766656"
    },
    {
      "text": "Tinham que colocar ela pra prestar servi\u00e7os no INCA.\n#CidadeAlertaRJ",
      "id": "1428825943146209283",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T21:07:05.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1422667022169690117"
    },
    {
      "text": "\"Seremos consumidores ou geradores de tecnologia? Precisamos fazer um esfor\u00e7o para democratizar o acesso\" (Mart\u00edn Bonamino, pesquisador Inca e da rede Fio-C\u00e2ncer/Fiocruz)",
      "id": "1428817447122046976",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T20:33:20.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2364217729"
    },
    {
      "text": "@Semanticus Varianta a treia: inca o interpretare aberanta a GDPR.",
      "id": "1428814109097746446",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T20:20:04.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "30461243"
    },
    {
      "text": "@ZeliaSoussi O q vc n\u00e3o achou; SAMBISTA NELSON SARGENTO: morreu aos 96 anos. Chegou ao Inca com um \"quadro de desidrata\u00e7\u00e3o e anorexia. Ele tomou a Coronavac. Por\u00e9m,qdo se trata de idosos \u00e9 preciso levar em considera\u00e7\u00e3o a imunossenesc\u00eancia, q se ref. a altera\u00e7\u00f5es decorrentes do envelhecimento.",
      "id": "1428806241086758914",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:48:48.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "55481769"
    },
    {
      "text": "@ivanovitchstos @dulcinealisboa Nosso maior estadista, entre os bustos de bronze na exposi\u00e7\u00e3o, com Abraham Lincoln, Simon Bol\u00edvar, Tupac Amaru ( imperador inca) e\u00a0Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez. \u00danica personalidade viva, homenageada. \ud83c\udf1f",
      "id": "1428802275745665026",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:33:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1058823541292961792"
    },
    {
      "text": "@Rybson__ @komedyja Inca lubi to",
      "id": "1428798450611671051",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:17:51.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "859073752499445760"
    },
    {
      "text": "@mao3000000 falta de Inca",
      "id": "1428798169215864832",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T19:16:43.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "48386309"
    },
    {
      "text": "\u201cO acesso \u00e9 o tema central para o controle do c\u00e2ncer\" (Luiz Antonio Santini, ex-diretor do Instituto Nacional do C\u00e2ncer - Inca). \nAo vivo: https://t.co/k5Cuap2c8W",
      "id": "1428791754334027776",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T18:51:14.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "2364217729"
    },
    {
      "text": "Povo inca: \nUsar coca como moeda e meio de pagamento\nTraficantes do Brasil: https://t.co/uVjCEGvMXL",
      "id": "1428789731685449741",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T18:43:12.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1240384881647116290"
    },
    {
      "text": "@BCattermol Tava voltando do Inca c a minha mae, s\u00f3 passamos rapidinho",
      "id": "1428782567159967747",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T18:14:44.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "720476823981813760"
    },
    {
      "text": "@eteurbangtan @BTS_twt inca cola\n vote \n@BTS_twt\n for #ButterClipe #BTS #Army #Butter and #PermissionToDance at the 2021 Meus Premios Nick #MPN",
      "id": "1428781013069664262",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T18:08:33.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1415455463798448134"
    },
    {
      "text": "O c\u00e2ncer de mama \u00e9 caracterizado pelo crescimento de c\u00e9lulas cancer\u00edgenas na mama. Segundo dados do INCA, \u00e9 o segundo tumor mais comum entre as mulheres, atr\u00e1s apenas para o c\u00e2ncer de pele, e o primeiro em letalidade. \n\n#moisinhoadvocacia #direitofeminino #cancerdemama https://t.co/JCCUaW8vSa",
      "id": "1428776354443677699",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:50:02.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1224063369944227841"
    },
    {
      "text": "Reproduzir rituais e pr\u00e1ticas ancestrais sem nenhuma conex\u00e3o com a tradi\u00e7\u00e3o de onde esses rituais surgem \u00e9 in\u00fatil.\n\nIsso quando o \" processo de cura \" n\u00e3o  \u00e9 uma colcha de retalhos sem sentido,  misturando cultura inca, eslava, hindu e celta.",
      "id": "1428775865798778880",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:48:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1031244622671097862"
    },
    {
      "text": "tomando Inca kola https://t.co/xVCseRf8eE",
      "id": "1428772453669552131",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T17:34:32.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1348255128588050433"
    },
    {
      "text": "@RodrigoMaia Cala a boca BOTAFOGO (Inca) filho do D\u00e9spota. https://t.co/adnT5goGAM",
      "id": "1428761928311115787",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T16:52:43.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1392904634113613826"
    },
    {
      "text": "que asco inca kola",
      "id": "1428751575288254465",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T16:11:35.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1215858944083623938"
    },
    {
      "text": "quando venho fazer atendimento aqui no inca fico trist\u00e3o, lembro logo de tudo que minha coroa passou \ud83e\udd7a",
      "id": "1428746442861129730",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T15:51:11.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "900084206189113346"
    },
    {
      "text": "@bichatsundere bicho os valar s\u00e3o o imp\u00e9rio inca",
      "id": "1428731850697199618",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:53:12.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "14548176"
    },
    {
      "text": "Festejando al estilo Inca... https://t.co/He46SwGkBy",
      "id": "1428729222437216258",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:42:45.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "244393586"
    },
    {
      "text": "Instituto INCA abre edital de contrata\u00e7\u00e3o imediata para palestrantes e professores\nhttps://t.co/ElF7ayDonV",
      "id": "1428727126556127238",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:34:26.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1370755978275217411"
    },
    {
      "text": "Quando nos referimos \u00e0 palavra c\u00e2ncer precisamos considerar um grupo composto por v\u00e1rias doen\u00e7as. De acordo com Instituto Nacional do C\u00e2ncer (INCA), o termo abrange mais de 100 diferentes tipos de patologias malignas que t\u00eam em comum o crescimento desordenado de c\u00e9lulas at\u00edpicas. https://t.co/jvSux3M3Za",
      "id": "1428721921957539840",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T14:13:45.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "241082562"
    },
    {
      "text": "ma si eu puteam sa dorm inca 2 ore :(",
      "id": "1428713410368360448",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:39:55.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1236609063447904259"
    },
    {
      "text": "@lorenne_almeida A tribo Incini \u00e9 end\u00eamica da regi\u00e3o Neotropical. A maioria das esp\u00e9cies ocorrem no Brasil. Entregaram Inca irroratus s\u00f3 ocorre em Nova Friburgo - RJ, \u00e9 uma esp\u00e9cie extremamente rara, s\u00f3 encontrei 2 exemplares no Brasil at\u00e9 hj, um da Cole\u00e7\u00e3o da UFRPE e outra do Museu Nacional do +",
      "id": "1428712183194603529",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:35:03.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "37264021"
    },
    {
      "text": "@lorenne_almeida Recentemente eu descrevi duas esp\u00e9cies bonitonas do g\u00eanero Inca (Scarabaeidae, Cetoniinae, Incini). Olha os chifres que demais \ud83d\ude03 \n\nhttps://t.co/LOyqasNFOQ",
      "id": "1428708592975286276",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:20:47.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "37264021"
    },
    {
      "text": "Avise ao INCA por favor que meu pai morreu h\u00e1 8 anos !!!!! Meu pai foi cirurgi\u00e3o INCA h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s !!!!20/08/2021\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
      "id": "1428706273462267904",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 22,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:11:34.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1256338242984726531"
    },
    {
      "text": "Meu pai dr Jaeder Soares e falecido h\u00e1 8 anos de c\u00e2ncer p\u00e2ncreas!!!! Mais parece que tem gente que n\u00e3o sabe pois o INCA vive mandando revista pra ca como se ele estive vivo!!!!!20/08/2021\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
      "id": "1428705915608473603",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 22,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T13:10:09.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1256338242984726531"
    },
    {
      "text": "APRENDA E EMPREENDA \n\nInstituto Inca abre edital para contratar palestrantes e professores \n\nO edital disp\u00f5e de 10 vagas para facilitador palestrante e nove vagas para educador facilitador, ambos com experi\u00eancia e qualifica\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/zprZ6jsk9Q \n\n#PNBonline",
      "id": "1428698839339393030",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T12:42:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "74982932"
    },
    {
      "text": "@besourosvco @el_larrosa @bragatte_ Sem contar que segundo pesquisas publicadas pela OMS, carnes e processador s\u00e3o \u201calimentos\u201d cancer\u00edgenos do grupo 1, sem contar o resto da lista. Ademais, ainda tem os rios sendo polu\u00eddos com sangue de boi e o uso excessivo de \u00e1gua pra cria\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/My2VY35BaJ",
      "id": "1428680018792787976",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T11:27:14.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1248666956997287936"
    },
    {
      "text": "@SigaGazetaBR HOSPITAL DO CANCER INCA III NO RJ, esta dispensando.\nN\u00f3s pacientes PRECISAMOS do encaminhamento e nem isso estao nos dando.\nNos ajudemmm!\nJa avisei varios jornais e nenhum nos procurou. A dor nao e deles ne?\n#H1 #BDRJ #rjtv #Hora1\n#redegazeta #tvgazeta\n#SBTRio https://t.co/sp3Eib5nRn",
      "id": "1428632079403716611",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T08:16:45.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "81767673"
    },
    {
      "text": "@recordnews Ajudam precisamos fazer os exames.\n1 ano e 5 meses sem exames no INCA III no RJ.\nNos Deram ALTA INSTITUCIONAL , como??? Nao fui examinada desde mar\u00e7o ano passado. Estao nos ate nos bloqueando no prontuario e os medicos nao conseguem nos encaminhar.\nNos ajudem. https://t.co/pMWoidrEoX",
      "id": "1428630764489428993",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T08:11:31.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "81767673"
    },
    {
      "text": "@TheRTLima Onde est\u00e1 esss? \u00c0 venda ainda? Tenho um amigo que resgata, ele ama esses Seats. Ja teve 2 ibiza, uma Vario e resgatei uma Inca com ele em campinas kkkkk. Se vc nao for pegar, mande o contato pf",
      "id": "1428618145103745031",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T07:21:22.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "153878694"
    },
    {
      "text": "@SueliBueno8 \ud83d\udd30J\u00e1 descobri. \u00c9 o NELSON SARGENTO morreu aos 96 anos.Chegou ao Inca com quadro de desidrata\u00e7\u00e3o e anorexia.Ele tomou a Coronavac.Por\u00e9m,qdo se trata de idosos \u00e9 preciso levar em considera\u00e7\u00e3o o fator imunossenesc\u00eancia,q se refere a altera\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica decorrente do envelhecimento",
      "id": "1428573346975952900",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T04:23:22.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "55481769"
    },
    {
      "text": "@pousada_funbari O Golem t\u00e1 Vindo Porra! L\u00e1 vem  o Meu Pascal Avaf! A\u00ed Meus Deus! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n\nQuando lia o mang\u00e1 SEMPRE pensei que o Avaf-San fosse um verde esmeralda quase como se fosse feito de cristal devido ao fato dele lembrar o Deus Inti (Deus Inca do Sol) e ele ser representado assim+",
      "id": "1428540545161474053",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T02:13:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1096231167861362688"
    },
    {
      "text": "@3gb_of_brein nu inca lol de aia le fac",
      "id": "1428527165478420480",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T01:19:51.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1187065101943300096"
    },
    {
      "text": "@strublalo KKKKKK INCA",
      "id": "1428522652373819399",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-20T01:01:55.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1206755182350077952"
    },
    {
      "text": "@mozzeti que isso? parece inca kola",
      "id": "1428506849188458502",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:59:07.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1389466915022811139"
    },
    {
      "text": "Toda vez que vou no inca saio com a certeza que reclamamos da vida atoa pq sa\u00fade n\u00f3s temos e o resto \u00e9 s\u00f3 correr atr\u00e1s,enquanto tem tantas crian\u00e7as e adultos lutando pela a vida e ainda sim com sorriso no rosto...",
      "id": "1428505435833880582",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:53:30.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1205450209112838146"
    },
    {
      "text": "@folha Enquanto isso, o INCA III NO RJ, esta dando \"ALTA INSTITUCIONAL\" as pacientes com c\u00e2ncer sem examinar ningu\u00e9m. Nemhuma paciente esta conseguindo marcar exames ou consultas. Estou denunciando aqui. Ate minha ficha foi bloqueada pra medico nao passar encaminhamentos.",
      "id": "1428496805139030023",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:19:13.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "81767673"
    },
    {
      "text": "@SBTonline @SBTTheNoite Pelo Amor de Deus!!!\nO HOSPITAL DO INCA III EM RJ, ESTA SE LIVRANDO DAS PACIENTES DO C\u00c2NCER DANDO \" ALTA INSTITUCIONAL\", SEM NOS EXAMINAR. PEDIMOS UMA EQUIPE DE REPORTAGEM URGENTE LA AMANHA SEM FALTA.\nE SO ME LIGAR PORQUE TENTAREI PELA VIG\u00c9SIMA VEZ UMA CONSULTA, SINTO DORES.",
      "id": "1428494237969092608",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T23:09:01.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "81767673"
    },
    {
      "text": "https://t.co/MSlnKAQNO7 ve\u00edculo Toyota Hillux SW4 que ser\u00e1 usada como viatura para a Guarda Municipal e servir\u00e1 para atuar na ronda escolar e o ve\u00edculo Fiat Argus entregue para a Unidade Prisional de Balsas. #OMaranhaoSeInformaAqui",
      "id": "1428485984967069704",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T22:36:13.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1154831837967069185"
    },
    {
      "text": "626.030 mortos por CANCER em 2020, vc viu abalo? Viu tratarem colapso hospitalar, viu correria para tratar os doentes?\nN\u00e3o n\u00e9... n\u00e3o \u00e9 pela doen\u00e7a, nunca foi!!!!!\nFonte:https://t.co/KyBLtU0soy https://t.co/1UFiGYxBkS",
      "id": "1428485129710800897",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T22:32:49.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1426217418930667528"
    },
    {
      "text": "Voc\u00ea se move, se envolve, se vive... e precisa de espa\u00e7o e liberdade. Liberte seu estilo e seu tempo com estas pochetes artesanais cheias de cores e vida, como a vida que voc\u00ea quer viver. Pochetes peruanas e incas em algod\u00e3o.\n\n\u00e9tnico, peruano, inca, colo\u2026 https://t.co/rsO5Q8BqBw https://t.co/iEAuuI5a7w",
      "id": "1428476936322523139",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T22:00:16.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "929940518557114368"
    },
    {
      "text": "Algu\u00e9m conhece algu\u00e9m que tenha no\u00e7\u00e3o de como funcione o INCA e possa tirar algumas d\u00favidas? \u00c9 importante. Tipo muito. Por favor",
      "id": "1428474841217347588",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T21:51:56.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1267822787869020161"
    },
    {
      "text": "@em_com Inca fiz as contas pra saber se Milton Ribeiro e o restante da corja d\u00e1 12%. Mas olha...Capaz que d\u00e1, viu?! A\u00ed a gente t\u00e1 falando de 12% imposs\u00edvel de conviver e que deveria parar de mamar nos cofres p\u00fablicos.",
      "id": "1428471634432864260",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T21:39:12.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1615316660"
    },
    {
      "text": "eu no INCA hoje e a recepcionista perguntou \u201cvai pra pediatria?\u201d\neu com 26 anos na cara \ud83e\udd21",
      "id": "1428460740923568135",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T20:55:54.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "610303140"
    },
    {
      "text": "@analucasdel \ud83d\udd30J\u00e1 descobri. \u00c9 o NELSON SARGENTO morreu aos 96 anos.Chegou ao Inca com quadro de desidrata\u00e7\u00e3o e anorexia.Ele tomou a Coronavac.Por\u00e9m,qdo se trata de idosos \u00e9 preciso levar em considera\u00e7\u00e3o o fator imunossenesc\u00eancia,q se refere a altera\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica decorrente do envelhecimento",
      "id": "1428458526226124806",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T20:47:06.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "55481769"
    },
    {
      "text": "\ud83d\udea8 spoiler: um de nos est\u00e1 mentindo \ud83d\udea8\n\no cooper n\u00e3o tinha uma amante mulher e sim um amante no masculino!!!!! suspeitei do dopping desde do in\u00edcio mas eu inca cogitei isso",
      "id": "1428444790497107970",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T19:52:31.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1279593218691211265"
    },
    {
      "text": "@Basedelchavo88 Pra ser \u00edndio tem que se vestir igual Inca pelo jeito",
      "id": "1428436743519408132",
      "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 1,
        "quote_count": 0
      },
      "created_at": "2021-08-19T19:20:33.000Z",
      "lang": "pt",
      "author_id": "1421915206070984704"
    }
  ],
  "includes": {
    "users": [
      {
        "username": "cm5993",
        "description": "",
        "id": "967908832373506052",
        "protected": false,
        "name": "caio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 29,
          "following_count": 46,
          "tweet_count": 1038,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
        "created_at": "2018-02-25T23:47:03.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "LuizCPauli1",
        "description": "Defensor das liberdades individuais, e de escolhas.",
        "id": "1384518183835639810",
        "protected": false,
        "name": "Luiz C Pauli",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 127,
          "following_count": 504,
          "tweet_count": 1770,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384845917388476418/AMhEWpCa_normal.jpg",
        "created_at": "2021-04-20T14:44:11.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/34SnZQDQRf",
                "expanded_url": "http://about.me/betoplacido",
                "display_url": "about.me/betoplacido"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "BetoPlacido",
        "description": "Perdendo a paci\u00eancia com o Brasil desde 1975.",
        "id": "32127868",
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "name": "BetoPlacido",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 202,
          "following_count": 774,
          "tweet_count": 64773,
          "listed_count": 8
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410259156288905217/6LXeg2Cj_normal.jpg",
        "created_at": "2009-04-16T19:48:07.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "mfreires96",
        "description": "99% \u2696\ufe0f\ud83d\udcda\u2764\ufe0f",
        "id": "721412188406161409",
        "pinned_tweet_id": "1285281641112514561",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "MARCOS PAULO",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 529,
          "following_count": 412,
          "tweet_count": 10557,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423807417289170954/pNW8r_HZ_normal.jpg",
        "created_at": "2016-04-16T18:57:23.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "JessiNiv",
        "description": "",
        "id": "3378822521",
        "pinned_tweet_id": "1414947693860950025",
        "protected": false,
        "name": "Hidratante em situa\u00e7\u00e3o de barril de chopp",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 237,
          "following_count": 919,
          "tweet_count": 32654,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424343043935723523/cEjWgHbR_normal.jpg",
        "created_at": "2015-07-16T14:01:13.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/YilVPIJKAI",
                "expanded_url": "http://xn--surtosdaminhacabea-ovb.com.br",
                "display_url": "surtosdaminhacabe\u00e7a.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "lionglwj",
        "description": "https://t.co/YilVPIJKAI\n\nquem acordou acordou, quem n\u00e3o acordou cocoric\u00f3",
        "id": "989594709738782725",
        "protected": false,
        "location": "EXOPLANET",
        "name": "Tete com T\u2122",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 490,
          "following_count": 218,
          "tweet_count": 15483,
          "listed_count": 8
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405985447763972099/Ji35jZO6_normal.jpg",
        "created_at": "2018-04-26T19:58:59.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "AndreCantini12",
        "description": "Nascido e criado no Bairro da Azenha!Gremista..PortoAlegrense..Gremista.. Ga\u00facho..Gremista e  loco pelo Gr\u00eamio \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
        "id": "725411707695321093",
        "pinned_tweet_id": "1094563193899417600",
        "protected": false,
        "location": "Porto Alegre, Brasil",
        "name": "Andr\u00e9 Cantini Lima\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 10867,
          "following_count": 10845,
          "tweet_count": 52197,
          "listed_count": 6
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327662640085266432/xwFzZMHe_normal.jpg",
        "created_at": "2016-04-27T19:50:03.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "godines_humilde",
        "description": "ditadura teocr\u00e1tica nacional little mousenista socialista anarco-coletivista primitivista-transhumanista do bananal",
        "id": "1252032458335363072",
        "pinned_tweet_id": "1428194040026107904",
        "protected": false,
        "name": "godines",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 167,
          "following_count": 104,
          "tweet_count": 4310,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428158869465862148/4tOs_r2Z_normal.jpg",
        "created_at": "2020-04-20T00:34:14.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 87,
                "end": 99,
                "username": "mari_tete27"
              },
              {
                "start": 100,
                "end": 114,
                "username": "NoviaDeKimTae"
              },
              {
                "start": 115,
                "end": 127,
                "username": "Aripink_yuh"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "Ls1encamino",
        "description": "Only Blink, pero ac\u00e1 respeto a todos los grupos y a todos los fandoms // Mutuals favs: @mari_tete27 @NoviaDeKimTae @Aripink_yuh",
        "id": "1403495037611266049",
        "pinned_tweet_id": "1428784831983497220",
        "protected": false,
        "name": "Valery // \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1389,
          "following_count": 1319,
          "tweet_count": 29002,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429481894610194432/bxuROEnZ_normal.jpg",
        "created_at": "2021-06-11T23:31:20.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/1h67MNk3E6",
                "expanded_url": "https://www.stevensrehen.com",
                "display_url": "stevensrehen.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "stevensrehen",
        "description": "Cientista com interesse em biologia e neuroci\u00eancias",
        "id": "56219067",
        "pinned_tweet_id": "1343293682817130499",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
        "name": "Stevens Rehen",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 15135,
          "following_count": 1929,
          "tweet_count": 10091,
          "listed_count": 139
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403422370514284548/pXUhczaR_normal.jpg",
        "created_at": "2009-07-12T23:10:45.000Z",
        "verified": true
      },
      {
        "username": "DashiMary",
        "description": "",
        "id": "298783550",
        "protected": false,
        "name": "Macaty",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 577,
          "following_count": 1170,
          "tweet_count": 66713,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417331195407478835/_dXw7wIe_normal.jpg",
        "created_at": "2011-05-14T22:58:18.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/BVdUki3teA",
                "expanded_url": "https://www.last.fm/user/Tayloramos",
                "display_url": "last.fm/user/Tayloramos"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 84,
                "end": 95,
                "username": "spaczbebop"
              },
              {
                "start": 98,
                "end": 109,
                "username": "D4rkest0ne"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "sempitaynal",
        "description": "~emo paraense hiatus~ | bring me the horizon feat. banda calypso | Bel\u00e9m - PA | pv: @spaczbebop | @D4rkest0ne",
        "id": "743087879275024385",
        "pinned_tweet_id": "1412406601433194502",
        "protected": false,
        "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
        "name": "teilo",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2907,
          "following_count": 1820,
          "tweet_count": 18346,
          "listed_count": 25
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427119774165786624/HqMAyPKE_normal.jpg",
        "created_at": "2016-06-15T14:28:51.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "YuriRia51364757",
        "description": "",
        "id": "1355269743675109377",
        "pinned_tweet_id": "1393872043981033474",
        "protected": false,
        "name": "Yuri Ri\u00e7a",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 0,
          "following_count": 31,
          "tweet_count": 242,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412185134804213775/Ritrez-G_normal.jpg",
        "created_at": "2021-01-29T21:41:18.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/8OZ1vylSTR",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/atualidadeemfoco",
                "display_url": "youtube.com/atualidadeemfo\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "atual_em_foco",
        "description": "Editor do Canal Atualidade em Foco. Professor de Geografia e Hist\u00f3ria. Conscientizando por meio da educa\u00e7\u00e3o.",
        "id": "736659075530936321",
        "pinned_tweet_id": "1416518649419075594",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "name": "Canal Atualidade em Foco #ForaBolsonaro",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 278,
          "following_count": 271,
          "tweet_count": 3242,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405983890452459524/6wz1HS0v_normal.jpg",
        "created_at": "2016-05-28T20:43:04.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "LivreQueiroz",
        "description": "Que a zoeira n\u00e3o deixe a indigna\u00e7\u00e3o morrer!",
        "id": "1142262904403705857",
        "protected": false,
        "name": "Gentileza gera gentileza (e vice-versa)",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 6,
          "following_count": 97,
          "tweet_count": 1451,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209290916248399873/WByNHL2e_normal.jpg",
        "created_at": "2019-06-22T02:47:53.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/A9QS4k1mHE",
                "expanded_url": "http://instagram.com/belaguiaro",
                "display_url": "instagram.com/belaguiaro"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 134,
                "end": 148,
                "username": "exclamacionbr"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "latnpop",
        "description": "jornalista, globaliza\u00e7\u00e3o e cultura, marketeira | latin pop, cinema, novelas que tem mulher se beijando, am\u00e9rica latina e espanhol \ud83c\udf08 | @exclamacionbr",
        "id": "40375612",
        "pinned_tweet_id": "1023354572704808961",
        "protected": false,
        "location": "Sao Paulo, Brazil",
        "name": "bela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2121,
          "following_count": 808,
          "tweet_count": 222970,
          "listed_count": 144
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421541429139083267/G0Ak67sy_normal.jpg",
        "created_at": "2009-05-16T00:57:28.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/xkmzfkaz4z",
                "expanded_url": "http://revistaeletronicadesaomiguel.blogspot.com/",
                "display_url": "\u2026staeletronicadesaomiguel.blogspot.com"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 95,
                "end": 118,
                "url": "https://t.co/zr7gpVta8X",
                "expanded_url": "http://facebook.com/vitor.d.santos",
                "display_url": "facebook.com/vitor.d.santos"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jornalistavitor",
        "description": "VITOR SANTOS \u00e9 jornalista,escritor, consultor, pesquisador, e autor de v\u00e1rios artigos Facebook https://t.co/zr7gpVta8X\u2026",
        "id": "113410319",
        "pinned_tweet_id": "1429481139324981254",
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "name": "Vitor Santos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 35242,
          "following_count": 37824,
          "tweet_count": 2560103,
          "listed_count": 2087
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000463633572/8494361443a9361de1017d497c5ee1f2_normal.jpeg",
        "created_at": "2010-02-11T17:29:51.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/aqGGaMJIjO",
                "expanded_url": "http://catavento-atelie.strikingly.com/",
                "display_url": "catavento-atelie.strikingly.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "cacofatofobia",
        "description": "\u201co velho mundo est\u00e1 morrendo, o novo tarda em aparecer, e \u00e9 nessa meia luz em que surgem os monstros\u201d.",
        "id": "186874845",
        "protected": false,
        "location": "Paraty-RJ-BR",
        "name": "Arcangelo Libos",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 565,
          "following_count": 1444,
          "tweet_count": 17486,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875170677527121920/BqlMGVk4_normal.jpg",
        "created_at": "2010-09-04T16:56:40.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/DuuC4PU68H",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/snel.design/",
                "display_url": "instagram.com/snel.design/"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "__Snel",
        "description": "Eu fa\u00e7o umas marcas e embalagens bem massa",
        "id": "2457997260",
        "protected": false,
        "location": "NOVO HAMBURGO - RS",
        "name": "Cansado do Gr\u00eamio",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1842,
          "following_count": 1115,
          "tweet_count": 33611,
          "listed_count": 23
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388811533073911809/Y3k3n_ZY_normal.jpg",
        "created_at": "2014-04-22T11:30:45.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "ornellamartins",
        "description": "Olhos de cigana obl\u00edqua e dissimulada",
        "id": "121200618",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Nenella do Vigor \ud83c\udf93",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 249,
          "following_count": 268,
          "tweet_count": 9796,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330513699354898435/w1oWKRlZ_normal.jpg",
        "created_at": "2010-03-08T19:06:48.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "BrunoDeplon",
        "description": "Ningu\u00e9m bebe um gole do seu sofrimento, mais quando \u00e9 pra brindar a sua vit\u00f3ria , todos querem estar de copo cheio.. Seja bem-vindo julho, m\u00eas de vit\u00f3rias",
        "id": "984166893681602560",
        "protected": false,
        "location": "#Th\u00e9o&GaelAmoresDePapai\ud83d\udc6c\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f",
        "name": "DEPLON \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1483,
          "following_count": 1633,
          "tweet_count": 3623,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407797482176778244/fF-WOnV0_normal.jpg",
        "created_at": "2018-04-11T20:30:47.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/fDW4Pnr9B7",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/Dr.HenriqueDutra",
                "display_url": "instagram.com/Dr.HenriqueDut\u2026"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 33,
                "end": 47,
                "tag": "BiomedTwitter"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "DrHenriqueDutra",
        "description": "Biom\u00e9dico | Ci\u00eancia & SkinCare | #BiomedTwitter",
        "id": "1401378542215221249",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Henrique Dutra",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 51,
          "following_count": 11,
          "tweet_count": 39,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425260770309386243/NeWoZJob_normal.jpg",
        "created_at": "2021-06-06T03:21:05.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/PnlPk1tFwQ",
                "expanded_url": "http://bbcbrasil.com",
                "display_url": "bbcbrasil.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "bbcbrasil",
        "description": "Eu sou a BBC News Brasil e tu\u00edto sobre not\u00edcias no Brasil e no mundo. Participe de um di\u00e1logo global aqui comigo!",
        "id": "790680",
        "pinned_tweet_id": "1428677945284046855",
        "protected": false,
        "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR",
        "name": "BBC News Brasil",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2952403,
          "following_count": 917,
          "tweet_count": 244422,
          "listed_count": 9213
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004666132253507584/gTEhhS7D_normal.jpg",
        "created_at": "2007-02-23T12:27:26.000Z",
        "verified": true
      },
      {
        "username": "sasa_varela",
        "description": "sem for\u00e7as para continuar mas continuando",
        "id": "177646875",
        "pinned_tweet_id": "1268676664453746689",
        "protected": false,
        "location": "vit\u00f3rinha, es",
        "name": "sasa cansada\ud83e\udeb4",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 351,
          "following_count": 439,
          "tweet_count": 27092,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426965391511801856/HdmrdN9w_normal.jpg",
        "created_at": "2010-08-12T18:09:23.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "lesbvitria",
        "description": "",
        "id": "1273291757518716928",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "name": "vit\u00f3ria",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 969,
          "following_count": 1067,
          "tweet_count": 8938,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398115289615765504/SL8H0hue_normal.jpg",
        "created_at": "2020-06-17T16:29:56.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "reGinmelazzo",
        "description": "Ex\u00e9rcito, por favor passe a patrola. Comunismo \u00e9 crime.",
        "id": "158785520",
        "protected": false,
        "location": "SP Capital - Mooca -ZL",
        "name": "o Senado \u00e9 frouxo - regin",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 561,
          "following_count": 1286,
          "tweet_count": 8348,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274379697963630595/pk4nECAP_normal.jpg",
        "created_at": "2010-06-23T17:00:35.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/9nw0RzAZDw",
                "expanded_url": "https://ily-nikisou.carrd.co/",
                "display_url": "ily-nikisou.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "caracalabaza",
        "description": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 summer HiMERU-han the gender",
        "id": "1376961422178054145",
        "pinned_tweet_id": "1412633229190995973",
        "protected": false,
        "location": "they/them (he/him ok!)",
        "name": "emi *vibrates*",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 238,
          "following_count": 353,
          "tweet_count": 20329,
          "listed_count": 8
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428892928483762188/v3ObndxO_normal.jpg",
        "created_at": "2021-03-30T18:16:09.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Pterodactiloren",
        "description": "loren em situa\u00e7\u00e3o de TCC | acrobata de sacada | ela/dela",
        "id": "753366568164261888",
        "protected": false,
        "location": "no quinto circulo do inferno",
        "name": "cagali",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 293,
          "following_count": 301,
          "tweet_count": 26073,
          "listed_count": 2
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423124557980897281/uVk9tJYV_normal.jpg",
        "created_at": "2016-07-13T23:12:41.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/wbwC0XdbJi",
                "expanded_url": "http://Instagram.com/neugarten7",
                "display_url": "Instagram.com/neugarten7"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "neugarten7",
        "description": "n\u00e3o \u00e9 a erika.",
        "id": "225548931",
        "protected": false,
        "name": "cruella",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1601,
          "following_count": 802,
          "tweet_count": 146032,
          "listed_count": 4
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420985813152698371/NvpXaG8Q_normal.jpg",
        "created_at": "2010-12-11T21:20:32.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Francis03915071",
        "description": "Visi\u00f3n y an\u00e1lisis\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "id": "1309610608350855175",
        "protected": false,
        "name": "FranciscoJ",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 41,
          "following_count": 19,
          "tweet_count": 9064,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309610970533298177/ea6k1UoQ_normal.jpg",
        "created_at": "2020-09-25T21:48:40.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Loxilindo",
        "description": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o\nOTP Shen\nMain Suporte Wild Rift",
        "id": "1335621209652932612",
        "protected": false,
        "name": "Yuri 'Loxi' Fialkovitz",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 36,
          "following_count": 221,
          "tweet_count": 89,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429218193218936834/elXyF5qa_normal.jpg",
        "created_at": "2020-12-06T16:25:46.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/TEaRUkic51",
                "expanded_url": "https://anti-romantic.carrd.co",
                "display_url": "anti-romantic.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "sunnewr",
        "description": "LO$ER=LO\u2661ER",
        "id": "873398163268411393",
        "protected": false,
        "location": "bEckY!!!",
        "name": "\ud83d\udc30\ud83d\udc3f",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 450,
          "following_count": 252,
          "tweet_count": 48838,
          "listed_count": 13
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429436829967732738/4DoaQHct_normal.jpg",
        "created_at": "2017-06-10T04:35:23.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Criscandidof",
        "description": "C\u00e2ncer n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 signo, pare de fumar! Em defesa do SUS, da vacina e do impeachment do presidente.",
        "id": "1153825011062530048",
        "protected": false,
        "name": "CandidoCris \u2640\ufe0f",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 911,
          "following_count": 406,
          "tweet_count": 4945,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415132104581648389/6JT4Svdx_normal.jpg",
        "created_at": "2019-07-24T00:31:34.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 95,
                "end": 113,
                "tag": "PermissiontoDance"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "dangi_kim",
        "description": "\ud83c\udf08 hello! \ud83d\udc23\u1d39\u2071\u207f\u2071\u1d39\u2071\u207f\u2071\u300a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u300b\n\ud83d\udccc\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddc5\ud835\uddd2 \ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\ude06 | \ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2601\ufe0f\u2728\n\ud83c\udf37 Amo el pollito a la braza \ud83c\udf57 y a Namu \ud83c\udf3f\n\ud83c\udfd6 #PermissiontoDance",
        "id": "1281492362192199680",
        "pinned_tweet_id": "1413353030276329472",
        "protected": false,
        "name": "\u2077\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Dangi \ud83c\udfd6",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 239,
          "following_count": 206,
          "tweet_count": 1725,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401002720987959296/W9V1CA4B_normal.jpg",
        "created_at": "2020-07-10T07:36:24.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "sraCupertino",
        "description": "Shinzou wo sasageyo",
        "id": "1370484339839004679",
        "protected": false,
        "location": "Anchieta, Brasil",
        "name": "Amanda Cupertino \ud83c\udf19",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 57,
          "following_count": 66,
          "tweet_count": 98,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410995869537738754/NRt3cQPL_normal.jpg",
        "created_at": "2021-03-12T21:18:40.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "rosa_geanderson",
        "description": "mantenho a f\u00e9 que esse jogo vai virar",
        "id": "940219267651432448",
        "pinned_tweet_id": "1425731166791929856",
        "protected": false,
        "location": "Ubaporanga, Brasil",
        "name": "twuk\u00e3o",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 432,
          "following_count": 288,
          "tweet_count": 23908,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425995175189532672/yOyvoTcM_normal.jpg",
        "created_at": "2017-12-11T13:58:36.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/60dmh9QSkI",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gstfnsk/",
                "display_url": "instagram.com/gstfnsk/"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "gstfff",
        "description": "desavisada",
        "id": "1005996605621854208",
        "pinned_tweet_id": "1359539856876195841",
        "protected": false,
        "location": "porto alegre",
        "name": "g",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 407,
          "following_count": 533,
          "tweet_count": 8113,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419752873634717709/vySUOwNI_normal.jpg",
        "created_at": "2018-06-11T02:14:16.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Gomes23Rd",
        "description": "randomic mode: ON /\nauthentic mode: ON\n\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2\u25e4\u25e2",
        "id": "1233589918959644673",
        "pinned_tweet_id": "1234246134085890049",
        "protected": false,
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "name": "Philips23",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 716,
          "following_count": 250,
          "tweet_count": 297,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233590198753210368/Aj_L-86j_normal.jpg",
        "created_at": "2020-02-29T03:09:07.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 88,
                "end": 96,
                "username": "Kiosyu1"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "YuumiDrip",
        "description": "Yuumi Mid e Top Main \ud83d\udc4d //\nLow elo que s\u00f3 joga normal game \ud83d\ude43//\n17y // DRIP \ud83e\udd76\ud83e\udd76 // header: @Kiosyu1",
        "id": "2932766656",
        "pinned_tweet_id": "1383115619730620420",
        "protected": false,
        "name": "Yuumi Drip \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 49,
          "following_count": 490,
          "tweet_count": 1078,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419530828913123331/kKsL_ebl_normal.png",
        "created_at": "2014-12-19T22:34:31.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Fabiowilson0402",
        "description": "Aproveitando a vida",
        "id": "1422667022169690117",
        "protected": false,
        "name": "Fabio Wilson",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2,
          "following_count": 3,
          "tweet_count": 20,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422667382489817090/HhZ5NJ6R_normal.jpg",
        "created_at": "2021-08-03T21:14:12.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/7coxO8ei8c",
                "expanded_url": "http://www.cee.fiocruz.br",
                "display_url": "cee.fiocruz.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "CeeFiocruz",
        "description": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz).O CEE identifica, analisa e prospecta cen\u00e1rios, para orientar tomada de decis\u00f5es, pelo direito \u00e0 sa\u00fade e demais direitos sociais",
        "id": "2364217729",
        "pinned_tweet_id": "1428697770538553355",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "CEE-FIOCRUZ",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1684,
          "following_count": 741,
          "tweet_count": 1724,
          "listed_count": 20
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846750086923214848/VBdVQLp0_normal.jpg",
        "created_at": "2014-02-27T13:55:51.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Fczadc3ODO",
                "expanded_url": "https://linktr.ee/blidaru",
                "display_url": "linktr.ee/blidaru"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 12,
                "end": 15,
                "tag": "IR"
              },
              {
                "start": 16,
                "end": 33,
                "tag": "interregionalism"
              },
              {
                "start": 52,
                "end": 55,
                "tag": "EU"
              },
              {
                "start": 122,
                "end": 131,
                "tag": "AUEUYPII"
              }
            ],
            "mentions": [
              {
                "start": 106,
                "end": 115,
                "username": "PCarpati"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "blidaru",
        "description": "PhD student #IR #interregionalism. Passionate about #EU, youth, politics & some special policies. Podcast @PCarpati. fmr. #AUEUYPII fellow. EN, RO tweets mainly",
        "id": "30461243",
        "pinned_tweet_id": "964112434775625730",
        "protected": false,
        "location": "Romania",
        "name": "Blidaru Madalin",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1701,
          "following_count": 1719,
          "tweet_count": 45548,
          "listed_count": 98
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324780246810447872/okfCYcQo_normal.jpg",
        "created_at": "2009-04-11T15:06:58.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/x7txnWs7Vh",
                "expanded_url": "https://fazendoacoisacerta.com.br",
                "display_url": "fazendoacoisacerta.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "ssocorrosantoss",
        "description": "VITORIOSA E FELIZ COM AS B\u00caN\u00c7\u00c3OS DE DEUS. O SENHOR \u00c9 O MEU PASTOR E NADA ME FALTAR\u00c1 \ud83d\ude4f \ud83d\udd30Nem de direita, nem de esquerda: Brasileira!",
        "id": "55481769",
        "pinned_tweet_id": "1195862942379581441",
        "protected": false,
        "location": "Manaus / Amazonas ",
        "name": "\ud83d\udd30SOCORRO \u201cMORO\u201d SANTOS #BrasilConsciente",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3059,
          "following_count": 2466,
          "tweet_count": 50355,
          "listed_count": 12
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413257827007688704/hCR8jGEb_normal.png",
        "created_at": "2009-07-10T05:32:43.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "LeiaRump",
        "description": "\ud83d\udea9Na margem certa da vida, a esquerda. Sou PT e da turma do EU AVISEI.",
        "id": "1058823541292961792",
        "pinned_tweet_id": "1420139692020879363",
        "protected": false,
        "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3024,
          "following_count": 3270,
          "tweet_count": 16211,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388719057910784001/7ETaNeLt_normal.jpg",
        "created_at": "2018-11-03T20:49:39.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "McJurdas",
        "description": "Esport, sport enthusiast. Vegas Golden Knight with Stanley Cup waiting room",
        "id": "859073752499445760",
        "protected": false,
        "location": "Breslau, Pol\u00f3nia",
        "name": "Damian Jurdeczka",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 18,
          "following_count": 184,
          "tweet_count": 528,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275409907857137670/KtEoscud_normal.jpg",
        "created_at": "2017-05-01T15:55:18.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "gran_conejo",
        "description": "El mundo Terminar\u00e1 en 28 d\u00edas, 6 horas, 42 minutos y 12 segundos,",
        "id": "48386309",
        "pinned_tweet_id": "1289766368523325440",
        "protected": false,
        "location": ".",
        "name": "Frank",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1550,
          "following_count": 2068,
          "tweet_count": 37316,
          "listed_count": 5
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398697163069267972/6SKZmNjS_normal.jpg",
        "created_at": "2009-06-18T15:37:57.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Medusajjs",
        "description": "j\u00e1 fui jantado pela Maisa, estou em outro patamar, meros mortais.",
        "id": "1240384881647116290",
        "pinned_tweet_id": "1399222475435745286",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "\ud83e\udd47Medusa\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 355,
          "following_count": 332,
          "tweet_count": 10841,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423017575374536708/e4cUHzWD_normal.jpg",
        "created_at": "2020-03-18T21:09:48.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "viteucu",
        "description": "UFRRJ - Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\n\n\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa Tropa do Fluminense",
        "id": "720476823981813760",
        "pinned_tweet_id": "1400315721956089861",
        "protected": false,
        "location": "021   Z/O            MAGARCITY",
        "name": "vitor",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 507,
          "following_count": 565,
          "tweet_count": 28075,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391633712215961601/x1bRclYu_normal.jpg",
        "created_at": "2016-04-14T05:00:35.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "hashtags": [
              {
                "start": 0,
                "end": 6,
                "tag": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8"
              },
              {
                "start": 136,
                "end": 140,
                "tag": "bts"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "ainatpurura7",
        "description": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8-ARMY Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nMap of the soul 7--MOTS7\nYOUNG FOREVER-EPIPHANY\nYou pretend it doesn't hurt but you want to explode\nproud to be ARMY #bts",
        "id": "1415455463798448134",
        "protected": false,
        "location": "young forever",
        "name": "Tani bangtan_\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 55,
          "following_count": 462,
          "tweet_count": 4725,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428122289946628096/XqRP8OWQ_normal.jpg",
        "created_at": "2021-07-14T23:43:27.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "description": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/Q8EViZOXoD",
                "expanded_url": "http://bit.ly/moisinhoadvocacia",
                "display_url": "bit.ly/moisinhoadvoca\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "MoisinhoAdv",
        "description": "https://t.co/Q8EViZOXoD",
        "id": "1224063369944227841",
        "protected": false,
        "name": "Moisinho Advocacia",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 5,
          "following_count": 0,
          "tweet_count": 261,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224063650626846720/WCShbNAz_normal.jpg",
        "created_at": "2020-02-02T20:14:02.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "cardamomolover",
        "description": "Costurando um sentido/ caderno de notas aleat\u00f3rias e longas",
        "id": "1031244622671097862",
        "pinned_tweet_id": "1414766732212903937",
        "protected": false,
        "location": "No limbo",
        "name": "Elis",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1,
          "following_count": 72,
          "tweet_count": 1036,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031251029025808384/pd0nRZVl_normal.jpg",
        "created_at": "2018-08-19T18:20:52.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/IUa2ZIBb67",
                "expanded_url": "http://jeno.xn--j2hcl",
                "display_url": "jeno.\u25dc\u25e1\u25dd"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jenononolo",
        "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800Yuta y yo bailando p\u00e9game tu vicio",
        "id": "1348255128588050433",
        "pinned_tweet_id": "1428222201417900034",
        "protected": false,
        "location": "SHE!! 18",
        "name": "2408127",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 724,
          "following_count": 726,
          "tweet_count": 9577,
          "listed_count": 6
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428221567478157313/L5kGEdI6_normal.jpg",
        "created_at": "2021-01-10T13:07:55.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "EdsonMelloMil",
        "description": "ESP\u00cdRITO SANTO meu melhor AMIGO; Casad\u00e3o com uma Nega Lindona;  Bolsonaristas Roxo; pronto pra Batalha; 2022 BOLSONARO na cabe\u00e7a.",
        "id": "1392904634113613826",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "Edson Mello",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 984,
          "following_count": 1308,
          "tweet_count": 2748,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410986086910906376/vRmHrI9W_normal.jpg",
        "created_at": "2021-05-13T18:08:55.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/E5oWfvRBCN",
                "expanded_url": "http://goneaway.carrd.co",
                "display_url": "goneaway.carrd.co"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "hyunsunggi",
        "description": "",
        "id": "1215858944083623938",
        "pinned_tweet_id": "1427868144811528194",
        "protected": false,
        "location": "psh.",
        "name": "\u064b",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 124,
          "following_count": 431,
          "tweet_count": 9531,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428836124508794881/QtbvN-7n_normal.jpg",
        "created_at": "2020-01-11T04:52:26.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "Leandrold21",
        "description": "segue l\u00e1 no insta: _.ld96",
        "id": "900084206189113346",
        "pinned_tweet_id": "991695408450670594",
        "protected": false,
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "name": "ld!",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 2552,
          "following_count": 1209,
          "tweet_count": 20566,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428674741808902146/osfWC_dP_normal.jpg",
        "created_at": "2017-08-22T19:56:12.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/061mby56Xg",
                "expanded_url": "http://agentelaranja.blogspot.com",
                "display_url": "agentelaranja.blogspot.com"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "agentelaranja",
        "description": "mas marcou para sempre o nome do Agente Laranja, cujo uso deixou sequelas terr\u00edveis na popula\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds.",
        "id": "14548176",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo",
        "name": "Lucas Lui \ud83c\uddf5\ud83c\uddec",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1748,
          "following_count": 829,
          "tweet_count": 45187,
          "listed_count": 67
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316520922472427520/Guo0oj10_normal.jpg",
        "created_at": "2008-04-26T16:56:51.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "ADVERTISINGMARK",
        "description": "EQUIPAMIENTO BROADCAST ,PARA RADIO , TV, AN\u00c1LOGO Y DIGITAL , TERRESTRE Y SATELITAL, AUDIO Y VIDEO PROFESIONAL.",
        "id": "244393586",
        "pinned_tweet_id": "1123017442446467072",
        "protected": false,
        "location": "PERU",
        "name": "MARK&ADVERTISING",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 57,
          "following_count": 39,
          "tweet_count": 1523,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743699617917743105/FmuB1tve_normal.jpg",
        "created_at": "2011-01-29T06:03:46.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "MedioMt",
        "description": "Site de Not\u00edcias relacionadas ao Estado de Mato Grosso",
        "id": "1370755978275217411",
        "protected": false,
        "name": "M\u00e9dio Norte MT",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3,
          "following_count": 40,
          "tweet_count": 3603,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383371498841264132/rJ5LF3Hm_normal.jpg",
        "created_at": "2021-03-13T15:17:55.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 22,
                "url": "http://t.co/IZQkRTCr6L",
                "expanded_url": "http://www.sbp.org.br",
                "display_url": "sbp.org.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "SBPatologia",
        "description": "A Sociedade Brasileira de Patologia (SBP) foi fundada em 5/08/1954, em Curitiba, com o objetivo de reunir especialistas da patologia para renovar conhecimentos.",
        "id": "241082562",
        "protected": false,
        "location": "Brasil",
        "name": "Soc. Bras. Patologia",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1277,
          "following_count": 854,
          "tweet_count": 3070,
          "listed_count": 37
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391744237105000454/eYefYRwT_normal.jpg",
        "created_at": "2011-01-21T12:20:08.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "MM_7o07",
        "description": "kokomi's fiancee (real) | louis de sade & arashi narukami enjoyer | any pronouns | nex' freckles \u2661",
        "id": "1236609063447904259",
        "pinned_tweet_id": "1414415401975492611",
        "protected": false,
        "location": "white",
        "name": "kian",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 378,
          "following_count": 745,
          "tweet_count": 32582,
          "listed_count": 25
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428919484958576645/QoI9WPea_normal.jpg",
        "created_at": "2020-03-08T11:05:56.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/7nHbK4v3G7",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelsousaphoto/",
                "display_url": "instagram.com/rafaelsousapho\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "RafaelSouza1988",
        "description": "Entomologista \ud83d\udc1e\ud83d\udd0d\nMestre em Ci\u00eancias \ud83d\udd2c\nDoutorando no Museu de Zoologia da USP \ud83d\udcda\n33, S\u00e3o Paulo - Brasil",
        "id": "37264021",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
        "name": "Rafael Sousa",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 48,
          "following_count": 309,
          "tweet_count": 147,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324355574218326019/eCMdRimx_normal.jpg",
        "created_at": "2009-05-02T19:30:38.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "leticia43105956",
        "description": "viver \u00e9 revelar-se !!!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "id": "1256338242984726531",
        "protected": false,
        "name": "leticiasoares",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 9680,
          "following_count": 711,
          "tweet_count": 1492,
          "listed_count": 21
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256339706901671936/ytPAG6dS_normal.jpg",
        "created_at": "2020-05-01T21:44:17.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/ozMqGVnTs1",
                "expanded_url": "http://www.pnbonline.com.br",
                "display_url": "pnbonline.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "pnb_online",
        "description": "A not\u00edcia em todas as cores. A verdade, Preto no Branco. O melhor conte\u00fado de not\u00edcias de Mato Grosso.",
        "id": "74982932",
        "protected": false,
        "location": "Cuiab\u00e1 - Mato Grosso",
        "name": "PNB Online",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 3288,
          "following_count": 252,
          "tweet_count": 35429,
          "listed_count": 45
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017035403067625472/ge5GCGfb_normal.jpg",
        "created_at": "2009-09-17T10:42:48.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "ceuTsky",
        "description": "quem me acha chata, vai ter certeza",
        "id": "1248666956997287936",
        "protected": false,
        "location": "pernambuco",
        "name": "jovem adulta chorona",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 30,
          "following_count": 101,
          "tweet_count": 5018,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427464174251163650/RWB8a262_normal.jpg",
        "created_at": "2020-04-10T17:39:47.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "nastenka1962",
        "description": "I LOVE PETER FRAMPTON, MY DEAR!\u2764",
        "id": "81767673",
        "pinned_tweet_id": "1235758313494757376",
        "protected": false,
        "location": "Sao Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro",
        "name": "Nastenka",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 86,
          "following_count": 90,
          "tweet_count": 22537,
          "listed_count": 3
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293774947152789505/mYY6roj3_normal.jpg",
        "created_at": "2009-10-12T05:08:08.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/dqkR2Lw4iU",
                "expanded_url": "http://instagram.com/jorgetassinari",
                "display_url": "instagram.com/jorgetassinari"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "jorge_tassinari",
        "description": "Everything's okey dokey in the Okefenokee                  \n\n\u26a0\ufe0f Mantenha dist\u00e2ncia! \u26a0\ufe0f",
        "id": "153878694",
        "pinned_tweet_id": "1225535277248262147",
        "protected": false,
        "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
        "name": "Jorge RAM",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 590,
          "following_count": 289,
          "tweet_count": 43793,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391213198120980482/DrU3YDi6_normal.jpg",
        "created_at": "2010-06-09T19:45:20.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/tGPLXUkcJQ",
                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andrew_ptahamonra/",
                "display_url": "instagram.com/andrew_ptahamo\u2026"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "APtahamonra",
        "description": "\ud83c\udf1e\u264f\ud83c\udf1b\u264fAS\u2650",
        "id": "1096231167861362688",
        "protected": false,
        "name": "Andrew Ptahamonra",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 183,
          "following_count": 1733,
          "tweet_count": 49897,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368749269692395520/kpR-rxA8_normal.jpg",
        "created_at": "2019-02-15T02:14:12.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "ryusjinko",
        "description": "deficient by nature and beyond remedy \u25c7                            he xuan apologist",
        "id": "1187065101943300096",
        "pinned_tweet_id": "1425571717645230085",
        "protected": false,
        "location": "she/her 18",
        "name": "clara \u2661",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 502,
          "following_count": 565,
          "tweet_count": 135466,
          "listed_count": 32
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429131159842213903/OJw2VF-8_normal.jpg",
        "created_at": "2019-10-23T17:55:59.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "CarolCrvg__",
        "description": "",
        "id": "1206755182350077952",
        "protected": false,
        "location": "Manaus, Brasil",
        "name": "caroline",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 112,
          "following_count": 174,
          "tweet_count": 1492,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400670105713975296/lRsoPZd2_normal.jpg",
        "created_at": "2019-12-17T01:57:22.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "softangelsz",
        "description": "''sweetheart'' he said",
        "id": "1389466915022811139",
        "pinned_tweet_id": "1401711814413541376",
        "protected": false,
        "location": "ela/dela ",
        "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc66",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 29,
          "following_count": 126,
          "tweet_count": 180,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421793210846830593/UwfXmC5s_normal.jpg",
        "created_at": "2021-05-04T06:28:34.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "LarissaAbdala",
        "description": "Dinda do Heitor e Titia do B\u00ea \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
        "id": "1205450209112838146",
        "pinned_tweet_id": "1304274614533722112",
        "protected": false,
        "name": "Larissa",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 425,
          "following_count": 312,
          "tweet_count": 9774,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375454518893240321/mgCNfImP_normal.jpg",
        "created_at": "2019-12-13T11:31:59.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/2k5hLkvfwY",
                "expanded_url": "https://diariosulmaranhense.com.br",
                "display_url": "diariosulmaranhense.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "sul_diario",
        "description": "O Maranh\u00e3o se informa aqui!",
        "id": "1154831837967069185",
        "protected": false,
        "location": "Balsas/MA",
        "name": "Di\u00e1rio Sul Maranhense",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 21,
          "following_count": 132,
          "tweet_count": 2625,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214238399575420928/ee6ir1fe_normal.jpg",
        "created_at": "2019-07-26T19:12:20.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "ChesterMagno2",
        "description": "Aquele que n\u00e3o desiste, setimo perfil no twitter",
        "id": "1426217418930667528",
        "protected": false,
        "name": "Chester Magno",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 4,
          "following_count": 52,
          "tweet_count": 34,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426219691299819524/CDpdkjpM_normal.jpg",
        "created_at": "2021-08-13T16:21:56.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/XxRevH0req",
                "expanded_url": "https://loja.kaxamana.com.br/",
                "display_url": "loja.kaxamana.com.br"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "kaxamana",
        "description": "Viva a Magia do Mundo \u2022\nReflex\u00f5es \u00b7 Moda \u00b7 Cultura \u2022\n\nEspalhando para todo o Brasil\na magia de todo o mundo.",
        "id": "929940518557114368",
        "protected": false,
        "location": "Santos - SP",
        "name": "Kaxamana",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 1199,
          "following_count": 3275,
          "tweet_count": 8410,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929944825780109313/RicxGbSD_normal.jpg",
        "created_at": "2017-11-13T05:14:31.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "godisagigi",
        "description": "and if the devil was to ever see you, he'd kiss your eyes and repent - farouq jwaydeh",
        "id": "1267822787869020161",
        "pinned_tweet_id": "1371956691298877445",
        "protected": false,
        "name": "gigi",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 32,
          "following_count": 43,
          "tweet_count": 2817,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425143795767824387/SoJdT5nO_normal.jpg",
        "created_at": "2020-06-02T14:18:17.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "RaquelFilocre",
        "description": "",
        "id": "1615316660",
        "protected": false,
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "name": "Raquel Filocre",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 20,
          "following_count": 55,
          "tweet_count": 168,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298385066125676544/KHX5yOx0_normal.jpg",
        "created_at": "2013-07-23T13:48:23.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/dqaKKSnRJI",
                "expanded_url": "http://instagram.com/beca_cordeiro",
                "display_url": "instagram.com/beca_cordeiro"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "helida_rebeca",
        "description": "a que reclama do calor e ama \u00e1gua com g\u00e1s",
        "id": "610303140",
        "protected": false,
        "name": "Lda",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 117,
          "following_count": 80,
          "tweet_count": 30485,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420393934107418624/wurPHmmD_normal.jpg",
        "created_at": "2012-06-16T19:33:10.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "username": "alltoorhys",
        "description": "\ud83d\udcd6: vermelho, branco e sangue azul/ coroa da meia noite (ela/dela)",
        "id": "1279593218691211265",
        "protected": false,
        "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1a",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 669,
          "following_count": 597,
          "tweet_count": 2160,
          "listed_count": 0
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428817024130723845/qn9vNpPr_normal.jpg",
        "created_at": "2020-07-05T01:49:44.000Z",
        "verified": false
      },
      {
        "entities": {
          "url": {
            "urls": [
              {
                "start": 0,
                "end": 23,
                "url": "https://t.co/SDqOUfhy5l",
                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/RSFSR_PV",
                "display_url": "curiouscat.qa/RSFSR_PV"
              }
            ]
          },
          "description": {
            "mentions": [
              {
                "start": 43,
                "end": 54,
                "username": "Belarusssr"
              },
              {
                "start": 58,
                "end": 70,
                "username": "Corinthians"
              }
            ]
          }
        },
        "username": "RSFSR_PV",
        "description": "\u0412\u043e\u0434\u043a\u0430, \u041a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0437\u043c \u0438 \u0425\u043e\u043b\u043e\u0434. // Metadinha com @Belarusssr // @Corinthians",
        "id": "1421915206070984704",
        "pinned_tweet_id": "1429207567511789568",
        "protected": false,
        "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430",
        "name": "\u2626\ufe0f \u0420\u0421\u0424\u0421\u0420 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262d",
        "public_metrics": {
          "followers_count": 120,
          "following_count": 225,
          "tweet_count": 1180,
          "listed_count": 1
        },
        "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427789923655069703/LVTm__hY_normal.jpg",
        "created_at": "2021-08-01T19:26:27.000Z",
        "verified": false
      }
    ],
    "places": [
      {
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.795449,
            -23.08302,
            -43.0877068,
            -22.7398234
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "Rio de Janeiro",
        "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "id": "97bcdfca1a2dca59"
      },
      {
        "country": "Brasil",
        "country_code": "BR",
        "geo": {
          "type": "Feature",
          "bbox": [
            -43.1504483,
            -22.90907,
            -42.885968,
            -22.73386
          ],
          "properties": {}
        },
        "place_type": "city",
        "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
        "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
        "id": "d1fc0c973adbff22"
      }
    ]
  },
  "meta": {
    "newest_id": "1429453557921718276",
    "oldest_id": "1428436743519408132",
    "result_count": 99,
    "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9u383ztmv86dtrr1efqcnbvbel"
  }
}
